<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        <title>Getting Emojional</title>
        <link rel="stylesheet" type="text/css" href="story/ribbonline.css">
        <link rel="stylesheet" href="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-1.0.2.min.css" type="text/css" />
        <script type="text/javascript" src="https://cdn.pydata.org/bokeh/release/bokeh-1.0.2.min.js"></script>
        <script type="text/javascript">
Bokeh.set_log_level("info");
        </script>
    </head>
    <body>
        <div id="main">
            <div class="header"></div>
            <div class="col-plot col-right">
                <div class="plot-container">
                    <div class="bk-root" id="dced5efb-a56f-4054-910c-d792059812f6"></div>
                    <script type="application/json" id="50867">
{"adccea43-84cf-41a3-a69b-051c809b164d":{"roots":{"references":[{"attributes":{},"id":"50173","type":"LinearScale"},{"attributes":{"line_alpha":{"value":0.1},"line_color":{"value":"#1f77b4"},"x0":{"field":"x0"},"x1":{"field":"x1"},"y0":{"field":"y0"},"y1":{"field":"y1"}},"id":"50204","type":"Segment"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0,1543449600000.0,1543363200000.0,1543276800000.0,1543190400000.0,1543104000000.0,1543017600000.0,1542931200000.0,1542844800000.0,1542758400000.0,1542672000000.0,1542585600000.0,1542499200000.0,1542412800000.0,1542326400000.0,1542240000000.0,1542153600000.0,1542067200000.0,1541980800000.0,1541894400000.0,1541808000000.0,1541721600000.0,1541635200000.0,1541548800000.0,1541462400000.0,1541376000000.0,1541289600000.0,1541203200000.0,1541116800000.0,1541030400000.0,1540944000000.0,1540857600000.0,1540771200000.0,1540684800000.0,1540598400000.0,1540512000000.0,1540425600000.0,1540339200000.0,1540252800000.0,1540166400000.0,1540080000000.0,1539993600000.0,1539907200000.0,1539820800000.0,1539734400000.0,1539648000000.0,1539561600000.0,1539475200000.0,1539388800000.0,1539302400000.0,1539216000000.0,1539129600000.0,1539043200000.0,1538956800000.0,1538870400000.0,1538784000000.0,1538697600000.0,1538611200000.0,1538524800000.0,1538438400000.0,1538352000000.0,1538265600000.0,1538179200000.0,1538092800000.0,1538006400000.0,1537920000000.0,1537833600000.0,1537747200000.0,1537660800000.0,1537574400000.0,1537488000000.0,1537401600000.0,1537315200000.0,1537228800000.0,1537142400000.0,1537056000000.0,1536969600000.0,1536883200000.0,1536796800000.0,1536710400000.0,1536624000000.0,1536537600000.0,1536451200000.0,1536364800000.0,1536278400000.0,1536192000000.0,1536105600000.0,1536019200000.0,1535932800000.0,1535846400000.0,1535760000000.0,1535673600000.0,1535587200000.0,1535500800000.0,1535414400000.0,1535328000000.0,1535241600000.0,1535155200000.0,1535068800000.0,1534982400000.0,1534896000000.0,1534809600000.0,1534723200000.0,1534636800000.0,1534550400000.0,1534464000000.0,1534377600000.0,1534291200000.0,1534204800000.0,1534118400000.0,1534032000000.0,1533945600000.0,1533859200000.0,1533772800000.0,1533686400000.0,1533600000000.0,1533513600000.0,1533427200000.0,1533340800000.0,1533254400000.0,1533168000000.0,1533081600000.0,1532995200000.0,1532908800000.0,1532822400000.0,1532736000000.0,1532649600000.0,1532563200000.0,1532476800000.0,1532390400000.0,1532304000000.0,1532217600000.0,1532131200000.0,1532044800000.0,1531958400000.0,1531872000000.0,1531785600000.0,1531699200000.0,1531612800000.0,1531526400000.0,1531440000000.0,1531353600000.0,1531267200000.0,1531180800000.0,1531094400000.0,1531008000000.0,1530921600000.0,1530835200000.0,1530748800000.0,1530662400000.0,1530576000000.0,1530489600000.0,1530403200000.0,1530316800000.0,1530230400000.0,1530144000000.0,1530057600000.0,1529971200000.0,1529884800000.0,1529798400000.0,1529712000000.0,1529625600000.0,1529539200000.0,1529452800000.0,1529366400000.0,1529280000000.0,1529193600000.0,1529107200000.0,1529020800000.0,1528934400000.0,1528848000000.0,1528761600000.0,1528675200000.0,1528588800000.0,1528502400000.0,1528416000000.0,1528329600000.0,1528243200000.0,1528156800000.0,1528070400000.0,1527984000000.0,1527897600000.0,1527811200000.0,1527724800000.0,1527638400000.0,1527552000000.0,1527465600000.0,1527379200000.0,1527292800000.0,1527206400000.0,1527120000000.0,1527033600000.0,1526947200000.0,1526860800000.0,1526774400000.0,1526688000000.0,1526601600000.0,1526515200000.0,1526428800000.0,1526342400000.0,1526256000000.0,1526169600000.0,1526083200000.0,1525996800000.0,1525910400000.0,1525824000000.0,1525737600000.0,1525651200000.0,1525564800000.0,1525478400000.0,1525392000000.0,1525305600000.0,1525219200000.0,1525132800000.0,1525046400000.0,1524960000000.0,1524873600000.0,1524787200000.0,1524700800000.0,1524614400000.0,1524528000000.0,1524441600000.0,1524355200000.0,1524268800000.0,1524182400000.0,1524096000000.0,1524009600000.0,1523923200000.0,1523836800000.0,1523750400000.0,1523664000000.0,1523577600000.0,1523491200000.0,1523404800000.0,1523318400000.0,1523232000000.0,1523145600000.0,1523059200000.0,1522972800000.0,1522886400000.0,1522800000000.0,1522713600000.0,1522627200000.0,1522540800000.0,1522454400000.0,1522368000000.0,1522281600000.0,1522195200000.0,1522108800000.0,1522022400000.0,1521936000000.0,1521849600000.0,1521763200000.0,1521676800000.0,1521590400000.0,1521504000000.0,1521417600000.0,1521331200000.0,1521244800000.0,1521158400000.0,1521072000000.0,1520985600000.0,1520899200000.0,1520812800000.0,1520726400000.0,1520640000000.0,1520553600000.0,1520467200000.0,1520380800000.0,1520294400000.0,1520208000000.0,1520121600000.0,1520035200000.0,1519948800000.0,1519862400000.0,1519776000000.0,1519689600000.0,1519603200000.0,1519516800000.0,1519430400000.0,1519344000000.0,1519257600000.0,1519171200000.0,1519084800000.0,1518998400000.0,1518912000000.0,1518825600000.0,1518739200000.0,1518652800000.0,1518566400000.0,1518480000000.0,1518393600000.0,1518307200000.0,1518220800000.0,1518134400000.0,1518048000000.0,1517961600000.0,1517875200000.0,1517788800000.0,1517702400000.0,1517616000000.0,1517529600000.0,1517443200000.0,1517356800000.0,1517270400000.0,1517184000000.0,1517097600000.0,1517011200000.0,1516924800000.0,1516838400000.0,1516752000000.0,1516665600000.0,1516579200000.0,1516492800000.0,1516406400000.0,1516320000000.0,1516233600000.0,1516147200000.0,1516060800000.0,1515974400000.0,1515888000000.0,1515801600000.0,1515715200000.0,1515628800000.0,1515542400000.0,1515456000000.0,1515369600000.0,1515283200000.0,1515196800000.0,1515110400000.0,1515024000000.0,1514937600000.0,1514851200000.0,1514764800000.0,1514678400000.0,1514592000000.0,1514505600000.0,1514419200000.0,1514332800000.0,1514246400000.0,1514160000000.0,1514073600000.0,1513987200000.0,1513900800000.0,1513814400000.0,1513728000000.0,1513641600000.0,1513555200000.0,1513468800000.0,1513382400000.0,1513296000000.0,1513209600000.0,1513123200000.0,1513036800000.0,1512950400000.0,1512864000000.0,1512777600000.0,1512691200000.0,1512604800000.0,1512518400000.0,1512432000000.0,1512345600000.0,1512259200000.0,1512172800000.0,1512086400000.0,1512000000000.0,1511913600000.0,1511827200000.0,1511740800000.0,1511654400000.0,1511568000000.0,1511481600000.0,1511395200000.0,1511308800000.0,1511222400000.0,1511136000000.0,1511049600000.0,1510963200000.0,1510876800000.0,1510790400000.0,1510704000000.0,1510617600000.0,1510531200000.0,1510444800000.0,1510358400000.0,1510272000000.0,1510185600000.0,1510099200000.0,1510012800000.0,1509926400000.0,1509840000000.0,1509753600000.0,1509667200000.0,1509580800000.0,1509494400000.0,1509408000000.0,1509321600000.0,1509235200000.0,1509148800000.0,1509062400000.0,1508976000000.0,1508889600000.0,1508803200000.0,1508716800000.0,1508630400000.0,1508544000000.0,1508457600000.0,1508371200000.0,1508284800000.0,1508198400000.0,1508112000000.0,1508025600000.0,1507939200000.0,1507852800000.0,1507766400000.0,1507680000000.0,1507593600000.0,1507507200000.0,1507420800000.0,1507334400000.0,1507248000000.0,1507161600000.0,1507075200000.0,1506988800000.0,1506902400000.0,1506816000000.0,1506729600000.0,1506643200000.0,1506556800000.0,1506470400000.0,1506384000000.0,1506297600000.0,1506211200000.0,1506124800000.0,1506038400000.0,1505952000000.0,1505865600000.0,1505779200000.0,1505692800000.0,1505606400000.0,1505520000000.0,1505433600000.0,1505347200000.0,1505260800000.0,1505174400000.0,1505088000000.0,1505001600000.0,1504915200000.0,1504828800000.0,1504742400000.0,1504656000000.0,1504569600000.0,1504483200000.0,1504396800000.0,1504310400000.0,1504224000000.0],"y":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,2,3,2,2,2,1,2,3,0,2,0,1,1,3,3,2,1,2,3,4,1,2,0,5,2,3,1,10,3,2,2,4,3,4,2,1,2,1,1,1,3,2,0,5,7,6,1,4,4,0,2,3,2,3,2,1,0,9,2,28,7,7,2,2,3,4,3,3,1,7,4,2,2,2,3,4,5,6,11,83,6,4,4,7,1,9,6,7,3,5,11,10,13,4,3,3,5,1,3,1,5,6,3,1,10,3,2,5,2,3,1,2,0,4,2,2,2,1,3,0,2,2,1,3,5,2,5,4,3,1,1,2,0,3,3,2,4,1,7,0,2,2,1,3,1,2,0,4,5,1,5,1,2,3,3,0,1,1,1,5,3,3,2,0,0,0,1,3,1,0,0,1,0,1,1,1,0,1,0,2,7,9,6,5,3,4,8,8,7,1,4,4,2,2,4,2,2,4,3,6,10,7,2,7,4,2,4,2,1,2,0,3,1,3,6,9,6,3,5,3,20,11,6,7,1,1,1,4,21,5,7,3,0,3,1,5,6,5,12,1,5,6,15,6,5,3,12,7,16,29,17,24,2,0,0,0,0,1,0,2,1,0,0,1,0,0,0,3,4,2,6,0,1,4,1,4,3,3,1,1,1,2,1,1,0,4,1,2,0,2,1,0,0,1,3,2,2,1,1,0,2,3,2,5,4,2,5,1,1,8,4,1,3,2,5,2,6,3,2,3,4,8,4,2,8,2,1,4,5,6,3,2,3,7,5,7,3,6,5,5,6,7,12,27,9,8,6,4,3,8,5,3,3,5,3,6,6,8,6,10,6,3,5,7,1,1,1,0,3,0,1,1,0,1,1,2,1,2,5,0,2,2,6,17,5,3,4,1,3,4,3,14,5,1,0,0,0,0,3,0,1,1,2,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]},"selected":{"id":"50367","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50368","type":"UnionRenderers"}},"id":"50325","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{},"id":"50367","type":"Selection"},{"attributes":{"days":[1,4,7,10,13,16,19,22,25,28]},"id":"50224","type":"DaysTicker"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50208","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50265","type":"Line"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"name":"ribbon_in_username","nonselection_glyph":{"id":"50266","type":"Line"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"50268","type":"CDSView"}},"id":"50267","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{},"id":"50233","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"daily_total":[4,2,2,3,5,13,13,10,8,9,8,4,4,8,15,5,8,6,5,23,20,22,17,8,15,27,11,42,23,37,106,46,75,65,36,8,3,17,11,22,9,8,6,3,4,5,5,5,7,3,11,6,1,4,0,12,31,18,27,11,12,10,13,16,5,7,10,3,24,11,13,11,19,18,4,5,8,8,9,4,5,7,10,4,8,6,10,11,7,8,11,6,8,10,12,8,11,9,11,7,9,7,5,6,11,5,11,11,8,13,5,59,21,3,6,6,8,12,10,7,7,6,4,3,2,3,6,2,1,1,2,3,5,2,3,4,2,5,5,4,5,3,4,8,5,7,1,1,3,3,4,5,10,3,4,3,2,2,3,7,1,4,7,3,3,1,2,2,3,0,4,4,2,3,4,5,4,5,3,6,3,4,3,2,9,1,1,1,0,0,0,0,0,5,2,0,6,1,6,4,1,3,7,9,6,21,13,6,4,6,7,4,2,1,2,3,2,4,4,4,0,2,2,1,1,5,3,2,2,7,6,2,4,5,8,4,7,8,6,6,9,4,1,4,4,3,2,2,3,3,3,3,7,9,8,12,10,7,6,4,4,5,2,10,1,3,5,5,6,9,8,2,8,6,5,9,3,5,2,1,3,6,2,4,3,1,2,4,5,4,3,4,3,2,8,11,5,1,0,0,4,4,8,9,7,12,6,3,7,5,7,11,7,6,5,4,10,10,8,9,8,6,9,4,8,7,5,9,3,6,4,6,3,5,1,6,13,7,4,6,3,5,5,12,9,4,3,7,10,6,15,12,11,13,6,8,9,4,8,6,11,4,6,6,8,6,4,11,11,12,9,6,9,8,10,22,9,7,7,4,9,9,5,5,10,5,9,7,6,2,3,7,2,12,16,32,21,15,15,12,5,8,10,9,2,9,12,2,5,6,8,6,2,3,6,6,4,2,5,7,5,4,9,7,4,4,5,8,6,3,5,4,6,6,3,6,4,5,4,9,5,9,10,7,8,6,7,4,4,3,6,9,5,6,2],"date_label":["Sep 01, 2017","Sep 02, 2017","Sep 03, 2017","Sep 04, 2017","Sep 05, 2017","Sep 06, 2017","Sep 07, 2017","Sep 08, 2017","Sep 09, 2017","Sep 10, 2017","Sep 11, 2017","Sep 12, 2017","Sep 13, 2017","Sep 14, 2017","Sep 15, 2017","Sep 16, 2017","Sep 17, 2017","Sep 18, 2017","Sep 19, 2017","Sep 20, 2017","Sep 21, 2017","Sep 22, 2017","Sep 23, 2017","Sep 24, 2017","Sep 25, 2017","Sep 26, 2017","Sep 27, 2017","Sep 28, 2017","Sep 29, 2017","Sep 30, 2017","Oct 01, 2017","Oct 02, 2017","Oct 03, 2017","Oct 04, 2017","Oct 05, 2017","Oct 06, 2017","Oct 07, 2017","Oct 08, 2017","Oct 09, 2017","Oct 10, 2017","Oct 11, 2017","Oct 12, 2017","Oct 13, 2017","Oct 14, 2017","Oct 15, 2017","Oct 16, 2017","Oct 17, 2017","Oct 18, 2017","Oct 19, 2017","Oct 20, 2017","Oct 21, 2017","Oct 22, 2017","Oct 23, 2017","Oct 24, 2017","Oct 25, 2017","Oct 26, 2017","Oct 27, 2017","Oct 28, 2017","Oct 29, 2017","Oct 30, 2017","Oct 31, 2017","Nov 01, 2017","Nov 02, 2017","Nov 03, 2017","Nov 04, 2017","Nov 05, 2017","Nov 06, 2017","Nov 07, 2017","Nov 08, 2017","Nov 09, 2017","Nov 10, 2017","Nov 11, 2017","Nov 12, 2017","Nov 13, 2017","Nov 14, 2017","Nov 15, 2017","Nov 16, 2017","Nov 17, 2017","Nov 18, 2017","Nov 19, 2017","Nov 20, 2017","Nov 21, 2017","Nov 22, 2017","Nov 23, 2017","Nov 24, 2017","Nov 25, 2017","Nov 26, 2017","Nov 27, 2017","Nov 28, 2017","Nov 29, 2017","Nov 30, 2017","Dec 01, 2017","Dec 02, 2017","Dec 03, 2017","Dec 04, 2017","Dec 05, 2017","Dec 06, 2017","Dec 07, 2017","Dec 08, 2017","Dec 09, 2017","Dec 10, 2017","Dec 11, 2017","Dec 12, 2017","Dec 13, 2017","Dec 14, 2017","Dec 15, 2017","Dec 16, 2017","Dec 17, 2017","Dec 18, 2017","Dec 19, 2017","Dec 20, 2017","Dec 21, 2017","Dec 22, 2017","Dec 23, 2017","Dec 24, 2017","Dec 25, 2017","Dec 26, 2017","Dec 27, 2017","Dec 28, 2017","Dec 29, 2017","Dec 30, 2017","Dec 31, 2017","Jan 01, 2018","Jan 02, 2018","Jan 03, 2018","Jan 04, 2018","Jan 05, 2018","Jan 06, 2018","Jan 07, 2018","Jan 08, 2018","Jan 09, 2018","Jan 10, 2018","Jan 11, 2018","Jan 12, 2018","Jan 13, 2018","Jan 14, 2018","Jan 15, 2018","Jan 16, 2018","Jan 17, 2018","Jan 18, 2018","Jan 19, 2018","Jan 20, 2018","Jan 21, 2018","Jan 22, 2018","Jan 23, 2018","Jan 24, 2018","Jan 25, 2018","Jan 26, 2018","Jan 27, 2018","Jan 28, 2018","Jan 29, 2018","Jan 30, 2018","Jan 31, 2018","Feb 01, 2018","Feb 02, 2018","Feb 03, 2018","Feb 04, 2018","Feb 05, 2018","Feb 06, 2018","Feb 07, 2018","Feb 08, 2018","Feb 09, 2018","Feb 10, 2018","Feb 11, 2018","Feb 12, 2018","Feb 13, 2018","Feb 14, 2018","Feb 15, 2018","Feb 16, 2018","Feb 17, 2018","Feb 18, 2018","Feb 19, 2018","Feb 20, 2018","Feb 21, 2018","Feb 22, 2018","Feb 23, 2018","Feb 24, 2018","Feb 25, 2018","Feb 26, 2018","Feb 27, 2018","Feb 28, 2018","Mar 01, 2018","Mar 02, 2018","Mar 03, 2018","Mar 04, 2018","Mar 05, 2018","Mar 06, 2018","Mar 07, 2018","Mar 08, 2018","Mar 09, 2018","Mar 10, 2018","Mar 11, 2018","Mar 12, 2018","Mar 13, 2018","Mar 14, 2018","Mar 15, 2018","Mar 16, 2018","Mar 17, 2018","Mar 18, 2018","Mar 19, 2018","Mar 20, 2018","Mar 21, 2018","Mar 22, 2018","Mar 23, 2018","Mar 24, 2018","Mar 25, 2018","Mar 26, 2018","Mar 27, 2018","Mar 28, 2018","Mar 29, 2018","Mar 30, 2018","Mar 31, 2018","Apr 01, 2018","Apr 02, 2018","Apr 03, 2018","Apr 04, 2018","Apr 05, 2018","Apr 06, 2018","Apr 07, 2018","Apr 08, 2018","Apr 09, 2018","Apr 10, 2018","Apr 11, 2018","Apr 12, 2018","Apr 13, 2018","Apr 14, 2018","Apr 15, 2018","Apr 16, 2018","Apr 17, 2018","Apr 18, 2018","Apr 19, 2018","Apr 20, 2018","Apr 21, 2018","Apr 22, 2018","Apr 23, 2018","Apr 24, 2018","Apr 25, 2018","Apr 26, 2018","Apr 27, 2018","Apr 28, 2018","Apr 29, 2018","Apr 30, 2018","May 01, 2018","May 02, 2018","May 03, 2018","May 04, 2018","May 05, 2018","May 06, 2018","May 07, 2018","May 08, 2018","May 09, 2018","May 10, 2018","May 11, 2018","May 12, 2018","May 13, 2018","May 14, 2018","May 15, 2018","May 16, 2018","May 17, 2018","May 18, 2018","May 19, 2018","May 20, 2018","May 21, 2018","May 22, 2018","May 23, 2018","May 24, 2018","May 25, 2018","May 26, 2018","May 27, 2018","May 28, 2018","May 29, 2018","May 30, 2018","May 31, 2018","Jun 01, 2018","Jun 02, 2018","Jun 03, 2018","Jun 04, 2018","Jun 05, 2018","Jun 06, 2018","Jun 07, 2018","Jun 08, 2018","Jun 09, 2018","Jun 10, 2018","Jun 11, 2018","Jun 12, 2018","Jun 13, 2018","Jun 14, 2018","Jun 15, 2018","Jun 16, 2018","Jun 17, 2018","Jun 18, 2018","Jun 19, 2018","Jun 20, 2018","Jun 21, 2018","Jun 22, 2018","Jun 23, 2018","Jun 24, 2018","Jun 25, 2018","Jun 26, 2018","Jun 27, 2018","Jun 28, 2018","Jun 29, 2018","Jun 30, 2018","Jul 01, 2018","Jul 02, 2018","Jul 03, 2018","Jul 04, 2018","Jul 05, 2018","Jul 06, 2018","Jul 07, 2018","Jul 08, 2018","Jul 09, 2018","Jul 10, 2018","Jul 11, 2018","Jul 12, 2018","Jul 13, 2018","Jul 14, 2018","Jul 15, 2018","Jul 16, 2018","Jul 17, 2018","Jul 18, 2018","Jul 19, 2018","Jul 20, 2018","Jul 21, 2018","Jul 22, 2018","Jul 23, 2018","Jul 24, 2018","Jul 25, 2018","Jul 26, 2018","Jul 27, 2018","Jul 28, 2018","Jul 29, 2018","Jul 30, 2018","Jul 31, 2018","Aug 01, 2018","Aug 02, 2018","Aug 03, 2018","Aug 04, 2018","Aug 05, 2018","Aug 06, 2018","Aug 07, 2018","Aug 08, 2018","Aug 09, 2018","Aug 10, 2018","Aug 11, 2018","Aug 12, 2018","Aug 13, 2018","Aug 14, 2018","Aug 15, 2018","Aug 16, 2018","Aug 17, 2018","Aug 18, 2018","Aug 19, 2018","Aug 20, 2018","Aug 21, 2018","Aug 22, 2018","Aug 23, 2018","Aug 24, 2018","Aug 25, 2018","Aug 26, 2018","Aug 27, 2018","Aug 28, 2018","Aug 29, 2018","Aug 30, 2018","Aug 31, 2018","Sep 01, 2018","Sep 02, 2018","Sep 03, 2018","Sep 04, 2018","Sep 05, 2018","Sep 06, 2018","Sep 07, 2018","Sep 08, 2018","Sep 09, 2018","Sep 10, 2018","Sep 11, 2018","Sep 12, 2018","Sep 13, 2018","Sep 14, 2018","Sep 15, 2018","Sep 16, 2018","Sep 17, 2018","Sep 18, 2018","Sep 19, 2018","Sep 20, 2018","Sep 21, 2018","Sep 22, 2018","Sep 23, 2018","Sep 24, 2018","Sep 25, 2018","Sep 26, 2018","Sep 27, 2018","Sep 28, 2018","Sep 29, 2018","Sep 30, 2018","Oct 01, 2018","Oct 02, 2018","Oct 03, 2018","Oct 04, 2018","Oct 05, 2018","Oct 06, 2018","Oct 07, 2018","Oct 08, 2018","Oct 09, 2018","Oct 10, 2018","Oct 11, 2018","Oct 12, 2018","Oct 13, 2018","Oct 14, 2018","Oct 15, 2018","Oct 16, 2018","Oct 17, 2018","Oct 18, 2018","Oct 19, 2018","Oct 20, 2018","Oct 21, 2018","Oct 22, 2018","Oct 23, 2018","Oct 24, 2018","Oct 25, 2018","Oct 26, 2018","Oct 27, 2018","Oct 28, 2018","Oct 29, 2018","Oct 30, 2018","Oct 31, 2018","Nov 01, 2018","Nov 02, 2018","Nov 03, 2018","Nov 04, 2018","Nov 05, 2018","Nov 06, 2018","Nov 07, 2018","Nov 08, 2018","Nov 09, 2018","Nov 10, 2018","Nov 11, 2018","Nov 12, 2018","Nov 13, 2018","Nov 14, 2018","Nov 15, 2018","Nov 16, 2018","Nov 17, 2018","Nov 18, 2018","Nov 19, 2018","Nov 20, 2018","Nov 21, 2018","Nov 22, 2018","Nov 23, 2018","Nov 24, 2018","Nov 25, 2018","Nov 26, 2018","Nov 27, 2018","Nov 28, 2018","Nov 29, 2018"],"text":["La cloaca mediatica recupera a una de sus gurus  Rosa de espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Se acerca el 1-Oct #Catalunya  pic.twitter.com/TwNBdIF2Ry","\ud83d\ude4c\ud83c\udffbYa pod\u00e9is ver lo pat\u00e9ticos in\u00fatiles y retrasados mentales \ud83d\udc49\ud83c\udffb#sepaRRatas quan NO hi ha neurones... BORDELINE\ud83d\ude02\ud83e\udd23 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Catalu\u00f1a es #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4cCon dos cojonessss... chaval. \"Chapeau\" .Me descubro ante t\u00ed.\u2935\ufe0f #Catalu\u00f1a  https://twitter.com/Miotroyo2parte/status/904420262652891136\u00a0\u2026","#Catalunya\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #PrimeraCatalana Fernando Dami\u00e1n Mart\u00ednez titular en @uerapitenc que cay\u00f3 de local 1-0 con Lleida B.","Segun #PedroSanchez #Catalu\u00f1a , #Pa\u00edsVasco y #Galicia son las NACIONES elegidas, el resto es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  Frase para la @RAEinforma","#ProuPuigdemont basta romper #Catalunya y por ende #Espa\u00f1a, basta de odio y basta de miedo... Hoy mi tierra me duele \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CatalunyaEsEspa\u00f1a","Desde mi viaje en #Tarragona en Julio, escucho @CADENA100 cada ma\u00f1ana para escribir ! \"La Mejor Variedad Musical\" #Catalunya \ud83d\udcfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","#Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \"No hay lugar para equidistancias. La UE no es neutral porque no puede serlo\"  https://www.elindependiente.com/opinion/2017/09/07/europa-contra-el-golpismo-en-cataluna/\u00a0\u2026 por @beatrizbecerrab","#FelizFinde #Ensayo del #referendum #Catalunya..o es la oposicion d #Venezuela ,no estoy segura xq dicen los #medios \ud83c\uddea\ud83c\uddf8q all\u00ed no se vota pic.twitter.com/ise8arLEXz","Ma\u00f1ana es feriado aqui YEAH \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2728#catalunya #Barcelona","Todo nuestro apoyo a los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8@CiutadansCs de #Catalunya porque juntos somos m\u00e1s \ud83d\udcaafuertes #CaminemosJuntos #EspanaNoSeRompe pic.twitter.com/Tv3zLv5zEt","#ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CATALU\u00d1A \u25c0 ALBERT BOADELLA \"un catal\u00e1n con la mente bien clara y los pies en el suelo\" \u25b6  http://fb.me/5FL8QhXqi\u00a0","El d\u00eda que vea la #estelada en los emojis me creer\u00e9 lo de la independencia de #Catalunya, mientras tanto es #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pierde #Catalunya y @Ruben_Amon  viendo el basket \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02","Descubre los conflictos intergubernamentales entre los Gobiernos de #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y #Catalunya #NotaDecoyuntura  http://bit.ly/Referendum_Catalan\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wxIij5HnfU","#Catalunya Solidaridad con el pueblo espa\u00f1ol frente a la Generalitat y los indepentistas racistas y facistas  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 quiero Unidad y fraternidad","Los hispano-suizos e hispano-paname\u00f1os son los patriotas modelo. \ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 El tardofranquismo es lo que tiene. Y luego env\u00edan GC a #Catalunya","S\u00ed a una #Catalunya en Espa\u00f1a. S\u00ed a la legalidad. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f  pic.twitter.com/Et0wLCBCyp","La estrategia d la casta pol\u00edtica d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8para la negociaci\u00f3n con #Catalunya calcada a la d la transici\u00f3n del 78. Guerra avisada no mata soldado  https://twitter.com/eduardvoltas/status/910117739326566400\u00a0\u2026","Esto s\u00ed te lo rt porque \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene que ser una. Y #Catalunya es un territorio importante de esta gran naci\u00f3n. #VivaEspa\u00f1a y #ViscaCatalunya","#FelizJueves Ciudadanos(4\u00b0 o 5\u00b0 en las elecciones\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)sigue invent\u00e1ndose ataques x unos carteles de \"Vota #Si\" ..q tb est\u00e1n x toda #Catalunya","Si #Catalunya y \ud83c\uddea\ud83c\uddf8logran un acuerdo pasar\u00e1n a la historia como ejemplo de civilizaci\u00f3n.","#L6Nv\u00e9rtigo1oct Esto es una operaci\u00f2n militar encubierta por parte del estado fascista espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 contra #Catalunya .  PD: #YoSoyEspa\u00f1ol \u270c\u270a\ud83d\udc25","#Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en ALERTA 4 concentra todas fuerzas d seguridad en #Catalunya buscando #urnas y con intencion d reprimir #DEMOCRACIA #Asamblea24S","Salida de la #PoliciaNacional de C\u00f3rdoba hacia #Catalunya a cumplir con su deber. #EspanaNoSeRompe #puigdemont traidor Viva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/0wkLirPTJq","Bendito sea el dia libre \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #barcelona #espa\u00f1a #catalunya ph: silvia_morente en Barcelona, Spain  https://www.instagram.com/p/BZhB2IFhldb/\u00a0","El Tribunal Superior de Just\u00edcia de #Catalunya ordena impedir el uso de locales p\u00fablicos para el refer\u00e9ndum. #Cataluna #CatalunaEsEspana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","@SergioRamos dicindo que para que non che piten en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 hai que renunciar \u00e1 liberdade de expresi\u00f3n.  Por iso mesmo queren marchar #Catalunya","\"El coraz\u00f3n puede asfixiar a la mente cuando toda la sangre fluye a \u00e9l\" \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Francis Underwood #catalunya","Franco invit\u00f3 a Hitler y Mussolini a bombardear #Barcelona con aviones de guerra nazis en 1938! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CatalanReferendum #Catalonia #Catalunya  pic.twitter.com/4MLqkcb8XY","#CatalanReferendum Que sea lo mejor para Espa\u00f1a, la violencia nunca es buena, venga del sector que sea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f #Cataluna #Catalunya","Somos el \u00fanico pa\u00eds del mundo, en el que llevar la bandera de tu pa\u00eds es de ser \"facha\". Una verdadera pena...\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espa\u00f1a #Catalunya #Spain","@andresiniesta8 T\u00fa eres espa\u00f1ol y no tienes nada que perder, no te escondas!!! #Catalunya #vialaietana Defiende a tu pa\u00eds!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Madrid no tiene quello permitir que la #Catalunya se separe . #catalunyaesespa\u00f1a #PuigdemontAPrision \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ya aplanando calles en catalunya #catalunya #barcelona #espa\u00f1a #walkingaround #walking\u2026  https://www.instagram.com/p/BZ37SpMAdb2/\u00a0","\ud83d\udeb6\ud83c\udffd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Templo de la Sagrada Familia #sagradafamilia #gaudi #barcelona #spain #espa\u00f1a #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BZ6y8hJgr8H/\u00a0","La llengua catalana \u00e9s meravellosa, el gallego, el Euskera incluso el acento andal\u00faz, pero #Catalunya tiene siglos de historia +q \ud83c\uddea\ud83c\uddf8.","#Catalunya @CasaReal SOY ESPAGNOL\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Viva Sapgna @KRLS @desdelamoncloa","#CatARVIncertidumbre #parlemhablemos #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #PODEMOS\u262d #Comunismo\u262d Reto a vuestro Cociente Intelectual #IQ a atar cabos sueltos pic.twitter.com/qEKLUvvVpb","Verg\u00fcenza y fraude a la legalidad la declaraci\u00f3n de hoy. Basta ya @KRLS de hacer el rid\u00edculo en nombre de #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#catalunyaesespana","\ud83d\udd34\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Rajoy da ultim\u00e1tum a #Catalunya y le pode plazo fatal de 5 d\u00edas para aclarar declaraci\u00f3n de #Independencia  https://goo.gl/XnYmLz\u00a0 pic.twitter.com/ZviYllOgHX","Feliz d\u00eda de la hispanidad @KRLS \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f #12octubre #DiaDeLaHispanidad #Puigdemont #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Catalunya","Que no se ense\u00f1e espa\u00f1ol , da igual ,el catalan es la lengua de #catalunya, lo que se ense\u00f1a es odio a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y mentiras historicas y economicas","\"La fuga, en cifras\" ...  #Catalunya | via ~@elespanolcom \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://t40.eu/H0fXt9I\u00a0","UNI\u00d3N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #inktober #inktober2017 #independencia #spain #catalunya #catalu\u00f1a #paz #peace #barcelona #unidos #sunday pic.twitter.com/XJM2Dna70s","#Catalu\u00f1a; #Madrid presiona #Puigdemont y da tiempo hasta jueves para evitar una intervenci\u00f3n. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Espa\u00f1a #Catalunya  https://www.eleconomista.com.mx/internacionales/Cataluna-tiene-hasta-el-jueves-para-rectificar-su-independencia-20171016-0006.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/dBnBeH2K9l","#Catalunya #Canarias #Mallorca tolerancia 0 con los que no respetan nuestra constitution mas del 80% la cumple y respeta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/sevillajordi/status/920175401632256000\u00a0\u2026","Donde vas, manzanas traigo.  #Catalunya cada d\u00eda es menos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","800 empresas de #Catalunya ya han cambiado su domicilio! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  pic.twitter.com/zQJ8IlYeWn","El rey\ud83d\udc51 avala el 155 para \"hacer frente a un inaceptable intento de secesi\u00f3n\" en #Catalunya\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  http://www.eldiario.es/_29ad6a4c\u00a0","@marianorajoy se funde el patrimonio de la Seguridad Social pero en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no pasa nada, lo importante es humillar a #Catalunya  http://www.publico.es/economia/futuro-pensiones-rajoy-funde-patrimonio-seguridad-social.html\u00a0\u2026","Yo vot\u00e9 por la independencia de #Galicia Ah....no era esto? Mala m\u00eda. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Hoy vi una #Kirchnerista \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 de la #RAM en protesta por #Catalunya","Ultima noche en #Barcelona #tapas #montaditos #barceloneta #Catalunya #flamenco #ramblas #paella \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udf77Barcelona Te am\u00e9 otra vez \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f pic.twitter.com/h9bcOmNCL1","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Espa\u00f1a: #Puigdemont puede proclamar la Rep\u00fablica Independent de #Catalunya en el Parlament el jueves a las 10h.  http://www.publico.es/politica/jueves-parlament-proclamara-republica-independiente-cataunya.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/wNoEeJ9grj","None","#ARVCat  Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 huele a fascismo sotanas incienso alcanfor y soberano to mezclao .... a estas alturas nos queremos ir tod@s a #Catalunya","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Comunidad internacional dice no a #Independencia #Catalu\u00f1a #Catalunya #IndependenciaCatalunya #NoEst\u00e1isSolos #Catalu\u00f1aEsEspa\u00f1a #VivaEspa\u00f1a pic.twitter.com/DWHmD8gCB8","#Catalunya le gan\u00f3 2-0 en su visita al Pa\u00eds Vasco, y todo dentro de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 . Tres pa\u00edses en uno  Athletic Bilbao 0-2 #Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #LaLiga","\"Stargazing... \ud83c\udf2c\ud83c\udf0c\ud83c\udf20\"  #TBT #Catalunya #SPAIN\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Besalu #Summer #Memories #Familly en Puente de\u2026  https://www.instagram.com/p/Ba2TY0-gpTA/\u00a0","@KRLS  y 5 amigos han cumplido el compromiso y el mandato de pueblo de #Catalunya han salido del Estado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"," https://elpais.com/economia/2017/03/05/actualidad/1488710918_463238.amp.html\u00a0\u2026  Como dir\u00eda Jesulin \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en dos palabras: Im - presionante. \u00bfPago por los servicios prestados? #Borrell #Catalunya","#buendia #bondia #morning \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Mexico #Espa\u00f1a #catalunya \ud83d\ude0d ... todos a generar energ\u00eda\u2026  https://www.instagram.com/p/Ba9GsV9h0fu/\u00a0","#Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 da c\u00e1tedra de 'libertad pol\u00edtica como f\u00e1bula'; y avanza, del GARROTE a los PRESOS POL\u00cdTICOS! #Catalunya  pic.twitter.com/yiAFPSMaAt","Alerta \ud83d\udea8 Noche de cuchillos El caudillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  P. Iglesias fulmina a Dante Fachin, l\u00edder de #Podemos en #Catalunya, si las bases no lo impiden","#20171104 #ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udd7e CASO JUDICIAL por la ILEGAL SECESI\u00d3N de #CATALU\u00d1A de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udd7e #DUI (Declaraci\u00f3n...  http://fb.me/FnTBwXaf\u00a0","#Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 - #Catalu\u00f1a - #Art155 Carles #Puigdemont se entreg\u00f3 y qued\u00f3 detenido en Bruselas, #B\u00e9lgica\ud83c\udde7\ud83c\uddea.  http://www.cronista.com/internacionales/Carles-Puigdemont-se-entrego-y-quedo-detenido-en-Bruselas-20171105-0001.html\u00a0\u2026","An\u00e1lisis: La b\u00fasqueda de la verdad en #Catalu\u00f1a. Desde #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @castegranados escribe para #DialogoPolitico \ud83d\udcdd\ud83d\udd0e \ud83d\udcf2  http://dialogopolitico.org/agenda/la-busqueda-de-la-verdad-en-cataluna/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/aDpHV2l4e8","An\u00e1lisis: La b\u00fasqueda de la verdad en #Catalu\u00f1a. Desde #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @castegranados escribe para #DialogoPolitico \ud83d\udcdd\ud83d\udd0e \ud83d\udcf2  http://dialogopolitico.org/agenda/la-busqueda-de-la-verdad-en-cataluna/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/rOB5PzBMrt","#MVTHuelgaCat #Sants #Catalu\u00f1a dejar a los catalanes q no quieren independizarse trabajar o estudiar en paz, ya esta bien!! Esto se esta convirtiendo en un CIRCO x culpa de esos pol\u00edticos comecocos #BastaYa #Espa\u00f1aUnida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","An\u00e1lisis: La b\u00fasqueda de la verdad en #Catalu\u00f1a. Desde #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @castegranados escribe para #DialogoPolitico \ud83d\udcdd\ud83d\udd0e \ud83d\udcf2  http://dialogopolitico.org/agenda/la-busqueda-de-la-verdad-en-cataluna/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/skkLvN9aja","En Sabadell Plaza del Ayuntamiento llena de espa\u00f1olespreguntando al alcalde de la CUP donde est\u00e1 nuestra bandera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #RESPETO #CUP #Sabadell #Catalunya #Cataluna #Espana #CatalunaEsEspana pic.twitter.com/SDgvhQSTj2","Para cuando un partido de @SeFutbol en #Catalunya o #paisvasco Tambi\u00e9n tienen derecho a disfrutar de nuestra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","La Ultra derecha que gobierna #Espa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 podr\u00eda ganar elecciones generales con mayor\u00eda absoluta\u2026 ya que lo mismo que escandaliza a la Comunidad Internacional y les hace desplomarse en #EuskalHerria y #Catalunya, les hace arrasar en el resto del Estado \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/meditacion-guiada/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/dnDsPEmkR3","\"#Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya \ud83d\udc4d  Ni que lo jures Mariano, si os financiais ilegalmente son imposibles las garant\u00edas.. t.m\u2026  http://ift.tt/2mmDmGs\u00a0 pic.twitter.com/4m2XW5zuy0","2.473 empresas trasladaron su sede social desde #Catalu\u00f1a a otras regiones de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 entre el 02/10 y el 13/11.  2.206 ten\u00edan su sede en #Barcelona, 116 en #Tarragona, 94 en #L\u00e9rida y 57 en #Gerona.  91 empresas se trasladaron a Catalu\u00f1a en ese per\u00edodo.  Datos: @Registrador_es.","Solo buscan seguir siendo aforados. Les importa poco #Catalu\u00f1a #simulacrodedui #proces #enga\u00f1abobos #Catalonia #Spain #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","La soberan\u00eda tanto en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd como en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 reside en el pueblo, no en una fracci\u00f3n de \u00e9l. Que los refer\u00e9ndum sean para todos los espa\u00f1oles y espa\u00f1olas. #Catalunya #Espa\u00f1a #Independencia. Espa\u00f1a decide, #NO unos cuantos.","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8NACIONAL | Esta tarde la Fiscal\u00eda belga solicitaba a la Justicia del pa\u00eds la extradici\u00f3n a Espa\u00f1a de Carles Puigdemont y los ex 'consellers' que le acompa\u00f1an. El tribunal decidir\u00e1 el pr\u00f3ximo 4 de diciembre  #Catalu\u00f1a #Catalonia #Catalunya  pic.twitter.com/IJgPgC3cuR","#Catalunya #Canarias En este pais #spain nos da mucha verguenza admitir la realidad en #spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  no  vemos nuestra  propias miserias ignorandolas no avanzamos pasa con El #bullying tbn https://twitter.com/larazon_es/status/931892472980164608\u00a0\u2026","stos  separatistas \ud83d\ude1cson la verg\u00fcenza de la #Catalu\u00f1a espa\u00f1ola. Los amigos espa\u00f1oles barren estos payasos en el #21D y reinician Unionist #Catalonia. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/zn3U3sIusx","#masquemilpalabras \ud83e\udd14#catalunya \ud83d\ude44#hayquejoderse\ud83d\ude2f #valladolidespa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e en Barrio La Rubia  https://www.instagram.com/p/BbuI3isnyh7/\u00a0","Para todos los panolis que abundan en twitter y en especial en #catalunya ,\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene 5 agencias ,una en barna, la 6? Dificil y con el proces mas.  https://es.m.wikipedia.org/wiki/Agencias_de_la_Uni%C3%B3n_Europea\u00a0\u2026","#Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya \ud83d\udc4d  Albert Rivera y sus fans hablando sobre adoctrinamiento y violaci\u00f3n @geoestrategia1 pic.twitter.com/5xJLcR8026","@krls @junqueras @gabrielrufian @cupnacional Nuestro querido rey Felipe VI te da la bienvenida a #Catalu\u00f1a en el Reino de #Espa\u00f1a.@desdelamoncloa #puidgemont #21D \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/2T5q1oJSIh","#Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Represi\u00f3n \u26d3   Dos imputados en la Operaci\u00f3n Ara\u00f1a por tweets, aqu\u00ed est\u00e1 su historia (V\u00eddeo)  En #Catalunya se est\u00e1 usando la misma t\u00e1ctica con delitos de odio  @geoestrategia1 Link :  https://youtu.be/cPmBHPybu3Y https://youtu.be/cPmBHPybu3Y\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias #diacontralaviolenciadegenero \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0fy mas y.mas \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/srtabebi/status/934349519935991809\u00a0\u2026","Alerta \ud83d\udea8 De manual: Fascista amenazando a trabajadorxs  La impunidad que da, el fascista art 155 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://twitter.com/publico_es/status/934836278125842432\u00a0\u2026 #Catalunya","#Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Nazi \u2620  Neanderthal hablando sobre #Catalunya. A este no le citar\u00e1 la Audiencia\u2026  https://www.instagram.com/p/Bb_38iphFRb/\u00a0","\ud83d\udd34Esto es como el dicho de \u201co follamos todos o la puta al r\u00edo\u201d Los espa\u00f1oles solo sacamos las banderitas para no dejar que #Catalunya se independice de este pa\u00eds corrupto. Dir\u00e1n \u201co nos roban a todos o nada\u201d Pero para echar al @PPopular ni una \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 As\u00ed nos va...  #28Nov","El amarillo prohibido en #Catalunya .... Tocate los cojones maria manuela..... Como sigamos permitiendo esto los #PPSOE nos llevan a campos de exterminio en 3,2,1 #Chinchilla buen lugar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4d pic.twitter.com/7HiDUF3DBl","#Catalunya #Canarias Si nos vamos a creer lo que dice en sus tuits tenemos claro que esta seguro de si mismo de las milongas que le cuentan y que vive en la nueva Republica de Catalunya y cambiamos la \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/sportaqus/status/935614125488660482\u00a0\u2026","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Tennos en cuenta y #RegalaEspa\u00f1a \u2714\ufe0f  http://1785.es/libro\u00a0 #1785motivos #Espa\u00f1a #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Catalunya #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #Navidad #expat pic.twitter.com/TZ2Fd0amgd","El presidente depuesto de la Generalitat de #Catalunya @KRLS pide convertir el 21-D en la \"segunda vuelta del 1-O\" para \"ganar la libertad de Catalu\u00f1a\" y construir \"un pa\u00eds independiente\" \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udeab #InfoTurquesa  http://ow.ly/AVgN30gYcEu\u00a0","#Catalunya #Canarias La incoherencia del PSOE es obvia cuando no tienes un discurso coherente para toda #Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 por que  les conviene en estos momentos ellos sabran con eso de tantas nacionalidades no se aclaran beneficiar #Catalu\u00f1a para empobrecer a otras asi les va https://twitter.com/laretaalemany/status/937128278011281409\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias intelectaulmente sabes que no es asi NO HAY PRESOS POLITICOS EN ESPA\u00d1A\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  Lo han dicho en la #UE  Hay politicos presos x los delitos que han cometido #ilovecatalu\u00f1a https://twitter.com/KarMarchante/status/937762673802072065\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 aqui Estamos tod@s  https://twitter.com/malom0578/status/937947210423074816\u00a0\u2026","La @CUPnacional denuncia veto de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8TVE a su spot electoral a favor de los presos pol\u00edticos de #Catalunya #R78 #Art155 pic.twitter.com/3IOVciolGx","Pidamos un refer\u00e9ndum para dejar a esa gente fuera de mi pa\u00eds Espa\u00f1a, en Bruselas est\u00e1is mejor!! #VivaEspana #Catalunya #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/el_pais/status/938727795454246913\u00a0\u2026","Ol\u00e9 por la celebraci\u00f3n de la independencia de #Catalunya en Sabores de Espa\u00f1a en B\u00e9lgica. Viva la independencia, pero la tortilla de patatas se queda en el otro lado de Espa\u00f1a, que es muy espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  pic.twitter.com/avvrxc50IJ","Bon dia des de #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a totes les terres d' #Espanya . Buen servicio a todos.","En los \u00faltimos meses lo q me ha cambiado es la percepci\u00f3n sobre el peligro q representa Catalu\u00f1a para la estabilidad del pa\u00eds y para la democracia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Ha sido1error concentrar toda la\ud83c\udfed y \ud83d\udcb0 de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en #catalunya .Por eso ahora hago #boicotproductoscatalanes \ud83d\ude4b #AhoraS\u00edCambio","#Catalunya #Canarias sabes de aquel que son  2 fracasados supuestamente investigados x apropiaci\u00f3n indebida y airean sus asuntos e la misma cadena #telecirco que los ampare el @salvameoficial \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude36\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://twitter.com/TSanchisG/status/939961783699279872\u00a0\u2026","Me alegrar\u00eda como \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y andaluz ver que @InesArrimadas consigue retornar  a #Catalunya  las empresas que se fueron, pero me apena que a muchos, por pensar as\u00ed, me consideren un fascista.","Bon dia des de #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a totes les terres d' #Espanya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 .","Pues yo tambi\u00e9n llevo una cinta con la bandera de Espa\u00f1a en mi equipaje y en #Barcelona ya me han felicitado varias veces. He tenido suerte. Lamentablemente el fascismo separatista y podemita no es exclusivo de #Catalunya. Esta vez ha sido en #Zaragoza. D.E.P. #VictorLainez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Los interesados #INDEPENDENTISTAS , pueden ingresarme en mi entidad bancaria BBVA la nueva moneda con el escudo en color de #Espa\u00f1a que a partir del 30 de enero os dar\u00e1n. #nuevamoneda #CatalunaEsEspana #Catalunya #Independence pic.twitter.com/dFQKVbv0Rg","@poloniatv3 \u00bfSer\u00e1n los Lopez un bar\u00f3metro fiable del nacionalismo? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 JxCat: 0 Lopez / CUP: 1 / Dial Rep: 2 / Pacma: 2 / Podem: 2 / Ciutadans: 3 / Recortes Cero: 4 / PSC: 8 / PP: 9 #Catalunya #Catalu\u00f1a #eleccionsparlament #elecciones #lopezometro pic.twitter.com/D6tVWXvDbr","\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @InesArrimadas , mil veces m\u00e1s lista que @Albiol_XG y Rull, habla de pol\u00edticas p\u00fablicas y sale del monotem\u00e1tico proc\u00e8s. \"Van a respetar las decisiones judiciales?\". Hasta ahora, la mejor. #17DebatL6 #17debat #Catalu\u00f1a #Catalunya","Los Mossos iban a quemar un dosier sobre los negocios de la familia Pujol  http://www.elmundo.es/cataluna/2017/12/16/5a34273e468aeb2a7c8b46a2.html\u00a0\u2026 #21D #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Puigdemont \ud83e\udd27\ud83d\udc4e\ud83d\udd95\ud83c\udffc","El #21D es nuestro momento, mayor\u00eda silenciada!  El 21 de Diciembre #VotaPP, vota libertad, vota pluralidad y vota trabajo!   Vota @Albiol_XG  porque #Espa\u00f1aEsLaSoluci\u00f3n, #LaSoluci\u00f3nEsPP \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 T'estimo #Catalunya  pic.twitter.com/enJLN0RMfr","#Catalunya #Canarias haztelo mirar chaval acaso tu vives en un pais #Democratico aprende donde estas para que llegues donde perteneces la democracia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/libertaddigital/status/943566195185262592\u00a0\u2026","Hoy esta ciudad tiene cambios que elegir ! #\ud83d\udc41 #\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #barcelona #espa\u00f1a #catalunya #view #myview\u2026  https://www.instagram.com/p/Bc-wQR0FUrf/\u00a0","#Mundo \ud83c\udf0d | Independentistas pierden apoyo popular  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya \ud83d\udd0e  http://www.en3lineas.com.ar/index.php/19-espectaculos/2477-independentistas-pierden-apoyo-popular\u00a0\u2026 pic.twitter.com/gw805qxZ2d","#yquenovuelvan \ud83d\udc4b#catalunya \ud83d\ude09#hayquejoderse\ud83d\ude2f #valladolidespa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\ude0e en Barrio La Rubia  https://www.instagram.com/p/BdC7_DOnuC0/\u00a0","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8NACIONAL | \ud83c\udfa5V\u00cdDEO | #Catalunya: Una ni\u00f1a canta una canci\u00f3n popular de, 'Cargol treu banya'. Pero en su centro escolar se lo han ense\u00f1ado con el ripio \"Quiero salir de Espa\u00f1a\".   En casa tratan de corregir la manipulaci\u00f3n de la escuela: Atenci\u00f3n a su simb\u00f3lica reacci\u00f3n  pic.twitter.com/PtALcRsJhn","#Catalunya #Canarias \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 muchas felicidades tod@s vovelmos d vuelta al #Hashtag pq esto ha punto de explotar en estos medios ganaron pero con matices El voto implica gobernar para todos no para satisfacer  minorias cuando vuestra #Catalunya  se hunde empresa se piran #desempleo https://twitter.com/aroza48/status/945229240324247552\u00a0\u2026","#Tabarnia una joven regi\u00f3n que se libera de #catalunya  y de los paletos e incultos indepes y se integra en el Reino de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Visca Tabarnia Lliure","La independencia de #Catalunya ya es un hecho\u2026 La inc\u00f3gnita son los tiempos en los que se manifestar\u00e1 la rep\u00fablica catalana \u27a4  https://www.facebook.com/Marketing7Espiritmental/photos/a.646078945411407.1073741828.107409309278376/1733082746711016/?type=3&amp;theater\u00a0\u2026 \u21dc  \ud83d\udc46 #CONCIENCIA #Pol\u00edtica #MarcaEspa\u00d1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CONSCIENCIA \ud83d\udc47  \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/meditacion-guiada/\u00a0\u2026 \u21dc pic.twitter.com/jB0eFK4Lvr","#Catalunya #Canarias Tabarnia sigue adelante una comunidad independiente de Catalu\u00f1a los independentistas siguen con sus #lnocentadas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/libertaddigital/status/946447537787035648\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias no hiere quien puede sino quien quiere no me siento aludido nunca xq como dice mi abuelo a palabras necias oidos sordos para eso tenemos un refranero muy muy #espa\u00f1ol #Spanish hay quien tiene un @Shespeare \ud83c\uddee\ud83c\uddf8 y otros un  @Cervantes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/Musiu_Ibrahim/status/946752124091817984\u00a0\u2026","\ud83d\udd25Bono de bienvenida gratis\ud83d\udd25 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8&gt; https://goo.gl/N9z4aq\u00a0 \ud83d\udc9d Modernizar Barakaldo El Chicle #OTDirecto30D #madrid #Endomondo #endorphins #spain #love #meteocat #espa\u00f1a #nature #Barcelona #Navidad #sevilla #Feliz2018 #music #instagood #Instagram #art #photo #catalunya #landscape pic.twitter.com/skalDj0KWQ","@KRLS : \u201cComo President de #Catalunya exijo al Gobierno espa\u00f1ol que repare el da\u00f1o causado\u201d  Fascista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Art155","Solo compro productos catalanes que tienen la bandera espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 !#Catalan #Catalu\u00f1a #Catalunya #Tabarnia    RT si apruebas https://twitter.com/polincorrecto1/status/947863283364777984\u00a0\u2026","Yo s\u00f3lo compro productos catalanes que tienen la bandera espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 !#Catalan #Catalu\u00f1a #Catalunya #Tabarnia    RT si apruebas https://twitter.com/jlema1969/status/947914709218615296\u00a0\u2026","#20180103 #ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CATALU\u00d1A \ud83c\udd7e Noticias \u25b6 PORTADA de PRENSA de HOY \u2139 Diario EL PERI\u00d3DICO de Barcelona \ud83c\udd7e...  https://fb.me/1ukLw7gWz\u00a0","Espa\u00f1a vuelve a prostituir el t\u00e9rmino \"delito de odio\" La G Civil toma declaraci\u00f3n a seis docentes catalanes investigados por un presunto delito de odio \u00a1Demencial! #Catalunya #Art155 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #R78","Alerta \ud83d\udea8 El T. Supremo espa\u00f1ol mantiene en prisi\u00f3n a #Junqueras y se le sigue aplicado la dispersi\u00f3n  #PresosPoliticos #Catalunya  Fascista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Art155 #R78","#LoM\u00e1sLe\u00eddo #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8| \u00bf#Sab\u00edasque a pesar del impacto del aumento en la incertidumbre relacionada con el entorno pol\u00edtico en #Catalu\u00f1a, el crecimiento de la #econom\u00eda del pa\u00eds se mantuvo s\u00f3lido a lo largo del 4T17?  http://bit.ly/2CGJhND\u00a0 pic.twitter.com/a1FpRvsBcR","\ud83c\udff0\ud83c\udfdf\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Vista del #AnfiteatroRomano de #Tarraco en #Tarragona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a https://plus.google.com/+PabloSebastianVolpedaSilva/posts/DjFDSwLBrFy\u00a0\u2026","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SUCESO - #ATAQUE - #CATALU\u00d1A | Albert Rivera denunciar\u00e1 una nueva pintada, un lazo amarillo, en el comercio de su madre \ud83d\ude2e  https://www.clm24.es/articulo/actualidad/albert-rivera-denunciara-nueva-pintada-lazo-amarillo-comercio-madre/20180108113135187568.html\u00a0\u2026 v\u00eda @24clm pic.twitter.com/6zAtWQrY1s","Siguen liderando la recuperaci\u00f3n del precio de la #vivienda en #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: \u2611\ufe0f#Madrid. \u2611\ufe0f#Baleares. \u2611\ufe0f#Catalu\u00f1a. Desc\u2026  https://twitter.com/i/web/status/950722576267038720\u00a0\u2026 V\u00eda BBVAResearch","\u2708\ufe0fIberia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, la aerol\u00ednea m\u00e1s puntual de 2017 por segundo a\u00f1o consecutivo.  #Espa\u00f1a #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Catalunya #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #viajar #Expats pic.twitter.com/TDxad7CKNv","Con la cantidad de personas ilustres que ha dado #Andaluc\u00eda y que haya gente tan ignorante. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sin el #PaisVasco y #Catalunya no ir\u00eda muy lejos. Bon dia tot lo dia.","#Catalunya ha sido y es un est\u00fapido velo para tapar tanta y tanta \ud83d\udca9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8   De qu\u00e9 os sirve tanto patriotismo en una patria enferma?   #FelizFinde si puedes https://twitter.com/iaiestaran/status/949070518359134208\u00a0\u2026","Estoy de acuerdo con @ALevySoler, #Catalunya no puede ser una ciberdemocracia \ud83d\udcfa  Acabemos ya con el circo nacionalista \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  pic.twitter.com/1hMu6wpweU",".@KRLS busc\u00f3 hasta el d\u00eda d la proclamaci\u00f3n de #DUI el apoyo de #Trump. La posici\u00f3n de \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 sobre fragmentaci\u00f3n de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 es + un factor de riesgo que de estabilidad Sobretodo si #Puigdemont insiste en entregar #Catalunya al mejor postor  http://deverdaddigital.com/articulo/22233/cataluna-al-mejor-postor\u00a0\u2026 x @DeVerdadDigital","#Internacional Descarta @marianorajoy \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 investidura de @KRLS como presidente de #Catalu\u00f1a  https://goo.gl/Ajcisd\u00a0 pic.twitter.com/wdRimA0fSR","Libertad para los presos pol\u00edticos de Catalu\u00f1a \ud83d\udcaa#Catalunya #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://www.instagram.com/p/BeBoEN2nXte/\u00a0","\ud83c\udf0f En el estado norteamericano de California \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 tambi\u00e9n tienen su #Tabarnia que se quiere independizar de #Catalunya #Catalu\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc47 https://www.usatoday.com/story/news/nation-now/2018/01/16/new-california-declares-independence-california-bid-become-51st-state/1036681001/\u00a0\u2026","Barcelona es bien chula! \ud83d\ude09 #Catalunya #spain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://www.instagram.com/p/BeGjdaonxfj/\u00a0","#Catalunya #Canarias En este pais nunca se sabe la Talegon con quien esta ahora con Puigdemont el huido el cobarde que no afrenta su realidad sino se esconde en Bruselas etc o con los independentistas que han tracionado a los catalabes #ubiquese x favor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/unchinodechina/status/954110901132627969\u00a0\u2026","La mani UltraDerecha d hoy para salario?! \ud83d\ude02 Otra excusa para sacar a pasear la rojigualda y la cabra. Mani Policia @CiudadanosCs \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 vs Mani Trambaix #APorEllos #EquiparacionYA #AlertaUltra #FAQSretornTV3 #L6Ncorruppci\u00f3n #nousrepublicans #Catalunya #1Oct #Tabarnia @antonlosada pic.twitter.com/Z82jueBrKt","Les presento a la torre m\u00e1s ic\u00f3nica de Barcelona: la torre Agbar! \ud83d\ude09 #Catalunya #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en\u2026  https://www.instagram.com/p/BeOaDaDnzOk/\u00a0","Me encantas Barcelona \ud83d\ude00 #Sonora en #Catalunya #Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://www.instagram.com/p/BeQ9_LbHQGK/\u00a0","#Catalunya #Canarias El incapaz de dar credibilidad a su discurso independentista en Copenhague hasta hizo un juramento de lealta ha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #spain rules  regresa cobarde  https://twitter.com/hermanntertsch/status/955781215017107456\u00a0\u2026","Yo s\u00f3lo compro productos catalanes que tienen la bandera espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 !#Catalan #Catalu\u00f1a #Catalunya #Tabarnia    RT si apruebas #Catalogne pic.twitter.com/biMM8RjIn9","Que el bloque independentista de #Catalunya haya ganado unas elecciones plebiscitarias al #MarcaEspa\u00d1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en una situaci\u00f3n de violencia #pol\u00edtica, econ\u00f3mica, judicial, y policial, que intensifica el normal miedo a lo desconocido\u2026 es IMPRESIONANTE  \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026 \u21dc https://twitter.com/gabrielrufian/status/956526886410211329\u00a0\u2026","Algunos se quejan de que Donald Trump habla mucho en @Twitter pero peor es que el fugitivo Puigdemont quiera ser presidente de #Catalu\u00f1a de forma telem\u00e1tica y a la fuga por la Uni\u00f3n Europea. En #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 todav\u00eda debe rendir cuentas con la #Justicia por unos delitos muy graves","#Catalunya progres e indepas jodidos ,que noche tan feliz ....vente pa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @krls  ,que no te va pasar nada que ya no sepas..\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02","Loa balcones son para poner las bombonas de butano , las sillas de la playa o\u00b4la palangana con alfileres , no para hacer el idiota colgando la \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #L6nInvestidura #Pastrana #COAC2018P15 pic.twitter.com/GDR73pnDB6","La organizaci\u00f3n criminal, corrupta y ultraderechista PP \"advierte\" a Torrent: \"Tiene dos hijos y sabe a qu\u00e9 se atiene\"  #Catalunya #R78 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Impunidad #Mafia","Centenares de manifestantes rompen el cord\u00f3n policial y llegan ante el Parlament #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://elpais.com/ccaa/2018/01/30/catalunya/1517325771_576406.html\u00a0\u2026","Fuente de canaletes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8si bebes de ella te enamoraras de barcelona, igual si no lo haces tambi\u00e9n te enamoraras \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #barcelona #adventure #travel #activeday #instahistory #fuente #laRambla pic.twitter.com/qsMliIvgHe","Zasca de @TimmermansEU   al desprop\u00f3sito independentista. M\u00e1s claro imposible y traducci\u00f3n directa, sin  http://xn--manipulacin-zeb.Nomanipulaci\u00f3n.No\u00a0 m\u00e1s #mentiras independentistas. La ley democr\u00e1tica Y PUNTO. #Proces #Puigdemont #Catalunya es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #hartosdepuigdemont #Parlament https://twitter.com/cs_europa/status/958971078000500737\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Tu eres parte del nacionalismo Espa\u00f1ol nadie en el mundo te reconoceria como catalan eres Espa\u00f1ol  somos iguales  yo canario y Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 nos representa a todos en el Mundo  y en Europa hoy x hoy es lo que hay https://twitter.com/ArcadioAugusto/status/959533099506905089\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias indignante estos grupos deben ser seriamente castigados x el codigo penal con el agravante de banda organizada si procede no hacen honor a su juramento los valores \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/LauraFreixas/status/959710634039443457\u00a0\u2026","No hay campo sin grillo ni tonto sin lazo amarillo #Catalu\u00f1a es #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/FrldZcayEs","#Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8|  http://bit.ly/2sdxmTE\u00a0 Se mantiene la perspectiva de un impacto limitado de la mayor incertidumbre sobre el #PIB del conjunto del pa\u00eds y algo mayor para el de #Catalu\u00f1a.  pic.twitter.com/0Wy80WFIAc","@yeyaboya cierra la casa rural tras recibir amenazas fascistas  #R78 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #PaisosCatalans","\u00bfActuar\u00e1 como el PP en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 o alcanzar\u00e1n acuerdo... #Catalunya #Independencia https://twitter.com/javieralbisu/status/961165889465921536\u00a0\u2026","Ser\u00e1 hija de la Gran #Catalu\u00f1a ! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://twitter.com/danipintob/status/961596559237550082\u00a0\u2026","El arco de triunfo \ud83d\ude0a . #spain\u2764\ufe0f #catalunya #barcelona #visitspain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #visitbarcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #amazing\u2026  https://www.instagram.com/p/Be_I6QGlHJc/\u00a0","#Catalunya #Canarias Y el dorsal 155 lo ha ganado el 155 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/Bcnisnotcat_/status/961739382272208896\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias la costumbre de tergiversar todo el congreso ha tenino mujeres desde los 80 no hemos esperado que lluegue los Podemitas para tener un congreso plural \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/anadebande/status/962611184175386624\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Y #Espa\u00f1a es la mejor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #disfrutalo que se acaba el #Carnaval2018 https://twitter.com/arturelpayaso2/status/963148381295034368\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Es un profugo  Cobarde  Dejar colgados a los suyos Vomita odio a su pais q es #Espa\u00f1a  Catalu\u00f1a sin gobierno  Compa\u00f1eros en la carcel  Y como es el? #egocentrico y espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Puigdemont #fails https://twitter.com/elchusdegranada/status/963100822455320578\u00a0\u2026","\ud83d\udeba\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ENTREVISTA BRUTAL: Desde @naciodigital a \"Beatriz Taleg\u00f3n @BeatrizTalegon la periodista con m\u00e1s #dignidad de ESP en la actualidad\".  Bea dice \ud83d\udde3\ufe0f\"Los #independentistas de #Catalunya s\u00f3lo son culpables de mostrar la alcantarilla que hay en Espa\u00f1a\".   https://www.naciodigital.cat/noticia/148407/beatriz/talegon/independentistes/nom/son/culpables/mostrar/claveguera/espanya\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias la falsa creencia que han gente ilegalmente encarcelada es una mentira ninguna asociacion de Derechos humanos lo ha denunciado En #Europa eso no pasa y Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a son #UE \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde9\ud83c\uddea #EuropeanUnion https://twitter.com/Depuis1968/status/964060150935048192\u00a0\u2026","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8NACIONAL | PSOE y Podemos rechazan que el Gobierno de @MarianoRajoy emplee el art\u00edculo 155 para aplicar la ley sobre la ense\u00f1anza en castellano en #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/4XIjIYh0Gk","None","Espa\u00f1a beauties, yours to taste, now until 5pm. Viva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #alicante #quicos @ Bar &amp; Garden  https://www.instagram.com/p/BfWo0EVADbF/\u00a0","El cinismo separatista no tiene l\u00edmites. Marta Rovira sabe que la DUI no tuvo efectos jur\u00eddicos porque ning\u00fan estado u organizaci\u00f3n int. reconoci\u00f3 a #Catalunya como un ente soberano. Hicieron todo cuanto pudieron. (Salvo arriar la bandera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8)","#Catalunya #Canarias Un gran Zasca para los progress izquieda que rompen la historia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acomplejados \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e https://twitter.com/FrayJosepho/status/965702904815538177\u00a0\u2026","#Franco no ha vuelto porque Nunca se fue... #Espa\u00f1a #Espana #Spain #Viladecans #Catalunya #Catalu\u00f1a #Democracia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/7zwRu787tB","Jajajaj pero que hago ? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Pla\u00e7aDelPortalDeLaPau #Catalunya #Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en Barcelona, Spain  https://www.instagram.com/p/Bfg0b3flumf/\u00a0","#Catalunya #Canarias Siempre hay alguien dando la nota o la anecdota del dia  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 that's #spain https://twitter.com/TamaraLempicka4/status/967015360133238785\u00a0\u2026","Movilizaci\u00f3n y cacerolada en la primera visita del Borb\u00f3n, Felipe VI tras el 1-Oct a la Republica de #Catalunya #BCN #R78 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @aldarricatuz @ANCEuskalHerria","#Catalunya #Canarias y de las 3000 empresas que han buscado lugares menos hostiles y abandonaron su #Catolonia de Waltdisney no incluyen en su manifiesto Mobile World Congres en #Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/violeta_liddell/status/967813563892076545\u00a0\u2026","Jornada completa visitando el \ud83d\udcf2#MWC18 en #Barcelona, avances en tecnolog\u00eda y beneficios para #Catalunya y #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Esperemos que las irresponsabilidades de algunos no lo pongan en peligro!!! pic.twitter.com/ytveyvOuXq","#Catalunya #Canarias Evo no cumple con la constitucion de su pais pero eso no es obtacululo para ser apoyado x el PSOE con Zapatero y PODEMOS con Pablo Iglesias viva la incoherencia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/CarmenEGonzale2/status/967103620817801217\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Lo uno lo otro y el de ma's haya y Los Catalanes siguen en el limbo sin Parlamento sin republica sin cruceros 50% menos de turismo urbano etc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/oneto_p/status/968597640748380160\u00a0\u2026","#Internacional \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Retira #Puigdemont su candidatura para presidir #Catalunya.  http://bit.ly/2t8DbSA\u00a0 pic.twitter.com/tiYdhOXCh0","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Uni\u00f3nEuropea \ud83d\uddd3\ufe0f #Viernes: #2Mar, 2018. \ud83e\udd28 Esperando el #FinDeSemana  Carles #Puigdemont: #Retiro provisional de #Candidatura a la #Presidencia de #Catalu\u00f1a #ConflictoIndependentista #Intenci\u00f3nSeparatista #Actualidad #Pol\u00edtica #Noticias #Europa pic.twitter.com/dOHsR26xm4","#Catalunya #Canarias y la sexta se sube al.carro de las pensiones haciendo un show de demagogia y drama comparen Portugal y Grecia ambos ha rebajado son las pensiones de hambre con los recortes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 + 025 https://twitter.com/palmagro5/status/970060204657336321\u00a0\u2026","Veis esta foto con V\u00eda Laietana vac\u00eda? Todos estaban hoy en un acto independentista y nadie ha acudido a la convocatoria de #Tabarnia4M #independencia #Tabarnia #Catalunya #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #sehaacabadolabroma pic.twitter.com/8D62b4zxA3","#Catalunya #Canarias prepotente como un facha actua como un facha y da mas lecciones progress que #Pablemos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #BardemEH  https://twitter.com/_cagandoleches_/status/970768976677691393\u00a0\u2026","#Espanya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 t\u00e9 10 cops m\u00e9s personal en una sola ambaixada (250 a les tres que t\u00e9 a la UE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa) que #Catalunya \ud83c\udf97 en totes les delegacions a #Europa que han obligat a tancar. @lenz_adam @luca_bellizzi @frgs1111 https://twitter.com/SpainMFA/status/967671263664771072\u00a0\u2026","En el #Mar la #Vida es m\u00e1s #Sabrosa #Salou #Catalunya #Espa\u00f1a \ud83c\udf34\ud83c\udf0a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Ohana #Familia #Playa @\u2026  https://www.instagram.com/p/BgBxmw7hpJo/\u00a0","None","None","None","None","None","Si lo dicen....#barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #ysigueelinvierno\u2026  https://www.instagram.com/p/BgR-Wd5DuO5eMEYkEqbcPEW2mh2MhSAX1SdTm00/\u00a0\u2026","Hoy hemos encontrado a la prote\u00edna Falangina. La proteina m\u00e1s espa\u00f1ola de todas.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Su secuencia es Alanina-Glut\u00e1mico repetidisimas veces. Se desnaturaliza en presencia de catalanes y podemitas que traten de desestabilizar su estructura. #proteinworld #Catalunya #Espana pic.twitter.com/bhzBJueDVv","None","El #NAZIonalismo #MarcaEspa\u00d1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 siente y expresa EXACTAMENTE EL MISMO odio hacia Willy Toledo, un pistolero de #ETA, un independentista d #Catalunya, o un maric\u00f3n antitaurino \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/spanish-trending-topic/\u00a0\u2026 \ud83d\udd2b \u00a1DALE!  #Conciencia #Pol\u00edtica #Justicia #Espa\u00d1a #Espa\u00d1ist\u00e1n #CONSCIENCIA","#Catalunya #Canarias Yo me pongo la bandera cuando quiera y donde quiera xq  estoy orgulloso dlo q soy \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 te queda claro \ud83c\uddec\ud83c\udde7 psra q se enteren de una vez #SocialDemocrata #SinComplejos los que tratan de facistas a las personas son unos indocumentados sin argumentos  #HeDicho https://twitter.com/JaioneSanz/status/974977940483174401\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Es que siempre volvemos ha lo mismo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de la pandereta la izquierda que me averguenza ya solo viven del #populismo https://twitter.com/pacotor76/status/975126091269591041\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias No se puede representar ha Espa\u00f1a en un evento internacional y al mismo tiempo @Alfred_ot2017 ir descalificando las actuaciones de los jueces en tu pais o puedes que no lo sientas como tu pais?\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 digo yo \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/cath_sandro/status/975711547711524865\u00a0\u2026","Eating Spanish food like a pro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  Gracias a todos por compartir vuestros momentos, vuestras sensaciones, vuestras opiniones....  #repost #mokafun #barcelona #bcn #catalunya #paella #spanishfood \ud83d\udcf7 @thesiciliangirl pic.twitter.com/FBT4FMrl6x","#Catalunya #Canarias Q importa como te llamen si ni siquiera te conocen la cobardia no tienen nombre y tu vales x lo q eres y x lo q hacen los q no saben convivir en redes se descalifican ell@s mismos los demas no perdemos el tiempo dialogando con los que no saben convivir \ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/elyyvaliente/status/976089520415367170\u00a0\u2026","Barcelona fue bueno verte! #barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #invierno2018\u2744\ufe0f\u2026  https://www.instagram.com/p/Bgo_n_tl4TclrdIihnEPLRjk1ZAMAkHN6feSk80/\u00a0\u2026","En \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sobra la mala gente , adeu marta rovira , una mujeruca conflictiva menos para #catalunya , si esta gente se va , el pais mejora si o si.","#Catalunya #Canarias Esta noche en la @SectaNocheTV NO habra algaradas de pensionista parece que han dado una tregua a las manadas de mayores les han proporcionado una tregua ya los utilizaran y manipularan cuando sea necesario #inanearfuture \ud83c\uddea\ud83c\uddf8ya comentaremos \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/_InakiLopez_/status/977499204275920896\u00a0\u2026","Ojal\u00e1 #Puigdemont tenga cadena perpetua. Ya que mucha gente baraja que esa posibilidad pueda existir. No a la sedici\u00f3n. Catalu\u00f1a es Espa\u00f1a.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Puigdemontaprision #Catalunya","Un etarra apoyando a un fugitivo! As\u00ed act\u00faan los indepes!!!  A prisi\u00f3n! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udcaa #Catalunya #Puigdemont #155enTv3Ya #155deVerdad #155IMPARABLE #PuigdemontAPrision #TabarniaLliure #GolpistasAPrision https://twitter.com/arnaldootegi/status/977956327208218624\u00a0\u2026","\u201cEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea sont dos grandes democracias. \u201cNathalie L\u2019oiseau, ministra de asuntos europeos. Francia no reconoce el refer\u00e9ndum. #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalogne . pic.twitter.com/IGv6Wv6izF","\u201cEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea sont dos grandes democracias. \u201cNathalie L\u2019oiseau, ministra de asuntos europeos. Francia no reconoce el refer\u00e9ndum. #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalogne https://twitter.com/senat/status/978650543999500289\u00a0\u2026","No es un chivo, es la entrada a un shopping que ni entr\u00e9. Quedaba lindo el efecto de los espejos y por eso saqu\u00e9 la foto \ud83d\udcf8. Est\u00e1 en #Barceloneta, muy parecido a Puerto Madero. \ud83d\udee5\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 . . . . . #maremagnum #barcelona #bcn #spain #portvell #catalunya #sea\u2026  http://bit.ly/2uzIpaK\u00a0 pic.twitter.com/heu2e94Gqp","#Catalunya Canarias los que critican ha #TVE SON LOS MISMO que quieren programas de TV como #alopresidente de Hugo Chavez o 7 horas de platicas como Fidel en Cuba y obligatorio llenar las plazas y espacios publicos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc4d https://twitter.com/Vertele/status/979814269624750081\u00a0\u2026","155 d\u00edas con el fascista Art 155 #R78 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  Carcel, dispersi\u00f3n, represion, imposici\u00f3n, violencia ultraderechista... #Catalunya","\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA: AI, relaci\u00f3n entre tech y democracia, re-educar, abrazar el cambio para poder ser parte y no v\u00edctima, Europa vs China &amp; US, etc...  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8ESPA\u00d1A: #Tabarnia #Catalunya \u26a0\ufe0fNos estamos equivocando de debate!!  https://twitter.com/nxthompson/status/980047286716727296\u00a0\u2026","\u201cEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea sont dos grandes democracias. \u201cNathalie L\u2019oiseau, ministra de asuntos europeos. Francia no reconoce el refer\u00e9ndum. #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalogne . https://twitter.com/perlici1/status/978890450743582721\u00a0\u2026","\ud83d\uddd3\ufe0f#3Abr \ud83c\udde9\ud83c\uddea#Alemania  Fiscal\u00eda pide la #Entrega de Carles #Puigdemont, expresidente de #Catalu\u00f1a,  a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Espa\u00f1a #Pol\u00edtica #Historia #ConflictoIndependentista #Intenci\u00f3nSeparatista #Informaci\u00f3n #Actualidad #Europa #Noticias #Internacionales pic.twitter.com/541c9d2Qjt","\ud83c\udff0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 De paseo por #Catalu\u00f1a encontramos esta peque\u00f1a poblaci\u00f3n #medieval llamada #Besalu. Muy pintoresca. https://plus.google.com/+PabloSebastianVolpedaSilva/posts/WN4p6R5Wna8\u00a0\u2026","\ud83c\udde8\ud83c\udde6Tiene una opini\u00f3n distinta a la m\u00eda  \ud83c\udde7\ud83c\uddeaTiene una opini\u00f3n distinta a la m\u00eda  \ud83c\uddeb\ud83c\uddeeTiene una opini\u00f3n distinta a la m\u00eda  \ud83c\uddf3\ud83c\uddffTiene una opini\u00f3n distinta a la m\u00eda  \ud83c\udde9\ud83c\uddeaTiene una opini\u00f3n distinta a la m\u00eda  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Es un facha y un franquista  #Catalu\u00f1a #Parlament #Pruces","Quiz\u00e1s hayamos pasado por tiempos mejores, pero tenemos motivos m\u00e1s que suficientes para estar orgullosos de nuestro pa\u00eds\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.  \u00danete a 1785\u2714\ufe0f https://buff.ly/2Fq12im\u00a0 #Espa\u00f1a #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Catalu\u00f1a #CyL #LaRioja #Madrid #Valencia pic.twitter.com/anb3nBCz6i","Tu tienda 1785 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd0e https://bit.ly/2sWembZ\u00a0 #Espa\u00f1a #espa\u00f1ol #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Cataluna #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #expat #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #Spain #Expats #valores pic.twitter.com/ldehPxjB8D","\ud83d\uddd3\ufe0f#8Abr \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Espa\u00f1a  Caso expresidente de #Catalu\u00f1a, #CarlesPuigdemont, entra en proceso de espera mientras en #Berl\u00edn \ud83c\udde9\ud83c\uddea se estudia si es admisible su #Extradici\u00f3n por el #Delito de #Malversaci\u00f3nDeFondos #ConflictoIndependentista #Pol\u00edtica #AlD\u00eda #Noticias #Internacionales pic.twitter.com/qfvLCppkJ9","None","Golpistas nazis de #Catalu\u00f1a dejad en paz a #Valencia donde hablamos unos valenciano y otros espa\u00f1ol y no tenemos problemas de  http://entendimiento.No\u00a0 cre\u00e9is discordia donde no la hay.Guardaos vuestra basura secesionista para vosotros. Vixca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8y viva el rey Felipe VI de Borb\u00f3n","......#extremadura #LaMancha #Cataluna #Catalunya #Valencia #murcia #andalucia #IslasBaleares #Melilla #Ceuta ...JUNTOS, UNIDOS,Un mismo latido,  Un solo coraz\u00f3n QTE AMAR\u00c1 HASTA EL FIN.\ud83d\ude2d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc4f Q HERMOSURA d letra. QHERMOSURA de canci\u00f3n. Que orgullo de comunidades.#VivaEspana!!!","El #Parlamento de #Catalu\u00f1a @parlamentcat quiere denunciar a la #Justicia Espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sin ni siquiera haber plenos, ni gobierno ni comisiones. Es todo tan esperp\u00e9ntico.","Remdimos honores a #Espa\u00f1a #OrgullososDeSerEspa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8   \"A Espa\u00f1a servir hasta morir\" Lema frente Academia SubOf del #Ej\u00e9rcito form\u00e1ndose la inscripci\u00f3n con grandes piedras pintadas de cal en un promontorio de la sierra de Santa Engracia, en #Tremp, #L\u00e9rida, #Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a  pic.twitter.com/vCIXOU4bzh","La fuga masiva de #empresas hundi\u00f3 en 815 millones de euros la recaudaci\u00f3n de ingresos p\u00fablicos en #Catalu\u00f1a, seg\u00fan la Agencia Tributaria. Adem\u00e1s, se ha notado sobre todo en la recaudaci\u00f3n del Impuesto en Sociedades, que ha ca\u00eddo un 18% respecto a otras regiones espa\u00f1olas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Los #separatistas en #Catalu\u00f1a jam\u00e1s denuncian sus insultos y agresiones descaradas. Pero ese es el estilo, solo que ahora se enfrentan a la mayor\u00eda de la regi\u00f3n espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sin pelos en la lengua, pese al golpismo separatista y por m\u00e1s que est\u00e9n en @tv3cat o @mossos","#Puigdemont es un golpista y traidor que ahora est\u00e1 fugado de la #Justicia Espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, pero rendir\u00e1 cuentas con ella, pese a que ahora viva se lujo. No se escapar\u00e1, aunque cueste m\u00e1s. Su legado ha sido dividir a #Catalu\u00f1a y saltarse las leyes. #Lanit8tv @8tvcat","Tenemos #1785motivos \ud83d\ude09 \ud83d\udcd1  https://bit.ly/2qay3Zs\u00a0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espa\u00f1a #espa\u00f1ol #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Cataluna #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #expat #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #Spain #Expats #valores pic.twitter.com/a8LAPPugWu","#Catalunya #Canarias los politicos que apoyan esto son unos miserables y unos cobardes que desean la convivencia de #Espa\u00f1a en armonia y con paz social \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no merecemos esto they are human shit \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/isanseba/status/986317474890244096\u00a0\u2026","#catalunya #Canarias Eso es lo que deberia ser #suspenderlo que se cumplan las leyes las normas y los protocolos de convivencia es hora de que nos respetemos todos en este pais no los merecemos los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no hagamos el ridiculo #Neveragain \ud83c\uddec\ud83c\udde7  https://twitter.com/hermanntertsch/status/986904509107580928\u00a0\u2026","Willy Toledo: La \"izquierda espa\u00f1ola\" no ha sabido aprovechar la situaci\u00f3n en #Catalunya para debilitar el #R78 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que nos oprime a todxs","Final de #copadelrey \ud83c\udfc6@SevillaFC v @FCBarcelona_es en el @WandaMetropo #barcelona #bar\u00e7a #catalunya #sevilla #Andaluc\u00eda #f\u00fatbol\u26bd #soccer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/laliga/status/987624482150871041\u00a0\u2026","Otro terrorista m\u00e1s del CDR... \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CDR #FinalCopa #CopadelRey #SevillaBar\u00e7a #Espa\u00f1a #Catalunya  pic.twitter.com/WGF6YqgN7s","Feliz Sant Jordi  Gracias@angeliccake  #springtime #felizsantjordi #catalunya #barcelona #bcn\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026  https://www.instagram.com/p/Bh63A7ljdX1/\u00a0","Montoro no est\u00e1s solo! Libertad presos pol\u00edticos!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #AdoctrinamientoESP #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya #Espa\u00f1a pic.twitter.com/jYnrcM62PH","#CanaryIslands #Catalunya el PSOE va ha lo suyo siempre muy feliz y contento de seguir siendo la veterana oposicion \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y orgullo de sus militantes    #Sanchezelbreve https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/988940342534791168\u00a0\u2026","M\u00e1s #lite m\u00e1s #biomasa m\u00e1s #catalunya... instalador: Clima Rub\u00ed, puesta en marcha @GRUPINSTEC \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udd25\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\u267b\ufe0f\ud83d\udd1d pic.twitter.com/vH3M7KZ77z","27 de #Abril fiesta de Nuestra Se\u00f1ora de Monteserrat, patrona de #Catalunya \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8  https://twitter.com/maronitas_es/status/989969414350028800\u00a0\u2026","Miguel Castro \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #instagram #instagramers #instagrame #instagood #catalunya #catalu\u00f1a  @ Hospitalet, Cataluna, Spain","Medalla de m\u00e9rito policial para los polic\u00edas alemanes que detuvieron al president de #Catalunya @KRLS: \"\u00bfVa a erigir Espa\u00f1a ahora un monumento al polic\u00eda desconocido alem\u00e1n?\" se pregunta el diario liberal @SZ despu\u00e9s de la negativa del gob regional de facilitar los nombres a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/HeikeKeilhofer/status/990569467091529728\u00a0\u2026","Miguel Castro \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #instagram #instagrame #instagrames #instagood #catalunya #catalu\u00f1a en Port\u2026  https://www.instagram.com/p/BiNGF2ojbCc/\u00a0","La #Justicia Espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 reitera ante la alemana sobre las pruebas fehacientes que prueban las irregularidades diversas del refer\u00e9ndum ilegal y sin garant\u00edas del pasado 1-O en #Catalu\u00f1a: \"Hubo rebeli\u00f3n y malversaci\u00f3n\"  https://es.rt.com/5sd4\u00a0 pic.twitter.com/n94hR4NfEm","Que quiere Puigdemont, que haya m\u00e1s represi\u00f3n? Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n. #Spain #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalogne #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalonia #Katalonien  https://twitter.com/elaguijon_/status/991752535647154176\u00a0\u2026","Nos sentimos \u201cen casa\u201d en TODA #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y en TODA #Europa! #Spain #Catalu\u00f1a #Catalunya  https://twitter.com/almendra219/status/991024803011334144\u00a0\u2026","Malditos tractorianos...\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Rajoy #Tractoria #Espa\u00f1a #Catalunya  pic.twitter.com/hBTkM52RfA","Estamos \u201cen casa\u201d en TODA #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y en TODA #Europa! #Spain #Catalu\u00f1a #Catalunya  https://twitter.com/aiosmad/status/992678434546638849\u00a0\u2026","Claro que si campeon, quien va a querer ser espa\u00f1ol pudiendo ser #Catal\u00e1n o #Vasco... NADIE! (seg\u00fan tu l\u00f3gica de odio y rencor contra #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ). #PODEMOS #UP #Comunismo #Conspiraci\u00f3n #Sedici\u00f3n #Catalu\u00f1a #PabloIglesias #Monedero #IreneMontero #Echenique #AlbertoGarz\u00f3n pic.twitter.com/L7fWLr9rRm","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Una amiga, casas bonitas y una se\u00f1ora muy parchada. #Catalunya #Barcelona\u2026  https://www.instagram.com/p/Bie3tvoAmsC/?utm_source=twitter\u00a0\u2026","#Desaf\u00edoIndepe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Alemania ya tiene 16 GB de #v\u00eddeos para acreditar la violencia del #refer\u00e9ndum ilegal y sin garant\u00edas del pasado 1-O en #Catalu\u00f1a  http://lrzn.es/4wwnf1\u00a0  pic.twitter.com/7FDtt8RW1G v\u00eda @larazon_es @pacomarhuenda","\ud83c\udfe6suizo UBS: \"la crisis catalana, as\u00ed como los atentados d agosto, no tuvieron un efecto tan impactante en los resultados anuales del pa\u00eds. La ca\u00edda en la llegada de visitantes en #Catalu\u00f1a no estuvo muy lejos de la ralentizaci\u00f3n en otras regiones de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\"  https://www.cerodosbe.com/es/destinos/turismo-espanol-pierde-fuerza-ubs_554087_102.html#\u00a0\u2026","Y en #Catalunya rebeli\u00f3n!!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd2e","#Catalunya #Canariias #IslesBalears  Los #antiespa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 fugados de la justicia mucho amor ha su pueblo no tienen si no estarian e #Catalu\u00f1a  no en el extranjero \ud83c\uddec\ud83c\udde7 #OnTheRun2 pic.twitter.com/NgEM73T4qP","Cena para uno. #bcn\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #es #catalunya @\u2026  https://www.instagram.com/p/BisHIV2jzVd1XNdQZ7HgCWkoa9uHtF22qP5Pek0/?utm_source=ig_twitter_share\u00a0\u2026","Miguel Castro \ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Un paseo y descanso por el #valldearan #lleida #catalunya #catalu\u00f1a #instagram #instagrame #instagrames #instagood  @ Val d'Aran","#Catalunya #Canarias cumplir la Constituci\u00f3n x\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y por la dinigda del pueblo espa\u00f1ol #YoumustDoit \ud83c\uddec\ud83c\udde7 today better  than tomorrow \u23f0tic tac tic tac https://twitter.com/abenavides10/status/996124169518682113\u00a0\u2026","Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espagne #Spain #Catalogne #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalonia #Katalonien https://twitter.com/lamismamente/status/996462501666676736\u00a0\u2026","#F1 #F1Testing \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | Mejores tiempos de #Williams en #Catalunya:  #Kubica: 1:19.253 en test #Sirotkin: 1:19.695 en Q1 #Rowland: 1:20.009 en test #Stroll: 1:20.225 en Q1  El mejor tiempo lo hace su tercer piloto, en unos test y a m\u00e1s de 4 d\u00e9cimas del mejor tiempo en Qualy. pic.twitter.com/1oVpUNewCG","Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espagne #Spain #Catalogne #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalonia #Katalonien  https://twitter.com/catalan_rep/status/997012198600867840\u00a0\u2026","\u00bfPor qu\u00e9 si un catal\u00e1n grita\u00a0visca #Catalunya\u00a0o un vasco exclama\u00a0gora #Euskadi son unos h\u00e9roes, pero si un espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 lo hace con un\u00a0viva Espa\u00f1a es tildado de facha?\u00a0  Otra forma de pensar Espa\u00f1a  https://bit.ly/2IvqmsE\u00a0 v\u00eda @diariosevilla  http://www.1785.es\u00a0 #1785motivos","#Bondia #Buenosdias #Viladecans #Catalunya #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Pedazo de pa\u00eds de cu\u00f1aos os va a quedar... #felizs\u00e1bado #GuardiaCivil #Karma http://www.lavanguardia.com/politica/20180518/443667651131/guardia-civil-cataluna-1-o-400-euros-error-pagas-agentes.html?utm_campaign=botones_sociales_app\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias 2 #Grandes del futbol en este gran pais que lo han dado todo x sus clubes y x #Espa\u00f1a siempre les agradeceremos su labor y su profesionalidad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 agradecida  2 #leadership unforgetable \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/Torren__/status/998225893310042112\u00a0\u2026","PUES YO SOLO VEO A ESPA\u00d1OLES\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espa\u00f1aCiudadana #Catalunya  pic.twitter.com/Bh2iR3aYis","Estudia un poco de historia, #beato!!!! #Catalunya lleva m\u00e1s carrera que toda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 entera!!! No nos vais a ense\u00f1ar nada, m\u00e1s que a robar.... #NiOblitNiPerd\u00f3","Somos muchos los que estamos hasta los h.. de la situaci\u00f3n que vivimos aqu\u00ed en #Catalu\u00f1a . El que m\u00e1s o el que menos vamos retirando basura amarilla incluso de dentro de los portales donde vivimos. Ante la pasividad del gobierno est\u00e1 chusma se crece y va a peor. \u2b06\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8!!","Todos lo sab\u00e9is... NUNCA DIMITIR\u00c9!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #QueSeVayan #DimiteMariano #Espa\u00f1a #PP #Guertel #Catalunya  pic.twitter.com/29B5HKMItL","#Catalunya #Canarias todo preparado para la mocion de censura de Pedro Sanchez #alsalirdeclase la redactamos nuestra experiencia es vital para que salga bien el mejor equipo esta aqui presente por nuestro lider y por \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc4d https://twitter.com/joosearodriguez/status/1000001252036677632\u00a0\u2026","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 toda para vosotros, menos #Catalunya....que nos robais a dos manos!!!  https://twitter.com/miguelyesares/status/1000302114718076928\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Felicidades ha esa gran aficion del Rayo en su regreso ha primera \ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/el_pais/status/1000834262348828672\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias los que pasamos los 20 + nos acordamos de cuando @maria_patino era el azote  de #Belen #potorro  y ahora es la #lamecu de la de San Blas @salvameoficial hasta donde vamos ha llegar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en este pais https://twitter.com/teleespectador9/status/1001042360493539330\u00a0\u2026","No invento nada! #Catalu\u00f1a! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/r7fD9d0sJ5","Y extranjero! #Catalu\u00f1a! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/exindepe_90/status/1001896071176577024\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias El terrorismo Islamico se esta normalizando contundentemente en Europa y todo es tan normal #adondevamos \ud83c\udf97 donate estan los lazos negros   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ForGodAndCountry \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/LadyPotorro/status/1001748181779210240\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias #losfachastwiteros con el.brazo en alto contra una Sra.Espa\u00f1a Reina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 cuanta incultura #noisytwiter idiots\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/inglesskype/status/1002480957151211520\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias #Catalunya Y ya la fiesta va ha empezar la la la la la \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\u2665\ufe0f  https://twitter.com/jaimeberenguer/status/1002868498404663296\u00a0\u2026","QUIM TORRArista a la prisi\u00f3n a un a\u00f1o vista.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #TorraTV3 #FAQSpassihob\u00e9TV3 #Catalunya  pic.twitter.com/CvxE8hXaKN","#Catalunya #Canarias Ana Rosa ha perdido el rumbo y la objetividad y ademas muy fan de Podemos esta contentisima como ella no tiene problemas economicos gana mas de 200% mas que cualquier espa\u00f1olito feliz con la nueva andadura de  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 sumamos incoherencia","Es que no dan una... A ver muchacho, esto es #Espa\u00f1a #Catalunya es LIBRE Hay #politicos presos y no al rev\u00e9s. No son independentistas, son GOLPISTAS presuntos... Presuntamente han usado DINERO P\u00daBLICO para estafar presuntamente a ALGUNOS ciudadanos de #Catalu\u00f1a WELCOME TO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/D6up8SaW7k","#Valencia #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Separatismo #Sedici\u00f3n #PODEMOS es #Divisi\u00f3n #CirculoPodemos es #Fragmentaci\u00f3n y #destrucci\u00f3n de todo el territorio espa\u00f1ol... #Despierta ahora, ma\u00f1ana ser\u00e1 demasiado tarde. https://twitter.com/desamparadosb/status/1003997917093474304\u00a0\u2026","Es una puta verg\u00fcenza que una conferencia en honor a #Cervantes termine cancelada por una panda de golpistas separatistas en #Catalu\u00f1a que no se aguantan su odio contra patriotas espa\u00f1oles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 idolatrados a nivel mundial \ud83c\udf0d como es el caso.  pic.twitter.com/1fnAqaAxGT","#Catalunya #Canarias Rufus Rufianes y el Rufian diputado Espa\u00f1ol en las Cortes la mentira tiene corto recorrido #todos los  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 somos muchos mas https://twitter.com/gabrielrufian/status/1005163117729472512\u00a0\u2026","Que clase de agresi\u00f3n es esta a Arrimadas? Este cabr\u00f3n se merece prisi\u00f3n.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CiudadanosAlDesnudo #Ciudadanos #Espa\u00f1a #Catalunya  pic.twitter.com/9xV8rEzSNc","Aun no me voy..... y ya quiero regresar..!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @tastespain @visitspaintoday #spain #espa\u00f1a #Catalunya","#Catalunya #Canarias Alfred aun no saben lo que quiere #sirepublica si carrera musical o aprender ha querer #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #isthatclear \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://twitter.com/cath_sandro/status/1006221372593442816\u00a0\u2026","FALTAN 1\u20e30\u20e3 d\u00edas para que comiencen los XVIII Juegos Mediterr\u00e1neos Tarragona 2018. Junt@s haremos estos juegos nuestros!!! Del 22 de junio al 1 de julio de 2018 en #Catalunya \ud83c\udfc5 #PreparadosParaHacerHistoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/ah1DwGwFdh","Uno de los muchos becarios de @Albert_Rivera me ha bloqueado, ahora ya no podr\u00e9 ver a ESPA\u00d1OLES. Viva la democracia.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Ciudadanos #AlbertRivera #Catalunya #FelizMiercoles pic.twitter.com/vQdyp57y0B","#Catalunya #Canarias Angeles Gonzalez Sinde una exministra con muy corta memoria 2010 -2011 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #isdiferent https://twitter.com/FatymaCaballero/status/1006966186138066944\u00a0\u2026","\u00c9chale un vistazo a Plataforma Oficial LasilenciosaCat\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a9 Redes Sociales #LasilenciosaCat #EspanaCiudadana #ESP #DefiendeEspapa\u00f1a #VikingosTeam #Espa\u00f1a #MosMovem #VamosEspana #e32018 #Espa\u00f1aLoPrimero #Tabarnia #Tarragona #Catalu\u00f1a #Catalunya #Espa\u00f1aLoPrimero #Aquarius","Plataforma Oficial LasilenciosaCat\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a9  Twitter @PT_lasilenciosa @EmbTabES Colabora con nosotros Siguenos y RT #LasilenciosaCat #EspanaCiudadana #ESP #DefiendeEspapa\u00f1a #VikingosTeam #Espa\u00f1a #MosMovem #VamosEspana #e32018 #Espa\u00f1aLoPrimero #Catalu\u00f1a #Catalunya #Espa\u00f1aLoPrimero https://twitter.com/InesArrimadas/status/1008074781718204416\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Volvemo a la   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de 2 velocidades la del populismo y la denegacion de la realidad con nocturnidad Y alevosia la verdadera solidaridad sin camaras y sin visualisation https://twitter.com/crisschlichting/status/1008348073356156929\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias como @salvameoficial sigue manipulando sale la encuesta que no quieren ha @_SofiaGH16_ en el programa pero que sabran estos 50tones de audiencia y estos jubiletas que se sienta ahi #SALVAMEDIARIO necesita aire fresco #XD \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Reacciona https://twitter.com/salvameoficial/status/1008737021387509760\u00a0\u2026","Fue en Andaluc\u00eda donde la represi\u00f3n franquista fue la m\u00e1s dura seg\u00fan el estudio de Preston! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya  https://twitter.com/juanannuevo/status/1001077511546130432\u00a0\u2026","Qu\u00e9 a las 20:00 h. juega vuestra Selecci\u00f3n!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Santpedor #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya  pic.twitter.com/XpzweyCJAy","Fue en Andaluc\u00eda donde la represi\u00f3n franquista fue claramente la m\u00e1s dura! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya  https://twitter.com/juanannuevo/status/1001077511546130432\u00a0\u2026","El #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acusa a los soberanistas de #Catalunya de ser los responsables de la violencia q padecen\u2026 como un marido enfermo q golpea a su mujer por pretender divorciarse, porque eres m\u00eda o de nadie, y mira lo que me obligas a hacer:  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026","LaSilenciosaCat\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a9 Redes Sociales #LasilenciosaCat #EspanaCiudadana #ESP #DefiendeEspapa\u00f1a #VikingosTeam #Espa\u00f1a #MosMovem . #VamosEspana #e32018 #Espa\u00f1aLoPrimero #Tabarnia #Tarragona #Catalu\u00f1a #Catalunya #Espa\u00f1aLoPrimero #DefiendeEspa\u00f1a","#EuskalHerria #Catalunya #Galicia #Andaluc\u00eda #Espa\u00f1a\u2026   \"No importa de d\u00f3nde ven\u00eds, sino a d\u00f3nde vamos\".  \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/nacionalistas/\u00a0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Conciencia #Pol\u00edtica #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a #CONSCIENCIA \ud83d\udd25","El govern \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 va provar de vetar la pres\u00e8ncia de #Catalunya al festival Smithsonian Folklife. La delegada cultural volia convertir la invitaci\u00f3 de la cultura catalana en una expressi\u00f3 folkl\u00f2rica regional \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 i el director de l\u2019Smithsonian s\u2019hi va oposar.  https://www.vilaweb.cat/noticies/el-govern-espanyol-va-intentar-vetar-la-presencia-de-catalunya-al-smithsonian-folklife-festival/\u00a0\u2026","None","None","Deute p\u00fablic d'\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Segur que #Catalunya \u00e9s el problema? O som l'excusa per tapar el que hi ha i el que vindr\u00e0? Amb la #Rep\u00fablicaCatalana efectiva tenim la soluci\u00f3. #Marxem #MundialRusia2018 #CiudadanosCensura #MarcaEspa\u00f1a #Pride2018 #LlibertatOstatgesPol\u00edtics pic.twitter.com/s7paz09Qxq","Calamar nacional \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa!!!!!!#instafood #food #yummy #\u00f1am #amazing #foodporn #sweet #igers #eat #instagood #viernes #delicius #dinner #usa #lleida #menjar #espa\u00f1a #spain #catalunya #catalu\u00f1a #jamon #friday #calamar #foodloversunite #foodlovers #photoftheday #photographer #lovers pic.twitter.com/dP9WHx28ap","El #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acusa a los soberanistas de #Catalunya de ser los responsables de la violencia q padecen\u2026 como un marido enfermo q golpea a su mujer por pretender divorciarse, porque eres m\u00eda o de nadie, y mira lo que me obligas a hacer:  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026","Ranking de pol\u00edticos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 que toman estupefacientes:  9. No 8.Debes 7.Juzgar 6.A 5.Personas 4.Por 3.Sus 2.Vicios 1. ALBERT RIVERA  #Ciudadanos #Espa\u00f1a #Catalunya","#Catalunya #Canarias Y el 150 aniversario de #CanadaDay \ud83c\udde8\ud83c\udde6 from #spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/kaegrant/status/1013532236140949504\u00a0\u2026","#tarragona #salou #cambrils #catalunya #catalu\u00f1a #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #espa\u00f1a #soyyobeb\u00e9  Aqui les dejo el contacto para \u00f1os interesados en contratarnos para sus\u2026  https://www.instagram.com/p/BkyHmjnFVv2E-rmBgA-TSv3wJO5sGUju5EDHI00/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=h83mnfe4nh04\u00a0\u2026","Por lo que veo, los nacionalistas pueden opinar sobre #RTVEdetodos #RTVE pero los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no podemos opinar sobre #Catalunya sin que nos llamen \"fascista\". Vamos bi\u00e9n, Mister President. Welcome To \"chantajeland  @sanchezcastejon @Albert_Rivera @Pablo_Iglesias_ @pnique @Sorayapp","#EuskalHerria #Catalunya #Galicia #Andaluc\u00eda #Espa\u00f1a\u2026   \"No importa de d\u00f3nde ven\u00eds, sino a d\u00f3nde vamos\".  \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/nacionalistas/\u00a0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Conciencia #Pol\u00edtica #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a #CONSCIENCIA \ud83d\udd25","El #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acusa a los soberanistas de #Catalunya de ser los responsables de la violencia q padecen\u2026 como un marido enfermo q golpea a su mujer por pretender divorciarse, porque eres m\u00eda o de nadie, y mira lo que me obligas a hacer:  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/4lxIho0aQS","Estan hipotecando el futuro de #Catalu\u00f1a #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya  https://twitter.com/henrisaintroman/status/1015168757109547008\u00a0\u2026","La soberan\u00eda reside en el pueblo suizo entero como en Espa\u00f1a. #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a","#Catalunya #Canarias vamos ha llamar las cos por su no nombe en Catalu\u00f1a no hay presos politico si politicos presos x no cumplr la ley en #Venezuela hay presos politicos Leopoldo L\u00f3pez y muchos mas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea https://twitter.com/el_carabobeno/status/1016403901371650048\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Estamos hasta el mo\u00f1o que los politicos interfieran y descalifiquen la justicia los q no cumplen la ley como Puigdemont q respondan ante la justicia y punto la constitucion se respeta y se cumple como el 98% espa\u00f1oles y 70% d catalanes #GraciasCristiano \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/agarzon/status/1016667297749094400\u00a0\u2026","El #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acusa a los soberanistas de #Catalunya de ser los responsables de la violencia q padecen\u2026 como un marido enfermo q golpea a su mujer por pretender divorciarse, porque eres m\u00eda o de nadie, y mira lo que me obligas a hacer:  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026","Las chicas del @cnmataro Convocadas @SpainWpFem \ud83c\uddea\ud83c\uddf8para el @wp2018bcn \ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f @MartaBachP y @HelenaLloret3 #mataro #maresme #catalunya  pic.twitter.com/n0oupsjRG7","Espa\u00f1a es indivisible! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/tesa29053098/status/1017491795972935681\u00a0\u2026","Buen comienzo de las chicas del @cnmataro , @MartaBachP y @HelenaLloret3 con la  @SpainWpFem en @wp2018bcn \ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddec 9 \u2714 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 13  #mataro #maresme #catalunya  pic.twitter.com/aIESG3vubF","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude22espero que 1 dia esto no sea entrerenimiento; Teniendo familia en #Catalunya y #Espa\u00f1a me siento partida en 2 de decir que almenos en #Barcelona emos tratado de no partisipar en esto. Acaso Son los #Catalanes los que tienen mass Grande el\ud83d\udc9b?@CataloniaHelp2 @evilusmcgk54 https://twitter.com/CataloniaHelp1/status/1018185850868428800\u00a0\u2026","Basta ya de liberalismo post-franquista! Hagamos como los Alemanes. Hay que prohibir los partidos golpistas! Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/marcedese/status/1018883227933659136\u00a0\u2026","El #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acusa a los soberanistas de #Catalunya de ser los responsables de la violencia q padecen\u2026 como un marido enfermo q golpea a su mujer por pretender divorciarse, porque eres m\u00eda o de nadie, y mira lo que me obligas a hacer:  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/pfw4CK2Ggi","Catalan Monopoly \u00a1YA A LA VENTA! Ahora ya puedes jugar con las nuevas piezas de \"Los Yordis\", \"El Romeva\" o tambi\u00e9n \"La Karma\".  Disponible en los barrios m\u00e1s lujosos del Hospitalet.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #DevolvednosLaRep\u00fablica #CridaNacional #18deJulio pic.twitter.com/d9mUnhQ2GE","#EuskalHerria #Catalunya #Galicia #Andaluc\u00eda #Espa\u00f1a\u2026   \"No importa de d\u00f3nde ven\u00eds, sino a d\u00f3nde vamos\".  \u27a4  https://www.viaje-iniciatico.com/nacionalistas/\u00a0 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Conciencia #Pol\u00edtica #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a #CONSCIENCIA \ud83d\udd25","El #Nacionalismo #MarcaEspa\u00d1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 acusa a los soberanistas de #Catalunya de ser los responsables de la violencia q padecen\u2026 como un marido enfermo q golpea a su mujer por pretender divorciarse, porque eres m\u00eda o de nadie, y mira lo que me obligas a hacer:  https://www.viaje-iniciatico.com/ser-muy-espanol-puede-matar/\u00a0\u2026","Exactamente lo mismo pas\u00f3 en la \u00e9poca de Franco! Los que \u00e9ramos anti-fascistas y anti-nacionalistas (pero patriotas) no \u00e9ramos buenos espa\u00f1oles! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . https://twitter.com/SergioRomeroJ/status/1020734045133602816\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias ha estas hora ya lo habran pillado sabemos lo eficaces que son los Mossos independentistas con la represion a los #charnegos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/LadyPotorro/status/1021064025893949440\u00a0\u2026","Lo siento est\u00e1 prohibido poner signos pol\u00edticos sea quien sea en #Catalu\u00f1a y en el resto de Espa\u00f1a! Quitarlos no es delito, al contrario. #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . https://twitter.com/don_erreqerre/status/1021439779009855488\u00a0\u2026","Los Espa\u00f1oles y su gobierno tampoco se preocupan de la situaci\u00f3n pol\u00edtica de los Pirineos orientales y tienen raz\u00f3n de respetar los paises extranjeros. #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . https://twitter.com/7c64fdd968874ff/status/1021772821167529985\u00a0\u2026","Y no es la sola boda que entra en cuenta en la Historia. #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . https://twitter.com/bmwm3r/status/1022164808173592577\u00a0\u2026","Hablando de simbolog\u00eda ideol\u00f3gica, lo de los s\u00edmbolos y calles franquistas, que hay que retirar por ley, y muchas veces no se hace gracias a vuestros votos en contra \u00bfc\u00f3mo lo llevamos? #PatriotasDePulsera\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Sin la crispaci\u00f3n que gener\u00e1is en #Catalunya, no ser\u00edais nada.","Las chicas \ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd3d\u200d\u2640\ufe0f @SpainWpFem son medalla de bronce \ud83e\udd49en el  @wp2018bcn , @MartaBachP @HelenaLloret3 \ud83c\udded\ud83c\uddfa 6  -  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 12 #mataro #maresme #catalunya  pic.twitter.com/w6lVFLdcqF","Queremos libertad! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . https://twitter.com/Bcnisnotcat_/status/1022799531640012800\u00a0\u2026","Los Suizos? TODOS los Suizos participan a refer\u00e9ndums aunque se trate de una parte de la Naci\u00f3n! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a .","#Catalunya #Canarias no queremos indocumentados en nuestro pais desde Barcelona hasta #lanzarote existen estas mafias que no cotizan vendiendo en la calle arruinando a los peque\u00f1os negocios y prostituyendo a las mujereS  #Idonotwantmafias in #Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/AdaColau/status/1023595982750208000\u00a0\u2026","Si quieres ahogar a tu perro... #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . https://twitter.com/manuelansede/status/1024322589341233152\u00a0\u2026","La libertad no es poner cruces! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a . pic.twitter.com/bVNpbXdSVv","#Catalu\u00f1a (a trav\u00e9s de la Corona de Arag\u00f3n) fue una de las fundadoras de la Espa\u00f1a moderna! #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya  https://twitter.com/Isabelf2017/status/1025026277844168704\u00a0\u2026","Era catal\u00e1n? #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya  https://twitter.com/manugar20304221/status/1025383920714625025\u00a0\u2026","Hay un grave problema en #Catalu\u00f1a #Catalogne #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya  pic.twitter.com/3YFvfbhxZI","Este no tiene nada que envidiar a Hitler... #remember \u00a1Ay con la supremac\u00eda de la raza! #LoM\u00e1sVisto #Spain #Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #Catalunya #Catalonia #ADN \ud83c\udd98\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pic.twitter.com/Ye1BBUa7nz","@Arrimadas ama la #Catalu\u00f1a que le de la gana! En particular Catalu\u00f1a unida a Espa\u00f1a desde siempre con sus peculiaridades como cualquier otra regi\u00f3n de su pa\u00eds! #Catalu\u00f1a #Catalogne #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya","Ma\u00f1ana parte A Croacia nuestro jugador Mataroni de handbol @CalleEdu11, para jugar el Campeonato de Europa juvenil U18 con la Selecion \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 , \u00c1nimos Eduu!!!! #mataro #handbolcat #balomano #maresme #catalunya  pic.twitter.com/4MLzDOjWOu","#Catalu\u00f1a es fundadora de Espa\u00f1a con su corona de Arag\u00f3n! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/berenguermin/status/1027076469040799749\u00a0\u2026","@albertramos88 Cae eliminado en la 1a Ronda del @CoupeRogers \ud83c\udfbe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Albert Ramos Vi\u00f1olas  6 3 4  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Pierre-Hugues Herbert\u00a04 6 6 #mataro #maresme #catalunya #atp #canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6","Pa flipar nengs  MOSSOS DETIENEN A LEGIONARIO POR AYUDAR A UNA NI\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd1b  https://youtu.be/9ztHrU7zVbY\u00a0 #LasilenciosaCat #Espa\u00f1a #Catalunya","Bravo @3gerardpique \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Esperaba que cumpliera tus palabras, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 no te merece. Ojal\u00e1 #Catalunya pueda tener selecci\u00f3n oficial antes que te retires. L\u00e1stima que te hayas esforzado y dado tanto por/a @SeFutbol y la afici\u00f3n solo recordara que eres antimadridista","Los #HispanosJuveniles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 la 3a Jornada del #M18EHFEuro \ud83c\udde9\ud83c\uddea Alemania 25  - \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a 22 , el mataroni @CalleEdu11 con 5 goles y \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 pasan a cuartos de final \ud83d\ude00\ud83d\ude00 (\ud83d\udcf8RFEB) #mataro #maresme #catalunya #handbolcat #balonmano pic.twitter.com/jesRAaJpkI","Los #Juveniles \ud83e\udd3d\u200d\u2642\ufe0f en el 3\u00b0 partido del mundial \ud83c\udf0e primera derrota \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a 7 - \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 Serbia 8 , el jugador del @cnmataro Lluc Bertran bien (\ud83d\udcf8RFEN) #mataro #maresme #catalunya #waterpolo pic.twitter.com/q6aZS7NwoI","Barcelona, el fuego y el amor | Mis aventuras virtuales con clau_lumo devoralibro #Barcelona #Catalunya #Ibero #Esp \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0d\u2600\ufe0f\ud83d\ude98 en Platja De La Nova Icaria  https://www.instagram.com/p/BmeNtNDF_xr/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=17ovniwvv3ltx\u00a0\u2026","Los #HispanosJuveniles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  en el  #M18EHFEuro \ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd3e\u200d\u2642\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf8 Islandia 27 - \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a 33  , el mataroni @CalleEdu11 con 5 goles,    Ahora, a pensar en Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u00a0en el primer partido por la quinta plaza #mataro #maresme #catalunya #handbolcat #balonmano pic.twitter.com/DW0rPqCvFr","Estamos muy orgullosos de defender la unidad de nuestro pa\u00eds como lo hicieron para sus propias naciones Gandhi, Garibaldi, Bismarck o Bolivar! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1028041605738110976\u00a0\u2026","\ud83d\udc36RONY\ud83d\ude2217-A EN BARCELONA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc3eTodos contra el terrorismo, siempre con las v\u00edctimas.  #17A #NoTincPor #17ATV3 #NoTenemosMiedo #17Agosto #Barcelona #Cambrils #SiempreEnNuestraMemoria #DEP #17A #17ABarcelona #Barcelona #Catalunya  pic.twitter.com/IZy6SLtvfR","Hay problemas m\u00e1s graves! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/Mediapart/status/1030510971582918656\u00a0\u2026","Sin lugar a dudas, una de las mejores opciones para escapar del calor de Barcelona es pasar el d\u00eda en Sitges!  #sitges #catalunya #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #viajar #vacaciones #mochileros #amoviajar #blogdeviajes #vueltaalmundo #spain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #travel #holidays #backpackers #lovetravel pic.twitter.com/sGYRVH0wRM","El r\u00e9gimen de monarquia constitucional lo votaron en refer\u00e9ndum todos los espa\u00f1oles y en particular los catalanes. No venga a decirnos que eran mayoritariamente franquistas!  #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a.. https://twitter.com/unperroandalu/status/1031603890234511360\u00a0\u2026","Como Torra con los lacitos!! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a.. https://twitter.com/BenemeritosGC/status/1031863687387275264\u00a0\u2026","Bar\u00e7a \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #portolimpic #barcelona #espanha #spain #catalunya #europe #eurotrip #eurotrip2018 #summervibes #summer #summer2018 #summertime em Port Olimpic -  Puerto Ol\u00edmpico  https://www.instagram.com/p/BmyuUnnh5Sd/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=aumq4kpzxn5v\u00a0\u2026","La Sagrada Familia!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #lasagradafamilia #sagradafamilia #basilicadelasagradafamilia #architecture #art #gaudi #masterpiece #barcelona #spain #catalunya #espanha\u2026  https://www.instagram.com/p/Bm1JY5jgmR-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1x69bepehi8n5\u00a0\u2026","Y cu\u00e1ndo va a #Catalu\u00f1a? #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/21_luky/status/1032238346414825474\u00a0\u2026","En Suiza vota toda la naci\u00f3n sobre temas de integraci\u00f3n territorial en Alemania y muchos pa\u00edses los partidos separatistas est\u00e1n prohibidos. #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a","David Guetta \u201ce Viva Espa\u00f1a\u201d! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/alfonfrias/status/1033704743028383744\u00a0\u2026","domingo no parque!! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\u270c\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\u2600\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #brunchinthepark #brunchinbcn #brunch #montjuic #parcdemontjuic #barcelona #bcn #catalunya #spain #friends #friendstrip #summervibes #summertime\u2026  https://www.instagram.com/p/Bm_pY7GBALk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=pvxh1wkx79mm\u00a0\u2026","Eran los catalanes colonialistas de la peor manera sin saberlo? #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/Iberprolet/status/1034482915718119424\u00a0\u2026","Barcelona, como una joya al sol . . . . . . #barcelona #espana #espanha #spain\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #barcelonacity #travel #travels #travelgram #city #eurotrip #europe em Barcelona, Spain  https://www.instagram.com/p/BnE_Kkxgi0j/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mx0ufcgf4vsj\u00a0\u2026","Lo pesaos que son los andaluces en Catalu\u00f1a! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/SinsalyconcanaS/status/1035059999259717632\u00a0\u2026","Si buena idea poner una f\u00e1brica de cintas amarillas, pero tendr\u00eda que poner su sede fuera de #Catalu\u00f1a y su f\u00e1brica tambi\u00e9n! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya","@CiudadanosCs @InesArrimadas @Albert_Rivera y si en lugar de gastar esfuerzos quitando lazos amarillos, \u00bfse coloca a la par uno de color rojo? De esa forma en Nada #Catalunya se vestir\u00eda con una inmensa bandera Espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Se los mete en las narices si quiere pero en mi casa NADA! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a http://www.elmundo.es/cataluna/2018/08/31/5b893489ca474104348b45cf.html\u00a0\u2026","Si es cosa buena votamos todos. Cuantos m\u00e1s mejor? #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalu\u00f1a https://twitter.com/PodemosAragon/status/1036697581987016710\u00a0\u2026","Si es cosa buena votamos todos. Cuantos m\u00e1s mejor! #Catalogne #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalu\u00f1a https://twitter.com/PodemosAragon/status/1036697581987016710\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias No lo deportara pq no tiene lo que deberia tener como Presidente de todos los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/rubnpulido/status/1037393133183623168\u00a0\u2026","Pues eso, si quieren oto\u00f1o calentito vamos a animarlo! Qui\u00e9n m\u00e1s se apunta??? \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\udfa4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @JOSEMANUELSOTO1 t esperamos! #arte #musica #music #avozengrito #acantar #abailar #josemanuelsoto #barcelona #catalunya #espa\u00f1a pic.twitter.com/g8MSW5O570","Las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado tienen como misi\u00f3n proteger el libre ejercicio de los derechos y libertades y garantizar la seguridad ciudadana en toda Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @AbeInfanzon @PerdigueroSIPEp @hermanntertsch @alfonso_ussia @carlosdavidgf @alfonsomerlos #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/2ToGa1oIx0","Los m\u00e9dicos alertan sobre el declive de la sanidad catalana:  Hartos de las palmaditas, los facultativos reclaman m\u00e1s sueldo e inversiones. #Catalunya #Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://www.lavanguardia.com/vida/20180908/451691540794/medicos-catalunya-malestar-recortes-sanidad.html?utm_campaign=botones_sociales_app\u00a0\u2026","PRESIDEN TE TORRA... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 No paro de escojonarme...ains... Vaya pruc\u00e9s cutreeee de mierdaaaa... #CatalunaEsEspana #Catalunya #melimpioelculoconunlazoamarillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","#barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #casabatllo #passeigdegracia #turismo #cultura #arte #arquitectura #bcn_city #repost #instagram #instamoments @Denisse_22 en Casa\u2026  https://www.instagram.com/p/Bni916AFMaRL9sXj9QfS0iBZXnL7W-D7cVjL1I0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=rpraqofy53yy\u00a0\u2026","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 hasta el fin de vuestros putos d\u00edas, por mas que duela\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#Catalunya","Puras calumnias \ud83d\ude02 #Catalunya #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Diada18 \u2066\u2066@elpais_america\u2069 pic.twitter.com/4xOvTNmxBW","@MonicaLora_ Concejal de #Matar\u00f3 por @pxcmataro [@EsRespeto ] en la tertulia \"Independentismo catal\u00e1n: el eterno tira y afloja\u201d para el programa Cartas sobre la Mesa de\ud83d\udcfa @ActualidadRT \ud83c\udfa5\u27a1\ufe0f  https://youtu.be/ikI15bPJ3Fc\u00a0 #Catalu\u00f1a #Catalunya #EnPieSiEresEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Respeto \ud83d\udd90\ufe0f","Amo #Catalunya\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, amo a los/as catalanes! Lo que no me gusta los tontos, los de mi pueblo ni los de all\u00ed... los #Lazis #Indepes como usted! Qu\u00e9 le voy a hacer!  #EquiparacionYa con @jusapol #29SBarcelona","Es un fake! #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a https://twitter.com/kimerius/status/1041000628900777985\u00a0\u2026","ESTE HOMBRE CADA D\u00cdA GUSTA M\u00c1S.  \u00c1lvaro de Marichalar boicoteando el acto de la Diada en Ginebra.  Grita \"Viva el Rey \ud83d\udc51\" y \"viva Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\" y, mientras le obligan a irse entre empujones, se despide con una frase genial: \"est\u00e1is abducidos\" \ud83d\udc47#Espa\u00f1a #Diada2018 #Catalunya #VOX pic.twitter.com/xUbhZp0PQ9","#Catalunya #Canarias Presidente hara lo que crea coveniente sobre su tesis #elintocable de \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/CastigadorY/status/1041606916512919553\u00a0\u2026","Donde est\u00e1 la polic\u00eda nacional? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien https://twitter.com/leonpolitica/status/1041967115790700544\u00a0\u2026","Falso! En Suiza vota toda la naci\u00f3n sobre su integridad. Alemania rehus\u00f3 un refer\u00e9ndum a Baviera. Y son paises muy democr\u00e1ticos! #Catalunya #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien ##Catalogne","Ya falta menos para el #d\u00edadelaraza?? #somrepublica #catalunya #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #queponeentuDNI","Basta ya de lloriqueos!#Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne pic.twitter.com/3zcAgEcGf7","#Catalunya ##Canarias el #PSOEPonienteSur Y SUS SECUACES ANUNCIAN PRIVILEGIOS A LOS GOLPISTAS DEL #OCTUBRE01 2017 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 NO SE VENDE  #Respect for #Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/EdurneUriarte/status/1043435474193448961\u00a0\u2026","Para ser grande, s\u00e9 entero: nada Tuyo exageres o excluyas. S\u00e9 todo en cada cosa. Pon cuanto eres En lo m\u00ednimo que hagas, Por eso la luna brilla toda En cada lago, porque alta vive.  Fernando Pessoa. #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #espa\u00f1a #catalunya #ig_catalu\u00f1a #beachday\u2026  https://ift.tt/2I7GWvv\u00a0 pic.twitter.com/p8O7dDh4eB","#Catalunya #Canarias y el #Neomarximo en las Universidades in #spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/MrWolfSpain/status/1044216898035109888\u00a0\u2026","Impresionante \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Tur\u00f3 de las tres Crues, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #turodelastrescreus #Spain #catalunya #Barcelona #beard #man #tattoo #muscledude #selfie #muscle #gay #man #look #instapic #happy\u2026  https://www.instagram.com/p/BoJ7vaFnp1K/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=of4rpn2n5lak\u00a0\u2026","El catal\u00e1n es una lengua espa\u00f1ola! #Catalu\u00f1a #Catalogne #Catalu\u00f1ya.. #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/david_civantos/status/1045006249610412033\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Pedro Sanchez poniendo firme al #bionic2018 man Peter the astroman \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/federico_videos/status/1045225674678718464\u00a0\u2026","Siempre se encuentra un buen motivo, y m\u00e1s en buena compa\u00f1\u00eda, para descorchar una botella de buen #vino \"Ram\u00f3n Roqueta\" de la do #catalunya con #uvas #grappes #cabernetsauvignon \ud83c\udf47\ud83c\udf77 #vinotinto #redwine from #spain #marcaespa\u00f1ola #marcaespa\u00f1a #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026  https://ift.tt/2NJ7Tvo\u00a0 pic.twitter.com/zhTQY2o0wa","Las gamberradas NO son sonrisas! #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/Fauerzaesp/status/1046027903811637254\u00a0\u2026","Miraros, lo que hay a\u00f1adido en los Cascos de los Mossos infiltrados de ayer en el apaleamiento al pueblo catal\u00e1n #BuchDimissi\u00f3 #TorraDimissi\u00f3   No que queremos infiltrados y facistas nazis en #Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @324cat @rbinter2 @thetimes @elnacionalcat @Diario_16 @diariARA pic.twitter.com/hnaexv1LPv","Orgulloso de la actuaci\u00f3n en #catalunya  de @guardiacivil y @policia ,el #1Oct . Viva el Rey, el orden y la ley.\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Gentuza a prision.","INFORMACION, RESERVAS V.I.P Y COMPRA DE ENTRADAS 671128686  #salt #girona #gironacity #ba\u00f1olas #figueres #blanes #lloretdemar #celra #fla\u00e7a #sils #vic #olot #trap #girona #sils #catalunya #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #salt #ba\u00f1olas #llan\u00e7a pic.twitter.com/p02ePbGEJd","#Catalunya #Canarias los #Torrafacistas en marcha y jaleando ni un paso atras y el Presidente Sanchez  no sabe no contesta asi nos va en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #eleccionesya https://twitter.com/PedroOtamendi/status/1047544594232217600\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Siempre incordiando estos independentistas v\u00e1yanse yaaa ha por donde cargan los camiones \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #noserompe https://twitter.com/hezmick/status/1047919888013152256\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Como le exploto en las manos y hasta las pesta\u00f1as, se salvo la #barba Gracias a Dios supongo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 esto le queda muy grande no esta a la  altura   https://www.esdiario.com/\u00a0","Y el catal\u00e1n estaba prohibido bajo pena de muerte? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/Rorschargos/status/1048518173748805632\u00a0\u2026","Y se quedan a sus anchas con los extranjeros del mundo entero? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/RamonMateos30/status/1048108129517547520\u00a0\u2026","La Audiencia Nacional espa\u00f1ola mantiene confinada en su pueblo a la activista Tamara Carrasco porque \"la actividad de los @CDRCatOficial no ha cesado\"   #AlertaUltra \ud83d\udea8 #Catalunya  Justicia #R78 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Nos vienen a dar lecciones de respeto los Torras, Rufianes y consortes? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/abordes84/status/1049705767249596418\u00a0\u2026","A dicho que no le gustan los castellers. Tambi\u00e9n puede decir que no le gustan los embolados o la paella. No pensar lo mismo que ustedes NO es odio! #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne","Eran los catalanes m\u00e1s bien colonizadores! Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/anglepepedro/status/1050450008519168000\u00a0\u2026","Afortunadamente hoy me ir\u00e9 a dormir y #Catalunya seguir\u00e1 formando parte de #Espa\u00f1a como en los \u00faltimos 200000000 a\u00f1os, a tomar por culo sinverg\u00fcenzas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 iros al carajo #VivaEspana #12deOctubre #NadaQueCelebrar #Hispanidad #Independencia #No","El [des]gobierno del Dr.@sanchezcastejon no cesa de poner en riesgo a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Su campa\u00f1a para que la\ud83c\uddea\ud83c\uddfa reconozca a\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8  https://www.haaretz.com/israel-news/.premium-spain-to-push-for-european-recognition-of-palestine-we-may-go-it-alone-if-that-fails-1.6491746\u00a0\u2026 Ha sido contestada reclamando que\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 reconozca la secesi\u00f3n de #Catalu\u00f1a:  https://blogs.timesofisrael.com/spain-wants-to-recognize-palestine-lets-recognize-catalonia/\u00a0\u2026 \u00bfAyuda a los sediciosos?  http://www.israelvalley.com/2017/10/finances-force-aerienne-intelligence-israel-va-t-aider-catalogne-independante/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/cohdAi7kiJ","No tiene hijos hispanohablantes en la escuela? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne","Todos los espa\u00f1oles vamos a conocer tambi\u00e9n el catal\u00e1n con tanto twitteo! #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/DeliaMalajovich/status/1051596109276164096\u00a0\u2026","En Suiza, pa\u00eds muy democr\u00e1tico, vota en refer\u00e9ndum toda la naci\u00f3n para otorgar derechos a un Cant\u00f3n. #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/joan_vib/status/1052099089100365824\u00a0\u2026","Si 80% de alemanes en una regi\u00f3n o pueblo catal\u00e1n desean un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n secesionista no hay remedio y nos saltamos las leyes para complacerles? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne","Companys fue un gran criminal por asesinar miles de catalanes! #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne pic.twitter.com/Ob9OXEiKtR","El que fusil\u00f3 rotundamente fue Companys! #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne pic.twitter.com/VAWUhd1FQR","La raza superior va a espantar a los andaluces! #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/PacoTellez15/status/1053332528361299968\u00a0\u2026","Ser\u00e1 para visitar un emperador o una monarquia constitucionalista como B\u00e9lgica? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/Becky130777/status/1054079503113183232\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias pues si  que saben lo hacen sin Rubor en la P.ta cara de tod@s los \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 asi de chulos van par ahi . https://twitter.com/pilar_diz/status/1054270612464640000\u00a0\u2026","Una constituci\u00f3n sobre #Catalu\u00f1a una e indivisible con autonom\u00eda de Tabarnia y con opciones a los paisos valencianos y baleares? #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #CatalogneCatalogne https://twitter.com/elpais_espana/status/1054764545087021058\u00a0\u2026","Johann Gotlieb Fichte affirma en su  discurso segundo de donde se desprende la tesis: \u201dLa naci\u00f3n alemana s\u00f3lo puede ser conservada por un medio: la educaci\u00f3n\u201d. #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #CatalogneCatalogne.. pic.twitter.com/rQPTjpBIjX","Forcadell creando un apartheid de hecho entre separatistas y los dem\u00e1s!  #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/torras_te/status/1055537562700447744\u00a0\u2026","Torres Venecianas y la Plaza Espa\u00f1a de fondo. Barcelona. . \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 . . #spain #city #eurotrip #espa\u00f1a #trip #barcelona #europe #europa #travelphotography #travel #traveller #photography #clouds #sky #tower #catalunya #euro #travelgram #travels #tr\u2026  https://ift.tt/2CGMwEr\u00a0 pic.twitter.com/0G6jCRbYjm","#Catalunya @InesArrimadas Est\u00e1s en el lado correcto de la Historia!! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @CiudadanosCs @ESPCiudadana pic.twitter.com/Nys7safrax","Republica democratica popular y bananera claro!  #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne","El populismo de extrema derecha no tiene fronteras. #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/jerome_coumet/status/1056920443272261634\u00a0\u2026","Torturar a toros es muy espa\u00f1ol sea donde sea en Espa\u00f1a! #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://twitter.com/er_josan/status/1057337588984541184\u00a0\u2026","En Francia no se permiten votos independentistas salvo para la colonias. Escoc\u00eda fue un reino que se uni\u00f3 a Inglaterra. Qu\u00e9bec fue colonia francesa. En Suiza los refer\u00e9ndums son exclusivamente nacionales. #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #CatalogneCatalogne..","\u201cA Luis Companys le daban ataques, se tiraba de los pelos, arrojaba cosas, se quitaba la chaqueta, rasgaba la corbata, se abr\u00eda la camisa. Este comportamiento era t\u00edpico\u201d. #Catalonia #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalu\u00f1a #Katalonien #Catalogne https://www.hispanidad.com/la-resistencia/el-gran-luis-companys-fue-responsable-del-asesinato-de-mas-de-8-000-personas-en-su-mayoria-catolicos_12004789_102_amp.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","Si 80% de Tabarnia, de Urgel o de mi barrio piden refer\u00e9ndum hay que d\u00e1rselo en seguida? #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #Catalan","Yo puedo hacer  uno en mi barrio!  #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #Catalan https://twitter.com/tabarniademar/status/1058803820535431168\u00a0\u2026","Pois as\u00ed anda o fascismo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  por #Catalunya. Moita forza compa\u00f1eiras de @LaForja_Jovent. \u270a\u270a\u270a #NonPadar\u00e1n pic.twitter.com/cGnQDkZC79","Cuando van al Reino Unido, B\u00e9lgica, Hollanda, Noruega, Dinamarca o Suecia los chicos de estos pa\u00edses est\u00e1n  espantados! #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #Catalan https://twitter.com/ahorapodemos/status/1059369753389752320\u00a0\u2026","Crema Catalan \ud83d\ude0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude33 #Barcelona #hola #espa\u00f1a #holabarcelona #catalunya ##passeigdegracia #crownprincess #princesscruises #transatlantic #europe #mediterraneanpassage #mediterraneancruising\u2026  https://www.instagram.com/p/Bp2mfP1A9ES/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19hpfoeuz87iv\u00a0\u2026","Siempre estaremos a pie de ca\u00f1\u00f3n para defender nuestro pueblo. @CDRSantJust \ud83d\udd95\ud83c\udffc\ud83d\ude18\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #santjust #santjustpuebloespa\u00f1ol #fckcdr #catalunya #espa\u00f1a #catalu\u00f1aesespanya #catalu\u00f1aesespa\u00f1a pic.twitter.com/grzlhfv4Pa","Que va a decir el racista Torra? \"Un individuo mut\u00f3 hace aproximadamente 4.500 a\u00f1os y fue el padre de todo un linaje que se extendi\u00f3 y domin\u00f3 toda Iberia, \u201carrinconando\u201d a los Celtas que ocupaban el centro y el norte.\" #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalogne #catalan. https://twitter.com/as_loren/status/1060534544451936257\u00a0\u2026","Para los separatas solo hay dos tipos de humanos, los que est\u00e1n en favor de la independencia y los dem\u00e1s! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Catalogne #catalan https://twitter.com/don_Diario/status/1060888854708793346\u00a0\u2026","Presidenta del primer partido de #Catalu\u00f1a m\u00e1s votado #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan","Si hay que tirar por las escaleras todos los fascistas catalanes no hemos terminado! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan https://twitter.com/CataOllas/status/1061706641807233031\u00a0\u2026","Franco el padrino de #Catalu\u00f1a! #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan https://twitter.com/MontserratBard4/status/1062057007400783874\u00a0\u2026","Cumbre? Solo tiene mandato del pueblo espa\u00f1ol soberano para gobernar una regi\u00f3n! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan https://twitter.com/hoyextremadura/status/1062423763927605248\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias y en la onda de  de la Otero y su defends de los Politicos presos x saltarse la #Ley Ella los llama presos politicos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ningun juez ha mandadao a la carcel a politicos que han saltado todos las normas que los demas cumplimos #puntopelota \ud83d\udc4d https://twitter.com/AlfonsoRojoPD/status/1062743168985239553\u00a0\u2026","De nada. Todos unidos m\u00e1s que nunca! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan","#foodstylist #food #topfood #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #nachos\ud83c\udf5b #guacamole.... Compartiendo con colegas un pica pica..... #disfrutalavida\ud83d\ude03 en Barcelona City, Spain  https://www.instagram.com/p/BqQXRGGFEuv5qFFQrqE91rRyXQFjej3CfiAvNI0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1lqu2vrb27u2z\u00a0\u2026","#foodstylist #barcelonafood #restorant #espa\u00f1a #catalunya #comidasana #colegas #cena #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #postres....Semiesfera de coco y tapioca, tierra crujiente,\u2026  https://www.instagram.com/p/BqS92XTnsSBZGnJ8IL_0f74pLqLcmW-lLGj7DM0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=146lzqvbf6yb1\u00a0\u2026","#foodstylist #barcelonafood #restorant #espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #catalunya #food #topfood.....Tortillas de ma\u00edz, 2 huevos fritos, guacamole, salsa de tomate, cilantro,\u2026  https://www.instagram.com/p/BqVM102HcBGVb0I5NvUjK5P5XL1M2zuuRACXjc0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=qvtkxolhrng6\u00a0\u2026","Los 4 kil\u00f3metros de ida, y 4 de vuelta valieron totalmente la pena. Park G\u00fcell est\u00e1 en mi top 3 de favoritos de Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd1d . . . . #parkguell #barcelona #gaudi #spain #espa\u00f1a #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BqYQtUFA3F-/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=y74dvux725ow\u00a0\u2026","\u2764\ufe0f\ud83c\udf39La cosa m\u00e1s bella del mundo es el mundo mismo, corre y lucha por lo que quieres... todo sea por mantener la mirada firme en tu \u00e9xito\ud83c\udf0e\ud83d\udcab\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f #barcelona #\ud83c\uddea\ud83c\uddf8spain #catalu\u00f1a #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BqaxO0bgbi8/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=hk1mdu0lwuf7\u00a0\u2026","Y cuando se casaron Isabel de Castilla y Fernando el Catalano-aragon\u00e9s se form\u00f3 la corona CATALANOCASTELLANA???  #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catala https://twitter.com/ArturRosello/status/1044299292687650816\u00a0\u2026","Claro, nunca los CDR han pintado ni destruido ni se\u00f1alado casas de particulares, sedes de partidos, de peri\u00f3dicos o de comercios! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan pic.twitter.com/kdyfggW54N","#Canarias #Catalunya el impredicible de Mr. Sanchez es  incapaz de hacer una cosa o la otra el #marabalismo que desplega parece que lo tiene todo ensayado aunque \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 se hunda el no dara un paso atras morira politicamente con las #botaspuestas https://twitter.com/rosadiezglez/status/1065958831912611841\u00a0\u2026","Violencias en los Campos El\u00edseos! Cotidiano de las democracias! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan pic.twitter.com/tPi22a03EV","Que bien que In\u00e9s est\u00e9  haciendo campa\u00f1a por TODA Espa\u00f1a! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan https://twitter.com/cantabriamiguel/status/1066435529523249152\u00a0\u2026","Condenas por el Tribunal Europeo de Derechos Humanos:    \u2022 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7: 826 condenas \u2022 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9: 791  \u2022 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: 722  \u2022 \ud83c\uddec\ud83c\udde7: 312  \u2022 \ud83c\udde9\ud83c\uddea: 186  \u2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddea: 164  \u2022 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 98   Que NO os enga\u00f1en @KRLS , @gabrielrufian @ArnaldoOtegi @junqueras and Co. \u261d\ufe0f#espa\u00f1a #democracia #Catalonia #eta #catalunya #golpe","Barrio g\u00f3tico: Estrechas y laberintas calles medievales, donde naci\u00f3 la \u00abCiutat Vella\u00bb, conocida hoy como #Barcelona. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #CiutatVella #Catalunya #Espa\u00f1a en El Barri G\u00f2tic, Barcelona  https://www.instagram.com/p/BqsNR9yFX0Q/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=ycgq55kswqwj\u00a0\u2026","El mismo racismo sin ning\u00fan fundamento como en Alemania! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan https://twitter.com/framupar/status/1067692792619651072\u00a0\u2026","Y critican a Arrimadas por irse a Andaluc\u00eda a defender sus ideas! #Catalu\u00f1a #Spain #Espagne \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Catalunya #Katalonien #Catalogne #catalan https://twitter.com/spara2nunkat/status/1067794085656911872\u00a0\u2026"],"username":["Sare Antifaxista","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a primero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","HispaniaFortius","Futbolistas AXEM","Extreme\u00f1o","Marta Gimenez Arcusa","Neil Thomas","Alberto D. Prieto","Valentina","Nicole","Cs LPGC","Salvador E. Prado","Tonino","Marc Fogg","CEI Gilberto Bosques","KingRey","PERKINS\ud83c\udf97\u270a\ufe0f","Sergio Llompart \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Mayke Schultz","El Negro Speaker","Valentina","Tom\u00e1s Cer\u00f3n","Juan A. S. C.","Lluis1 #CridaNacional","Rafael Valenzuela","Fernando Losada","The Duke of Brittany","Pablo F.V","Isabel N\u00f3voa","Dr. Williams MRCS","Gustavo Almarcegui F \u27a1\ufe0f","Fernandez","Cebo51","Ronaldo  7","Adolfo Ca\u00f1as Aleman","Adolfo Ca\u00f1as Aleman","Magdalena Oliver","J.M.J","\u267b\ufe0f\u264e\u26a1\ud83d\udd25YoSoY EL\ud83d\udd25\u26a1\u2695\ufe0f\u267b\ufe0f","ALBERTO ALFONSO","Infogate","\u2113\u0454 \u0110\u044f\u0e51 \u0110\u044f\u0e51","ENM","Digital Visions 360\u00b0 \u2182 IEXP DACH \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Anaya","Rog\u00e9rio Berrucho","Jose M Perdig\u00f3n","EzkerIndependentista","Eduardo \u00ae","Al\u00ed BM","Joan\ud83c\udf97\ufe0f","Lisandro","Den \u30c4\ud83e\udd8b","Rog\u00e9rio Berrucho","None","Juan A. S. C.","Carlos Izquierdo","Maxi Kronenberg","Rub\u00e9n Fuentes","ENM","Errapel","Leticia Isgleas","\ud83d\udeb8ProtejamosNi\u00f1osHND","Sare Antifaxista","Salvador E. Prado","Jorge Rausch McKenna","KAS Montevideo","KAS Montevideo","Miriam Ganadora","KAS Montevideo","\u271d\ufe0f Ap\u00f3stol Tuitero \ud83d\ude4f","\u00aeLaManoNegradeHulio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ana Claire Narraspe","Geoestrategia","K\u00e1nquel","Juanfra Abolafia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Rodrigo G. Pombo","\ud83c\udd70\ufe0fhora Cantabria","Jose M Perdig\u00f3n","J.M.J","Eduardo Martin Blanc","ENM 2","Marian","J.M.J","Marian","Sandro Galloway&amp;Cath","Sare Antifaxista","Kopit1 ||*|| Tram117","\ud83c\udf97MONTORNESCO\u270a","Z\u00a9\u00a9","Sandro Galloway&amp;Cath","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Turquesa News","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","Jose M Perdig\u00f3n","Sare Antifaxista","Ruh!","Isabel Rodriguez","Lo Reque","Pablo Asla","Sandro Galloway&amp;Cath","Betisman","Lo Reque","Almogrote","Cristiano Rony","Rapha\u00ebl Etc","Nicol\u00e1s Fuster \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GERMINATOR \u2654","Marta Gimenez Arcusa","Sandro Galloway&amp;Cath","angel hernandez","en3l\u00edneas","Eduardo Martin Blanc","\ud83c\udd70\ufe0fhora Cantabria","Sandro Galloway&amp;Cath","ENM","MarketingFractal","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","Maria","Sare Antifaxista","Nicasso","Nicasso","Salvador E. Prado","Sare Antifaxista","Sare Antifaxista","BBVA Research","Pablo S. Volpe","clm24.es","Despierta ESPA\u00d1A","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Magdalena Oliver","Montse H Aguilar","Sergio Rojo Madrid","Adri\u00e0 Gonz\u00e1lez","El Dem\u00f3crata","Rafael Valencia","\ud83d\udeb9 Vicente L\u00f3pez","Rafael Valencia","Sandro Galloway&amp;Cath","CAT #Seguim\ud83c\udf97","Rafael Valencia","Rafael Valencia","Jose M Perdig\u00f3n","Nicasso","Jose Zabaleta","ERIK ENCINAS ORTEGA","ENM","\u062e\u0648\u0633\u064a\u0647 Ouvi\u00f1a \u0645\u0641\u0631\u0634 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0626\u062f\u0629","Sare Antifaxista","Juan Messina","Juan Pablo Guerrero","MariChen","Jose M Perdig\u00f3n","Sandro Galloway&amp;Cath","Jose Redondo","BBVA Research","Sare Antifaxista","NUR","Extreme\u00f1o","Emanuel Filipe Martins Ferreira","Jose M Perdig\u00f3n","Jose M Perdig\u00f3n","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","CENSURAT NEWS \ud83d\udd1e","Sandro Galloway&amp;Cath","\ud83c\udd70\ufe0fhora Cantabria","None","bar &amp; garden","Aitor Urrusolo","Jose M Perdig\u00f3n","Pepe Alcaraz","\u2202nthOny Diik!nsOn","Jose M Perdig\u00f3n","Sare Antifaxista","Sandro Galloway&amp;Cath","DAVID SOLE GIMENO","Sandro Galloway&amp;Cath","Jose M Perdig\u00f3n","Fortuna y Poder","Leyla Martin","Sandro Galloway&amp;Cath","Govern de Tab\u00e0rnia (Gobierno de Tabarnia)- Oficial","Sandro Galloway&amp;Cath","V\u00edctor L\u00f3pez Pay\u00e0 \ud83c\udf97","\u0439\u043e\u0441\u044d \u043b\u043e\u0436\u0430\u043d\u043e","None","None","None","None","None","Ana_Gonz\u00e1lezD\u00edaz","Biotecnomemes","None","Ana Claire Narraspe","Sandro Galloway&amp;Cath","Jose M Perdig\u00f3n","Sandro Galloway&amp;Cath","Moka_restaurant","Jose M Perdig\u00f3n","Ana_Gonz\u00e1lezD\u00edaz","ENM","Sandro Galloway&amp;Cath","La opini\u00f3n que buscas \ud83d\udc49\ud83e\udd81\ud83d\udc48","Francisco Torres","Nicasso","Nicasso","Dami\u00e1n M. Verdasco","Sandro Galloway&amp;Cath","Sare Antifaxista","Jaime J Candau","Conde de Barcelona","Leyla Martin","Pablo S. Volpe","Adri\u00e1n Olalla","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Leyla Martin","None","Rafael S V Rivera","ElCamelloJusticiero","ERIK ENCINAS ORTEGA","M\u00e1s q Guardia Civil","ERIK ENCINAS ORTEGA","ERIK ENCINAS ORTEGA","ERIK ENCINAS ORTEGA","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","Sare Antifaxista","Josu\u00e9 Hern\u00e1ndez","Alberto Primo de Rivera","Chicakwang","Alberto Primo de Rivera","Jose M Perdig\u00f3n","Windhager Ib\u00e9rica","Juan Antonio Ortiz","Miguel A. Castro","Ingo Niebel","Miguel A. Castro","ERIK ENCINAS ORTEGA","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Alberto Primo de Rivera","Conde de Barcelona","\u03b1(Tetragrammaton)\u03c9","\u30cf\u30a4\u30ed","ERIK ENCINAS ORTEGA","Vot groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7","\ud83c\udf97MikiBiZa\ud83c\udf97","Sandro Galloway&amp;Cath","Rafael Jayson Bayato","Miguel A. Castro","Sandro Galloway&amp;Cath","Nicasso","J.C.C. F1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfc1","Conde de Barcelona","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Pepe Alcaraz","Sandro Galloway&amp;Cath","Alberto Primo de Rivera","\ud83c\udf97MikiBiZa\ud83c\udf97","Mr.Hyde","Alberto Primo de Rivera","Jose M Perdig\u00f3n","\ud83c\udf97MikiBiZa\ud83c\udf97","Jose M Perdig\u00f3n","Sandro Galloway&amp;Cath","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Jose M Perdig\u00f3n","Sandro Galloway&amp;Cath","Jose M Perdig\u00f3n","Alberto Primo de Rivera","Sandro Galloway&amp;Cath","Moon&amp;Sun","\u267b\ufe0f\u264e\u26a1\ud83d\udd25YoSoY EL\ud83d\udd25\u26a1\u2695\ufe0f\u267b\ufe0f","ERIK ENCINAS ORTEGA","Sandro Galloway&amp;Cath","Alberto Primo de Rivera","\u3030","Jose M Perdig\u00f3n","Asamblea por la Convivencia en Catalu\u00f1a","Alberto Primo de Rivera","Jose M Perdig\u00f3n","Harto de puchi Matrix","Harto de puchi Matrix","Jose M Perdig\u00f3n","Sandro Galloway&amp;Cath","Conde de Barcelona","hispanocat","Conde de Barcelona","Jose Zabaleta","Harto de puchi Matrix","Jose Zabaleta","pancracieta","None","None","||*||(Baphomed75)\ud83d\ude08CDR\ud83c\udf97","Bar Plaza Caf\u00e9","Jose Zabaleta","Alberto Primo de Rivera","Jose M Perdig\u00f3n","Paola Liendo","Jose A. Cueto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddea","Jose Zabaleta","Ana Claire Narraspe","Nicasso","Nicasso","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","Jose Zabaleta","Parlem d\u00b4Esports","Di\u00f3genes","Parlem d\u00b4Esports","Vette","Di\u00f3genes","Ana Claire Narraspe","Alberto Primo de Rivera","Jose Zabaleta","MarketingFractal","Conde de Barcelona","Sandro Galloway&amp;Cath","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Nicasso","Axel Monfort","Parlem d\u00b4Esports","Nicasso","Conde de Barcelona","Sandro Galloway&amp;Cath","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Di\u00f3genes","Di\u00f3genes","Conde de Barcelona","Tanizfa\u2764","Conde de Barcelona","Parlem d\u00b4Esports","Nicasso","Parlem d\u00b4Esports","Barrilete Cosmico","Nahum Rodr\u00edguez","Parlem d\u00b4Esports","Parlem d\u00b4Esports","El Navegante de Sue\u00f1os","Parlem d\u00b4Esports","Wallace","Cristiano Rony","Di\u00f3genes","LovelyPlanet","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Hugo Pompeo","Hugo Pompeo","Wallace","Wallace","Wallace","Hugo Pompeo","Di\u00f3genes","vivi \u00e9 DECA \ud83d\udc9a","Nicasso","Conde de Barcelona","Miguel \u303d\ufe0f","Conde de Barcelona","Nicasso","Nicasso","Jose M Perdig\u00f3n","Carmen Arpon Dom\u00ednguez","FM. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Acrux","Sergio Sierra","Denisse Antelo F.","Miguel","Emerson S. Valencia","#Respeto","Ib\u00f3n","Conde de Barcelona","\u271d\ufe0f Ap\u00f3stol Tuitero \ud83d\ude4f","Sandro Galloway&amp;Cath","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Pepe Alcaraz","Wallace","Sandro Galloway&amp;Cath","Anyul Rivas","Sandro Galloway&amp;Cath","BarbatroniXS","Di\u00f3genes","Sandro Galloway&amp;Cath","Rafa Valent\u00edn-Pastrana","Wallace","CROcultura","ENM 2","@oficialricardogonzalez91","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","Sandro Galloway&amp;Cath","Wallace","Nicasso","Sare Antifaxista","Wallace","Wallace","Wallace","LoboSolitario8","Manuel \u00c1ngel Marcos","Di\u00f3genes","Wallace","Wallace","Wallace","Wallace","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Nicasso","Sandro Galloway&amp;Cath","Nicasso","Nicasso","Nicasso","Alejo Toledo S","Ciudadanos Venezuela","Nicasso","Nicasso","Conde de Barcelona","Conde de Barcelona","Di\u00f3genes","Nicasso","Di\u00f3genes","Adri\u00e1n R. Bravo","Di\u00f3genes","Michael Venzon","SantJustXEspa\u00f1a","Di\u00f3genes","Di\u00f3genes","Di\u00f3genes","Di\u00f3genes","Di\u00f3genes","Di\u00f3genes","Jose M Perdig\u00f3n","Nicasso","Michy M.","Michy M.","Michy M.","Tal\u00eda","Jofran Rocca","Wallace","Wallace","Sandro Galloway&amp;Cath","Wallace","Wallace","LosMercados","Camilo Trillos DL","Wallace","Wallace"],"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0],"y":[779,781,781,780,778,770,770,773,775,774,775,779,779,775,768,778,775,777,778,760,763,761,766,775,768,756,772,741,760,746,677,737,708,718,747,775,780,766,772,761,774,775,777,780,779,778,778,778,776,780,772,777,782,779,783,771,752,765,756,772,771,773,770,767,778,776,773,780,759,772,770,772,764,765,779,778,775,775,774,779,778,776,773,779,775,777,773,772,776,775,772,777,775,773,771,775,772,774,772,776,774,776,778,777,772,778,772,772,775,770,778,724,762,780,777,777,775,771,773,776,776,777,779,780,781,780,777,781,782,782,781,780,778,781,780,779,781,778,778,779,778,780,779,775,778,776,782,782,780,780,779,778,773,780,779,780,781,781,780,776,782,779,776,780,780,782,781,781,780,783,779,779,781,780,779,778,779,778,780,777,780,779,780,781,774,782,782,782,783,783,783,783,783,778,781,783,777,782,777,779,782,780,776,774,777,762,770,777,779,777,776,779,781,782,781,780,781,779,779,779,783,781,781,782,782,778,780,781,781,776,777,781,779,778,775,779,776,775,777,777,774,779,782,779,779,780,781,781,780,780,780,780,776,774,775,771,773,776,777,779,779,778,781,773,782,780,778,778,777,774,775,781,775,777,778,774,780,778,781,782,780,777,781,779,780,782,781,779,778,779,780,779,780,781,775,772,778,782,783,783,779,779,775,774,776,771,777,780,776,778,776,772,776,777,778,779,773,773,775,774,775,777,774,779,775,776,778,774,780,777,779,777,780,778,782,777,770,776,779,777,780,778,778,771,774,779,780,776,773,777,768,771,772,770,777,775,774,779,775,777,772,779,777,777,775,777,779,772,772,771,774,777,774,775,773,761,774,776,776,779,774,774,778,778,773,778,774,776,777,781,780,776,781,771,767,751,762,768,768,771,778,775,773,774,781,774,771,781,778,777,775,777,781,780,777,777,779,781,778,776,778,779,774,776,779,779,778,775,777,780,778,779,777,777,780,777,779,778,779,774,778,774,773,776,775,777,776,779,779,780,777,774,778,777,781]},"selected":{"id":"50260","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50261","type":"UnionRenderers"}},"id":"50210","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"daily_total":[5,11,11,9,3,23,20,17,10,18,21,16,11,8,14,11,7,11,6,28,32,39,33,23,19,23,29,26,25,26,59,47,50,43,42,13,7,13,6,23,12,7,7,7,5,5,9,6,8,10,19,10,8,5,4,8,27,22,20,14,16,19,14,29,12,9,14,10,34,16,16,20,9,15,15,17,11,8,6,6,20,14,11,8,12,7,12,16,12,9,10,10,5,11,14,15,6,20,12,12,10,15,5,9,16,15,9,13,16,12,16,33,15,7,3,7,17,17,7,7,7,9,4,8,7,10,8,8,9,10,9,12,11,4,3,3,7,8,15,8,7,7,6,10,9,8,6,10,5,5,6,16,14,10,10,10,5,3,10,7,5,3,9,4,6,4,5,6,6,8,8,5,6,4,5,8,6,14,10,4,5,7,7,5,2,0,3,1,1,2,0,0,2,1,2,5,1,4,3,3,6,8,9,16,9,30,19,14,10,5,6,9,3,6,7,6,7,6,7,5,3,12,12,12,5,6,11,7,18,23,9,6,4,6,10,7,7,5,5,4,9,6,5,5,6,8,7,4,5,8,7,6,11,18,11,16,12,11,13,6,10,12,10,11,14,13,11,7,7,11,13,5,8,9,3,11,3,11,10,9,10,6,9,7,4,3,5,8,3,6,3,9,5,9,7,13,10,1,0,0,1,1,5,4,6,4,7,5,3,3,9,6,5,4,3,4,4,5,5,5,8,3,3,6,4,3,3,7,3,7,6,3,4,6,9,10,7,9,7,5,3,7,6,6,1,3,2,5,4,6,12,7,15,15,7,5,10,7,8,10,9,8,12,16,13,10,7,14,12,10,10,14,16,10,14,25,11,7,11,5,6,9,5,5,12,8,7,4,4,11,3,5,8,10,14,21,21,10,11,9,3,5,8,4,4,9,6,6,10,6,2,7,6,2,0,5,4,5,5,4,3,6,5,4,4,8,4,6,6,4,1,3,3,8,1,5,4,4,2,8,2,4,9,6,2,3,3,1,4,1,3,2,2,4,4],"date_label":["Sep 01, 2017","Sep 02, 2017","Sep 03, 2017","Sep 04, 2017","Sep 05, 2017","Sep 06, 2017","Sep 07, 2017","Sep 08, 2017","Sep 09, 2017","Sep 10, 2017","Sep 11, 2017","Sep 12, 2017","Sep 13, 2017","Sep 14, 2017","Sep 15, 2017","Sep 16, 2017","Sep 17, 2017","Sep 18, 2017","Sep 19, 2017","Sep 20, 2017","Sep 21, 2017","Sep 22, 2017","Sep 23, 2017","Sep 24, 2017","Sep 25, 2017","Sep 26, 2017","Sep 27, 2017","Sep 28, 2017","Sep 29, 2017","Sep 30, 2017","Oct 01, 2017","Oct 02, 2017","Oct 03, 2017","Oct 04, 2017","Oct 05, 2017","Oct 06, 2017","Oct 07, 2017","Oct 08, 2017","Oct 09, 2017","Oct 10, 2017","Oct 11, 2017","Oct 12, 2017","Oct 13, 2017","Oct 14, 2017","Oct 15, 2017","Oct 16, 2017","Oct 17, 2017","Oct 18, 2017","Oct 19, 2017","Oct 20, 2017","Oct 21, 2017","Oct 22, 2017","Oct 23, 2017","Oct 24, 2017","Oct 25, 2017","Oct 26, 2017","Oct 27, 2017","Oct 28, 2017","Oct 29, 2017","Oct 30, 2017","Oct 31, 2017","Nov 01, 2017","Nov 02, 2017","Nov 03, 2017","Nov 04, 2017","Nov 05, 2017","Nov 06, 2017","Nov 07, 2017","Nov 08, 2017","Nov 09, 2017","Nov 10, 2017","Nov 11, 2017","Nov 12, 2017","Nov 13, 2017","Nov 14, 2017","Nov 15, 2017","Nov 16, 2017","Nov 17, 2017","Nov 18, 2017","Nov 19, 2017","Nov 20, 2017","Nov 21, 2017","Nov 22, 2017","Nov 23, 2017","Nov 24, 2017","Nov 25, 2017","Nov 26, 2017","Nov 27, 2017","Nov 28, 2017","Nov 29, 2017","Nov 30, 2017","Dec 01, 2017","Dec 02, 2017","Dec 03, 2017","Dec 04, 2017","Dec 05, 2017","Dec 06, 2017","Dec 07, 2017","Dec 08, 2017","Dec 09, 2017","Dec 10, 2017","Dec 11, 2017","Dec 12, 2017","Dec 13, 2017","Dec 14, 2017","Dec 15, 2017","Dec 16, 2017","Dec 17, 2017","Dec 18, 2017","Dec 19, 2017","Dec 20, 2017","Dec 21, 2017","Dec 22, 2017","Dec 23, 2017","Dec 24, 2017","Dec 25, 2017","Dec 26, 2017","Dec 27, 2017","Dec 28, 2017","Dec 29, 2017","Dec 30, 2017","Dec 31, 2017","Jan 01, 2018","Jan 02, 2018","Jan 03, 2018","Jan 04, 2018","Jan 05, 2018","Jan 06, 2018","Jan 07, 2018","Jan 08, 2018","Jan 09, 2018","Jan 10, 2018","Jan 11, 2018","Jan 12, 2018","Jan 13, 2018","Jan 14, 2018","Jan 15, 2018","Jan 16, 2018","Jan 17, 2018","Jan 18, 2018","Jan 19, 2018","Jan 20, 2018","Jan 21, 2018","Jan 22, 2018","Jan 23, 2018","Jan 24, 2018","Jan 25, 2018","Jan 26, 2018","Jan 27, 2018","Jan 28, 2018","Jan 29, 2018","Jan 30, 2018","Jan 31, 2018","Feb 01, 2018","Feb 02, 2018","Feb 03, 2018","Feb 04, 2018","Feb 05, 2018","Feb 06, 2018","Feb 07, 2018","Feb 08, 2018","Feb 09, 2018","Feb 10, 2018","Feb 11, 2018","Feb 12, 2018","Feb 13, 2018","Feb 14, 2018","Feb 15, 2018","Feb 16, 2018","Feb 17, 2018","Feb 18, 2018","Feb 19, 2018","Feb 20, 2018","Feb 21, 2018","Feb 22, 2018","Feb 23, 2018","Feb 24, 2018","Feb 25, 2018","Feb 26, 2018","Feb 27, 2018","Feb 28, 2018","Mar 01, 2018","Mar 02, 2018","Mar 03, 2018","Mar 04, 2018","Mar 05, 2018","Mar 06, 2018","Mar 07, 2018","Mar 08, 2018","Mar 09, 2018","Mar 10, 2018","Mar 11, 2018","Mar 12, 2018","Mar 13, 2018","Mar 14, 2018","Mar 15, 2018","Mar 16, 2018","Mar 17, 2018","Mar 18, 2018","Mar 19, 2018","Mar 20, 2018","Mar 21, 2018","Mar 22, 2018","Mar 23, 2018","Mar 24, 2018","Mar 25, 2018","Mar 26, 2018","Mar 27, 2018","Mar 28, 2018","Mar 29, 2018","Mar 30, 2018","Mar 31, 2018","Apr 01, 2018","Apr 02, 2018","Apr 03, 2018","Apr 04, 2018","Apr 05, 2018","Apr 06, 2018","Apr 07, 2018","Apr 08, 2018","Apr 09, 2018","Apr 10, 2018","Apr 11, 2018","Apr 12, 2018","Apr 13, 2018","Apr 14, 2018","Apr 15, 2018","Apr 16, 2018","Apr 17, 2018","Apr 18, 2018","Apr 19, 2018","Apr 20, 2018","Apr 21, 2018","Apr 22, 2018","Apr 23, 2018","Apr 24, 2018","Apr 25, 2018","Apr 26, 2018","Apr 27, 2018","Apr 28, 2018","Apr 29, 2018","Apr 30, 2018","May 01, 2018","May 02, 2018","May 03, 2018","May 04, 2018","May 05, 2018","May 06, 2018","May 07, 2018","May 08, 2018","May 09, 2018","May 10, 2018","May 11, 2018","May 12, 2018","May 13, 2018","May 14, 2018","May 15, 2018","May 16, 2018","May 17, 2018","May 18, 2018","May 19, 2018","May 20, 2018","May 21, 2018","May 22, 2018","May 23, 2018","May 24, 2018","May 25, 2018","May 26, 2018","May 27, 2018","May 28, 2018","May 29, 2018","May 30, 2018","May 31, 2018","Jun 01, 2018","Jun 02, 2018","Jun 03, 2018","Jun 04, 2018","Jun 05, 2018","Jun 06, 2018","Jun 07, 2018","Jun 08, 2018","Jun 09, 2018","Jun 10, 2018","Jun 11, 2018","Jun 12, 2018","Jun 13, 2018","Jun 14, 2018","Jun 15, 2018","Jun 16, 2018","Jun 17, 2018","Jun 18, 2018","Jun 19, 2018","Jun 20, 2018","Jun 21, 2018","Jun 22, 2018","Jun 23, 2018","Jun 24, 2018","Jun 25, 2018","Jun 26, 2018","Jun 27, 2018","Jun 28, 2018","Jun 29, 2018","Jun 30, 2018","Jul 01, 2018","Jul 02, 2018","Jul 03, 2018","Jul 04, 2018","Jul 05, 2018","Jul 06, 2018","Jul 07, 2018","Jul 08, 2018","Jul 09, 2018","Jul 10, 2018","Jul 11, 2018","Jul 12, 2018","Jul 13, 2018","Jul 14, 2018","Jul 15, 2018","Jul 16, 2018","Jul 17, 2018","Jul 18, 2018","Jul 19, 2018","Jul 20, 2018","Jul 21, 2018","Jul 22, 2018","Jul 23, 2018","Jul 24, 2018","Jul 25, 2018","Jul 26, 2018","Jul 27, 2018","Jul 28, 2018","Jul 29, 2018","Jul 30, 2018","Jul 31, 2018","Aug 01, 2018","Aug 02, 2018","Aug 03, 2018","Aug 04, 2018","Aug 05, 2018","Aug 06, 2018","Aug 07, 2018","Aug 08, 2018","Aug 09, 2018","Aug 10, 2018","Aug 11, 2018","Aug 12, 2018","Aug 13, 2018","Aug 14, 2018","Aug 15, 2018","Aug 16, 2018","Aug 17, 2018","Aug 18, 2018","Aug 19, 2018","Aug 20, 2018","Aug 21, 2018","Aug 22, 2018","Aug 23, 2018","Aug 24, 2018","Aug 25, 2018","Aug 26, 2018","Aug 27, 2018","Aug 28, 2018","Aug 29, 2018","Aug 30, 2018","Aug 31, 2018","Sep 01, 2018","Sep 02, 2018","Sep 03, 2018","Sep 04, 2018","Sep 05, 2018","Sep 06, 2018","Sep 07, 2018","Sep 08, 2018","Sep 09, 2018","Sep 10, 2018","Sep 11, 2018","Sep 12, 2018","Sep 13, 2018","Sep 14, 2018","Sep 15, 2018","Sep 16, 2018","Sep 17, 2018","Sep 18, 2018","Sep 19, 2018","Sep 20, 2018","Sep 21, 2018","Sep 22, 2018","Sep 23, 2018","Sep 24, 2018","Sep 25, 2018","Sep 26, 2018","Sep 27, 2018","Sep 28, 2018","Sep 29, 2018","Sep 30, 2018","Oct 01, 2018","Oct 02, 2018","Oct 03, 2018","Oct 04, 2018","Oct 05, 2018","Oct 06, 2018","Oct 07, 2018","Oct 08, 2018","Oct 09, 2018","Oct 10, 2018","Oct 11, 2018","Oct 12, 2018","Oct 13, 2018","Oct 14, 2018","Oct 15, 2018","Oct 16, 2018","Oct 17, 2018","Oct 18, 2018","Oct 19, 2018","Oct 20, 2018","Oct 21, 2018","Oct 22, 2018","Oct 23, 2018","Oct 24, 2018","Oct 25, 2018","Oct 26, 2018","Oct 27, 2018","Oct 28, 2018","Oct 29, 2018","Oct 30, 2018","Oct 31, 2018","Nov 01, 2018","Nov 02, 2018","Nov 03, 2018","Nov 04, 2018","Nov 05, 2018","Nov 06, 2018","Nov 07, 2018","Nov 08, 2018","Nov 09, 2018","Nov 10, 2018","Nov 11, 2018","Nov 12, 2018","Nov 13, 2018","Nov 14, 2018","Nov 15, 2018","Nov 16, 2018","Nov 17, 2018","Nov 18, 2018","Nov 19, 2018","Nov 20, 2018","Nov 21, 2018","Nov 22, 2018","Nov 23, 2018","Nov 24, 2018","Nov 25, 2018","Nov 26, 2018","Nov 27, 2018","Nov 28, 2018","Nov 29, 2018"],"text":["A un mes de la #Independencia  de #Catalu\u00f1a   y el whatsap todav\u00eda no a puesto el icono de la bandera del nuevo #estado catal\u00e1n \ud83d\ude31","\ud83d\ude4c\ud83c\udffbYa pod\u00e9is ver lo pat\u00e9ticos in\u00fatiles y retrasados mentales \ud83d\udc49\ud83c\udffb#sepaRRatas quan NO hi ha neurones... BORDELINE\ud83d\ude02\ud83e\udd23 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Catalu\u00f1a es #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb","Aplicaci\u00f3n dl 155 n #Catalunya ya! Hay q meter a todos estos #ap\u00e1tridas q quieren romper #Espa\u00f1a en la c\u00e1rcel, como ls q lo intentaron antes https://twitter.com/el_pais/status/904230022533271552\u00a0\u2026","#Catalu\u00f1a 1.000 euros para todos los que trabajen si votan S\u00cd a la independencia  http://fb.me/GdvdVh9e\u00a0","\u00bfY por qu\u00e9 no sanciona #Montoro a la #hacienda de #Catalu\u00f1a por acci\u00f3n ilegal en vez de atacar al d\u00e9bil? \u00a1Cobarde ministro y #gobierno!","\ud83d\udc46\ud83d\udc53A trav\u00e9s de la Ley del Refer\u00e9ndum,hoy una parte del #Parlament lleva a #Catalunya al precipicio,silenciando a la mayor\u00eda! #GolpedeEstado","La II Republica eligio como efigie a Marianne. La republica catalana elegira un elefante marino. Todo degenera sin remision #catalunya  pic.twitter.com/lVajL7VET7","#Catalunya #ParlamentTV3 #1OCTReferendum #1ONadaQueVotar Convincente #Trump \ud83d\udc4d Lo que m\u00e1s duele a los catalanes es el bolsillo como a todos","...lo usar\u00e1n para pagar la multa de Arturo Mas.#Catalu\u00f1a #Referendum","Todo mi apoyo a la @guardiacivil que esta desarrollando su trabajo ante presiones y provocaciones de los golpistas en #Catalunya  pic.twitter.com/J95bb6QsKz","Berlin 30 de enero de 1933 Catalu\u00f1a 10 de septiembre de 2017 \u00bfcasualidad o mimetismo? #catalunya #Diada2017 #referendumcatalunya pic.twitter.com/WbrAHeKv9A","Siguen acosando a ls #Alcaldes , nombr\u00e1ndolos uno por uno con su nombre para q incumplan la #Ley. La sociedad en #Catalu\u00f1a est\u00e1 rota #Cat","Su Majestad el Rey @SM_FelipeVI ha puesto hoy a #Catalunya mirando a #Cuenca ... #literal \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 http://m.libertaddigital.com/espana/2017/09/13/el-rey-garantiza-que-la-constitucion-prevalecera-sobre-cualquier-quiebra-1276605820/\u00a0\u2026","@marianorajoy \u00a1DESPIERTA CO\u00d1O, ESPA\u00d1A EST\u00c1 EN PELIGRO! #RajoyActuaYa #155mejorhoyquema\u00f1ana #Referendum #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/HUD0NCP6gh","A m\u00ed me preocupa m\u00e1s lo de #CoreadelNorte y el #terrorismo isl\u00e1mico que lo de #Catalu\u00f1a . Lo tengo que confesar","Claro clarito. #1oct #referendumcataluna #catalunya #catalu\u00f1a #catalunyaesespana pic.twitter.com/hgmFcn32ye","#ObjetivoCatalu\u00f1a Falso derecho a decidir (d pocos x lo que es d todos) es \"privilegio de excluir\" a 1 parte de #Catalu\u00f1a y resto #Espa\u00f1a","Seguro que @junqueras puede rebatir esto.. Oh, espera, que no termin\u00f3 la carrera #catalu\u00f1a #1ONadaQueVotar https://twitter.com/thecentenator/status/909664904340176897\u00a0\u2026","\ud83d\udc4c Montoro anuncia la intervenci\u00f3n financiera de #Catalu\u00f1a.","Los que se quejan de que #Espa\u00f1a les deja sin dinero, hoy est\u00e1n de acoso y derribo con la polic\u00eda que intenta evitar q les roben #Catalunya","@PPopular @PSOE no puede haber di\u00e1logo ni cesiones a los delincuentes que est\u00e1n hundiendo en la miseria a #Catalunya","que tiene que decir @unicef_es @UNICEFenEspanol sobre el uso de menores con fines pol\u00edticos en #Catalunya ?????? \ud83d\ude10\ud83d\ude10  pic.twitter.com/cVZ1my9fVI","Disfrutemos del posible cl\u00e1sico de la liga de #Catalunya #gironabarca","@tv3cat @KRLS  mostrar al mundo vuestro coche destrozado por los nazis #Asamblea24S #catalu\u00f1a #independencia #Catalunya #manipulacion pic.twitter.com/p2ox2HAIY6","El C\u00edrculo Empresarios dice que el consumo y la inversi\u00f3n se ralentizan por #Catalu\u00f1a #Cataluna #Catalunya  http://www.larazon.es/economia/el-circulo-empresarios-dice-que-el-consumo-y-la-inversion-se-ralentizan-por-cataluna-AB16240176\u00a0\u2026","Totalmente l\u00f3gico que se marchara del @FCBarcelona_es si hay secesi\u00f3n de #Catalunya y como aficionado cul\u00e9 lo comprender\u00eda  https://twitter.com/okdiario/status/912567959402549248\u00a0\u2026","Soraya desmonta el argumento del senador PNV sobre #Catalu\u00f1a #Cataluna #Catalunya con #ZASCAS  https://youtu.be/sqa1Heu2YAM\u00a0 v\u00eda @YouTube","Por coherencia y dignidad personal deber\u00eda abandonar la selecci\u00f3n, pero al ser separatista carece de ambas cosas. #Catalunya #butifarrendum","#Catalunya = yo mi me conmigo. Os importa una mierda los principios b\u00e1sicos, como la solidaridad y la igualdad. Egoc\u00e9ntricos #1ONadaQueVotar","#destellosazules por las calles de #barcelona #catalu\u00f1a #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BZrBg2fn6REPHhShgPifgPTNWqQwy04W7jhKWk0/\u00a0\u2026","\ud83d\udd87 @Albert_Rivera directamente pide elecciones en #Catalunya. Se qda en el nacional espa\u00f1ol constitucional \"Sin concesiones\". No hay di\u00e1logo","Porque cada vez pienso m\u00e1s que \u201cElliot Calver\u201d es Roures dentro de este espect\u00e1culo de #Catalunya? \ud83d\udc47  pic.twitter.com/c7lM0OerkD","Gracias Melenchon,  Francia nos mira! #Catalunya #CatalunyaNoEstasSola escucha y aprende @marianorajoy https://twitter.com/JLMelenchon/status/915291485616197632\u00a0\u2026","Emociona ver el cari\u00f1o de los dem\u00e1s espa\u00f1oles hacia #Catalunya   Os sentimos cerca! #NoEst\u00e1isSolos https://twitter.com/gonzalezdesande/status/915627630308806656\u00a0\u2026","#Catalonia #Catalunya #Espa\u00f1a An\u00e1lisis | El primer parte de #da\u00f1os del #conflicto catal\u00e1n  https://cincodias.elpais.com/cincodias/2017/10/04/mercados/1507131910_433901.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 via @CincoDiascom pic.twitter.com/seeU7L5UGd","Fuga masiva d empresas d #Catalunya, y #CUP y #ANC anuncian otra HUELGA GENERAL INDEFINIDA. Esto ya no lo supera ni Faemino y Cansado. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f","#ESPA\u00d1A sali\u00f3 del franquismo hace mucho tiempo. Vuestros abuelos ayudaron mucho a traerlo y los nietos no parais de joder con el. #catalunya","Por un futuro mejor para mi hija, por dignidad y por #espa\u00f1a #catalunya #espanya #catalu\u00f1a\u2026  https://www.instagram.com/p/BZ_T46Ngnih/\u00a0","Declaraciones de un ex-Mosso, con muchos conocidos a\u00fan en el cuerpo. #10Oct #DUI #Catalunya #Espa\u00f1a #Generalitat #Mossos #Govern #CUP #ERC  https://twitter.com/vivere__memento/status/916269092000104448\u00a0\u2026","Gooooool \ud83d\ude03 Fuera de juego \ud83d\ude26 #DUI #Parlament #JuntspelSi #CUP #ERC #Puigdemont #Catalunya #Forcadell #Junqueras #Generalitat #Govern #BCN pic.twitter.com/Kguq7OejpJ","Bimbo se va tambi\u00e9n de Catalu\u00f1a. Ahora queda saber lo que hace Lola. #11Oct #Catalunya","@3gerardpique Ahora que todas las empresas se est\u00e1n yendo de #Catalunya , porque no te llevas la tuya para all\u00e1, para apoyar el proc\u00e8s?  https://twitter.com/a3noticias/status/918502459353509888\u00a0\u2026","\u00bfEntonces esto no le preocupa al #Nacionalismo? Empobrecimiento para #Catalunya? #Catalu\u00f1aesEspa\u00f1a  https://elpais.com/economia/2017/10/12/actualidad/1507837359_008718.html?id_externo_rsoc=TW_CC\u00a0\u2026 v\u00eda @el_pais","Encabronaros todo lo que os d\u00e9 la gana @cupnacional @Esquerra_ERC @OfficialPDC #Catalunya ha sido, es, y ser\u00e1 siendo #espa\u00f1a","\u00a1El \u00faltimo The Jose A. Fombuena Daily!  https://paper.li/jafombuena/1488114322?edition_id=87698b80-b1a9-11e7-af31-002590a5ba2d\u00a0\u2026 #catalunya","Si les hubiesen preguntado a los nazis sobre los campos de concentracion hubiesen soltado mas o menos el mismo monton de mentiras #catalunya","#Cataluna #Catalu\u00f1a #Catalunya \u00bfSoy el \u00fanico al que empieza ya a CARGARLE la mierda del himno ese de ELS SEGADORS?. Me da vomitera.  pic.twitter.com/KCegFJEKF2","\u00bfA qui\u00e9n pretende enga\u00f1ar este ga\u00f1\u00e1n? Mucha cara y ninguna verg\u00fcenza es lo que tiene. #Catalunya  https://twitter.com/indpcom/status/920742236329005061\u00a0\u2026","Lo de estos FANATICOS me recuerda lo de \"Muera Sanson y todos cuantos con el son\" Pero este ceporro ya habra sacado su pasta de #catalunya","Hoy r\u00e9cord de fuga de empresas en #Cataluna. Ya m\u00e1s de 1200. Les da igual morir, si mueren matando. #Catalunya #findesemana pic.twitter.com/oiQMDTSzz1","Vaya cacerolada en el barrio de Sant Mart\u00ed. Atronador. Ya no aceptamos m\u00e1s el silencio. #cacerolada #155 #Catalunya #l6n155","El Serengeti unido contra el 155 #LaForcaDeLaGent #JordisLlibertat #HelpCatalonia #Catalunya #CataloniaIndependence #CatalonianReferendum pic.twitter.com/ejdU8j53KL","#Cataluna #Catalunya El Gobierno relevar\u00e1 a Trapero por otro miembro de la Polic\u00eda catalana  http://www.larazon.es/espana/el-gobierno-relevara-a-trapero-por-otro-miembro-de-la-policia-catalana-BE16654995\u00a0\u2026","#Catalonia #Catalunya Evidentemente! Si antes no pagaban por usar el dinero en propaganda separatista, ahora sin recursos menos.  https://twitter.com/dlacalle/status/922729643643490304\u00a0\u2026","Confirmadas las previsiones de TREVIJANO sobre el caso RATO  https://youtu.be/EEpaopr2I8I\u00a0 LDZ #LoM\u00e1sVisto NZP #Catalunya","Esto de la #DUI de #Catalunya va a durar m\u00e1s q array\u00e1n  pic.twitter.com/cis8twpqOE","@socialistes_cat #L6ARVCat #L6N155 #Independencia #Catalunya #RepublicaCatalana  Tened un poco de verguenza\u2026 pic.twitter.com/BRxZnEcbZg","Hoy me propongo firmemente no entrar al trapo a discutir con indepes. Son insaciables al rid\u00edculo y e impermeables a la raz\u00f3n. #Catalunya","Ya veo al @realmadrid reclamando alineaci\u00f3n indebida por los extranjeros catalanes del Girona a ver si cuela #GironaRealMadrid #Catalunya","La oposici\u00f3n de B\u00e9lgica pide explicaciones al Gobierno de su pa\u00eds por la presencia del President cesado, Carles Puigdemont, all\u00ed. #Catalunya","Un capit\u00e1n que abandona su barco es un #cobarde se\u00f1or #Puigdemont. #PuigdemontALaFugaAR @krls #Catalunya  pic.twitter.com/LxOpLKfnXH","Aqu\u00ed el art\u00edculo en castellano: Catalu\u00f1a no dar\u00e1 marcha atr\u00e1s #Catalunya #Catalu\u00f1a #Catalonia https://nyti.ms/2iQ2c0b\u00a0","#catalunya putxi en un callej\u00f3n sin salida  pic.twitter.com/ukN5vyWRii","No la hagas, no la temas #refran #catalunya #MVTPuigdemont","No est\u00e1is solos!  (Ya hay 8 m\u00e1s)  #Govern #Referendum #1Oct #Generalitat #DUI #Junqueras #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Democracia #Justicia #ERC #CUP pic.twitter.com/3zrFqh2Nzs","El Senado de #EstadosUnidos investiga la injerencia de #Rusia en #Catalu\u00f1a  V\u00eda @el_pais pic.twitter.com/b97kQCodC5","RTvox_es: RT vox_vizcaya: La situaci\u00f3n laboral de policia y guardia civil en #Catalu\u00f1a es nuestra del inter\u00e9s del \u2026  https://twitter.com/vox_es/status/927617156514222082\u00a0\u2026",".@CiudadanosCs #launi\u00f3nhacelafuerza, hoy en #Catalu\u00f1a hay que buscar #loquenosune, tenemos muchas cosas en com\u00fan, #listaconstitucionalista pic.twitter.com/nK1wEM3lIv","Menuda pandilla de traidores y cobardes nos gobierna. @marianorajoy @Sorayapp @Santi_ABASCAL #Forcadell #Cataluna #Catalunya https://www.elespanol.com/espana/20171108/260474845_0.html\u00a0\u2026","Joder, la Agencia Europea del Medicamento descarta #Catalu\u00f1a justo cuando m\u00e1s hacia falta proveer a esta Comunidad de pirulas anti-delirio... #Forcadell","FELICIDADES #INDEPES \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f S\u00f3lo quedan en #Cataluna #Catalunya 20 (VEINTE) empresas que facturen m\u00e1s de 1000M\u20ac anuales. Gran trabajo del independentismo y de los lava-cerebros \ud83e\udde0 #Puigdemont #Mas #Forcadell #Junqueras #ERC #CIU Y LOS PODEMITAS de turno. pic.twitter.com/sL5WTK197V","Los pac\u00edficos independentistas. Seguimos! #HelpCatalonia #Catalonia #Catalunya #SaveEurope https://twitter.com/eltivipata/status/929305070675603457\u00a0\u2026","#Catalunya, esto es lo que pasa en una verdadera dictadura, como la de #Cuba, donde por sacar un cartel te meten preso, preguntadle a los perroflautas de la @cupnacional que son muy amiguitos de los Castro, Maduro o el Norkoreano loco pic.twitter.com/swBjhxR04v","Quiero a @Arrimadas de presidenta en #Catalunya","Un mosso #mossos @mossos talib\u00e1n aplaude el asedio a la sede del PP que custodiaba en #Cataluna #Catalunya y hace el saludo independentista #INDEPE  https://okdiario.com/espana/cataluna/2017/11/14/mosso-taliban-aplaude-asedio-sede-del-pp-custodiaba-saludo-independentista-1511394?utm_source=sharebuttons?utm_medium=twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @okdiario","Los intentos de #RusiaToday por desestabilizar #Espa\u00f1a con el #proces de #Catalunya #laberintoCat #EscuchasLezoARV #LaCafeteraVuelveLaGuerraFria #LaCafeteraDesdeRusiaConUnBot #LaNoche24h #RusiaEspa\u00f1a https://twitter.com/radiocable/status/930779536559656960\u00a0\u2026","Las prioridades de @miqueliceta @socialistes_cat para #Catalunya #Cataluna; lo primero el sill\u00f3n @PSOE @sanchezcastejon https://www.elindependiente.com/politica/2017/11/16/miquel-iceta-no-hare-presidenta-marta-rovira/\u00a0\u2026","#opini\u00f3n | Muy cierto: \"Cruda realidad de @KRLS: o se entrega a la Justicia espa\u00f1ola, o no vuelve a pisar #Catalu\u00f1a en d\u00e9cadas\". @iguardans","Por lo visto para ser independentista hay que ser mentiroso, manipulador y victimista, si no, no te dejan entrar en su selecto club supremacista. #Catalonia #Catalunya #Catalogne https://twitter.com/Schuma78/status/931551537364701184\u00a0\u2026","@paullonch este mierdas quien es?? Vamos a ver....quicir....LO CONOCEN EN @tv3cat @RAC1 @LaVanguardia @CatalunyaRadio y poco m\u00e1s, no? Para el resto del pa\u00eds, dnd se incluye #Catalunya, es un pinchacondones q ni su padre le conoce....","As\u00ed que las empresas se iban a dar hostias por venir a #Catalunya Pues f\u00edjate t\u00fa que huyen como de la peste.  Seguid, seguid haciendo el imb\u00e9cil.  https://f7td5.app.goo.gl/Omnb6tEX8A8ZAJN62\u00a0\u2026","@EmpresarisCat afirma que la Agencia Europea del Medicamento (#EMA) se perdi\u00f3 el d\u00eda que los separatistas votaron la #independencia en el Parlamento de #Catalunya.","NO VOTES: Qu\u00edtale la legitimidad al gobierno - ABSTENCI\u00d3N ACTIVA W6J Y4Z #Catalu\u00f1a  https://youtu.be/s_Q1JhV3bzc\u00a0","La #Independencia en #Catalunya  est\u00e1 llena de Nazis y Ultras FASCISTAS. Los indepes son TODOS unos nazis fascistas.  No os gusta que generalice, \u00bfverdad? Pues a mi tampoco que lo hag\u00e1is vosotros, los SeParasitos llam\u00e1ndonos fascistas a todos los espa\u00f1oles...\u00a1\u00a1Ajo y agua!!  https://twitter.com/juan_juanbl/status/933613636802830336\u00a0\u2026","Venezuela y Colombia: Se agudizan sus crisis de deuda y pol\u00edtica.\\n I98 DAJ #Catalunya  https://www.pscp.tv/w/1LyGBRkvOEnGN\u00a0","Pensar que la Tierra no es redonda es como imaginar una #Catalu\u00f1a independiente. Si te hace feliz, cr\u00e9etelo pero no se aguanta por ning\u00fan lado.","La probabilidad, dice que antes ver\u00e9 a @InesArrimadas como Presidenta de #Catalunya (e incluso de #Espa\u00f1a ) a ver #catalunyalliure .","Es ya flipante... que estan locos!!!  solo buscar declaraciones de cualquiera, Puig... Junqueras, Rufian... est\u00e1n desquiciados, abducidos, descontrolados, lobotomizados, el monstruo que han creado se ha escapado...  #process #PuigdemontalafugaAR #Catalunya  pic.twitter.com/NSPDfrZJRm","\"Es hora de sentirnos a gusto con nosotros mismos, resaltar lo que nos identifica, nos une y nos hace \u00fanicos.\" \ud83c\uddea\ud83c\uddf81785   #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Catalunya #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #Andalucia #Murcia #Canarias pic.twitter.com/9vzgP3OvPE","Tenia que suceder, mas tarde o mas temprano TODOS oyen voces, y @KRLS al cortarse el pelo ha aumentado notablemente su capacidad de recepcion. Suponer quiero que en catalan le hablaba la Fuerza, del Reverso Tenebroso procendente signo es. #catalunya","''Necesitamos estabilidad para que dejen de irse las empresas de #Catalunya'' @CarlesJimenezM #LaSoluci\u00f3nEsPP","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Tennos en cuenta y #RegalaEspa\u00f1a \u2714\ufe0f  http://1785.es/libro\u00a0 #1785motivos #Espa\u00f1a #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Catalunya #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #Navidad #expat pic.twitter.com/TZ2Fd0amgd","Que cosa mas ridicula... jajajajajaja #Proces #Catalunya #Puigdemont @KRLS http://www.elmundo.es/cataluna/2017/12/02/5a229a9dca47416c2b8b4630.html\u00a0\u2026","@martarovira te est\u00e1n haciendo la cama... jajajajaja #process #Catalunya  https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2017-12-03/elecciones-cataluna-artadi-unico-president-puigdemont_1487347/\u00a0\u2026","#SALVAMEDELUXE ya tiene carnaza con el juicio del #process   Vamos a tener #Catalunya hasta en el mazap\u00e1n Toledano.  Pobre Toledo...","La senyera y la estelada. La izquierda, la derecha y el nacionalismo 36\u00d1 #Catalunya  https://youtu.be/4KWnS4l0lO0\u00a0","#ArturMas: Los Bancos, SE PEGAR\u00c1N, por venir a #Catalu\u00f1a. (L\u00e9ase con acento porcino) #Puigdemont: Seguiremos en la #UE #Junqueras: Las empresas no se ir\u00e1n de #Catalunya #MartaRovira: Quer\u00edan \"afusilarnos\" \u00a1SANGRE, MUERTE Y DESTRUCCI\u00d3N!    \u00bf #CiudadanosMiente ?","\ud83d\udc46\ud83d\udc53 Para llorar \ud83d\udc49 #ElPeriodico : \u201cLas empresas que se han ido de #Catalunya superan ya las 3.000\u201d\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  http://www.elperiodico.com/es/economia/20171207/las-empresas-que-se-han-ido-de-catalunya-superan-ya-las-3000-6480477\u00a0\u2026","La Rep\u00fablica y el Derecho Com\u00fan. Naci\u00f3n hist\u00f3rica y Naci\u00f3n pol\u00edtica #URGENTE R13 #Catalunya  https://twitter.com/EnkiVzla/status/868432617481412608/video/1\u00a0\u2026","Desde mi cub\u00edculo hago un llamamiento a todas las personas (no separatistas) que puedan votar en #Catalunya/#Catalu\u00f1a se movilicen el #21D y  vayan a votar. De lo contrario, pagaremos un alto precio por ello, y no lo digo yo, sino Plat\u00f3n. @InesArrimadas, @Albiol_XG, @miqueliceta pic.twitter.com/nL8Mk6L5rk","El jefe del \u201c\u201dCNI catal\u00e1n\u201d\u201d estaba en la mesa que dio 430 millones de la Generalitat #Cataluna #Catalunya a su antigua empresa  https://okdiario.com/investigacion/2017/12/10/jefe-del-cni-catalan-estaba-mesa-que-dio-430-millones-generalitat-antigua-empresa-1591164?utm_source=sharebuttons?utm_medium=twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @okdiario","#21D Yo voto a @CiutadansCs @CiudadanosCs #AraSiVotarem #AraSiCiutadans per #Catalunya  pic.twitter.com/Q10cR9illL","\ud83d\udce3\ud83d\udce2 #Girona: Los cuatro concejales de #PSC @socialistes_cat en el ayuntamiento votan a favor de una moci\u00f3n independentista que cambiar\u00e1 el nombre de la Plaza Constituci\u00f3n por Plaza 1 de octubre. #1O #Catalunya #21D #Gerona.  https://www.elespanol.com/espana/20171211/268724247_0.amp.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","Artur M\u00e1s sigue cobrando 111.000 euros al a\u00f1o y con derecho a ch\u00f3fer y oficina  http://www.eldiariohoy.es/2017/10/artur-mas-sigue-cobrando-111.000-euros-al-ano-y-con-derecho-a-chofer-y-oficina.html\u00a0\u2026 #ArturMas #Catalunya #SueldosPublicos #Generalitat #espa\u00f1a","Estos desharrapados mendrugos son los que le exigen al Gobierno que RESPETE el resultado de las elecciones del #21D Hay que joderse!! Y #catalunya ha dependido ultimamente de los caprichos de esta basura totalitaria.","#Catalunya #21D #LlibertatPresosPolitics #EleccionesCatalanas2017 #Gui\u00f1osCampa\u00f1aESP Diplocat=Recompensa para adoctrinados  http://indepes.VIP\u00a0 ,sueldazos por tocarse los g\u00fcevos con cargo a nuestros impuestos. http://www.elboletin.com/noticia/157071/nacional/el-gobierno-suprime-una-estructura-clave-de-la-hacienda-catalana.html\u00a0\u2026","M\u00e1s de 3.000 compa\u00f1\u00edas han salido de #Catalu\u00f1a desde el refer\u00e9ndum del 1-O    http://www.expansion.com/empresas/2017/10/06/59d74d6e22601d64698b469f.html?cid=SMBOSO22801&amp;s_kw=twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @expansioncom","Crucemos los dedos para que el pr\u00f3ximo #21D los partidos constitucionalistas sumen y puedan gobernar, por el bien de #Catalu\u00f1a y de #Espa\u00f1a yo contribuir\u00e9 votando a @Albiol_XG #17DebatL6 #LaSoluci\u00f3nEsPP","No es suficiente con un gob.no independe(J.Borrel).Es necesario una reversi\u00f3n a esta tendencia constante de descentralizaci\u00f3n incontrolada:recentralizaci\u00f3n de competencias fundamentales(educaci\u00f3n,seguridad,sanidad... #Catalunya #catalu\u00f1aesEspa\u00f1a #Espa\u00f1anosenegocia #Fuerautonom\u00edas https://twitter.com/okdiario/status/942862510864117760\u00a0\u2026","#Estremera Tengo un chisme para todos los espa\u00f1oles: no voy a subir el sueldo a nadie, y continuar\u00e9 con mi pol\u00edtica de austeridad otro a\u00f1o m\u00e1s gracias al #proc\u00e9s . Los independentistas pactar\u00e1n, y continuar\u00e1n gobernando en #Cataluna . #Catalunya","Inspecci\u00f3n educativa debi\u00f3 haber actuado.Determinadas competencias fundamentales como educaci\u00f3n, sanidad, seguridad...deben retornarse al estado para evitar situaciones como \u00e9sta.Hay una excesiva descentralizaci\u00f3n. #Noaladoctrinamiento #Fueautonomias #Espa\u00f1anosenegocia #Catalunya  https://twitter.com/24h_tve/status/943371136007520256\u00a0\u2026","Pues las cosas se quedan igual o peor #Catalunya","S\u00f3lo falta q el gordo salga en Gerona y q ma\u00f1ana Messi nos arregle el caca.  #Catalunya #FelizFinde #FelizViernes","La #Catalu\u00f1a rural, la del tractor subvencionado por la UE, tiene secuestrada a la Catalu\u00f1a urbana. Al igual que los nacionalistas, minoritarios, tienen secuestrada a Espa\u00f1a. Todo por una infame ley electoral.","Olvidamos muy r\u00e1pido. Recordemos que el #21D se vot\u00f3 democr\u00e1ticamente en #Catalu\u00f1a porque @policia y @guardiacivil defendieron la #democracia. https://youtu.be/P9tg_2H05HE\u00a0","Te van a imputar y lo sabes, estremera te espera.#ViscaTabarniaLliure , #Catalu\u00f1a ens roba .#FreeTabarnia.","\u00bfEstar\u00edas de acuerdo en que se celebrase un refer\u00e9ndum en la denominada Tabarnia, donde eligiesen entre seguir siendo parte de Catalu\u00f1a o una nueva Comunidad Aut\u00f3noma propia? #Tabarnia #Catalu\u00f1a #Catalunya","Muy orgulloso de saber cuantos independentistas me odian me encanta pero os vais a joder porque no paro. #Tabarnia #Proces #Catalunya #Catalu\u00f1a #fascistas #nazis #espa\u00f1a","Como si no fuera suficiente estos meses de la locura #indepen en #Catalu\u00f1a\u2026 ahora subira la factura del #agua .","Otro (y van m\u00e1s de 3.000) \u00e9xito de @gabrielrufian . Su misi\u00f3n b\u00edblica de dejar #Catalu\u00f1a como un solar, va viento en popa... Menos mal que siempre nos quedar\u00e1 #Tabarnia https://twitter.com/Societatcc/status/946663471856455681\u00a0\u2026","Por su vinculaci\u00f3n con el independentismo, las tiendas Tous pierden un 25% de facturaci\u00f3n. #Tous #Catalunya #Catalu\u00f1a @tousjewelry http://www.elmundo.es/loc/famosos/2017/12/30/5a466bd4e2704ef6728b4621.html\u00a0\u2026","Es de suponer que cuando el PdeCat se ha puesto estupendo y ha dicho: \"Lo que ha votado la gente no lo puede cambiar el Parlament\u201d se refiere a que @InesArrimadas tiene que ser Presidenta de la Generalidad \u00bfcorrecto? #pdecat #catalunya #Tabarnia apoya esta idea al 100%","Que batacazo os espera @PPRMurcia con @CartagenaPP lo de #Catalu\u00f1a va a ser una an\u00e9cdota!!! Seguir ignorando y pisoteando a todo el #CampoDeCartagena \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\ude20\ud83d\udcaa\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u25b6\ufe0f El Estado de partidos contra la Constituci\u00f3n. \ud83d\udce1 ZPP #Catalunya HER Logan Paul  https://youtu.be/S8lb7UQjf3I\u00a0","Bon dia Tabarnia. Buenos dias Tabarnia Adeu #catalunya Esto es imparable.  Vis\u00e7a Tabarnia lliure!! Viva Tabarnia libre!! #Tabarnia #TabarniaisnotCatalonia #FreeTabarnia #FreedomForTabarnia #TabarniaLliure #tabarnialibre #tabarnianoestractoria http://www.elperiodico.com/es/politica/20180102/boom-demanda-empresa-barcelona-banderas-tabarnia-6528368\u00a0\u2026","En directo desde Lleida, un grupo de indepes intenta invocar a @junqueras alrededor de un \u00e1rbol de Navidad. Aquelarre molesto pq no se les entiende bien... En fin #tabarnia is not #Catalunya #Lleida is not #Catalu\u00f1a pic.twitter.com/JkS8ahxlWH","#MessiDiceNO y se protege en su nuevo contrato \ud83d\udcc3\ud83d\udcc3 ante la situaci\u00f3n pol\u00edtica de #Catalunya \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e @FCBarcelona_es  http://www.elperiodico.com/es/barca/20180105/messi-contrato-fc-barcelona-independencia-cataluna-6532571\u00a0\u2026","\u00bfNo hay un extraordinario parecido, una \u00edntima cercan\u00eda, entre el discurso de Trump y el de muchos catalanistas? #TabarniaLliureYEspanyola #independencia #Catalunya #Tabarnia #PresosPolitics","Esto es lo que realmente parece? -@KRLS Puigdemont -@ForcadellCarme -la otra q ahora no caigo Siendo publicitados en @AquabonaCeu WTF? #Catalu\u00f1a #catalunya #Tabarnia #TabarniaisnotCatalonia #TabarniaESP #TabarniaLliure pic.twitter.com/HSjf94n3Yf","Esta es la verdadera cara del independentismo:   http://okdiario.com/espana/cataluna/2018/01/08/erc-pdecat-amanaron-concursos-publicos-caso-manga-que-salpica-hermano-junqueras-1662774?utm_campaign=ok&amp;utm_medium=Social&amp;utm_source=Facebook\u00a0\u2026 #junqueras #martarovira #omnium #cupnacional #CCivicaCatalana #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #SantaColomadeFarners #casoManga #corrupcion #erc  http://nazis.cat\u00a0","Para los independentistas lo m\u00e1s importante ha sido su Rep\u00fablica imaginaria, mientras tanto, muchos catalanes est\u00e1n esperando varios meses de espera para hacerles pruebas m\u00e9dicas. Tambi\u00e9n recortes en dependencia.  #Catalu\u00f1a #Parlament","FT - El pueblo tiene el gobierno que se merece \ud83d\udd14 TNE #Catalunya 0T6 #YoQuisieraDivinity202 Rodrigo Rato Carmen Villalobos #HoraPuntaTVE https://www.ivoox.com/22066666\u00a0","FT - No se han enterado que no hay Democracia \ud83d\udce1 HTX #Catalunya SYT El Yoyas #HaiMareas20X #FelizMi\u00e9rcoles #EsUnoDeMisDefectos https://www.ivoox.com/22778200\u00a0","Esta #Metroscopia ser\u00eda muy diferente si el PP hubiese aplicado de facto el #art155 en #Cataluna.  https://twitter.com/libertaddigital/status/951817126180016129\u00a0\u2026","Hasta los juveniles... Jajajaja #catalu\u00f1a #COAC2018JUVS3","Lo que est\u00e1 ocurriendo en #Catalu\u00f1a es de pel\u00edcula, pero de pel\u00edcula de serie B  pic.twitter.com/uoc4rPX2nP","#Espa\u00f1a #Catalunya #presospolitics #Tabarnia #CasoPalau  - Espa\u00f1a nos roba. Nos vamos. Solo hay corruptos. Vamos a construir un pais nuevo. Libertad presos pol\u00edticos. Independencia.  + Caso Palau...  - Calla facha !!!","El v\u00eddeo en que Tabarnia dice \u201cHola\u201d a Espa\u00f1a triunfa en la Red | V\u00eddeos | EL PA\u00cdS #Tabarnia #Video #Puigdemont #Catalunya  https://elpais.com/elpais/2018/01/15/videos/1516043370_938947.html\u00a0\u2026","No se tienen noticias de que @gabrielrufian y @JoanTarda hayan sido bendecidos hoy en la iglesia de San Anton (patrono de los animales en general y bendecidor de burros en particular) pero puede que los hayan llevado de incognito. #catalunya #tabarnia #SanAnt\u00f3n pic.twitter.com/qgaqN8lt30","Los #Mossos detienen a un joven por una brutal #agresi\u00f3n a un hombre en el metro #Catalu\u00f1a  http://www.elmundo.es/cataluna/2018/01/18/5a6079c5ca47419a1a8b4690.html\u00a0\u2026","@PedreraFundacio donde est\u00e1is? #animalistas #Lobo #proteccionfauna #catalunya  pic.twitter.com/Eh2KV3Kz4Z","FT - A por la verdad \ud83c\udf0f ZMW #Catalu\u00f1a 6JN Dignidad #PrimerA\u00f1oDeTrump Ed Sheeran #AskCamila https://www.ivoox.com/22917909\u00a0","Pero no hay c\u00f3mo explicarles estas cosas a los separatistas nacionalistas y totalitarios. Por eso es mejor un proyecto nuevo, positivo e incluyente: #Tabarnia #TabarniaisnotCatalonia #Catalu\u00f1a  http://www.expansion.com/empresas/transporte/2018/01/20/5a63363622601da6588b460f.html\u00a0\u2026","Como se nota q estamos en rebajas, Torrent, se apunta rapido a la lista para el proximo Estremera Tour. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f #Parlament #Copenhague #Dinamarca #Puigdemont #Torrent #siemprejuntos #investidurapuigdemont #investidura #FemRepublica #RepublicaCatalana #Catalu\u00f1a #Catalunya","\"Cinismos\" por Ignacio Ruiz Quintano. \u27a1\ufe0f IJV #Catalunya YAE M\u00e9xico y Canad\u00e1 Dinamarca #D\u00edaDelCM #ElcanoTalks  https://www.diariorc.com/2018/01/08/cinismos/\u00a0\u2026","\"La Mentira Fundamental del Reino: el R\u00e9gimen del 78 (Parte III)\" por Adri\u00e1n Pe\u00f1a. \ud83d\udd14 TID #Catalunya \u00d1FV #MiPeliculaFavorita Kentucky #Deber\u00edanNominarmePor #COAC2018P15 \ud83d\udd17 NOY Ciudad Bol\u00edvar  https://www.diariorc.com/2018/01/18/la-mentira-fundamental-del-reino-regimen-del-78-parte-iii/\u00a0\u2026","#Catalunya ha demostrado, con la mayor\u00eda de sus representantes, que es una autonom\u00eda desleal, d\u00edscola y al\u00e9rgica al sistema de derecho y a los derechos humanos de sus habitantes.   Merece, por m\u00e9ritos propios, la p\u00e9rdida de su autonom\u00eda.   https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/956285801364586497\u00a0\u2026","La empresa del hermano de Rigau se llev\u00f3 dinero en el caso Aig\u00fces de Girona que acorrala a Puigdemont @KRLS #Cataluna #Catalunya #CORRUPCION #CIU #nacionalismo  https://okdiario.com/espana/cataluna/2018/01/26/empresa-del-hermano-rigau-llevo-dinero-caso-aigues-girona-acorrala-puigdemont-1740444?utm_source=sharebuttons?utm_medium=twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @okdiario","\"Movida muy fuerte\": la llamada que circula ya en los CDR separatistas  https://www.dolcacatalunya.com/2018/01/movida-fuerte-la-llamada-circula-ya-los-cdr-separatistas/\u00a0\u2026 v\u00eda @DolcaCatalunya #Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #Noticias #Pasalo","Los chanchullos de la gentuza nazionalista de #Catalunya  no tienen l\u00edmites. Y lo hacen timando a sus propios votantes aborregados.   El corrupto Trias, el buf\u00f3n Alb\u00e0, el preso S\u00e0nchez y el juez Vidal: Parlem Telecom se rodea de golpistas  https://okdiario.com/espana/cataluna/2018/01/28/corrupto-trias-bufon-alba-preso-sanchez-juez-vidal-parlem-telecom-rodea-golpistas-1750796?utm_source=sharebuttons?utm_medium=twitter\u00a0\u2026 v\u00eda @okdiario","No tiene otro nombre: HDP. Vaya mierda de profesorado tiene #Catalu\u00f1a","Curioso que tengan como grito de guerra \"Som gent de pau\" (somos gente pac\u00edfica) aquellas personas intolerante y fan\u00e1ticas que est\u00e1n rompiendo la convivencia en #Catalunya #parlament #ciutadella","Es m\u00e1s peligroso el indulto del delito de sedici\u00f3n que el propio delito. \u27a1\ufe0f 2OS #Catalunya \u00d1\u00d1Q Erika Far\u00edas Jorge Volpi Choc\u00f3 #SuperligaOrangeLOL2 \ud83c\udf0f OE6 Aguachica https://youtu.be/Pp5f-tDQ6Vs\u00a0","Una nueva bofetada en toda regla de la UE a todos los FACCIOSOS SEPARATISTAS #catalanes y al mamarracho cobarde e indecente @KRLS  Y van... #vergonya de #catalunya  https://twitter.com/europapress/status/958751323381489667\u00a0\u2026","Pero mientras querian que otro estado (\u00bfRusia?) les \"protegiese\". O eso o pensaban contratar mercenarios (\"contratistas\") en Blackwater como los americanos en Irak. Y Montoro pagandolo... Manda huevos!! #vergonya de #catalunya #independenciaderisa","\u00a1El \u00faltimo The Quiritas Edetanus Daily!  https://paper.li/f-1449332033?edition_id=9743ce90-0905-11e8-8810-0cc47a0d1605\u00a0\u2026 #catalu\u00f1a","Me hubiera encantado ver la cara de los yayoflautas independentistas.   Los golpistas de #Cataluna preparaban un infierno fiscal con subidas de todos los impuestos y un tributo a la Iglesia  https://okdiario.com/espana/2018/02/04/golpistas-preparaban-infierno-fiscal-subidas-todos-impuestos-tributo-iglesia-1779641\u00a0\u2026 v\u00eda @okdiariocom","En el #PP est\u00e1n loquitos por recuperar el terreno perdido en #Catalu\u00f1a y siguen intentando que #Arrimadas caiga en la trampa del desgaste pol\u00edtico. Tienes mi apoyo, In\u00e9s. https://twitter.com/miriamfmata/status/960533841357213696\u00a0\u2026","Los mossos amorosos, al servicio de la ley #Catalunya #Parlament #Puigdemont #Tabarnia #L6Ninvestidudas #RepublicaCatalana Las comunicaciones de los Mossos el 1-O: \"Confirmen el colegio donde votar\u00e1 Platino [Puigdemont]\" http://www.elmundo.es/cataluna/2018/02/06/5a78ca46e5fdeab7588b45d6.html\u00a0\u2026","@InesArrimadas : \u201c#Puigdemont puede ir a EuroDisney a que sus diputados le invistan presidente, pero en el mundo real el pr\u00f3ximo presidente ser\u00e1 elegido en el #Parlament\u201d. Qu\u00e9 crack In\u00e9s, yo hace tiempo publiqu\u00e9 en USA Hispanic el art\u00edculo \"#Catalu\u00f1a no es Disneylandia\", jaja !!","@InesArrimadas: \u201c#Puigdemont puede ir a EuroDisney a que sus diputados le invistan presidente, pero en el mundo real el pr\u00f3ximo presidente ser\u00e1 elegido en el #Parlament\u201d. Yo hace tiempo publiqu\u00e9 en USA Hispanic un art\u00edculo titulado \"#Catalu\u00f1a no es Disneylandia\". \ud83d\ude09#Arrimadas pic.twitter.com/9OOMXMAHcm",":: #Catalu\u00f1a | El pro golpismo sigue absorto perge\u00f1ando nuevos conatos. Y claro: m\u00e1s sangr\u00eda empresarial. @GBaratech https://goo.gl/Ko9fDf\u00a0","Nos vemos obligados a dar nuestra formal opini\u00f3n sobre #Catalunya   No aprobamos la independencia de la Comunidad catalana, pero entendemos al pueblo catal\u00e1n, un pueblo cansado de este gobierno, de estas injusticias, y de pagar al rico. Por eso queremos el cambio. #PPveteYa","\ud83d\udd34Sobre la formaci\u00f3n de gobierno en #Catalu\u00f1a la Asamblea Nacional Catalana se adhiere a las tesis de JxCat y aboga por una investidura de @KRLS incluso al margen de la Ley pic.twitter.com/ktk4nlGJU3","#Catalu\u00f1a | Si @fomentogob destina 2.000 M.\u20ac a los aeropuertos #ElPrat y #Gerona, la se\u00f1al\u00e9tica vehicular, @idlserna, en castellano. Gracias","#Catalu\u00f1a o como \u201cpadecer\u201d a la ladrona m\u00e1s torpe del mundo. Lean, lean.  pic.twitter.com/DhdoYyc7IZ","Y dicen que no hay adoctrinamiento en #Catalu\u00f1a !!","Y se ve\u00eda venir, pero no, aqu\u00ed no pasa nada, todos cmemos helado.  Es tiempo de pasar p\u00e1gina y empezar algo nuevo: #Tabarnia #TabarniaisnotCatalonia #Catalu\u00f1a  http://www.expansion.com/tecnologia/mobile-world-congress/2018/02/15/5a84a27b468aebce1f8b4632.html\u00a0\u2026","Un claro ejemplo del fascismo que hay en #Catalu\u00f1a...  https://twitter.com/moritzphilipp/status/964583044068859904\u00a0\u2026","#Garantify y la Asociaci\u00f3n de Agentes Inmobiliarios de #Catalu\u00f1a lanzan un certificado de solvencia  http://owl.li/XFaG30iorkW\u00a0 #startups","Vergonzoso, la imposici\u00f3n, la exclusi\u00f3n, no es el camino, el odio de #Tractoria ya vemos a lo que ha llevado a #Catalu\u00f1a \u00bfNo aprendemos nada?  https://twitter.com/cope_es/status/965221052954693632\u00a0\u2026","\ud83d\udcfa Entrevista a @ALevySoler en los @Desayunos_tve: \"En #Catalu\u00f1a la pol\u00edtica debe seguir su curso; tiene que haber un president que est\u00e9 para tejer\". #LDAndreaLevy | @PPopular http://www.pp.es/actualidad-noticia/levy-cataluna-politica-debe-seguir-su-curso-tiene-que-haber-un-president-que-este\u00a0\u2026","Anna Gabriel t\u00fa coherencia me deja patidifusa !! La #anticapitalista s\u00e9 pira a #Suiza para ser profesora \ud83e\udd13! Querida porque no te vas a #venezuela con tu colega #maduro al que tanto admiras ?? El #taco es el taco no ? Tanto quer\u00e9is #Catalu\u00f1a que sal\u00eds todos por patas \ud83d\udc3e #cobarde","Destrucci\u00f3n del tejido econ\u00f3mico y social de #Catalu\u00f1a, en lugar de ser la locomotora de #Espa\u00f1a van camino de convertirla en el remolque, TRISTE. https://twitter.com/rubiodelpozo/status/966337542177067009\u00a0\u2026","#Catalu\u00f1a: #StopInmersi\u00f3n Est\u00e1 obligada a garantizar la conjunci\u00f3n ling\u00fc\u00edstica, acabar con imposiciones monoling\u00fces y hacerlo sin excentricidades https://elpais.com/elpais/2018/02/20/opinion/1519140592_892270.html\u00a0\u2026","\"La nada\" por Ignacio Ruiz Quintano. \ud83d\udd08 923 #Catalunya  https://www.diariorc.com/2018/02/21/la-nada/\u00a0\u2026","#Catalu\u00f1a Por lo menos hemos visto qui\u00e9n tiene #dignidad (#PoderJudicial) y qui\u00e9n no.","Esto es el #odio #xen\u00f3fobo que fomentan los #pol\u00edticos y asociaciones #Nacionalistas en #Catalu\u00f1a el #CatDrama \ud83d\ude14","Joder, este hilo es MA GIS TRAL.  Para leer de arriba a abajo. #Cataluna #catalu\u00f1aesEspa\u00f1a  https://twitter.com/WharfRatDE/status/968205315102642181\u00a0\u2026","#Catalu\u00f1a es la comunidad aut\u00f3noma con mas impuestos propios, 18 concretamente. La segunda es Andaluc\u00eda, con 8. Las dem\u00e1s tienen n\u00fameros que oscilan entre 2 y 6. Supongo que de los 18, 17 son impuestos revolucionarios de la rep\u00fablica tractoriana...  http://www.elmundo.es/economia/macroeconomia/2018/02/27/5a946745e2704e46318b45e1.html\u00a0\u2026","\ud83d\udcca Mientras en la @ComunidadMadrid la creaci\u00f3n de empresas crece un 2,7%, en #Catalu\u00f1a cae un 15%.   \ud83d\udd3d El independentismo est\u00e1 haciendo un da\u00f1o colosal a Catalu\u00f1a, que ha pasado de liderar el ranking en 2016 a caer el doble que la media espa\u00f1ola (-7,22%)   https://www.elindependiente.com/economia/2018/02/26/la-creacion-de-empresas-en-cataluna-cae-un-15-en-2017-y-en-madrid-sube-un-27/\u00a0\u2026","@Well086  tambi\u00e9n me ha bloqueado. Si les llevas la contraria, te bloquean para que sus seguidores no abran los ojos y lean las respuestas. Ya no puedo escribir en sus publicaciones.Sospecho que los creadores sean los mismos promotors. #Tabarnia #Catalunya #Lliure #Influencers pic.twitter.com/myrqP437mn","#Espa\u00f1a #Nacional #Manifestacion4M #Catalu\u00f1a - #Tabarnia se prepara para la \"gran manifestaci\u00f3n\" de este domingo - Libertad Digital https://www.libertaddigital.com/espana/2018-03-02/tabarnia-se-prepara-para-la-gran-manifestacion-de-este-domingo-1276614853/\u00a0\u2026","\ud83d\udde3 Y esto lo dice uno que a\u00f1ora el r\u00e9gimen de #Venezuela o #Cuba, y que se manifiesta en #Valladolid a favor de la independencia de #Catalu\u00f1a \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f  pic.twitter.com/CflJDZdWxL","None","None","Me temo que a los del lazo amarillo puedes contarles cualquier cosa que no les entrara. Tienen un mecanismo ancestral de defensa como el pescadero de \"La que se avecina\". #vergonya de #catalunya","None","None","None","None","None","None","None","None","A la salud de aquellos amarillos que nos hab\u00e9is insultado y segu\u00eds haci\u00e9ndolo cada dia. Artur Mas os dice la verdad de la mentira. Seguim? Ved este v\u00eddeo:  https://youtu.be/JSg_JvjFSQ8\u00a0 #Espa\u00f1a #Tabarnia #Catalu\u00f1a #Secesi\u00f3n","None","Creo que \u201cla Rep\u00fablica de las sonrisas\u201d se esta wuitando la m\u00e1scara... #Catalonia #Catalu\u00f1a    Es tiempo de #Tabarnia https://twitter.com/arturelpayaso2/status/974925659838533634\u00a0\u2026","RT Santi_ABASCAL: TARRAGONA. #Catalu\u00f1a Acto p\u00fablico junto a simpatizantes catalanes. 28 de enero de 2018. #VOX #VOXAvanza #AhoraVOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  pic.twitter.com/wENfYjwCv7  https://twitter.com/Santi_ABASCAL/status/975156519951101952\u00a0\u2026","Se habr\u00e1 enterado #LaMermaAmarilla que la situaci\u00f3n por la que pasa su amada \"Rep\u00fablica\" es insostenible?. Igual estos indeseables lo que quieren es hundirla. #Cataluna y #Espa\u00f1a  necesitan estabilidad . Para eso est\u00e1 #VikingosTeam para luchar http://www.eleconomista.es/economia/noticias/9014056/03/18/Las-empresas-urgen-a-una-rebaja-fiscal-en-Cataluna-siguiendo-a-Madrid.html\u00a0\u2026","Hablaban de revoluci\u00f3 del somriures, ja ja ja.  Vomitivo comentario de @XSalaimartin. Lo \u00fanico que sabe hacer es llamar la atenci\u00f3n con sus chaquetas de colorines.  Nosotros s\u00ed somos \"gent de pau\", no esta gentuza. #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/CcsUQuUngM","Paciencia In\u00e9s, esta es una carrera de fondo. Vuestro crecimiento electoral ha sido espectacular, y, como t\u00fa misma has dicho, hab\u00e9is puesto las bases para que la situaci\u00f3n pol\u00edtica de #Catalu\u00f1a mejore en un futuro. Un cambio de escenario no ser\u00e1 nada f\u00e1cil de conseguir. \u00c1nimo !!!","@InesArrimadas acusa a Turull de \"ser parte del problema\" que se vive en #Catalu\u00f1a  http://www.elmundo.es/espana/2018/03/22/5ab416a146163f6a3e8b461c.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes","Esos dirigentes catalanes cometieron delitos graves. Entiendo que en #Catalunya tu grupo no se come un torrao pero as\u00ed no vas a ganar muchos votos ceporro","\u00a1Gracias damos a toda la colla del #process y partidos que lo apoyaron, periodistas que lo defendieron, e incautos o irresponsables en general.! Habeis hecho MIERDA a #Catalu\u00f1a y eso entristece a toda #ESPA\u00d1A !!!!!","Aillll el CocoMocho AR talegooo #Catalunya #Catalonia #Catalu\u00f1a es #Espa\u00f1a pic.twitter.com/haQ6EnJ59C","A todo esto... \u00bfalguien le ha dicho a Rogelio Torrente que el #art155 sigue vigente en #Catalunya? @RaholaOficial no se lo has recordado?","\ud83d\udc49 Exigimos a Comprom\u00eds que se alejen de las tesis golpistas de los independentistas de #Catalunya y apuesten por la democracia, la libertad y el respeto a las leyes.  pic.twitter.com/YBXKh56bel","As\u00ed es, una regi\u00f3n tan entra\u00f1able como #Catalu\u00f1a.","Claro ejemplo de que el tema est\u00e1 pasando de casta\u00f1o a oscuro en #Catalu\u00f1a #JuevesSanto #puigdemont https://politica.elpais.com/politica/2018/03/28/actualidad/1522261709_526783.html\u00a0\u2026","#Catalu\u00f1a ha pasado en 50 a\u00f1os de ser \u201cterra d\u2019acollida\u201d, abanderada de la modernidad y que integraba a todo el que llegaba, a ser una \u201cterra del mandat del poble #separatista\u201d, que rechaza todo lo que no es 100x100 catal\u00e0, dice adi\u00f3s a la UE y no le importa hundir su econom\u00eda.","\ud83d\udc46\ud83d\udc53 \u201cApoyo internacional y nacional masivo a #Llarena y a los magistrados en #Catalu\u00f1a ante el acoso de los independentistas extremos\u201d \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  https://confilegal.com/20180329-apoyo-internacional-y-nacional-masivo-a-llarena-y-a-los-magistrados-en-cataluna-ante-el-acoso-de-los-independentistas-extremos/\u00a0\u2026","Atentos! Rufian, Torrente y Cia. NADA es NADA, cuando se habla de negociar con #Espa\u00f1a porque #Catalu\u00f1a es un territorio #espa\u00f1ol con los mismos derechos y obligaciones que el resto. Asumirlo cuanto antes! #TabarniaLliure #puigdemonGameOver","@Albert_Rivera pide al Gobierno medidas ante los \"comandos violentos\" en #Catalunya  https://www.elperiodico.com/es/politica/20180402/rivera-pide-gobierno-medidas-ante-los-comandos-violentos-cdr-en-catalunya-6729690\u00a0\u2026 v\u00eda @Elperiodico","#Lasilencioscat Abro hilo de un v\u00eddeo que invito a su publicaci\u00f3n masiva. #Indignante actuaci\u00f3n en v\u00edas p\u00fablicas de grupos descontrolados en #Catalu\u00f1a. Estos son los no violentos y los de la revoluci\u00f3n de las sonrisas. #YunaMierda para ellos, @PoderJudicialEs act\u00faen ya!!! pic.twitter.com/x4bSbtDiUW","Que asco, Dios m\u00edo! Ya es vital acabar con esta lacra separatista que ha destruido #Catalu\u00f1a","Para los que se echan las manos a la cabeza por lo de Cifuentes pero no se escandalizan cuando su l\u00edder supremo miente.  Dedicado a todos esos farsantes e hipocritas independentistas \ud83d\udc47 #LlibertatPresosPolitics #MasterCifuentes #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/rZlLgwqBVN","Ud. Se confunde: #Francia no es nacionalista, al contrario, cree en la igualdad de sus ciudadanos y lucha para proteger del odio nacionalista a sus ciudadanos. Por eso, hoy d\u00eda, la parte \u201cVasca\u201d y \u201cCatalana\u201d de Francia no est\u00e1n adoctrinados en el #Odio . No como #Catalu\u00f1a \ud83d\ude1e","Tenemos #1785motivos \ud83d\udd0e\ud83d\udcd1  https://bit.ly/2qay3Zs\u00a0 #Espa\u00f1a #espa\u00f1ol #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Cataluna #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #expat #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #Spain #Expats #valores pic.twitter.com/d1EaQgK0TI","\"El Rey de Ultratumba en Catalu\u00f1a (parte II)\" por Adri\u00e1n Pe\u00f1a. \ud83d\udd14 YL2 #Catalu\u00f1a  https://www.diariorc.com/2017/12/09/rey-ultratumba-cataluna-parte-ii/\u00a0\u2026","Amenaza a @Albert_Rivera al m\u00e1s puro estilo etarra #Catalu\u00f1a #Tabarnia #Espa\u00f1a pic.twitter.com/JGpZlfD6Ow","El origen del lazo amarillo de #Catalu\u00f1a \ud83d\ude0e  pic.twitter.com/hGBbD1Iynx","\ud83c\uddea\ud83c\uddfa@InesArrimadas en #Bruselas: \"#Puigdemont no representa ni es interlocutor de #Catalu\u00f1a\" #In\u00e9sEnBruselas #UE #Arrimadas  http://www.elmundo.es/espana/2018/04/11/5acdf6fce2704e15388b465d.html\u00a0\u2026 \u2026 v\u00eda @elmundoes","Con este hilo te cargas al 100% de catanazis que insisten en que Espa\u00f1a no es una democracia al nivel de Europa. RT  #Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #catalu\u00f1aesEspa\u00f1a #PuigdemontAPrision #PuigdemontPresident https://twitter.com/Cristi_latin/status/984440773629313024\u00a0\u2026","La Democracia, esa gran desconocida. \ud83d\udce2 DC8 #Catalu\u00f1a  https://www.diariorc.com/2016/05/28/la-democracia-esa-gran-desconocida/\u00a0\u2026","Pero NO hay violencia... Tampoco cuando los Nazis hac\u00edan pintadas en las tiendas de los jud\u00edos hab\u00eda violencia y luego pas\u00f3 lo que pas\u00f3...  \u00a1Espa\u00f1a NO se rompe! #Catalu\u00f1aEsEspa\u00f1a #Catalu\u00f1a #Nazionalistas #GobiernoDePeleles https://twitter.com/DaniPintoB/status/984531583309897731\u00a0\u2026","Los sindicatos @UGT_Comunica y @CCOO se manifiestan hoy en #Catalu\u00f1a a favor del supremacismo y totalitarismo del R\u00e9gimen separatista y del odio contra Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles.  pic.twitter.com/csQtUh4uLZ","Abstenci\u00f3n activa como autenticidad. \ud83c\udf0e CVL #Catalu\u00f1a  https://www.diariorc.com/2016/12/20/49033/\u00a0\u2026","El empresario alem\u00e1n Karl Jacobi denuncia el proyecto totalitario y antieurope\u00edsta de golpistas de #Catalu\u00f1a y #Puigdemont: apoya su campa\u00f1a para que los medios de comunicaci\u00f3n de #Alemania sepan la verdad. FIRMA:  http://citizengo.org/hazteoir/pc/160660-alemania-pone-peligro-ue?tc=tw&amp;tcid=47215784\u00a0\u2026","Montoro como todo el Gobierno de Rajoy lavando la cara a los golpistas de #Catalu\u00f1a.  El juez #Llarena es el AMO. GRACIAS #Montoro","El empresario alem\u00e1n Karl Jacobi denuncia el proyecto totalitario y antieurope\u00edsta de golpistas de #Catalu\u00f1a y #Puigdemont: apoya su campa\u00f1a para que los medios de comunicaci\u00f3n de #Alemania sepan la verdad. FIRMA:  http://citizengo.org/hazteoir/pc/160660-alemania-pone-peligro-ue?tc=tw&amp;tcid=47275781\u00a0\u2026","\ud83d\udc46\ud83d\udc53 #Hofmeister: \"Los medios alemanes no han informado de forma objetiva sobre la situaci\u00f3n en #Catalu\u00f1a\"  https://cronicaglobal.elespanol.com/politica/hofmeister-fatal-alemania-mediara_135506_102.html\u00a0\u2026","\u201cLo \u00faltimo que necesita #Baleares es seguir el camino de problemas que se ha llevado a cabo en #Catalu\u00f1a\u201d  @marianorajoy en #Palma @PPopular @ppbalears pic.twitter.com/DDT2KiKdFY","El empresario alem\u00e1n Karl Jacobi denuncia el proyecto totalitario y antieurope\u00edsta de golpistas de #Catalu\u00f1a y #Puigdemont: apoya su campa\u00f1a para que los medios de comunicaci\u00f3n de #Alemania sepan la verdad. FIRMA:  http://citizengo.org/hazteoir/pc/160660-alemania-pone-peligro-ue?tc=tw&amp;tcid=47486724\u00a0\u2026","Me parece muy dif\u00edcil de entender que yo, que llegue a Espa\u00f1a hace 18 a\u00f1os, me sienta m\u00e1s espa\u00f1ol que el 48% de la poblaci\u00f3n electoral de #Catalu\u00f1a \u00bfpor que odian tanto #Espa\u00f1a? \u00bfO todo esto no es m\u00e1s que un teatro para tapar el 3%? pic.twitter.com/wn1lU49Sgl","Atento Montoro \ud83e\udd14\ud83e\udd14 Romeva meti\u00f3 2\u20e31\u20e3 millones \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 en los Presupuestos de 2017 para 'la independencia de #Catalu\u00f1a' \ud83d\ude35\ud83d\ude35  https://okdiario.com/espana/2018/04/24/atento-montoro-romeva-metio-21-millones-presupuestos-2017-independencia-cataluna-2174331#.Wt-n5gNiBiY.twitter\u00a0\u2026","Cada vez peor. Muy deficiente. F\u00edjate que sigo a @gabrielrufian por lo de las risas, contestarle y mas risas (a sus comunity, lo s\u00e9), pero voy a dejarlo porque ya no me provoca (en sudamericano). PE\u00d1AZO!!! #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #VikingosTeam #jusapolnoserinde #VoxAvanza","@rajoy no evitar\u00e1 la investidura de un independentista, porque no tiene intenci\u00f3n de interponer e invocar el art\u00edculo 161.2 de la Constituci\u00f3n. Rajoy vende de nuevo Catalu\u00f1a por un miserable acuerdo con el PNV.  #EspanaSoberanaNoTutelada #espa\u00f1aNOserompe #catalu\u00f1a","#Catalu\u00f1a #educaci\u00f3n | \u00bfTrabajan con 'curr\u00edculum oculto' algunos profesores? S\u00ed. Est\u00e1 penado: multas, suspensi\u00f3n de licencia y hasta prisi\u00f3n","Ma\u00f1ana dar\u00e1 un mitin en #MolinadeSegura el \u00ednclito Pedro S\u00e1nchez @sanchezcastejon \u00bfDir\u00e1 lo mismo en Murcia que en #Arag\u00f3n, #Catalu\u00f1a o #CastillaLaMancha ? Me temo que no. S\u00f3lo @vox_es dice lo mismo en toda Espa\u00f1a  https://www.youtube.com/watch?v=B8V7ZgJ9vfs\u00a0\u2026 #FueraAutonom\u00edas","Puerto Rico: \u00abQueremos ser ciudadanos espa\u00f1oles de primera, no estadounidenses de segunda\u00bb Por la reunificaci\u00f3n de las provincias espa\u00f1olas #OrgullososDeSerEspanoles #Espa\u00f1a #Catalunya  http://www.abc.es/espana/abci-queremos-ciudadanos-espanoles-primera-no-estadounidenses-segunda-201804290131_noticia.html#ns_campaign=rrss-inducido&amp;ns_mchannel=abc-es&amp;ns_source=tw&amp;ns_linkname=noticia.entrevista&amp;ns_fee=0\u00a0\u2026 \u2026 v\u00eda @abc_es pic.twitter.com/kMGPwuFs49","Con el #PSC y un #Sanchez hipotecado por #Iceta, el #PSOE nunca tendr\u00e1 una posici\u00f3n madura, responsable y propia de un partido de \u00e1mbito nacional, que es lo que se supone que deber\u00eda ser, en relaci\u00f3n al tema de #Catalu\u00f1a.","Bien dicho! Eres catalana. Ahora debes saber si apoyas a la mafia del 3%, a los supremacistas, y a los ricos que propugnan la independencia de la #Catalu\u00f1a rica del resto de #ESPA\u00d1A porque, no te equivoques, ese es el gran argumento.\ud83d\ude09 #Lasilenciosacat #VikingosTeam #Tabarnia","Hola @DolorsMM : \u00bfPor qu\u00e9 no es posible conocer los datos de las listas de espera de #Catalu\u00f1a en #espa\u00f1ol ? Gracias  http://catsalut.gencat.cat/ca/coneix-catsalut/acces-sistema-salut/llistes-espera/intervencions-quirurgiques/consulta/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/PYXdwIh6qG","\"escagarrinats\" Me encanta esa palabra. \u00a1\u00a1Seguid repartiendo estopa a esos miserables!! Es impagable el trabajo de los dol\u00e7os por la libertad y la paz de #catalunya","Sin duda lo son...\ud83e\udd23\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Dempeus #JuntsXcatalunya #Catalunya #EspanaSoberanaNoTutelada pic.twitter.com/y7sohfSjV6","Les gusta hundir #Catalu\u00f1a #Barcelona para perpetuar el victimismo y culpar as\u00ed a #Espa\u00f1a de todos sus males https://twitter.com/jordi_canyas/status/992458576844161024\u00a0\u2026","#CruzRoja act\u00faa como los #independentistas y pide a los #inmigrantes que llegan a #Catalu\u00f1a que HABLEN SOLAMENTE en CATAL\u00c1N #stopAPARTHEID #CatDrama https://casoaislado.com/cruz-roja-pide-los-inmigrantes-llegan-cataluna-hablen-catalan-catalan-os-dara-mas-libertad/\u00a0\u2026","Por cierto. Supongo que ya habr\u00e1n pedido plazas para que sus hijos estudien en las escuelas #indepes de #Catalu\u00f1a. Esos a los que tanto apoyan en su partido @ahorapodemos https://twitter.com/canalscandela/status/993444190024622080\u00a0\u2026","FMA \u26a0 \u2022 #TORMENTAS y #LLUVIAS |  08 Mayo 2018 \u2022 #CATALU\u00d1A y #CATALUNYA- #AvisoAmarillo puntualmente #importante con #granizos, informa @AEMET_Esp #BARCELONA: PrePirineo, Depresi\u00f3n Central y Prelitoral #GIRONA:...  https://www.facebook.com/urnfemasGNAPC/posts/180923239403973\u00a0\u2026","#FMA \u26a0 \u2022 #LLUVIAS con #TORMENTAS | \u26c8 09 Mayo 2018 \u2022 #CATALU\u00d1A #CATALUNYA - #AvisoAmarillo activo de @AEMET_Esp en: #BARCELONA y #GIRONA [salvo litorales] #PROT\u00c9GETE:  http://www.proteccioncivil.es/tormentas-y-rayos/proteccion\u00a0\u2026 #Protecci\u00f3nCivil #GNA pic.twitter.com/0GNcsguGIk","El c\u00f3digo penal no distingue entre abuso y violaci\u00f3n. Tanto el abuso como la agresi\u00f3n son violaci\u00f3n. Pretenden sustituir el sistema de justicia por el tribunal de la opini\u00f3n p\u00fablica publicada. \ud83d\udd0a #Catalunya  https://goo.gl/u4Agyb?crl52=523350822\u00a0\u2026","A @AdaColau no le importa su gente, solo los de los lacitos amarillos pero sabiendo q no va relegirse cada uno a verla a sus casa... Pero ya vendr\u00e1 un alcalde de verdad, no hay mal que dure para siempre #catalu\u00f1a #barcelona @ahorapodemos  http://www.elmundo.es/cataluna/2018/05/11/5af5ef8946163faf728b45f2.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes","Y no quieren ser espa\u00f1oles! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #CatalanRepublic #catalunyalliure #Catalonia #Catalunya #InvestiduraTV3","@caixabank y @BancoSabadell \ud83e\udd14\ud83e\udd14 \"Con el discurso de Torra \ud83d\udde3\ud83d\udde3 no es posible volver a la sede en #Catalu\u00f1a\" \ud83d\ude0e  http://www.elmundo.es/economia/2018/05/13/5af719c222601d7d578b461c.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes","#InvestiduraTorraARV #Catalu\u00f1a   Se sabe si ahora que ya han elegido Presidente han empezado a regresar todas las empresas que se fueron ??","SECUESTRAR UN HIMNO Els segaors podr\u00eda ser himno de todos los catalanes, pese a ser belicista. Usurpado por el process, el independentismo se cabrea y te expulsa de #Catalu\u00f1a si no lo cantas.  #VikingosTeam #LaMermaAmarilla #LasilenciosaCAT #Tabarnia  http://amp.antena3.com/noticias/espana/nuria-gispert-dice-ines-arrimadas-que-vuelva-cadiz-meses-despues-disculparse-ese-mismo-comentario_201805155afb0d020cf2b5e787413868.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","Donde hay que apuntarse para ser supremacista? Dan el traje azul de licra? #Catalonia #Catalunya #Cataluna #supremacista #xenofobia #BacheEnLaCadenaDeADN pic.twitter.com/xyTL6gepfD","La Naci\u00f3n espa\u00f1ola es un hecho de existencia y no un hecho de voluntad. No est\u00e1 sujeto a decisi\u00f3n. Antonio Garc\u00eda-Trevijano Forte \ud83d\udd09 #Catalunya","Miren #catalanes #independentista aqu\u00ed est\u00e1n sus dirigentes, su ideal ser\u00eda convertirse en la nueva #Venezuela y adivinen q hacen los venezolanos migrar a otras tierras d oportunidades q en su caso ser\u00e1 #Espa\u00f1a,Que iron\u00eda! #PODEMOS #ERC #CUP #VOX #CIUDADANOS #PP #PSOE #Catalu\u00f1a  https://twitter.com/ViceInterPsuv/status/997505364273844232\u00a0\u2026","Con la formaci\u00f3n del  #Govern @QuimTorraiPla impulsa el teletrabajo. Buena iniciativa para el medio ambiente. @joseramonpatter @ReyPelayo722 #Catalu\u00f1a #Catalunya @Esquerra_ERC @el_pais @pdecat @CiudadanosCs @socialistes_cat @ahorapodemos @PPopular @cup_parlament","Que todo el mundo lo sepa! #Catalunya #Catalu\u00f1a #espa\u00f1aNOserompe https://twitter.com/raclo33/status/998165584138391552\u00a0\u2026","Todo mi apoyo a mis compa\u00f1eros del @PPCatalunya que hoy han sufrido el ataque de unos delincuentes independentistas de @Arran_jovent. Las amenazas de estos fan\u00e1ticos no nos van a silenciar y seguiremos, con m\u00e1s ganas, defendiendo la libertad y la democracia en #Catalu\u00f1a. \u00a1\u00c1nimo!",".@elscatarres Un plaer poder escoltar i gaudir de la vostra m\u00fasica en directe! @Los40Catalunya #elscatarres #poprock #LOS40Backstage #catalunya #music #los40 pic.twitter.com/arhd4bC4Aw","Ped\u00eds libertad de expresi\u00f3n, dec\u00eds que viv\u00eds en una dictadura pero cerr\u00e1is carreteras con impunidad, pon\u00e9is cruces en playas cuando quer\u00e9is y si queremos pasar, o en este \u00faltimo caso, quitarlas libremente, nos llam\u00e1is fachas. HIP\u00d3CRITAS se os queda corto. #catalu\u00f1a #Catalunya","\u00a1\u00a1 EXCLUSIVA !! LA CUP y la CGT son fascistas y han destapado el esc\u00e1ndalo de hoy en #catalunya para tapar las verguenzas del PP con el caso \"Gurtel\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @cupnacional @CGT #podemonguers http://www.elmundo.es/cataluna/2018/05/24/5b06937a268e3e3e548b462c.html\u00a0\u2026","Blablabla #G\u00fcrtel blablabla #MpuntoRajoy blablabla #chalet blablabla #bankia blablabla #asistente blablabla #becaM\u00e1laga blablabla #libertadexpresion blablabla #Catalunya blablabla  #Valtonyc blablabla #PresosPol\u00edticos \u00bfAlguna noticia de Jordi Pujol?","Que bien, con la victoria del Madrid y si 13 Copa Europa, dejaremos de o\u00edr hablar de #Catalu\u00f1a durante unos d\u00edas \ud83d\ude04 #UCLfinal","Hoy en la #Feria de #Puigpunyent #Mallorca concejales electos mallorquines llevaban lazos amarillos en \u201csolidaridad\u201d con los secesionistas de #Catalu\u00f1a  En previsi\u00f3n de que as\u00ed iba a ser yo me he puesto el m\u00edo: #Mallorca #Baleares #Espa\u00f1a @ppbalears @PPopular pic.twitter.com/simcHqdEjr","El empresario alem\u00e1n Karl Jacobi denuncia el proyecto totalitario y antieurope\u00edsta de golpistas de #Catalu\u00f1a y #Puigdemont: apoya su campa\u00f1a para que los medios de comunicaci\u00f3n de #Alemania sepan la verdad. FIRMA: http://citizengo.org/hazteoir/pc/160660-alemania-pone-peligro-ue?tc=tw&amp;tcid=48486803\u00a0\u2026","@G_Pisarello es otro componente de la recua de miserables, vagos y desgraciados muertos de hambre que Argentina nos envio por pura malicia como venganza por haberles sacado de su Arcadia salvaje y feliz. \u00bfPor que no se los devolvemos? #vergonya para #catalunya","Para no estar haciendo \u201cnada\u201d el Gobierno del @PPopular contra el secesionismo en #Catalu\u00f1a, el actual Pte. de la Generalitat @govern @QuimTorraiPla no se lo est\u00e1 tomando muy bien Quiere querellarse contra @marianorajoy #YoconRajoy #Moci\u00f3nChantaje @ppbalears @diariomallorca pic.twitter.com/D8ZbbEeDyz","@sanchezcastejon no te has enterado, en #Catalu\u00f1a se ha producido un golpe de Estado \ud83d\ude12","Lamentablemente parece que #catalunya puede ser la ultima dictadura de la #europa actual o bien la primera de la nueva europa populo-totalitaria.","Buenos d\u00edas y feliz S\u00e1bado a tod@s mis seguidores/as... #BuenosDias #Sabado #FelizSabado #FinDeSemana #BuenFinDeSemana #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #SantaMariaDeBarbara #StaMariaDeBarbara pic.twitter.com/I7sXqW94ZU","Esto me recuerda los patios de vecinos de las casas en la \u00e9poca de #Mussolini , que se han recreado a trav\u00e9s de #documentales y famosos directores de #cine italianos; pobre #Catalu\u00f1a y pobres #espa\u00f1oles que tienen que aguantar tanto percebe","Por supuesto que en Catalu\u00f1a hay espa\u00f1oles para los que #Espa\u00f1aLoPrimero Valientes que cada d\u00eda soportan la \"convivencia\" con traidores al pa\u00eds y con el odio en cualquier esquina. #Catalu\u00f1a es #Espa\u00f1a https://twitter.com/enoticiescat/status/1003289430990434304\u00a0\u2026","El que busca encuentra, que pensaban que lo hab\u00edan pagado de su bolsillo y lo que falta por encontrar, esas ratas lo que se gastaron + lo q deben tener guardado.  #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #ERC #PdCAT #Puigdemont #CUP #VOX https://twitter.com/Societatcc/status/1003950748906983425\u00a0\u2026","Antonio Garc\u00eda-Trevijano: Libertad para Espa\u00f1a \ud83d\udce3 #Catalu\u00f1a  https://goo.gl/5Jybjt?bxe63=5436384612\u00a0\u2026","Y de las carencias del sistema #Educativo en la regi\u00f3n de #Catalu\u00f1a un #DramaSocial #DerechosDelNi\u00f1o","Y desde el despilfarro y las mentiras !! Dais mucho asco, sois pat\u00e9ticos, ya os est\u00e1is bajando los pantalones con #Catalu\u00f1a  La suerte de #Espa\u00f1a es que solo estar\u00e9is 2 a\u00f1os !! Malditos traidores","Que bueno jaja...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02!!! Crea tu dieta y lo que quieras perder a tu antiojo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02!!! Feliz tarde de S\u00e1bado a tod@s!!! #FelizTarde #Sabado #TardeDeSabado #CreaTuPropiaFelicidad #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a pic.twitter.com/1L9Fn4ebPH","El acoso indepe al m\u00e1s puro estilo nazi #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/zlq7TiHVUJ","\"Cr\u00edtica a Rousseau\" por Luis \u00c1ngel Calvo Pascual. \ud83d\udde3\ufe0f #Catalunya  https://www.elcritico.org/zona-kratica/2018/5/29/crtica-a-rousseau?sxu13=4792870564\u00a0\u2026","Tras el levantamiento del 155, enseguida han retomado el Diplocat  Pobre Catalu\u00f1a, pobre Espa\u00f1a...  #Catalu\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @elenay29 @sinceridad001 @lacarraza @gerard_snchez @juanluisjt @ViriatoTabarnes https://twitter.com/gaceta_es/status/1006502010332557312\u00a0\u2026","Es gracioso, as\u00ed como en Gerona (Girona) en el resto de #Catalu\u00f1a la ley act\u00faa, y no hay m\u00e1s que leer como hiperventilan los separatistas: \u201c#Catalonia is under occupation\u201d dicen... pic.twitter.com/I0htatGhNK","Rajoy, la derrota de un cobarde | Demos (2018-06-07) #Periscope \ud83d\udd09 #Catalunya  https://goo.gl/Tu8yQv?qtb15=4549339642\u00a0\u2026","Emborrachados de mentiras y drogados por falsas promesas, \"LUCHAIS\" para imponer vuestro deseo. Una quimera fruto de un lavado de cerebro que en poco tiempo se convertir\u00e1 en un pasaje vergonzoso de la historia de #Catalunya #gdr #Lasilenciosacat #Resistencia #VivaLaUnidadDeEspa\u00f1a pic.twitter.com/408Go3syah","#Barcelona El Hospital Cl\u00ednico cuelga una pancarta de 'cl\u00ednica antifascista' y los enfermos se sublevan   Ni a los enfermos los dejan de tranquilos ...   #Catalu\u00f1a  https://okdiario.com/espana/cataluna/2018/06/16/clinico-barcelona-cuelga-pancarta-clinica-antifascista-enfermos-sublevan-2433079\u00a0\u2026","#ObjetivoArturMas Acaso piensa #ArturMas q alg\u00fan gobierno espa\u00f1ol va a sentarse a hablar d la independencia d #Catalu\u00f1a? Eso ser\u00eda inconstitucional y un suicidio pol\u00edtico! Y alta traici\u00f3n! Nos podemos sentar a negociar un nuevo #Estatut para volver a encajar a #Catalu\u00f1a en Espa\u00f1a","Entiendes la diferencia entre entrecomillar un t\u00e9rmino como en el caso gallego, andaluz, etc y referirse a aut\u00e9nticas embajadas como hacen en #Catalu\u00f1a ? #torpe #bocachancla","Buenas noches a tod@s y hasta ma\u00f1ana,espero que sea mejor que hoy,porque yo hoy no veas... En fin hasta ma\u00f1ana y descansar...\ud83d\udc94\ud83d\udc8b\ud83d\udc94\ud83d\udc8b\ud83d\udc94!!! #BuenasNoches #HastaMa\u00f1ana #Barber\u00e0DelVall\u00e8s #SantaMariaDeBarbara #StaMariaDeBarbara #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a pic.twitter.com/NultaXbHJZ","Cuando juega #Catalu\u00f1a en el mundial??? #Espa\u00f1a #VivaEspa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","#Catalu\u00f1a \u00bfPero los dem\u00e1s tambi\u00e9n podemos tirar globitos con pintura amarilla al Turras y al resto de las ratas golpistas? \u00f3 \u00bfS\u00f3lo las #razas superiores pueden comprar globos y pintura amarilla?","@CasaReal esto es lo q tenemos, unos #sinverg\u00fcenzas en el parlamento de #Catalu\u00f1a y otros en #Mocloa q miran para otro lado. En mi tierra eso se llama #Cobardia #Espa\u00f1a #grande #unida #resistiremos","#Encuesta Generales \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @socialistes_cat-@PSOE protagonizar\u00eda un vuelco hist\u00f3rico y ganar\u00eda las Elecciones en #Catalu\u00f1a con el 24% de los votos y 11 diputados, adelantando a PDeCAT, ERC y EnComuPodem  PSC: 11 ERC: 11 ECP: 8 PDeCAT: 7 Cs: 6 PP: 4  \ud83d\udcca@GAD3_com \ud83d\udcf0@LaVanguardia pic.twitter.com/csH2bcWixH","Pasa en #Catalu\u00f1a:  A los j\u00f3venes les ense\u00f1an q la guerra civil fue una invasi\u00f3n de espa\u00f1oles a Catalu\u00f1a.","None","None","None","None","None","Feliz tarde a tod@s l@s que me siguen y a l@s que no?? Pues tambi\u00e9n... #FelizTarde #SabadoTarde #TardeDeSabado #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #ServirYProteger #TuPeorBatalla #Batalla #Luchando #Reflexiones pic.twitter.com/e2RqqyupVH","Como cambia la cosa verdad? De anticapitalista a capitalista, vivir en el pa\u00eds m\u00e1s caro del mundo, ah\u00ed no lo podemos  hacer todos. #izquierdarancia #Catalu\u00f1a Anna Gabriel, la anticapitalista que logra la visa en el pa\u00eds de los bancos  https://www.vozpopuli.com/_448854f8\u00a0 v\u00eda @voz_populi","\u00a1Inaceptable! @sanchezcastejon empieza a pagar sus deudas con los independentistas por el apoyo recibido en la moci\u00f3n de censura y ya es una realidad el traslado a #Catalu\u00f1a de los delincuentes golpistas en prisi\u00f3n.  https://www.abc.es/espana/abci-prisiones-pone-marcha-traslado-inminente-junqueras-y-otros-cinco-presos-secesionistas-201807021647_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&amp;ns_mchannel=abc-es&amp;ns_source=tw&amp;ns_linkname=noticia.video&amp;ns_fee=0\u00a0\u2026","Habl\u00f3 de comedia y payasos el que dice que #Catalu\u00f1a es tratada como una colonia \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","Me acord\u00e9 de la cofrad\u00eda del lacito amarillo... Narcisistas manipuladores de manual. Leed los 30 puntos finales y decidme si no son pintados. #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a https://es.aleteia.org/2018/03/07/mi-marido-es-un-perverso-narcisista-o-simplemente-un-egoista/\u00a0\u2026","Ala feliz tarde de Jueves a tod@s...!!! #Reflexiones #De #Un #Jueves #En #Verano #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #NotaMental pic.twitter.com/ZJTYFq4SE8","El pan de cada en Catalu\u00f1a...defendiendo los espacios p\u00fablicos de TODOS los catalanes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 SOS!!! Madrid, Espa\u00f1a ay\u00fadenos.... #Tabarnia #GuardiaCivil #Scc #Lazis #LaSilenciosacat #BCNViafora #Madrid #RealMadrid #Stopnationalism #Andaluc\u00eda #Valencia #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/G5swwdEumZ","No ser\u00eda una mala opci\u00f3n,verdad?? Feliz calurosa tarde de S\u00e1bado a tod@s!!! #Reflexiones #De #Una #TardeDeVerano #Siendo #Sabado #SabadoTarde #Verano2018 #Un #MundoNuevo #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Opcion #Solucion #Encajar #FelizTarde #Tarde #Calor pic.twitter.com/YnU040YxHl","Llena mi cuerpo de tus besos y protegelo con tus brazos... Feliz tarde de Domingo caluroso...!!! #Piropazo #BuenPiropo #FelizTarde #Domingo #Verano2018 #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Calor @buenospiropos pic.twitter.com/GXoreoKnIW","Siendo el Comandante Supremo de las Fuerzas Armadas puede ordenar intervenir al Ej\u00e9rcito en #Catalu\u00f1a y aplastar la rebeli\u00f3n, asunto solucionado.","Paso a paso se van viendo cositas menos da una piedra #aporellos #espa\u00f1aunida #noalseparatisto #catalu\u00f1a  https://twitter.com/casoaislado_es/status/1016663189348651008\u00a0\u2026","#Catalu\u00f1a | Por fin: el #TSJC estudia c\u00f3mo retirar lazos amarillos de edificios de la #Gencat. Es decir, acabar con la propaganda impune de la delincuencia. http://www.elmundo.es/cataluna/2018/07/11/5b44fe83268e3e7d1e8b460b.html\u00a0\u2026","#Puigdemont #PedroSanchez #SanchezDimisi\u00f3n #PSOE #Tabarnia #Catalu\u00f1a  Contando los d\u00edas para que Perdedor S\u00e1nchez vaya a Berl\u00edn a visitar a Puigdemont. Del okupa Sanchez ya no nos debe sorprender nada  pic.twitter.com/2AtIFrtGhO","#Rajoy #Sanchez #Puigdemont #Torra ellos se iran, pero el problema es vender una ficci\u00f3n #Catalunya-Arag\u00f3 es mentira. #Rey #King de #Aragon #Valencia #Sardinia #Corsica &amp; #CountofBarcelona #mentirosos irresponsables pic.twitter.com/6X92YSZ7HM",".@InesArrimadas, estamos tod@s contigo!!!   Ning\u00fan nazi de lazo amarillo va a permitirnos o dejar de permitirnos vivir, conocer o disfrutar de una parte maravillosa de #Espa\u00f1a; #Catalu\u00f1a.  Estoy orgulloso de estar en el mismo proyecto pol\u00edtico que t\u00fa\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf4a #Valiente! pic.twitter.com/N2rcgMCY76","#Cataluna #Catalonia #CatalanRepublic  Regalito dominguero para su internacionalizaci\u00f3n. https://twitter.com/jordi_canyas/status/1018422287916306434\u00a0\u2026","Lo mejor en #sardanas #culturapopular #normalidad #Catalunya #flamenco #casta\u00f1uelas #espa\u00f1a #TuitUtil pic.twitter.com/LMWI5Nf430","Poco a poco se va destapando el montaje contra la @policia y @guardiacivil el 1-O en #Catalu\u00f1a #EquiparacionYa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://twitter.com/europapress/status/1019258192839282689\u00a0\u2026","La catalana Destiler\u00edas MG, nacida en 1835, huye a Zaragoza  Continua la fuga de empresas de #Catalu\u00f1a  https://cronicaglobal.elespanol.com/business/catalana-destilerias-mg-fundada-1835-marcha-zaragoza_155843_102.html\u00a0\u2026","El Gobierno de @sanchezcastejon estudia un modelo policial en #Catalu\u00f1a que supere el actual reparto de competencias entre la @policia y los @mossos reforzando a estos con la lucha antiterrorista. As\u00ed @epaluzie podr\u00e1 dise\u00f1ar mejor estos planes golpistas. pic.twitter.com/Pon73wt4XW","#EscuelaVeranoDENAES18 #ConvivenciaBalear Francisco Caja, la inmersi\u00f3n ling\u00fc\u00edstica en las escuelas de #Catalu\u00f1a.","ciudadanos espa\u00f1oles el estafador  @manuelvalls llega. Que la fuerza sea con vosotros #Valls #Barcelona #Cataluna","Como en toda dictadura que se digne de serlo, el ser supremo habla, el resto obedece. Esta es la #Catalu\u00f1a que nos proponen pintada de amarillo. No, gracias.  https://twitter.com/cronicaglobal/status/1020725600758259713\u00a0\u2026",":: Muy interesante comienzo: @pablocasado_ celebrar\u00e1 su primer Comit\u00e9 Ejecutivo... en #Barcelona, informa @ARberraquero. Gesto salv\u00edfico para un #PPC comatoso en una #Catalu\u00f1a secuestrada.","\u00bfC\u00f3mo pueden ser tan borregos todos esos que defienden la supremac\u00eda separatista? No hacen m\u00e1s que recortarles recursos y servicios para memeces y chiringuitos varios, y no dicen ni \"mu\".  La idiocia en estado puro.  #Catalu\u00f1a #Catalanazis https://twitter.com/InesArrimadas/status/1021650968755224576\u00a0\u2026","A ver si se va enterando el iluminati ese #Catalu\u00d1a","En #Catalu\u00f1a con @pablocasado_ habr\u00e1 LIBERTAD, LEGALIDAD Y CONCORDIA. https://twitter.com/pablocasado_/status/1022576963221905412\u00a0\u2026","Cuando las gotas se hacen lluvia Quan les gotes es fan pluja   #Catalan #ENG #Subtitles  http://vimeo.com/149306358\u00a0 #Documentary #Spain #Catalunya #GlobalCrisis #FinantialCrisis #Banksters #evictionnight #HumanRightsViolations #humanrights18 #SiSePuede #PAH #People #condonaciondeuda","CONFIRMADO POR #CNI | #EXCLUSIVA  Carles Puigdemont , Puyol y representantes de todos los partidos pol\u00edticos del Estado, PACTARON el conflicto de #Catalu\u00f1a para escurrir una CORRUPCI\u00d3N OLIGARQUISTA en Espa\u00f1a....  https://www.facebook.com/100007290333458/posts/2036704849915840/\u00a0\u2026","aqu\u00ed en #Catalu\u00f1a hacen falta muchos flotadores de esos","Esto es sin independencia imaginaros si fueran los amos del cortijo. Sobra nada m\u00e1s que decir.   Lo llevan en el ADN diria alg\u00fan independentista....  #CIU #3%  #QuimTorraiPla #farsantes #hipocritas #Catalu\u00f1a #Catalibanes #LaSilenciosaCat @Bcnisnotcat_ https://okdiario.com/economia/cuentas-publicas/2018/07/30/torra-sube-sueldo-ya-gana-81-mas-que-presidente-del-gobierno-2816140\u00a0\u2026","Mi perro a los 10 d\u00edas de llegar a #Catalu\u00f1a #HechosYNoPalabras #LaPerraDeGallifantes pic.twitter.com/LTdCMsoO7Y","Al hilo de la #LaPerradeGallifantes en esta \u00e9poca estival recordemos que tanto en #Jaen como en #Catalu\u00f1a y el resto de #Espa\u00f1a pic.twitter.com/29Gf2JZHs5","@AdaColau en mi vida hab\u00eda visto Barcelona as\u00ed... @mossos @policia Entre los separatistas y t\u00fa (aunque sea pleonasmo) est\u00e1is acabando con la ciudad! #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a https://twitter.com/leonddamasco/status/1025068667980132354\u00a0\u2026","Con esta calor hasta Snoopy se a derretido,yo voy por el mismo camino...\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf04\u2600\ufe0f\ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\ude02!!! Feliz tarde calurosa de Viernes!!! #FelizTarde #ViernesTarde #Calor #MeDerrito #Derretido #Calor #OlaDeCalor #En #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Verano2018 #Summer2018 pic.twitter.com/ROU8OZka9X","Que se habia tomado unas cuantas copas y se vino arriba... Hay que disculparle. \"In vino veritas\" #catamonguers #vergonya para #catalunya","Lo que Soros Quiere De Espa\u00f1a\ud83d\udc47  https://youtu.be/ZJJUU6AgGU4\u00a0 #VoxAvanza #YONOTECREO #Tabarnia #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Puigdemont #Soros #IgnacioEscolar #Vestrynge #OlaDeCalor #CarolinaMarin",":: S\u00e1nchez #PSOE, 'interpretando': \"El #Rey entiende la #Espa\u00f1a plural y siempre ha tendido puentes con #Catalu\u00f1a\". El Rey lo que asume es la pluralidad cultural, no la 'naci\u00f3n de naciones'. \u00bfPuentes? Los de las leyes y la #Constituci\u00f3n.","No intentes ser quien no eres con el fin de gustar o caer bien a los dem\u00e1s. Tu eres el/la unic@ que sabe qui\u00e9n eres,siendo tu mism@ es lo que te honra y te hace grande.. Feliz tarde de Martes!! #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Verano2018 #Summer2018 #Reflexiones pic.twitter.com/AmrLGzPpq4","Los q sobrais sois vosotros Los catalanes d verdad, los q nos consideramos espa\u00f1oles, lo somos por: - nacimiento - sangre catalana d siglos - haber levantado esta tierra con sudor y sacrificio - haber trabajado explotados x vosotros para enriqueceros #Catalu\u00f1a es Espa\u00f1a \u00bfVale?","Tienes todo mi apoyo contra contra \u00e9sos intolerantes. Creo que Sanchez se equivoca con su pol\u00edtica con #Catalu\u00f1a, pero la mierda, cuanto m\u00e1s se revuelve, peor huele, si #Sanchez hace alguna cesi\u00f3n inaceptable, ya se exigir\u00e1n responsabilidades. Lo mejor es no calentar el ambiente.","Este @KRLS no es mas que un mierda y un cagon, incapaz de ningun acto remotamente noble y valiente... que solo hace fuerza cuando defeca. #vergonya para #catalunya","None","\u00bfEs un bulo que #CAT no estar\u00eda en la #UE y por tanto no solo no vendr\u00edan m\u00e1s empresas sino que se ir\u00edan todas las que tengan intereses fuera de #Catalu\u00f1a? \u00bfLo ha dicho @KRLS?","None","#CATALU\u00d1A El terrorista #islamista Driss Oukabir hab\u00eda sido detenido tres veces por abuso sexual con penetraci\u00f3n, robo con violencia y malos tratos en el \u00e1mbito dom\u00e9stico. #BasuraFeminicida https://www.elconfidencial.com/espana/2018-08-08/cocaina-alcohol-delincuencia-celula-yihad-ripoll_1602360/\u00a0\u2026","Pues yo tirando la ca\u00f1a...\ud83d\udc1f\ud83d\ude02\ud83d\udc1f\ud83d\ude02 Pescare algo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02??? Feliz Mi\u00e9rcoles...!!! #Miercoles #VeranoRaro #FelizMiercoles #Summer2018 #Verano2018 #En #BarberaDelValles #Barcelona #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #Pescando #TirandoLaCa\u00f1a pic.twitter.com/DZyNPodvOo","\ud83d\ude05 @gallifantesse te olvid\u00f3 decir: siempre q fumes hierba antes de entrar en la cueva!!  #fijarzebien #Catalunya #ESPA\u00d1A #lacitoparaelpito","Los @mossos, al igual que la @Xunta, tampoco se acuerdan en Twitter de quienes hablan el #espa\u00f1ol en #Catalu\u00f1a.","Llama a la desobediencia, no es capaz de hablar de estado de derecho ni fundamento jur\u00eddico ninguno y apela a una Rep\u00fablica que no ha existido en la historia de #Catalu\u00f1a  Adem\u00e1s desobediendo sus propias leyes. No se de q democracia quieren hablar cuando no respetan ni el estatut","18 de agosto. Visto en la calle, Rambla del Poblenou.  #languagediarychallenge @joyoflanguages . . . #dysguieithoedd #learninglanguages #barcelona #catalunya #catalonia_streets #independenciacatalunya  https://ift.tt/2N3faSE\u00a0 pic.twitter.com/EaN3KyywJh","#Catalu\u00f1a | \"Hola @mossos. Hoy hemos quitado cartel con lazo amarillo. Colgaba en la antig\u00fca sede del distrito S. Andreu, #BCN. Cubr\u00eda fachada, imped\u00eda ver que el servicio p\u00fablico se presta en Can Fabra. \u00bfQu\u00e9 hacemos, vamos a comisar\u00eda o mand\u00e1is coche a por nosotros?\"","#Catalu\u00f1a | \"Hola @mossos. Hoy, por libertad de expresi\u00f3n, hemos pintado que nos gusta #FelipeVI. Como otros usan cualquier elemento p\u00fablico de soporte, nosotros usamos el que tuvimos a mano. \u00bfQu\u00e9 hacemos, vamos a comisar\u00eda o mand\u00e1is coche a por nosotros? Somos 5\". pic.twitter.com/b6eg3DH4ZA","O eso, o fue Juan Sebasti\u00e1n Elcano que los trajo de #Catalu\u00f1a y los dej\u00f3 a su paso por Madagascar.","Yo lo veo muy claro, \u00bfY t\u00fa? \u27a1\ufe0f #Catalunya  https://goo.gl/1GzHHp?int61=5040742426\u00a0\u2026","Es que malaga es mal sitio, entre que no hay trabajo y que a los malague\u00f1os no les gusta trabajar, necesitan entretenerse con algo asi sea pegandole a un tio que no saben muy bien quien es #SanchezLargate #Catalunya #fachosphere","Igual habr\u00eda que hacerle saber a Putin lo que le han hecho a una mujer rusa en #Catalu\u00f1a. Para que mande unos Mig-29 a limpiar, vaya... #EleccionesYA #NoNosCallar\u00e1n #NodestruiranEspa\u00f1a","y digo yo, en una supuesta revuelta civil en #Catalunya \u00bfcuantos @mossos estar\u00edan del lado constitucional?","Pues otras 3.000 empresas q se ir\u00e1n de #Catalu\u00d1a a otras regiones espa\u00d1olas, como Arag\u00f3n, Baleares, Valencia o Madrid.  https://twitter.com/carlesenric/status/1034142772331196416\u00a0\u2026","#futurocatalunyaarv recordad que si es #hagstag es en castellano deber\u00edais haber escrito #Catalu\u00d1a y no #Catalunya. A partir de ah\u00ed, vuestro debate es partidista y sectario. Que siempre las agresiones han sido de quienes quitan lazos dice el de #ARA...te cagas.","Todo el mundo. Todos igual. Se\u00f1ores, respeto por ambas partes. Se supone que son adultos. #Catalu\u00f1a  https://twitter.com/javigomezTV/status/1034854475939422209\u00a0\u2026","\u00a1Fantasias animadas de ayer y hoy presentan! \"Sam Bigotes y su cuadrilla atacan en Trujillo\" #catamonguers #catalunya #vergonya pic.twitter.com/tXcpnIDkDK","Los mejores. L\u00e1stima que no les dejen aplicar todo el peso de la ley en #Catalu\u00d1a  https://twitter.com/Fauerzaesp/status/1035582891932229632\u00a0\u2026","Seg\u00fan el #PSOE los problemas q consideran los #espa\u00f1oles m\u00e1s importante son: Franco, la cruz del valle de los ca\u00eddos y el nuevo uso horario.  El paro, la corrupci\u00f3n y el golpe de estado en #Catalu\u00f1a es cosa de #fascistas","No hay #ecologistas en #catalu\u00f1a ? Tanto #pl\u00e1stico afectar\u00e1 a nuestro planeta",".@pablocasado_ batallar\u00e1 con la ideolog\u00eda con #Catalu\u00f1a como bandera  https://www.larazon.es/espana/pp-casado-batallara-con-la-ideologia-con-cataluna-como-bandera-KH19696095\u00a0\u2026","\u00bfQu\u00e9 #DemolicionesS\u00e1nchez propone votar el #Estatuto de #Catalu\u00f1a anulado en parte por el Tribunal Constitucional? Adem\u00e1s de que Montesquieu ha muerto, vamos camino de #Venezuela en otros tres meses de legislatura.","As\u00ed es como quieren ganarse el apoyo de los latinos ? #Catalunya  pic.twitter.com/mr7TOeuJm1","Si esto no es manipulaci\u00f3n e hipocres\u00eda, apaga y vamonos! Encima aqu\u00ed si que no les da grima escribir en espa\u00f1ol o hasta chino, si lo importante e sutilizar a la gente como lo hacen con su propia gente. Separatistas, sois un producto del photoshop. #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a https://twitter.com/GuajeSalvaje/status/1037641743662043138\u00a0\u2026","Adema de avesio el mejor presdrente qe a tenio este pais es un atetla con un cuerpo 10. puro acero espa\u00f1ol no como el junqero ese feo. #RepublicaPorLaDemocracia #Catalunya #Espa\u00f1a pic.twitter.com/je4iFFVus3","Vivo en #catalunya pero soy extreme\u00f1o \ud83d\ude0a","Hay un empate t\u00e9cnico entre #indepes y no #independentistas. Llamar a lo que tienen \"mayor\u00eda\" es de chiste, porque la diferencia es m\u00ednima. Gente como @QuimTorraiPla @KRLS y @junqueras enfrentan una #Catalu\u00f1a contra la otra. Est\u00e1n jugando con fuego. Basta   https://twitter.com/raulmorenom/status/1038875566429102081\u00a0\u2026","Si parece un pato, nada como un pato, y grazna como un pato, entonces probablemente sea un pato. #antorchas #Catalu\u00f1a #Catalunya #supremacismo #ultraderecha #nazis #fascismo pic.twitter.com/RIcIgVXnOA","La venta de #TractoresAmarillos en la #Tractoria de #Catalunya se dispara. #diada2018 pic.twitter.com/hwdkcbpx6Z","Mis 4 barras catalanas!! #diada #catalunya #diadacatalana #estrelladamm pic.twitter.com/VDTIjvxCbp","Excelente art\u00edculo, explica muy bien el populismo desde la perspectiva de infantilizaci\u00f3n ideol\u00f3gica. Los que vivimos en Catalu\u00f1a, vemos aqu\u00ed representado al separatismo y su ingenier\u00eda social: \u201cRep\u00fablica\u201d del photoshop y la propaganda... #Catalu\u00f1a  https://disidentia.com/incontenible-infantilizacion-occidente/\u00a0\u2026","Empezamos!!!!!! \ud83c\udf0f #Catalunya  https://goo.gl/5ToVdq?jrc75=8181568904\u00a0\u2026","Ya sab\u00e9is, amantes de #Catalu\u00f1a y #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 a colaborar! Cada vez m\u00e1s personas se unen a las Brigadas de limpieza - entre todos ser\u00e1 pan comido neutralizar los espacios p\u00fablicos! @pezzenas @elperiodico @UMCmossos #sondetodos #LaSilenciosaCat #BCNViafora #Barcelona16s #Tabarnia https://twitter.com/pezzenas/status/1040912621241815040\u00a0\u2026","CONDENO las hostilidades, manipulaciones y abusos del #GobiernoDElaGeneralidad de #Catalu\u00f1a contra la plataforma #HablamosEspa\u00f1ol. Es claramente un acto de maldad manifiesto, dictadura, y una transgresi\u00f3n del derecho a manifestarse como ciudadanos que son. https://twitter.com/HablamosE/status/1041321156014481410\u00a0\u2026","@sanchezcastejon Ya que va a reformar la #Constituci\u00f3n #Espa\u00f1ola para lo de los Aforados, tenga en cuenta que para lo que le dijo ayer a @_anapastor_ sobre La Comunidad Aut\u00f3noma de #Catalu\u00f1a la tendr\u00e1 casi que desarmar y destruir. #EleccionesGeneralesYA pic.twitter.com/elPQeIz5ob","As\u00ed est\u00e1 hoy la #EducacionPublica en #Cataluna gracias a un #PSOE y sobre todo a un #PP siempre colaboradores con el #adoctrinamiento que se imparte en las escuelas . Ahora se rasgan las vestiduras. Asco de pol\u00edticos.","Y el #Parlament de #Catalu\u00f1a contin\u00faa cerrado y sin actividad pol\u00edtica. Y cobrando por ello. Y los vagos son los espa\u00f1oles. #VikingosTeam #EleccionesEnCatalu\u00f1aYa","Me pregunto que estudiar\u00e1n o habr\u00e1n estudiado sus hijas. Supongo que siendo ministra de cultura de #Espa\u00f1a no las llevar\u00eda a estudiar en #Catalu\u00f1a .","Osea, que \"#Catalu\u00f1a nos roba\"... o lo intenta... mira que si al final la pel\u00edcula es al rev\u00e9s de la que ellos ven... leed la noticia : \u00bfqu\u00e9 opin\u00e1is? Y adem\u00e1s no ofrecen renunciar a la #independencia a cambio. #Sanchez, te toman por tonto. #indepes #proc\u00e9s https://twitter.com/PhilAMellows/status/1043039638099652608\u00a0\u2026","El adoctrinamiento con los libros de texto en Catalu\u00f1a es tan solo la punta del iceberg. Es solo lo que hemos visto de primera mano.  El resto, lo que desconocemos; eso es lo que realmente me preocupa.  #Catalu\u00f1a #155","\u00a1Ol\u00e9 el arte que hay en Espa\u00f1a! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc83\ud83c\udffc #Espa\u00f1a #Espa\u00f1aUnaNaci\u00f3n #Espa\u00f1aMiNaci\u00f3n #VivaEspa\u00f1a #DLPEspana #SentidoCom\u00fan #YoVotoDLP #MareaAQUA #Catalu\u00f1a #Lasilenciosacat #Tabarnia #Catalu\u00f1aEsEspa\u00f1a https://twitter.com/Toni_Charli/status/1043794263228772354\u00a0\u2026","Creo que los de las sonrisas ya est\u00e1n aprendiendo karate, jugada maestra! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #NazionalismoCatalan pic.twitter.com/anyebeGXG5","Madeleine Albright sobre el separatismo en #Catalu\u00f1a : describe el #fascismo como una forma de alcanzar el poder fomentando la divisi\u00f3n social #CatDrama #Social #StopOdio http://www.elmundo.es/internacional/2018/09/25/5ba9119446163fb8b18b45f3.html\u00a0\u2026","Joderos independentistas, 26 de septiembre de 2018 y #Catalu\u00f1a sigue siendo #Espa\u00f1a. #Lazis #process #presospolitics","Pobrecitos lazis oprimidos. #DefiendeEspa\u00f1a #Lasilenciosacat #Catalu\u00f1aEsEspa\u00f1a #Catalu\u00f1a  https://twitter.com/Velherro/status/1045242383858892801\u00a0\u2026","Os voy a contar mis impresiones de #Catalunya en este hilo de una manera ir\u00f3nica, haya vamos:","@sanchezcastejon #Catalunya se te va de las manos @elpais_espana @okdiario @elmundoes @larazon_es @LaRetuerka pic.twitter.com/1tMCyr5fQW","#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS #NoMasSuicidiosPoliciales #StopSuicidiosGC #StopSuicidiosPN #StopSuicidios Plaza Catalu\u00f1a #Barcelona manifestaci\u00f3n @jusapol #29SBarcelona #29SeptBarcelona #GuardiaCivil #PoliciaNacional #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a #EquiparacionYa #Espa\u00f1aUnaNaci\u00f3n #SentidoCom\u00fan pic.twitter.com/QS2zCLFZIT","Sois cobardes, siempre lo hab\u00e9is sido... Me averg\u00fcenzo de vosotros, de que os dig\u00e1is catalanes, fascistas! Careta fuera, separatistas nazis al descubierto por fin! #1Oct #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a https://twitter.com/matthewbennett/status/1046752259076501504?s=21\u00a0\u2026","Buenos d\u00edas a todos, Bon d\u00eda a tots, Que dice @sanchezcastejon que en #Catalu\u00f1a #Catalunya est\u00e1 todo bien, \"muy asumible\" \u00bfC\u00f3mo lo veis desde ah\u00ed vosotros? @ra_LA_me @GuajeSalvaje @Lamismamente pic.twitter.com/XSmdtDpAdG","Si enviaran un par de tercios de @Lalegion_es a #Catalu\u00d1a se acababa la tonter\u00eda. #155Ya https://twitter.com/GenteQueLucha/status/1047509151587479552\u00a0\u2026","Un dia normal en #Catalunya #VivaEspa\u00f1a pic.twitter.com/rFx2IxvBs4","#Catalu\u00f1a #Catalunya comienza a construir su #ej\u00e9rcito, aqu\u00ed uno de los primeros soldados de una de sus divisiones de \u00e9lite, la Divisi\u00f3n SS Torra. https://twitter.com/manuperez2002/status/1048106541495324672\u00a0\u2026","Anda majete d\u00edselo a tus colegas del @PSOE , la gesti\u00f3n es competencia de tu amiguete @abalosmeco el que piensa que todo es asumible en #Catalu\u00f1a  https://twitter.com/ierrejon/status/1047143461059727362\u00a0\u2026","Esta claro que la declaraci\u00f3n unilateral de independencia es una excusa para eludir todos los delitos que han cometido en #Catalu\u00d1a  https://twitter.com/eduardoinda/status/1048953452561420289\u00a0\u2026","Ya tengo ganas de que comiencen con esa revuelta \ud83d\ude02\ud83d\ude02#Catalu\u00f1a #Espa\u00f1aViva #EleccionesYA #VOX","Uno de los mejores art\u00edculos sobre el #DramaNacionalista en #Catalu\u00f1a . #stopOdio #Cat","@Albert_Rivera deber\u00eda plantear una MOCI\u00d3N DE CENSURA en el Parlamento de #Catalu\u00f1a,  antes de que se adelante el PSC con ERC.?","11 de octubre de 2018 y #Catalunya sigue siendo #Espana  Joderos independentistas #Proces #presospol\u00edticos #Independencia pic.twitter.com/gBDOJahTKD","Pin subido a Mis fotos de Instagram: C\u00f3mo estaba la plaza de #Catalu\u00f1a? Abarrotada! As\u00ed celebramos la #FiestaNacional #12Octubre #DiadelaHispanidad #VivaEspa\u00f1a  https://ift.tt/2yCsy9Z\u00a0 pic.twitter.com/9hpdXbE6Kf","El reinado de @sanchezcastejon ha durado lo mismo que la independencia de #Catalunya: 8 segundos #12OCT","Para cuando acabar con el maltrato a los millones de espa\u00f1oles que viven en #catalu\u00f1a, sobre eso no te veo decir nada @Pablo_Iglesias_","Y mientras tanto Tirando el Dinero en la Comunidad Autonoma de #Catalu\u00f1a \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14","None","No sab\u00eda que Podemos era aliado de los separatistas... Lo confirma alguno de sus l\u00edderes, Pablo? Ser\u00eda bueno lo confirmara. #Catalu\u00f1a #Espa\u00f1a","@Twitter ofende a todos los #espa\u00f1oles amigos de la libertad y la constituci\u00f3n, apoyando el golpe de estado en #catalu\u00f1a #twittercensuraNo #SanchezDimision #SanchezCumFraude #sancheztraidor","None","None","Pues no se crea si untamos a #Andaluc\u00eda puede quedar desamparada #Catalu\u00f1a y entonces no habr\u00e1 presupuestos. \u00bfLas dem\u00e1s autonom\u00edas? \u00a1A pagar sin rechistar!","@TeoGarciaEgea asegura a @carlos__alsina en @MasDeUno que eso de \"la lista m\u00e1s votada debe gobernar\" no vale para #Andaluc\u00eda (y tampoco le val\u00eda para #Catalu\u00f1a, ni #Asturias).  Debe ser que s\u00f3lo vale para los casos en los que el PP es la lista m\u00e1s votada.","#Economia #Noticias #Catalu\u00f1a El \u00abproc\u00e9s\u00bb le cost\u00f3 a Catalu\u00f1a 30.000 puestos de trabajo en 2017, seg\u00fan BBVA, y otras cuatro noticias  https://www.abc.es/economia/abci-proces-cuesta-cataluna-30000-puestos-trabajo-2017-segun-bbva-y-otras-cuatro-noticias-201810231435_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&amp;ns_mchannel=abc-es&amp;ns_source=tw&amp;ns_linkname=noticia.foto&amp;ns_fee=0\u00a0\u2026 v\u00eda @abc_es","I liked a @YouTube video  http://youtu.be/qSnzPep9EFU?a\u00a0 Falangista catal\u00e1n reflexiona sobre el debate de la #Exhumaci\u00f3nFranco y #Catalu\u00f1a","#Catalu\u00f1a \ud83d\udcc3\ud83d\udca5 \"La Generalidad quiere destruir los documentos de los cr\u00edmenes de Barcelona\"  (La\u00a0Asociaci\u00f3n \"Salvar el\u00a0Archivo de Salamanca\" en\u00a0\"Es la ma\u00f1ana\" de Federico Jim\u00e9nez Losantos, de\u00a0esRadio)  #Tabarnia @elenay29 @Carmafu https://www.libertaddigital.com/cultura/historia/2018-10-25/policarpo-sanchez-la-generalidad-quiere-destruir-los-documentos-que-contienen-los-crimenes-de-barcelona-1276627083/\u00a0\u2026","\u274c Cre\u00eda que era una broma pero aqu\u00ed est\u00e1 la noticia completa: #Catalu\u00f1a crear\u00e1 un cuerpo de inspectores para controlar que no aumente el castellano.  https://www.abc.es/sociedad/abci-cataluna-creara-cuerpo-inspectores-para-controlar-no-aumente-castellano-201810260258_noticia.html\u00a0\u2026","En la #ComunidadValenciana se est\u00e1n copiando los mismos errores y tics totalitarios de #Catalu\u00f1a. Una gran preocupaci\u00f3n que sabemos en qu\u00e9 desemboca, el #PSPV #PSOE principal culpable.","Espa\u00f1a no puede aguantar ni un segundo m\u00e1s la pasividad de @sanchezcastejon en #Catalu\u00f1a. Una clara mayor\u00eda de espa\u00f1oles desea ver a @pablocasado_ de Presidente. Por una Espa\u00f1a unida y comprometida con la democracia #ObjetivoCasado","@QuimTorraiPla quiero agradecerle su amistad hacia m\u00ed, como catal\u00e1n, ni le conozco, ni le reconozco, al no defender los derechos y libertades de todos y cada uno de los individuos que conformamos #Catalu\u00f1a la pr\u00f3xima vez hable Vd., en 1\u00aa persona del singular, gracias y un saludo.","\u23e9 #Catalu\u00f1a   La Generalitat alentar\u00e1 a los padres y a los propios escolares\u00a0a delatar a los colegios\u00a0que no cumplan con las directrices idiom\u00e1ticas impuestas por la Consejer\u00eda de Ense\u00f1anza  M\u00e1s en  http://t.me/thespanisharmy\u00a0 https://www.elmundo.es/cataluna/2018/10/30/5bd7609cca47413c178b45a6.html\u00a0\u2026","Unos d\u00edas te levantas de derechas, otras liberal, otras de centro izquierda y ahora socialista. En #Catalu\u00f1a deben de flipar  https://okdiario.com/espana/cataluna/2018/10/05/valls-pide-apoyo-sanchez-aqui-hay-candidato-que-viene-familia-socialista-izquierdas-3196754\u00a0\u2026","\ud83d\uded1Surrealista lo que se est\u00e1 viviendo. Todo mi apoyo a esta profesora que por decir la verdad y realidad que se vive en Catalu\u00f1a, la Generalitat valenciana va a estudiar sus declaraciones. #Catalu\u00f1a #Valencia https://www.elperiodico.com/es/politica/20181101/una-profesora-a-su-alumna-catalunya-no-es-un-pais-nunca-lo-ha-sido-ni-lo-sera-7123366\u00a0\u2026","Torra a @sanchezcastejon \ud83d\ude1c \"El pueblo de #Catalu\u00f1a le retiramos el apoyo, no votaremos los Presupuestos\" \ud83d\ude81\ud83d\udcb0  https://www.elmundo.es/cataluna/2018/11/02/5bdca06be5fdead22c8b461c.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes","Es actualidad si pedir\u00e1n tambi\u00e9n responsabilidad \u201ccivil\u201d a los golpistas 1O. \u00bfY lo perdido\u201d por #Catalu\u00f1a y #Espa\u00f1a?. Valga ejemplo la A E Medicamento 300 mill \u20ac x a\u00f1o @Societatcc https://www.libremercado.com/2017-11-21/lo-que-pierde-barcelona-tras-quedarse-sin-la-agencia-europea-del-medicamento-1276609429/\u00a0\u2026","Y el #ValdeAran es de Cs y no es #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/EqusMdY12k","None",":: #Catalu\u00f1a #sanidad | Notable d\u00e9ficit sanitario: faltan, como m\u00ednimo, 200 #m\u00e9dicos de #atenci\u00f3nprimaria. Y dinero hay de sobra para pagarles. Pero la #Gencat est\u00e1 de eternas vacaciones, secuestrada por boy scouts millonarios. pic.twitter.com/I2kbm64jHf","Prevaricaci\u00f3n, malversaci\u00f3n de fondos, apropiaci\u00f3n indebida, No, no hablo de #Catalu\u00f1a, estoy hablando del caso #EREs en #Andaluc\u00eda 680 millones de \u20ac ROBADOS POR LA CARA.","Disculpe pero el catalan no es la lengua oficial de #catalu\u00f1a. Es una de las DOS lenguas COOFICIALES en esa comunidad autonoma.","None",".  Los socios de gobierno de Fake S\u00e1nchez asegurando que libertad de expresi\u00f3n brille en #Catalu\u00f1a.   Los mismos que hablan de ``presos pol\u00edticos\u00b4\u00b4  Harry Potter #OTDirecto10NOV #SomosLaAudiencia10N #El11del11EnChollometro #EstamosPreparados Cardiff #YoVoy10N Bachillerato Jusapol https://twitter.com/Miotroyo2parte/status/1061246153419866112\u00a0\u2026","Quiz\u00e1 mucho antes #Rivera quem\u00f3 los puentes de su partido con la #socialdemocracia. Y \u00e9so es independiente del tema catal\u00e1n, en el que no estoy de acuerdo con #Sanchez. No tiene nada que ver una cosa con otra. #Cataluna #Arrimadas https://twitter.com/ElsaGarciad/status/1061587888792592384\u00a0\u2026","Seguro que ahora dos millones de borregos separatistas donan dinero para que este multimillonario no pague nada de su bolsillo. As\u00ed, el verano que viene se podr\u00e1 volver a ir a Ibiza en su yate... #arturmas #catalu\u00f1a #tribunaldecuentas pic.twitter.com/XeQICI2UFr","None","La monja separatista Teresa Forcades: \"La Biblia dice que debemos liberar a los presos\"  \u00bfA los del proces? \u00bfA todos los presos del mundo? - me pregunto...  #Catalu\u00f1a  https://okdiario.com/espana/cataluna/2018/11/14/monja-separatista-forcades-biblia-dice-que-debemos-liberar-presos-3349098/amp\u00a0\u2026","None",":: #sanidad | Lo que le faltaba a #Catalu\u00f1a: un brote de #dengue. Una enfermedad v\u00edrica, infecciosa y end\u00e9mica, propia del tr\u00f3pico, que causa estragos en zonas urbanas. Puede devenir en grave problema de salud p\u00fablica si no actuamos con rapidez. @sanidadgob","#libro  100% Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udcd6  https://bit.ly/2QKYNvC\u00a0 #espa\u00f1oles #1785motivos #Galicia #Asturias #Cantabria #Pa\u00edsVasco #Navarra #Aragon #Catalu\u00f1a #CyL #CLM #LaRioja #Madrid #Valencia #Extremadura #Baleares #Spain #Andalucia #Murcia #Canarias #Ceuta #Melilla #expat #libros #Spanien pic.twitter.com/IeOCLkznwp","Lo que tiene el #EjercitoEspa\u00f1ol de digno y honrado lo tiene tambi\u00e9n de eficiente y profesional. Cuando #Catalu\u00f1a necesite de sus servicios para afrontar una emergencia, ah\u00ed estar\u00e1n los soldados con la abnegaci\u00f3n que en ellos es habitual. De esas cosas se aprovecha #AdaColau.","None","En el #DiaMundialDelNi\u00f1o destacar la importancia de defender la vida desde la concepci\u00f3n. Y recalcar a los padres como principales responsables de la educaci\u00f3n de sus hijos y no el estado y el gobierno de turno para imponer su ideolog\u00eda. #Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #PxC #DiaDelNi\u00f1o","\"La vida a veces tiene sorpresas\" . #DJ #KevLeGalicien #Mercredi #Miercoles #Oto\u00f1o #Automne #Autumm #Espa\u00f1a #Francia #GaliciaCalidade #Galicia #Catalogne #Catalu\u00f1a #Catalu\u00f1a #Barcelona\u2026  https://www.instagram.com/p/BqcwtsFlxOj/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1e8cyrg96n69w\u00a0\u2026","None","No es el \u201cLebensraum\u201c #DineroVial de anta\u00f1o lo que anhela el #NacionalSocialismo en #Catalu\u00f1a. Hoy en d\u00eda es el #DineroVital o \u201cLebensGeld\u201d \ud83d\ude35 #Cat #PSC #DramaSocial #StopNacionalismo","None","La plaza de los Pa\u00efsos Catalans luego dicen que no intentan adoctrinar a nadie...  es una verg\u00fcenza #Catalu\u00f1a es #Espa\u00f1a pic.twitter.com/uTTpqWZ7Al","None","None","Muchas protestas de m\u00e9dicos y bomberos en #catalu\u00f1a hoy. Pensaba que no hab\u00eda otros problemas en la regi\u00f3n. Parece que el independentismo no lo es todo. Es insostenible lo de Torra. Alucino.","#Catalu\u00f1a | Hartazgo. El sector p\u00fablico ya no aguanta las 'demoras' de la #Gencat. La #Sanidad, movilizada, vive en un deterioro estructural que empieza a ser m\u00e1s que notable. Ni secesionismos ni gaitas, a atender lo que hay que atender: a los profesionales y a la ciudadan\u00eda."],"username":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aDEKSTRA\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a primero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a primero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\uf8ff Rafa \uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Isanandoa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ciudadano Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Suso Lizaso\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Alguien #vox_\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Joel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8tabarn\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (\ud83c\udf97= \ud83d\udca9)","Alguien #vox_\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Maril\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dartaplan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","SERAFIN TALLON LOBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u00cdbero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Diego \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","David (Moxi) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u1d31\u1d30\u1d41\u1d2c\u1d3f\u1d30\u1d3c \u1d31\u1d38\u1d41\u1d2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Joel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","Gabriel Santiago\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","Eduardo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","almarfu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","JuanfranTaber \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Emprende Green\u267b\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Pedro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26a1\ufe0f\ud83c\udf41","Diego \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","\ud83c\udf40\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Newt \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","Niah  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","Valquiria_pl \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Carpe Diem Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Bach \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc1f","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u00c1lex Edo   \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Laci Beles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Laci Beles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perro Cotilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ColdStreamHat \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\udde6","Valquiria_pl \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Pepe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Rojas","Jose A. Fombuena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u2102\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud83c\udf96\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","David Parejo L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Juan Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel Bonel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Niah  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7","Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Domingo Negrin #FBPE #ABTV #WATON \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","David L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u1d31\u1d30\u1d41\u1d2c\u1d3f\u1d30\u1d3c \u1d31\u1d38\u1d41\u1d2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","David L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","Fran el de Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Laci Beles \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AntonioDeuderoMayans\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","VOX Sevilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sig\u00fcenza \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juan Ignacio Medina\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Maruxi\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Joel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","Maril\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","C\u03dee\u01ac\u1e2d\u03b7G\u01b8\u044f\u03a7 \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cannabis es vida","Antonio C\u00e1novas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u2102\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud83c\udf96\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u00aeLaManoNegradeHulio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javi Caballero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Maestro Pin Zhao \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perro Cotilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel Ehrmanntraut \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","De todo un poco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","NNGG Catalunya\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","De todo un poco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","De todo un poco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","Prof. Dr. Ignacio Vega \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel Ehrmanntraut \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ciudadano Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Makario\u2122 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GERMINATOR \u2654","Daniel Clemente \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ana\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 +=+=","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","MazinguerX  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Cuca Santos","\u2694\ufe0fJohnDownie\ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","C\u00e1ncer de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u2694\ufe0fJohnDownie\ud83c\uddef\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ram\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","JotaFender \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Se\u00f1or A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","G.H.C.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","David L\u00f3pez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","De todo un poco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4Robert Humer\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Bach \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc1f","Alien \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","CarthagoNova\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Manicomio indepe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Luna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Pedro de Hoyos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","Manicomio indepe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jorgis Khan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\udf4aDani Iglesias Medina\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Angel Baena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","PADI 13\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Wardork \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mike Boquer\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Carlos Puch Demon\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Hanna Reitsch \u2694\ufe0f F.Quintilla \ud83d\udda4PRESENTE\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","\u272f Angel \u272f REAL  Madridista \u272f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Zumero #SPexit  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juancar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Fran el de Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jose A. Fombuena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almirante \ud835\udd05\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd30 \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd0f\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Carlos Puch Demon\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ADyC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","R. PINAULT \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Carmen  \u200f\u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Fran Villanueva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Fran Villanueva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\u1d31\u1d30\u1d41\u1d2c\u1d3f\u1d30\u1d3c \u1d31\u1d38\u1d41\u1d2c \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javier Sarobe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jes\u00fas \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Malvada Majencia Arroyo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javier Sarobe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","\u00cdbero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dr. Kahl \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","PP Chamber\u00ed \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","loque1piensa \ud83d\udc15\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Luisjazz  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Carlos Paramio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","None","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","None","None","None","None","None","None","None","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","None","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","VOX Sevilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udd11\ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94\ud83e\udd11\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\udf4aDani Iglesias Medina\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Luna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","MadMardigan\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","JB Cartagena\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8tabarn\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (\ud83c\udf97= \ud83d\udca9)","PP de Gandia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Garrido \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\u00a0\ud835\udd7b\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd98\u00a0\ud835\udd81\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Valquiria_pl \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ciudadano Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","Luna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Makario\u2122 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","Jorgis Khan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","jOS\u00c9 mIGUEL jm  \ud83e\udd85\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Castro es dictador \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","\u00cdbero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javi.C \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","\u2102\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud83c\udf96\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Anday\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Anakin Vader\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\uddfd","Espa\u00f1olpuracepa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Ciudadano Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AntonioDeuderoMayans\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ignacio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u0646\u200f","Joel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","Luna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","DI\u00c1FANO POCH \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Juan A. Fern\u00e1ndez Torrent #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2629 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Rafael Del Rosal Mac\u00edas","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","SERAFIN TALLON LOBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","DI\u00c1FANO POCH \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javier Sarobe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","MarcoSanz\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83d\ude20","Protecci\u00f3n Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8GNA\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Protecci\u00f3n Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8GNA\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Orgullo Espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","elciudadanoespa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Luna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mike Boquer\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sawyer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ESPA\u00d1A MIA","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 MrQ","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Orgullo Espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jose A. Cueto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddea","DI\u00c1FANO POCH \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jes\u00fas \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Carlos P3rdomo\u24d2 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud835\udd74\ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd93\u00a0\ud835\udd7b\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd98\u00a0\ud835\udd81\ud835\udd91\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jose A. Cueto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddea","Fran Villanueva \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AntonioDeuderoMayans\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Nocturna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AntonioDeuderoMayans\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ROroroRO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ROroroRO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","LURS \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Orgullo Espa\u00f1ol\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Jose Padilla \u271d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\udde8Sandra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #RED\u271e","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Trinitrotolueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","tabaiba\ud83c\udf34soleada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8","Marc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Khaleesi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\uf8ff Maaj39 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AJ Calzado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","\u2102\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd61\ud835\udd5a\ud835\udd60\ud83c\udf96\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","None","None","None","None","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","In\u00e9s Velo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jes\u00fas \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Marc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sara \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Johnny Pel\u00edculas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8A L B E R T O\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mike Boquer\u00f3n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javi Ruiz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddf0","Sergio Gonz\u00e1lez \ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Oscar Soto \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8GERMINATOR \u2654","Vox C\u00e1rtama \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Lo que veo en el camino \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Garrido \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","\ud83c\udde9\ud83c\uddff \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Anti Fake","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83d\ude94\ud83d\udca2Laro Linto\ud83d\udca2\ud83d\ude94\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Almudena Alonso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1","Sergio Fern\u00e1ndez Aguado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","C\u03dee\u01ac\u1e2d\u03b7G\u01b8\u044f\u03a7 \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Cannabis es vida","Marcos R. Ligero - RO9271ES\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Marc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Jorgis Khan \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Alguien #vox_\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","xatria\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Concepci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SanchezDimision","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","Marc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","Natalia Alba \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Dani Jimenez\u00ae\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Curro\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Garrido \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","Tommy\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catrin James \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Alguien #vox_\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Iberican Warrio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\udf0dA Crux\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Emprende Green\u267b\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AntonioEZafra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","M\u00b0Amparo Pe\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Emprende Green\u267b\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Fran el de Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ROroroRO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Diego Vivas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Poder Latino en Catalunya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Iberican Warrio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Fran el de Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Brus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Khaleesi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ChMiguel8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Yo Rep\u00fablico \u272a \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sara \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Garrido \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","Alejandro Fdez \uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Pepe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Rojas","eraser \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f","eraser \u2764\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Juana Gonz\u00e1lez  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8","Sara Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n Madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Pinkie Warrior \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Maestro Pin Zhao \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n Madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Sara Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Johnny Pel\u00edculas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Emprende Green\u267b\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n Madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Johnny Pel\u00edculas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","ROroroRO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Emprende Green\u267b\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Casopl\u00f3n de Galapagar. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c\ud83c\udfe2","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Wardork \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n Madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Luis Fern\u00e1ndez Campo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a","javier olaechea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","SERGIO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Alejandro Fdez \uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","Catal\u00e1nEspa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","Dr.Delirio \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","None","\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Moncholab \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","AJ Calzado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Luisjazz  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Its Ibizas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\udf4fMina Ngokwami we Tabarnia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 y FACHA\ud83c\udf4f\ud83c\udff4","Julio F. Artillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel A. Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Francisco Javier ||\ud83c\uddea\ud83c\uddf8||\ud83d\udc20 NOesNO","The Spanish Army \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","SERAFIN TALLON LOBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","M\u00f3nica Lora \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Luna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","SERAFIN TALLON LOBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","SERAFIN TALLON LOBO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Wardork \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Perico Palotes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","Gonzalo Castillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez Gonz\u00e1lez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","Dr. Kahl \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","Isabel R\u00edos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","1785 - 100% Espa\u00f1a  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","JuanfranTaber \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","None","M\u00f3nica Lora \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","#KeV \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00ae \ud83d\ude86\u26bd","None","Atreyu\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddec","None","CitiEs \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","None","None","Problemas de Clase \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","90Mil Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"],"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0],"y":[774,770,770,771,775,747,750,756,765,756,754,763,768,767,754,767,768,766,772,732,731,722,733,752,749,733,743,715,735,720,618,690,658,675,705,762,773,753,766,738,762,768,770,773,774,773,769,772,768,770,753,767,774,774,779,763,725,743,736,758,755,754,756,738,766,767,759,770,725,756,754,752,755,750,764,761,764,767,768,773,758,762,762,771,763,770,761,756,764,766,762,767,770,762,757,760,766,754,760,764,764,761,773,768,756,763,763,759,759,758,762,691,747,773,774,770,758,754,766,769,769,768,775,772,774,770,769,773,773,772,772,768,767,777,777,776,774,770,763,771,771,773,773,765,769,768,776,772,775,775,773,762,759,770,769,770,776,778,770,769,777,776,767,776,774,778,776,775,774,775,771,774,775,776,774,770,773,764,770,773,775,772,773,776,772,782,779,781,782,781,783,783,781,777,779,778,776,778,774,776,776,772,767,758,768,732,751,763,769,772,770,770,778,776,774,774,774,773,772,774,780,769,769,770,777,772,769,774,763,753,768,775,775,772,765,772,769,770,772,773,765,773,777,774,773,772,774,777,775,772,773,774,765,756,764,755,761,765,764,773,769,766,771,762,768,767,767,771,770,763,762,776,767,768,775,763,777,767,771,773,770,771,772,772,776,779,776,771,775,773,777,770,775,772,768,759,768,781,783,783,778,778,770,770,770,767,770,775,773,775,767,766,771,773,775,775,769,768,770,769,767,774,771,773,771,773,775,767,777,770,773,774,776,772,773,767,763,767,772,772,777,771,772,765,773,776,778,771,769,771,756,764,757,755,770,770,764,772,767,767,763,771,765,761,762,767,772,758,760,761,764,763,758,765,759,736,763,769,765,774,768,765,773,773,761,770,767,772,773,770,777,771,773,761,753,730,741,758,757,762,775,770,765,770,777,765,765,775,768,771,773,770,775,778,777,772,775,776,773,772,775,773,769,772,775,771,774,769,771,776,777,776,774,769,779,772,775,774,777,766,776,770,764,770,773,774,773,778,775,779,774,772,776,773,777]},"selected":{"id":"50289","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50290","type":"UnionRenderers"}},"id":"50209","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"days":[1,15]},"id":"50226","type":"DaysTicker"},{"attributes":{"items":[{"id":"50236","type":"LegendItem"},{"id":"50263","type":"LegendItem"},{"id":"50292","type":"LegendItem"},{"id":"50323","type":"LegendItem"}],"plot":{"id":"50167","subtype":"Figure","type":"Plot"},"visible":false},"id":"50235","type":"Legend"},{"attributes":{"bounds":"auto","callback":null,"end":783},"id":"50164","type":"Range1d"},{"attributes":{"line_alpha":0.1,"line_color":"#1f77b4","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50239","type":"Line"},{"attributes":{"months":[0,4,8]},"id":"50229","type":"MonthsTicker"},{"attributes":{},"id":"50368","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"days":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31]},"id":"50223","type":"DaysTicker"},{"attributes":{"args":{"legend":{"id":"50235","type":"Legend"}},"code":"var _pyfunc_truthy = function (v) {\n    if (v === null || typeof v !== \"object\") {return v;}\n    else if (v.length !== undefined) {return v.length ? v : false;}\n    else if (v.byteLength !== undefined) {return v.byteLength ? v : false;}\n    else if (v.constructor !== Object) {return true;}\n    else {return Object.getOwnPropertyNames(v).length ? v : false;}\n};\nvar cb;\ncb = function flx_cb (legend) {\n    legend = (legend === undefined) ? this.p.legend[0]: legend;\n    legend.visible = !_pyfunc_truthy(legend.visible);\n    return null;\n};\ncb(legend);\n"},"id":"50324","type":"CustomJS"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"date_label":["Sep 06, 2017","Sep 11, 2017","Sep 20, 2017","Oct 01, 2017","Oct 03, 2017","Oct 10, 2017","Oct 12, 2017","Oct 27, 2017","Oct 29, 2017","Nov 02, 2017","Nov 11, 2017","Dec 21, 2017","Mar 23, 2018","Mar 25, 2018","Apr 05, 2018","May 14, 2018","Jun 01, 2018","Sep 11, 2018","Oct 01, 2018","Oct 12, 2018"],"description":["The regional parliament passes a bill calling a self-determination referendum.","National Day of Catalonia. One million people gather in a pro-independence rally in Barcelona, according to local police.","Police search Generalitat and party headquarters for evidence of the illegal referendum. 14 arrested for taking part in its organization. Thousands protest in Barcelona.","Catalan self-determination referendum.","General strike. 700,000 protestors gather in Barcelona, according to local police. King Philip VI addresses the nation.","The regional parliament declares independence, only to suspend it immediately and call for dialog.","National Day of Spain. 2,000 people gather in a unionist rally in Barcelona, according to local police.","The regional parliament declares independence. The central government invokes Article 155, dissolves the Generalitat and calls a regional snap election.","300,000 people gather in a unionist rally in Barcelona, according to local police. Former regional president Carles Puigdemont flees to Brussels.","Spain's National High Court sentences former regional Vice-President and nine former regional ministers to be held on remand pending trial.","750,000 people, according to local police, demand freedom for the jailed leaders in Barcelona.","Regional election. The unionist Ciutadans party earns the most seats. Separatist parties preserve their majority.","Spain's Supreme Court charges Catalan political leaders with rebellion. The former president of the regional parliament and four regional ministers are jailed pending trial.","Former regional president Carles Puigdemont is arrested by German police.","German courts free Carles Puigdemont on the grounds that the separatist movement did not incur in violent acts, a requirement for the crime of high treason in German law.","Quim Torra inaugurated as regional president.","Spanish Prime Minister Mariano Rajoy loses a vote of no confidence. Pedro S\u00e1nchez, leader of the Socialist Party, takes over.","National Day of Catalonia. One million people gather in a pro-independence rally in Barcelona, according to local police.","First anniversary of the self-determination referendum. 180,000 people gather in Barcelona, according to local police.","National Day of Spain."],"x0":[1504656000000.0,1505088000000.0,1505865600000.0,1506816000000.0,1506988800000.0,1507593600000.0,1507766400000.0,1509062400000.0,1509235200000.0,1509580800000.0,1510358400000.0,1513814400000.0,1521763200000.0,1521936000000.0,1522886400000.0,1526256000000.0,1527811200000.0,1536624000000.0,1538352000000.0,1539302400000.0],"x1":[1504656000000.0,1505088000000.0,1505865600000.0,1506816000000.0,1506988800000.0,1507593600000.0,1507766400000.0,1509062400000.0,1509235200000.0,1509580800000.0,1510358400000.0,1513814400000.0,1521763200000.0,1521936000000.0,1522886400000.0,1526256000000.0,1527811200000.0,1536624000000.0,1538352000000.0,1539302400000.0],"y0":[113,253,415,547,380,206,88,406,150,233,174,245,175,180,87,98,72,391,158,54],"y1":[747,754,732,618,658,738,768,725,736,756,752,691,758,732,774,755,768,736,730,765]},"selected":{"id":"50232","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50233","type":"UnionRenderers"}},"id":"50201","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"line_alpha":0.1,"line_color":"#1f77b4","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50266","type":"Line"},{"attributes":{"line_color":"#f2ce1a","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50294","type":"Line"},{"attributes":{},"id":"50232","type":"Selection"},{"attributes":{},"id":"50369","type":"Selection"},{"attributes":{},"id":"50366","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{},"id":"50261","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"base":24,"mantissas":[1,2,4,6,8,12],"max_interval":43200000.0,"min_interval":3600000.0,"num_minor_ticks":0},"id":"50222","type":"AdaptiveTicker"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50210","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50212","type":"Line"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"name":"flag_in_text","nonselection_glyph":{"id":"50213","type":"Line"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"50215","type":"CDSView"}},"id":"50214","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50209","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50238","type":"Line"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"name":"flag_in_username","nonselection_glyph":{"id":"50239","type":"Line"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"50241","type":"CDSView"}},"id":"50240","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"dimension":1,"grid_line_color":{"value":null},"plot":{"id":"50167","subtype":"Figure","type":"Plot"},"ticker":{"id":"50181","type":"BasicTicker"}},"id":"50184","type":"Grid"},{"attributes":{"fill_color":"#f96d6d","line_alpha":0.0,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50334","type":"Patch"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50325","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50326","type":"Patch"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"view":{"id":"50328","type":"CDSView"}},"id":"50327","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"source":{"id":"50337","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50340","type":"CDSView"},{"attributes":{"label":{"value":"\ud83c\udf97 in username"},"renderers":[{"id":"50267","type":"GlyphRenderer"}]},"id":"50292","type":"LegendItem"},{"attributes":{"months":[0,2,4,6,8,10]},"id":"50228","type":"MonthsTicker"},{"attributes":{},"id":"50374","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{},"id":"50365","type":"Selection"},{"attributes":{"formatter":{"id":"50219","type":"DatetimeTickFormatter"},"plot":{"id":"50167","subtype":"Figure","type":"Plot"},"ticker":{"id":"50176","type":"DatetimeTicker"}},"id":"50175","type":"DatetimeAxis"},{"attributes":{"source":{"id":"50325","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50328","type":"CDSView"},{"attributes":{"num_minor_ticks":5,"tickers":[{"id":"50220","type":"AdaptiveTicker"},{"id":"50221","type":"AdaptiveTicker"},{"id":"50222","type":"AdaptiveTicker"},{"id":"50223","type":"DaysTicker"},{"id":"50224","type":"DaysTicker"},{"id":"50225","type":"DaysTicker"},{"id":"50226","type":"DaysTicker"},{"id":"50227","type":"MonthsTicker"},{"id":"50228","type":"MonthsTicker"},{"id":"50229","type":"MonthsTicker"},{"id":"50230","type":"MonthsTicker"},{"id":"50231","type":"YearsTicker"}]},"id":"50176","type":"DatetimeTicker"},{"attributes":{"source":{"id":"50329","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50332","type":"CDSView"},{"attributes":{"label":{"value":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 in username"},"renderers":[{"id":"50240","type":"GlyphRenderer"}]},"id":"50263","type":"LegendItem"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0,1543449600000.0,1543363200000.0,1543276800000.0,1543190400000.0,1543104000000.0,1543017600000.0,1542931200000.0,1542844800000.0,1542758400000.0,1542672000000.0,1542585600000.0,1542499200000.0,1542412800000.0,1542326400000.0,1542240000000.0,1542153600000.0,1542067200000.0,1541980800000.0,1541894400000.0,1541808000000.0,1541721600000.0,1541635200000.0,1541548800000.0,1541462400000.0,1541376000000.0,1541289600000.0,1541203200000.0,1541116800000.0,1541030400000.0,1540944000000.0,1540857600000.0,1540771200000.0,1540684800000.0,1540598400000.0,1540512000000.0,1540425600000.0,1540339200000.0,1540252800000.0,1540166400000.0,1540080000000.0,1539993600000.0,1539907200000.0,1539820800000.0,1539734400000.0,1539648000000.0,1539561600000.0,1539475200000.0,1539388800000.0,1539302400000.0,1539216000000.0,1539129600000.0,1539043200000.0,1538956800000.0,1538870400000.0,1538784000000.0,1538697600000.0,1538611200000.0,1538524800000.0,1538438400000.0,1538352000000.0,1538265600000.0,1538179200000.0,1538092800000.0,1538006400000.0,1537920000000.0,1537833600000.0,1537747200000.0,1537660800000.0,1537574400000.0,1537488000000.0,1537401600000.0,1537315200000.0,1537228800000.0,1537142400000.0,1537056000000.0,1536969600000.0,1536883200000.0,1536796800000.0,1536710400000.0,1536624000000.0,1536537600000.0,1536451200000.0,1536364800000.0,1536278400000.0,1536192000000.0,1536105600000.0,1536019200000.0,1535932800000.0,1535846400000.0,1535760000000.0,1535673600000.0,1535587200000.0,1535500800000.0,1535414400000.0,1535328000000.0,1535241600000.0,1535155200000.0,1535068800000.0,1534982400000.0,1534896000000.0,1534809600000.0,1534723200000.0,1534636800000.0,1534550400000.0,1534464000000.0,1534377600000.0,1534291200000.0,1534204800000.0,1534118400000.0,1534032000000.0,1533945600000.0,1533859200000.0,1533772800000.0,1533686400000.0,1533600000000.0,1533513600000.0,1533427200000.0,1533340800000.0,1533254400000.0,1533168000000.0,1533081600000.0,1532995200000.0,1532908800000.0,1532822400000.0,1532736000000.0,1532649600000.0,1532563200000.0,1532476800000.0,1532390400000.0,1532304000000.0,1532217600000.0,1532131200000.0,1532044800000.0,1531958400000.0,1531872000000.0,1531785600000.0,1531699200000.0,1531612800000.0,1531526400000.0,1531440000000.0,1531353600000.0,1531267200000.0,1531180800000.0,1531094400000.0,1531008000000.0,1530921600000.0,1530835200000.0,1530748800000.0,1530662400000.0,1530576000000.0,1530489600000.0,1530403200000.0,1530316800000.0,1530230400000.0,1530144000000.0,1530057600000.0,1529971200000.0,1529884800000.0,1529798400000.0,1529712000000.0,1529625600000.0,1529539200000.0,1529452800000.0,1529366400000.0,1529280000000.0,1529193600000.0,1529107200000.0,1529020800000.0,1528934400000.0,1528848000000.0,1528761600000.0,1528675200000.0,1528588800000.0,1528502400000.0,1528416000000.0,1528329600000.0,1528243200000.0,1528156800000.0,1528070400000.0,1527984000000.0,1527897600000.0,1527811200000.0,1527724800000.0,1527638400000.0,1527552000000.0,1527465600000.0,1527379200000.0,1527292800000.0,1527206400000.0,1527120000000.0,1527033600000.0,1526947200000.0,1526860800000.0,1526774400000.0,1526688000000.0,1526601600000.0,1526515200000.0,1526428800000.0,1526342400000.0,1526256000000.0,1526169600000.0,1526083200000.0,1525996800000.0,1525910400000.0,1525824000000.0,1525737600000.0,1525651200000.0,1525564800000.0,1525478400000.0,1525392000000.0,1525305600000.0,1525219200000.0,1525132800000.0,1525046400000.0,1524960000000.0,1524873600000.0,1524787200000.0,1524700800000.0,1524614400000.0,1524528000000.0,1524441600000.0,1524355200000.0,1524268800000.0,1524182400000.0,1524096000000.0,1524009600000.0,1523923200000.0,1523836800000.0,1523750400000.0,1523664000000.0,1523577600000.0,1523491200000.0,1523404800000.0,1523318400000.0,1523232000000.0,1523145600000.0,1523059200000.0,1522972800000.0,1522886400000.0,1522800000000.0,1522713600000.0,1522627200000.0,1522540800000.0,1522454400000.0,1522368000000.0,1522281600000.0,1522195200000.0,1522108800000.0,1522022400000.0,1521936000000.0,1521849600000.0,1521763200000.0,1521676800000.0,1521590400000.0,1521504000000.0,1521417600000.0,1521331200000.0,1521244800000.0,1521158400000.0,1521072000000.0,1520985600000.0,1520899200000.0,1520812800000.0,1520726400000.0,1520640000000.0,1520553600000.0,1520467200000.0,1520380800000.0,1520294400000.0,1520208000000.0,1520121600000.0,1520035200000.0,1519948800000.0,1519862400000.0,1519776000000.0,1519689600000.0,1519603200000.0,1519516800000.0,1519430400000.0,1519344000000.0,1519257600000.0,1519171200000.0,1519084800000.0,1518998400000.0,1518912000000.0,1518825600000.0,1518739200000.0,1518652800000.0,1518566400000.0,1518480000000.0,1518393600000.0,1518307200000.0,1518220800000.0,1518134400000.0,1518048000000.0,1517961600000.0,1517875200000.0,1517788800000.0,1517702400000.0,1517616000000.0,1517529600000.0,1517443200000.0,1517356800000.0,1517270400000.0,1517184000000.0,1517097600000.0,1517011200000.0,1516924800000.0,1516838400000.0,1516752000000.0,1516665600000.0,1516579200000.0,1516492800000.0,1516406400000.0,1516320000000.0,1516233600000.0,1516147200000.0,1516060800000.0,1515974400000.0,1515888000000.0,1515801600000.0,1515715200000.0,1515628800000.0,1515542400000.0,1515456000000.0,1515369600000.0,1515283200000.0,1515196800000.0,1515110400000.0,1515024000000.0,1514937600000.0,1514851200000.0,1514764800000.0,1514678400000.0,1514592000000.0,1514505600000.0,1514419200000.0,1514332800000.0,1514246400000.0,1514160000000.0,1514073600000.0,1513987200000.0,1513900800000.0,1513814400000.0,1513728000000.0,1513641600000.0,1513555200000.0,1513468800000.0,1513382400000.0,1513296000000.0,1513209600000.0,1513123200000.0,1513036800000.0,1512950400000.0,1512864000000.0,1512777600000.0,1512691200000.0,1512604800000.0,1512518400000.0,1512432000000.0,1512345600000.0,1512259200000.0,1512172800000.0,1512086400000.0,1512000000000.0,1511913600000.0,1511827200000.0,1511740800000.0,1511654400000.0,1511568000000.0,1511481600000.0,1511395200000.0,1511308800000.0,1511222400000.0,1511136000000.0,1511049600000.0,1510963200000.0,1510876800000.0,1510790400000.0,1510704000000.0,1510617600000.0,1510531200000.0,1510444800000.0,1510358400000.0,1510272000000.0,1510185600000.0,1510099200000.0,1510012800000.0,1509926400000.0,1509840000000.0,1509753600000.0,1509667200000.0,1509580800000.0,1509494400000.0,1509408000000.0,1509321600000.0,1509235200000.0,1509148800000.0,1509062400000.0,1508976000000.0,1508889600000.0,1508803200000.0,1508716800000.0,1508630400000.0,1508544000000.0,1508457600000.0,1508371200000.0,1508284800000.0,1508198400000.0,1508112000000.0,1508025600000.0,1507939200000.0,1507852800000.0,1507766400000.0,1507680000000.0,1507593600000.0,1507507200000.0,1507420800000.0,1507334400000.0,1507248000000.0,1507161600000.0,1507075200000.0,1506988800000.0,1506902400000.0,1506816000000.0,1506729600000.0,1506643200000.0,1506556800000.0,1506470400000.0,1506384000000.0,1506297600000.0,1506211200000.0,1506124800000.0,1506038400000.0,1505952000000.0,1505865600000.0,1505779200000.0,1505692800000.0,1505606400000.0,1505520000000.0,1505433600000.0,1505347200000.0,1505260800000.0,1505174400000.0,1505088000000.0,1505001600000.0,1504915200000.0,1504828800000.0,1504742400000.0,1504656000000.0,1504569600000.0,1504483200000.0,1504396800000.0,1504310400000.0,1504224000000.0],"y":[779,781,781,780,778,770,770,773,775,774,775,779,779,775,768,778,775,777,778,760,763,761,766,775,768,756,772,741,760,746,677,737,708,718,747,775,780,766,772,761,774,775,777,780,779,778,778,778,776,780,772,777,782,779,783,771,752,765,756,772,771,773,770,767,778,776,773,780,759,772,770,772,764,765,779,778,775,775,774,779,778,776,773,779,775,777,773,772,776,775,772,777,775,773,771,775,772,774,772,776,774,776,778,777,772,778,772,772,775,770,778,724,762,780,777,777,775,771,773,776,776,777,779,780,781,780,777,781,782,782,781,780,778,781,780,779,781,778,778,779,778,780,779,775,778,776,782,782,780,780,779,778,773,780,779,780,781,781,780,776,782,779,776,780,780,782,781,781,780,783,779,779,781,780,779,778,779,778,780,777,780,779,780,781,774,782,782,782,783,783,783,783,783,778,781,783,777,782,777,779,782,780,776,774,777,762,770,777,779,777,776,779,781,782,781,780,781,779,779,779,783,781,781,782,782,778,780,781,781,776,777,781,779,778,775,779,776,775,777,777,774,779,782,779,779,780,781,781,780,780,780,780,776,774,775,771,773,776,777,779,779,778,781,773,782,780,778,778,777,774,775,781,775,777,778,774,780,778,781,782,780,777,781,779,780,782,781,779,778,779,780,779,780,781,775,772,778,782,783,783,779,779,775,774,776,771,777,780,776,778,776,772,776,777,778,779,773,773,775,774,775,777,774,779,775,776,778,774,780,777,779,777,780,778,782,777,770,776,779,777,780,778,778,771,774,779,780,776,773,777,768,771,772,770,777,775,774,779,775,777,772,779,777,777,775,777,779,772,772,771,774,777,774,775,773,761,774,776,776,779,774,774,778,778,773,778,774,776,777,781,780,776,781,771,767,751,762,768,768,771,778,775,773,774,781,774,771,781,778,777,775,777,781,780,777,777,779,781,778,776,778,779,774,776,779,779,778,775,777,780,778,779,777,777,780,777,779,778,779,774,778,774,773,776,775,777,776,779,779,780,777,774,778,777,781,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783,783]},"selected":{"id":"50373","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50374","type":"UnionRenderers"}},"id":"50337","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{},"id":"50171","type":"LinearScale"},{"attributes":{"fill_color":"#db0d0d","line_alpha":0.0,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50338","type":"Patch"},{"attributes":{"background_fill_color":{"value":"#242424"},"below":[{"id":"50175","type":"DatetimeAxis"}],"js_event_callbacks":{"doubletap":[{"id":"50324","type":"CustomJS"}]},"left":[{"id":"50180","type":"LinearAxis"}],"plot_width":800,"renderers":[{"id":"50175","type":"DatetimeAxis"},{"id":"50179","type":"Grid"},{"id":"50180","type":"LinearAxis"},{"id":"50184","type":"Grid"},{"id":"50191","type":"BoxAnnotation"},{"id":"50205","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50235","type":"Legend"},{"id":"50214","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50240","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50267","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50296","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50327","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50331","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50335","type":"GlyphRenderer"},{"id":"50339","type":"GlyphRenderer"}],"sizing_mode":"stretch_both","title":{"id":"50197","type":"Title"},"toolbar":{"id":"50188","type":"Toolbar"},"toolbar_location":"below","x_range":{"id":"50165","type":"Range1d"},"x_scale":{"id":"50171","type":"LinearScale"},"y_range":{"id":"50164","type":"Range1d"},"y_scale":{"id":"50173","type":"LinearScale"}},"id":"50167","subtype":"Figure","type":"Plot"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"daily_total":[25,21,35,27,27,113,80,62,48,64,253,65,55,60,64,219,112,46,56,415,231,169,166,126,82,122,107,104,128,124,547,294,380,172,139,108,81,121,123,206,149,88,81,69,82,162,135,93,102,148,282,152,114,85,96,152,403,215,150,83,108,89,228,169,85,67,60,47,101,74,76,157,91,61,65,52,60,62,49,52,50,53,47,63,38,56,55,46,54,50,46,48,53,48,75,63,64,109,67,70,65,69,60,65,59,60,65,66,76,68,97,218,171,80,51,50,38,57,44,43,55,46,40,33,46,62,72,45,45,37,85,58,47,50,69,62,44,60,91,72,35,44,50,51,59,65,66,52,50,53,57,73,61,48,31,12,14,13,26,19,30,17,17,13,28,19,14,13,38,25,25,29,24,29,26,28,15,34,35,21,26,20,16,32,40,13,14,18,9,12,16,18,9,15,19,19,21,15,16,11,14,19,74,151,108,151,112,85,82,70,59,57,91,64,35,4,75,36,40,39,39,32,26,40,37,41,71,24,30,30,41,55,56,43,106,44,47,58,37,45,56,43,34,31,31,26,37,37,32,43,37,57,57,78,60,92,56,60,63,43,53,63,60,48,50,81,53,37,39,29,40,54,56,63,68,14,20,21,17,20,17,15,17,19,20,15,12,10,15,15,8,8,10,25,42,47,32,19,22,18,32,19,22,36,26,29,43,43,25,34,31,25,34,34,34,33,40,45,27,34,38,33,23,35,41,22,26,30,31,31,39,39,27,22,33,31,19,26,29,31,39,27,48,28,30,36,31,30,39,29,64,50,50,48,38,33,43,32,39,46,33,44,68,64,58,46,49,56,56,55,52,49,52,62,88,308,75,37,43,46,51,44,38,40,54,40,40,33,40,37,37,44,35,64,69,130,41,60,41,33,52,47,35,48,41,43,50,42,29,51,48,46,28,27,41,39,27,33,35,21,33,37,33,26,26,33,26,72,51,54,30,35,30,20,42,34,34,32,32,32,36,32,30,31,30,32,35,31,33,39,40,34,39,42,33],"date_label":["Sep 01, 2017","Sep 02, 2017","Sep 03, 2017","Sep 04, 2017","Sep 05, 2017","Sep 06, 2017","Sep 07, 2017","Sep 08, 2017","Sep 09, 2017","Sep 10, 2017","Sep 11, 2017","Sep 12, 2017","Sep 13, 2017","Sep 14, 2017","Sep 15, 2017","Sep 16, 2017","Sep 17, 2017","Sep 18, 2017","Sep 19, 2017","Sep 20, 2017","Sep 21, 2017","Sep 22, 2017","Sep 23, 2017","Sep 24, 2017","Sep 25, 2017","Sep 26, 2017","Sep 27, 2017","Sep 28, 2017","Sep 29, 2017","Sep 30, 2017","Oct 01, 2017","Oct 02, 2017","Oct 03, 2017","Oct 04, 2017","Oct 05, 2017","Oct 06, 2017","Oct 07, 2017","Oct 08, 2017","Oct 09, 2017","Oct 10, 2017","Oct 11, 2017","Oct 12, 2017","Oct 13, 2017","Oct 14, 2017","Oct 15, 2017","Oct 16, 2017","Oct 17, 2017","Oct 18, 2017","Oct 19, 2017","Oct 20, 2017","Oct 21, 2017","Oct 22, 2017","Oct 23, 2017","Oct 24, 2017","Oct 25, 2017","Oct 26, 2017","Oct 27, 2017","Oct 28, 2017","Oct 29, 2017","Oct 30, 2017","Oct 31, 2017","Nov 01, 2017","Nov 02, 2017","Nov 03, 2017","Nov 04, 2017","Nov 05, 2017","Nov 06, 2017","Nov 07, 2017","Nov 08, 2017","Nov 09, 2017","Nov 10, 2017","Nov 11, 2017","Nov 12, 2017","Nov 13, 2017","Nov 14, 2017","Nov 15, 2017","Nov 16, 2017","Nov 17, 2017","Nov 18, 2017","Nov 19, 2017","Nov 20, 2017","Nov 21, 2017","Nov 22, 2017","Nov 23, 2017","Nov 24, 2017","Nov 25, 2017","Nov 26, 2017","Nov 27, 2017","Nov 28, 2017","Nov 29, 2017","Nov 30, 2017","Dec 01, 2017","Dec 02, 2017","Dec 03, 2017","Dec 04, 2017","Dec 05, 2017","Dec 06, 2017","Dec 07, 2017","Dec 08, 2017","Dec 09, 2017","Dec 10, 2017","Dec 11, 2017","Dec 12, 2017","Dec 13, 2017","Dec 14, 2017","Dec 15, 2017","Dec 16, 2017","Dec 17, 2017","Dec 18, 2017","Dec 19, 2017","Dec 20, 2017","Dec 21, 2017","Dec 22, 2017","Dec 23, 2017","Dec 24, 2017","Dec 25, 2017","Dec 26, 2017","Dec 27, 2017","Dec 28, 2017","Dec 29, 2017","Dec 30, 2017","Dec 31, 2017","Jan 01, 2018","Jan 02, 2018","Jan 03, 2018","Jan 04, 2018","Jan 05, 2018","Jan 06, 2018","Jan 07, 2018","Jan 08, 2018","Jan 09, 2018","Jan 10, 2018","Jan 11, 2018","Jan 12, 2018","Jan 13, 2018","Jan 14, 2018","Jan 15, 2018","Jan 16, 2018","Jan 17, 2018","Jan 18, 2018","Jan 19, 2018","Jan 20, 2018","Jan 21, 2018","Jan 22, 2018","Jan 23, 2018","Jan 24, 2018","Jan 25, 2018","Jan 26, 2018","Jan 27, 2018","Jan 28, 2018","Jan 29, 2018","Jan 30, 2018","Jan 31, 2018","Feb 01, 2018","Feb 02, 2018","Feb 03, 2018","Feb 04, 2018","Feb 05, 2018","Feb 06, 2018","Feb 07, 2018","Feb 08, 2018","Feb 09, 2018","Feb 10, 2018","Feb 11, 2018","Feb 12, 2018","Feb 13, 2018","Feb 14, 2018","Feb 15, 2018","Feb 16, 2018","Feb 17, 2018","Feb 18, 2018","Feb 19, 2018","Feb 20, 2018","Feb 21, 2018","Feb 22, 2018","Feb 23, 2018","Feb 24, 2018","Feb 25, 2018","Feb 26, 2018","Feb 27, 2018","Feb 28, 2018","Mar 01, 2018","Mar 02, 2018","Mar 03, 2018","Mar 04, 2018","Mar 05, 2018","Mar 06, 2018","Mar 07, 2018","Mar 08, 2018","Mar 09, 2018","Mar 10, 2018","Mar 11, 2018","Mar 12, 2018","Mar 13, 2018","Mar 14, 2018","Mar 15, 2018","Mar 16, 2018","Mar 17, 2018","Mar 18, 2018","Mar 19, 2018","Mar 20, 2018","Mar 21, 2018","Mar 22, 2018","Mar 23, 2018","Mar 24, 2018","Mar 25, 2018","Mar 26, 2018","Mar 27, 2018","Mar 28, 2018","Mar 29, 2018","Mar 30, 2018","Mar 31, 2018","Apr 01, 2018","Apr 02, 2018","Apr 03, 2018","Apr 04, 2018","Apr 05, 2018","Apr 06, 2018","Apr 07, 2018","Apr 08, 2018","Apr 09, 2018","Apr 10, 2018","Apr 11, 2018","Apr 12, 2018","Apr 13, 2018","Apr 14, 2018","Apr 15, 2018","Apr 16, 2018","Apr 17, 2018","Apr 18, 2018","Apr 19, 2018","Apr 20, 2018","Apr 21, 2018","Apr 22, 2018","Apr 23, 2018","Apr 24, 2018","Apr 25, 2018","Apr 26, 2018","Apr 27, 2018","Apr 28, 2018","Apr 29, 2018","Apr 30, 2018","May 01, 2018","May 02, 2018","May 03, 2018","May 04, 2018","May 05, 2018","May 06, 2018","May 07, 2018","May 08, 2018","May 09, 2018","May 10, 2018","May 11, 2018","May 12, 2018","May 13, 2018","May 14, 2018","May 15, 2018","May 16, 2018","May 17, 2018","May 18, 2018","May 19, 2018","May 20, 2018","May 21, 2018","May 22, 2018","May 23, 2018","May 24, 2018","May 25, 2018","May 26, 2018","May 27, 2018","May 28, 2018","May 29, 2018","May 30, 2018","May 31, 2018","Jun 01, 2018","Jun 02, 2018","Jun 03, 2018","Jun 04, 2018","Jun 05, 2018","Jun 06, 2018","Jun 07, 2018","Jun 08, 2018","Jun 09, 2018","Jun 10, 2018","Jun 11, 2018","Jun 12, 2018","Jun 13, 2018","Jun 14, 2018","Jun 15, 2018","Jun 16, 2018","Jun 17, 2018","Jun 18, 2018","Jun 19, 2018","Jun 20, 2018","Jun 21, 2018","Jun 22, 2018","Jun 23, 2018","Jun 24, 2018","Jun 25, 2018","Jun 26, 2018","Jun 27, 2018","Jun 28, 2018","Jun 29, 2018","Jun 30, 2018","Jul 01, 2018","Jul 02, 2018","Jul 03, 2018","Jul 04, 2018","Jul 05, 2018","Jul 06, 2018","Jul 07, 2018","Jul 08, 2018","Jul 09, 2018","Jul 10, 2018","Jul 11, 2018","Jul 12, 2018","Jul 13, 2018","Jul 14, 2018","Jul 15, 2018","Jul 16, 2018","Jul 17, 2018","Jul 18, 2018","Jul 19, 2018","Jul 20, 2018","Jul 21, 2018","Jul 22, 2018","Jul 23, 2018","Jul 24, 2018","Jul 25, 2018","Jul 26, 2018","Jul 27, 2018","Jul 28, 2018","Jul 29, 2018","Jul 30, 2018","Jul 31, 2018","Aug 01, 2018","Aug 02, 2018","Aug 03, 2018","Aug 04, 2018","Aug 05, 2018","Aug 06, 2018","Aug 07, 2018","Aug 08, 2018","Aug 09, 2018","Aug 10, 2018","Aug 11, 2018","Aug 12, 2018","Aug 13, 2018","Aug 14, 2018","Aug 15, 2018","Aug 16, 2018","Aug 17, 2018","Aug 18, 2018","Aug 19, 2018","Aug 20, 2018","Aug 21, 2018","Aug 22, 2018","Aug 23, 2018","Aug 24, 2018","Aug 25, 2018","Aug 26, 2018","Aug 27, 2018","Aug 28, 2018","Aug 29, 2018","Aug 30, 2018","Aug 31, 2018","Sep 01, 2018","Sep 02, 2018","Sep 03, 2018","Sep 04, 2018","Sep 05, 2018","Sep 06, 2018","Sep 07, 2018","Sep 08, 2018","Sep 09, 2018","Sep 10, 2018","Sep 11, 2018","Sep 12, 2018","Sep 13, 2018","Sep 14, 2018","Sep 15, 2018","Sep 16, 2018","Sep 17, 2018","Sep 18, 2018","Sep 19, 2018","Sep 20, 2018","Sep 21, 2018","Sep 22, 2018","Sep 23, 2018","Sep 24, 2018","Sep 25, 2018","Sep 26, 2018","Sep 27, 2018","Sep 28, 2018","Sep 29, 2018","Sep 30, 2018","Oct 01, 2018","Oct 02, 2018","Oct 03, 2018","Oct 04, 2018","Oct 05, 2018","Oct 06, 2018","Oct 07, 2018","Oct 08, 2018","Oct 09, 2018","Oct 10, 2018","Oct 11, 2018","Oct 12, 2018","Oct 13, 2018","Oct 14, 2018","Oct 15, 2018","Oct 16, 2018","Oct 17, 2018","Oct 18, 2018","Oct 19, 2018","Oct 20, 2018","Oct 21, 2018","Oct 22, 2018","Oct 23, 2018","Oct 24, 2018","Oct 25, 2018","Oct 26, 2018","Oct 27, 2018","Oct 28, 2018","Oct 29, 2018","Oct 30, 2018","Oct 31, 2018","Nov 01, 2018","Nov 02, 2018","Nov 03, 2018","Nov 04, 2018","Nov 05, 2018","Nov 06, 2018","Nov 07, 2018","Nov 08, 2018","Nov 09, 2018","Nov 10, 2018","Nov 11, 2018","Nov 12, 2018","Nov 13, 2018","Nov 14, 2018","Nov 15, 2018","Nov 16, 2018","Nov 17, 2018","Nov 18, 2018","Nov 19, 2018","Nov 20, 2018","Nov 21, 2018","Nov 22, 2018","Nov 23, 2018","Nov 24, 2018","Nov 25, 2018","Nov 26, 2018","Nov 27, 2018","Nov 28, 2018","Nov 29, 2018"],"text":["Despedir el d\u00eda a Fenals  #lloret_es_molt_mes #lloretdemar #costabrava #catalunya #viulloret\u2026  https://www.instagram.com/p/BYgkA6Vn-dY/\u00a0","Se\u00f1ores del @elmundoes @fpasc #YoTambienSoyCharnego, de vasca y mallorqu\u00edn, a mucha honra #catalunya #Independencia #MarxemJA https://twitter.com/carlesmundo/status/903984246917910531\u00a0\u2026","Ratafia \ud83d\ude0b #colours\ud83c\udf08 #tradici\u00f3 #savall #catalunya #culturephotography #macros #bokeh\u2026  https://www.instagram.com/p/BYl3YHalu-7/\u00a0","El #adoctrinamiento en #Catalunya.  http://www.eldiario.es/sociedad/directivo-TVE-redactora-argumentario-PP_0_683131770.html\u00a0\u2026","El BNG gallec @obloque trasllada a @Esquerra_ERC el seu suport al #proc\u00e9s #1O #referendumCAT #Catalunya #EU  http://crwd.fr/2eo3RVb\u00a0 pic.twitter.com/d8dnAHowas","#Aprovada la #Llei del #Refer\u00e8ndum al #Parlament de #Catalunya #NovaRep\u00fablica #Independ\u00e8ncia\u2026  https://www.instagram.com/p/BYtkMUeBQr7/\u00a0","COMPARTIM PAPELETES DEL #referendum PER IMPRIMIR A CASA SI CAL #Marxem #catalunya #CatalunyaVota #si pic.twitter.com/8U0lzs68RD","Tambi\u00e9n, para cambiar este r\u00e9gimen fascista votaremos s\u00ed #1octvotarem #Catalunya  pic.twitter.com/UadkMwcPRs","#L6Ndesaf\u00edocatal\u00e1n Lo incre\u00edble de todo esto es que No haya m\u00e1s Comunidades apoyando #Catalunya #Barcelona pic.twitter.com/EEBZgi0pBQ","Truita de patates/tortilla de patatas. No imagino mi vida sin cocinar y...comer \ud83d\ude0b\ud83d\ude48\u2665\ufe0f. #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BY34oJJAHid/\u00a0","\u00a1Toni Roderic est\u00e1 disponible!  http://paper.li/e-1459546455?edition_id=dc9f7550-9738-11e7-8ac3-0cc47a0d164b\u00a0\u2026 #catalunya #cicr","A #Euskadi: no con violencia A #Catalunya: Tampoco sin violencia \u00bf#Espa\u00f1a solo puede ser Una Grande y Libre por la fuerza?","Nervios, hace 10 minutos que no prohibis nada... @PPopular #referendum #1OCT #referendumCAT #independencia #PuigdemontTV3 #Catalunya","Un pa\u00eds con 1/3 de la poblaci\u00f3n de #Catalunya gana d 20 a #Espa\u00f1a   Slovenia se independiz\u00f3 en 91 de Yugoslavia  Tambi\u00e9n dec\u00edan q era ilegal","La reconciliaci\u00f3 ser\u00e0 impossible durant generacions. #Catalunya","Fet. Que cadasc\u00fa voti el que vulgui. Feu-hi una ullada!  http://votaras1-o.cat\u00a0 #votar\u00e0s #1O #1Oct #independ\u00e8ncia #Catalunya",".@jordievole entrevista al #president @KRLS Especial @salvadostv sobre #Catalunya Properament... #1Oct pic.twitter.com/dlJxpRUY5v","#Operacion1OctARV El tal Fernando Colomo ser\u00e1 un intelectual pero por lo dicho en @laSextaTV demuestra q no sabe nada de #Catalunya #votarem","Perseverancia y fuerza mexicanos. Solidaridad desde #Catalunya","\u00a1El \u00faltimo Abre los ojos y mira..!  http://paper.li/f-1394862394?edition_id=a1059750-9e2b-11e7-b49c-0cc47a0d15fd\u00a0\u2026 #catalunya","@marianorajoy #votaremiguanyarem y adem\u00e1s te quedaras solo en esa Espa\u00f1a franquista que solo existe en tu imaginaci\u00f3 #democracia #Catalunya","Donde votas Albiol??? Eso es que lo has mirado!!! Jajajaja #Ref1oct #referendum #catalunya #volemvotar #votarem https://twitter.com/eldiarioes/status/911279642975330305\u00a0\u2026","Amb el cor a la m\u00e0 per a #Catalunya, #ViscaCatalunya! pic.twitter.com/YXJ0xEbEd6","Sin duda nada Bueno. Espero q de este #1Oct salgan 3cosas buenas: #indepe de #catalunya, ca\u00edda de @PPopular del #Gobierno &amp; #ReformaPol\u00edtica","Es odio. Es violencia. Es asqueroso. En 2006 @marianorajoy recogi\u00f3 firmas contra #Catalunya. Ahora levanta a los neo franquistas.","#OstiT\u00fa! A ver si me aclaro. Este domingo, a las urnas, unos van con papeletas y otros van con metralletas, \u00bfno?  #1O #Catalunya #Democracia pic.twitter.com/7NuaGBF051","Campa\u00f1a #hispanofobia del @PPopular est\u00e1 cargada odio a #Catalunya e incita a violencia y al \u201ca por ellos\u201d Personas non gratas debieran ser","S\u00ed a la festa! #Catalunya  https://twitter.com/jordimunozm/status/913508726195269632\u00a0\u2026","3000 canten l'estaca a #Mallorca , emocionant! #referendum #Palma #Catalunya #1oct #mes324 #LNCataluna1Oct #urnas @lluis_llach via @benjami pic.twitter.com/DzL6DXVzQi","Ciutadans... O para que me entienda todo el mundo: ciudadanos!! #Democracia #1oNoVotis #1Oct #Catalunya #FAQSvigiliaTV3 https://twitter.com/pablomm/status/914184707851669505\u00a0\u2026","No soy nadie para hacerlo, pero desde aqu\u00ed quiero agradecer todas las muestras de apoyo que mand\u00e1is a #Catalunya. Tard\u00edas, pero bienvenidas","Hola @InesArrimadas #VagaGeneral3O #CatalanReferendum #Catalunya  pic.twitter.com/CansAD7n24","Visca la Rep\u00fablica! Avui m'enrecordo d'unes paraules de @JoanTarda a aquest home que surt de tant en quant a la tele. #Catalunya #Rey","Te ha pegado poquito, podr\u00eda ser peor, le has provocado, lo hace por tu bien... \u00bfdialogas con el maltratador o le dejas? #1o #catalunya #DUI","Como todo el mundo dice la suya ah\u00ed voy yo con la m\u00eda...  http://ultrafondista.blogspot.com.es/2017/10/tristeza-e-indignacion.html?m=1\u00a0\u2026 #CatalanReferedendum #catalunya #NoALaViolencia","Se ve que les gusta #Catalunya porque no se esperaron a que saliesemos todos juntos a recibirlos con los brazos en alto. #1OCT ... #6Oct ...","Verg\u00fcenza del Pp, normar, verg\u00fcenza de jefe del estado, imperdonable!!!! #Catalunya independent","Esto es su educaci\u00f3n? #mierdaespa\u00f1ola 100% \ud83e\udd22 sort dels equips de neteja #bcnneta sort que no tornaran mai mes aquests turistes \ud83d\ude0c #catalunya  pic.twitter.com/3PY6lq1WET","Quiero creer en que hay personas y pol\u00edticos dentro del #PP con dignidad, Pablo Casado debe de dimitir de inmediato. #Catalunya #Espa\u00f1a pic.twitter.com/kHzgRniwiY","Dice el @PSOE que tampoco hay nada de que hablar con #Catalunya L\u00f3gico, \u00faltimanente se codean con la #falange por las calles de #Barcelona","Proposo que a partir del 2018 el dia 1 d'octubre sigui festiu a Catalunya, el dia de la dignitat. #Puigdemont #Catalunya #Entesos","CAM\u00cd DE LA REP\u00daBLICA CATALANA!!!  #referendumCAT #Catalonia #Catalunya #CatalanReferendum @AssembleaOsona @omnium @OmniumOsona @mkserra pic.twitter.com/S01RvGtoaN","El tiempo pone a cada uno en su sitio. #Catalunya #IndependenciaCatalunya","Parte d eso q sucede con la econom\u00eda sea quiz\u00e1s a lo q tema @PPopular cuando se vaya #Catalunya ,hay q hacer n\u00fams otra vez @Sorayapp ,calma  https://twitter.com/VilaWeb/status/919152067553447938\u00a0\u2026","Pues dejar #Catalunya cojones!!! e ir pitando para #galiciaarde (20.000 en Catalunya y 350 en Galicia). #marcaespa\u00f1a","Debido al conflicto en #Catalunya, la Audiencia Nacional traslada su sede a Ankara  #LlibertatJordis #M\u00e9s324","Y un apartamento en Torrevieja.. estos no se dan cuentan de que no pintan NADA en la situaci\u00f3n pol\u00edtica actual? Nada es Nada #Catalunya  https://twitter.com/elperiodico_cat/status/920394176084267008\u00a0\u2026","Sintiendo no se curan las heridas, y ahora en #Catalunya hay una herida muy grande, que no se cerrar\u00e1 por muchos lo siento, el da\u00f1o ya est\u00e1 hecho","La pr\u00f3xima pel\u00edcula que faran els Peperos,va d'un cient\u00edfic que vol resucitar a 1 dictador i es dir\u00e0 #FRANCOnstein #Catalunya #PP #PSOE #DUI","Otra.. La ministra @DolorsM estudi\u00f3 en #Catalunya ... Es #Fatxa i no paga a la #Hacienda espa\u00f1ola. https://twitter.com/altamiranoMLG/status/921458048937455616\u00a0\u2026","Caldria recordar q una policia militaritzada va atacar poblaci\u00f3 civil de #Catalunya. Q aq.militarisme estigui tolerat x la UE es inadmisible","Con Carmen Lamela hemos topado.! #Catalunya #LlibertatJordis http://www.levante-emv.com/espana/2017/10/17/jueza-carmen-lamela/1629035.html\u00a0\u2026","Hola @Albert_Rivera , @marianorajoy @sanchezcastejon todav\u00eda hay empresarios en #Catalunya y aplauden al President del @govern https://twitter.com/alexfont/status/922531174626586624\u00a0\u2026","Lo coherente es ser #Komunista y ir a #Catalunya a practicar represi\u00f3n. ... Al igual que ya izieron los #Internacionalistas en Mayo dl 1937. https://twitter.com/publico_es/status/922594487268003840\u00a0\u2026","Divendres #Catalunya sera un #NouEstat. I fins llavors recordeu que no heu d fer cas a certes portades q m\u00e9s que informacions s\u00f3n desitjos. pic.twitter.com/jAk0VWCFFc","Sempre tindrem el PP. Per a quan  els nostres dubten, el PP ens treu de dubtes #DI #Catalunya","Hem declarat la #Rep\u00fablicaCatalana! Q cony fa encara la bandera espanyola a la #Generalitat d #Catalunya?","Buenas noches, @Sorayapp. C\u00f3mo vas a aplicar el #articulo155 en #Catalunya? No es una pregunta de inter\u00e9s general?","Esta es tu gente @marianorajoy ???? La que quiere a #Catalunya???? Como t\u00fa??? #Verg\u00fcenzaAjena #Pena pic.twitter.com/nXQXIDHEpQ","Periodista \ud83c\udde9\ud83c\uddea: \"Rajoy ya sabe q h organizado un verdadero refer\u00e9ndum d autodeterminaci\u00f3n en #Catalunya el 21-D\ud83d\uddf3 y q as\u00ed ser\u00e1 visto en el \ud83c\udf0d?\"","Los vivos sen confunden con los muertos... #halloween #castanyada #brujatodoela\u00f1o #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/Ba7WU1mjk0c/\u00a0","Un experto d la @ONU_es propone que las @UN organizaciones el #referendum en #Catalunya @desdelamoncloa @Europarl_ES http://www.elnacional.cat/es/politica/onu-referendum-experto_196089_102_amp.html\u00a0\u2026","@PSOE @PPopular @CiudadanosCs Habeis encarcelado nuestros votos del #27S2015 Los votos de la mayoria de #Catalunya estan en prisi\u00f3n","Junto con socios dem\u00f3cratas, seguimos pidiendo liberaci\u00f3n totalidad presos pol\u00edticos #Catalunya","Antes de criticar fuera de casa, mira dentro. #Catalunya 10 personas legales, dignas y admirables en vuestra prisi\u00f3n, #Llibertatpresospolitc","Iru\u00f1a se moja por la injusta  aplicacion del #155   https://youtu.be/1m78f8MOENc\u00a0 #Catalu\u00f1a #Catalonia #Catalogne #Catalunya","El problema #period\u00edstico respecto #Catalu\u00f1a es antes y ahora de .@elpais_espana y algunos m\u00e1s, no del resto de medios en el planeta.","M\u2019encanta la polival\u00e8ncia del President. \u201cCamins que ara s\u00f3n nous...\u201d #catalunya #noesteusols #estimocatalunya https://www.youtube.com/watch?v=OzGKibEr6Zo&amp;feature=share\u00a0\u2026","Desesperad@s porqu\u00e9 el relato que les vendieron algunos medios y partidos, de la \"catastr\u00f3fica\" situacion de la econom\u00eda catalana, se desmorona mes a mes, a\u00f1o tras a\u00f1o. #Catalu\u00f1a #Democracia #vientoenpopa #atodavela \u26f5",".@Catalan_Gov | Las concentraciones tambi\u00e9n llegan a nuestros consulados! \ud83c\udf0e #LibertadPresosPol\u00edticos #LlibertatPresosPol\u00edtics #Argentina #Barcelona #Catalu\u00f1a #Catalunya https://twitter.com/ASCHPG/status/928621889307766784\u00a0\u2026","Cuant la #Indepencia de #Catalunya treu el #facha ke la majoria porta dintre...","@zoidoJI @policia en #catalunya y en el resto del estado estamos esperando el v\u00eddeo del \"indicativo c\u00f3ndor\"... Hoy no hay im\u00e1genes a\u00e9reas de la manifestaci\u00f3n en #barcelona ??? #cata\u00f1unya","Lee Los Verdes \u25b8 #catalunya  https://paper.li/e-1459542045?edition_id=0be4db50-c7e7-11e7-beef-0cc47a0d164b\u00a0\u2026 @VerdesInfo @VerdesMelilla @VerdsCatalunya @ElsVerdsPV @VerdesAndalucia @Berdeak_Verdes","Recordamos cada 11S la aniquilacion de las instituciones por Felipe V y nuestro animal es el burro #Catalunya  https://twitter.com/rcabrero75/status/930182918487658497\u00a0\u2026","#escolacatalana #Catalonia #Catalunya La educaci\u00f3 no es toca!  https://twitter.com/omnium/status/930364309414309889\u00a0\u2026","Casualidad? Recordarlo el #21D. PSC, las siglas de la alianza entre populares, socialistas y ciudadanos. #SpanishRevolution #Democracia #catalunya  pic.twitter.com/1HunekbKGf","Irlanda muestra su apoyo a la autodeterminaci\u00f3n en Catalunya #Catalunya #Llibertat https://twitter.com/CNICatalunya/status/931222847049084931\u00a0\u2026","@MorralToni a la llista de pa\u00eds del President @KRLS! Gran not\u00edcia x #Cerdanyola i #Catalunya #JuntsperCatalunya #21D pic.twitter.com/cydgMCPwd9","#faqspuzletv3 Sr. Millo hi ha una cosa q es diu tenir #Dignitat ... res mes. Ep, i porto 10 minuts i no tinc clar quina responsabilitat t\u00e9 el delegado del gobierno a #Catalunya #21D","Ni oblido,ni perdono i tampoc em penso callar.  #Catalunya  t'estimo.","No te queremos, no puede ser que #Catalunya no tenga en cuenta tu \u00e1rbol geneal\u00f3gico. Gobernadores civiles franquistas y polic\u00edas torturadores del r\u00e9gimen. Y t\u00fa quieres nuestra Presidenta @InesArrimadas ? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","Hola @Albiol_XG Si en vez de menospreciar una de las mejores #escuelas de #europa , la catalana, presentarais proyecto pol\u00edtico. Puede q dejeis de bajar en intencion de voto, hasta desaparecer de #catalunya pero eh! Vosotros mismos! \ud83d\ude1c\ud83d\ude48","Senyor @marianorajoy, usted no es nadie en #Catalunya. No nos respeta y no nos tiene en cuenta. Pues adios.","Pero de aprobarlo por lectura \u00fanica NO dices nada, verdad?! Del Parlament de #Catalunya s\u00ed dijiste que era antidemocratico! A ver si lo dices del parlamento espa\u00f1ol?!?!? #Etfelicitofill @lmah1970 @cVocanegra23 @antonlosada @ErnestoEkaizer","El problema del @socialistes_cat al afirmar que no pactaran con la derecha en #Catalunya es que al igual que su central @PSOE carecen de credibilidad. pic.twitter.com/toPa28Hddl","Esgl\u00e9sia de Cal Vidal #rutacolonies #elbergued\u00e0 #puigreig #catalunya #turismecatalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/Bb7nrDSjmEt/\u00a0","La TV \"progre\" esta de campa\u00f1a ya en #Catalunya su apuesta es por el Psoe sin descartar para nada Cs y PP por si acaso Vamos que son el aparato mediatico del Regimen78 por si alguno todavia no lo sabe   #SalvadosMasZP","Que durante 40 a\u00f1os su pelo no haya recibido la Orden de Carlos III y un par de Pr\u00edncipes de Astur\u00edas a la Ciencias y T\u00e9cnica, es imperdonable   No se enga\u00f1e, la culpa es de los Puchol seguro.   https://twitter.com/oneto_p/status/935234399188209664\u00a0\u2026 #catalonia #catalunya #21DYellowThursday","Tot el suport @_anapastor_!  Pensa  que aquest tipus de gent ens ve a visitar cada cop que PP, PSOE, Ciudadanos i SCC convoquen una manifestaci\u00f3 unionista a #Catalunya  https://twitter.com/publico_es/status/935627364528254976\u00a0\u2026","\"El susurro libertario del oto\u00f1o catal\u00e1n\"   ** PRIMERA PARTE** de una cr\u00f3nica escrita por @pablovazquezr1 \u200b  sobre #Catalunya","\u201c #catalunya ser\u00e0 tieta o no ser\u00e0\u201d gran @poloniatv3","\ud83d\ude00 \"Hay que espa\u00f1olizar a los ni\u00f1os catalanes...\"  - otro ex ministro bien pagado !!! #Catalunya #Catalonia https://twitter.com/sueldospublicos/status/936553301524516865\u00a0\u2026","@sergimiquel \u201cNo me siento comodo en un modelo de #Europa que no condena la violencia del #1O\u201d #Catalunya","#Salvados21D  Postura corporal, gesticulaci\u00f3n, tonos de voz, de una y de otra. Una ataca y agrede y la otra se defiende. Una pisa hasta a Evole, la otra respeta el turno de palabra.....qui\u00e9n es qui\u00e9n? @InesArrimadas persona non grata en #Catalunya, por favor","Emotiva conversaci\u00f3n con Cristina, una mujer con una gran fortaleza. Su familia en #Catalunya ha sufrido un terrible golpe, han encarcelado y exiliado a sus Representantes por defender la #Democracia. Nos tienen a su disposici\u00f3n para lo que necesiten. MR","Pues eso.......#Cerdanyola #Catalunya #CiudadanosMiente #LlibertatPresosPol\u00edtics #21D #JuntsXCat #femrep\u00fablica #Dempeus pic.twitter.com/AWYX64TcoJ","#Catalunya #Catalonia $Art 155 \ud83d\ude0e\u00a1A por ellos o\u00e9ee! pic.twitter.com/aR0N6D7VCk","Si fuera de Asia o America por ejemplo, por esta raz\u00f3n no podr\u00eda visitar ning\u00fan pa\u00eds de la UE, no? Urdangar\u00edn est\u00e1 en Suiza y tambi\u00e9n es gracias al DNI espa\u00f1ol, verdad? #Bastadementiras #WakeUpEurope #RoadToBrussels #Catalunya #CatalunyaLliure #Independ\u00e8ncia #CatalansDoThings","#Catalunya hoy en la Grote Markt plaza mayor de Brujas gritos espont\u00e1neos de presos pol\u00edticos libertad, brutal #seguim #Guanyarem pic.twitter.com/8o8t4759fp","S\u00ed, la censura ja act\u00faa implacablement. #Catalunya #Catalonia #TV3 segrestada @Berlustinho pic.twitter.com/QlQTKlxI6r","Puente de diciembre \ud83d\udc4c #roadtrip #lagarrotxa #catalunya @ Besal\u00fa  https://www.instagram.com/p/Bciehl3FNNh8uoqOtXnVB0xXvEm3zdbWcfTo8w0/\u00a0\u2026","Se\u00f1or @Pablo_Iglesias_ , pongase gafas! @socialistes_cat no es progresista, es inmovilista!  Y por lo que hacen ustedes en #Catalunya tambien lo parecen. Su mejor baza ahora es indepe (@AlbanoDante76 )","\u00bfUna cobertura de un minuto cada media hora,o una miseria parecida?\u00bf Nuestra @tv3cat ? Mientras en la @laSextaTV  lo tuvieron en directo......con sus comentarios unionistas, eso s\u00ed, claro, como debe ser: Todos contra #Catalunya Y nadie se acuerda de la #G\u00fcrtel eh @marianorajoy ? https://twitter.com/324cat/status/940662038048550912\u00a0\u2026","Y mira que es falso el sr @marianorajoy : Primero incentiva y favorece el cambio de sede a las empresas sitas en #Catalunya y luego, f\u00edjate t\u00fa, va y visita las que\"quiz\u00e0s me voy pero si eso mejor me dices cosas bonitas al o\u00eddo\" Aqu\u00ed nada de burbujas \ud83d\ude0e  https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2017-12-13/freixenet-abraza-155-rajoy-para-atajar-boicot_1492364/\u00a0\u2026","Estic mirant #Knightfall de @HBO i sabeu qu\u00e8? Parlen del regne de #Catalunya.  Xupaos esa @CiudadanosCs!!  Que adoctrinados estos de hache be o, e?","La cosa est\u00e1 que arde en #catalunya el PP no le queda otra de otra llamar la atenci\u00f3n. @KRLS @Anonymous_opt #SomRep\u00fablica @ERC @cupnacional https://twitter.com/ActualidadRT/status/941768390322065410\u00a0\u2026","@manuelvalls acabaste con los socialistas franceses y, si tenemos suerte, acabar\u00e1s con el @PPCatalunya y @CiutadansCs #Catalunya #Democracia #21D @CNICatalunya @MainatJM @AlbanoDante76 @Esquerra_ERC @junqueras","Razones que dieron para NO #21DVotaPorEspa\u00f1a Hoy es #catalunya ma\u00f1ana?  https://youtu.be/PeGvw0Ax12s\u00a0","No me ofendes. Pero el independentismo no ha fracasado Bien al contrario, cada vez es mas fuerte. Por eso el PP ha descabezado a sus l\u00edderes y ha dado un golpe dd estado en #Catalunya","Muy bien @conjosepborrell \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Para evitar q el odio envenene #Catalunya , pq no te llevas a todos tus amigos ultraderechistas y os vais todos con viento fresco a joder la marrana a otro lado ???","El #21D a legitimar l'1 d'Octubre Ara o mai! NO DEFALLIM El #21D ni un pas enrere. La rep\u00fablica, la esperanza! #Marxem #RepublicaCatalana #Catalunya #Seguim #Catalu\u00f1a #femrep\u00fablica #21DOmplimLesUrnes https://twitter.com/AlbanoDante76/status/941933878293516289\u00a0\u2026","La mala not\u00edcia: hemos despertado el #fascismo, gana la #ultraderecha en #Catalunya , la buena noticia @InesArrimadas  ARRIMADA #somrepublica junts som invencibles felicitats @KRLS @junqueras","@PPopular vais a hacer uso del decreto para facilitar la fuga de empresas de #Catalunya ?","S\u00ed @BeatrizTalegon, es un plaer. Tens les portes obertes a #Catalunya. Bon Nadal   https://twitter.com/BeatrizTalegon/status/944682126955503617\u00a0\u2026","O rei ameaza a #Catalunya con m\u00e1is pobreza se non se dobrega. #DiscursoDelRey pic.twitter.com/8BDHDjRPp2","Si @InesArrimadas no ten\u00eda bastante ya,ver\u00e1s como se pone si se entera que en mi #CenaDeNavidad en #Catalunya ,vino familia de #Madrid ,hablamos de todo-hasta de pol\u00edtica-sin #Fractura ni na\u2019,e incluso nos entendemos\ud83e\udd28.Y vaya risas\ud83d\udc9b.No lo cont\u00e9is a @el_pais ,eh @gabrielrufian !","RT @epesimo: Una nueva Comunidad Aut\u00f3noma leal a la Constituci\u00f3n y segregada de #Catalunya emerge en Espa\u00f1a Su existencia ya es una realidad emocional \u00a1Firma la petici\u00f3n para la legalizaci\u00f3n de #TABARNIA por el 143 de la Constituci\u00f3n! #EleccionesCatalu\u00f1a  http://chn.ge/2BEJSf9\u00a0\u2026","RT @JuanjoMoro: Mientras tanto: #Catalu\u00f1a #Catalunya #21D #EleccionesCataluna #ELECCIONES21D Siempre muy entretenidos  http://www.elnortedecastilla.es/economia/endurecen-condiciones-jubilacion-20171225182040-nt.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/hYUGb4Aonu","#Catalunya #Catalonia #Art155 Confidencial: Barcelona cuelga un lazo amarillo para reclamar la libertad de los pol\u00edticos presos. http://google.com/newsstand/s/CBIwqYe8szM\u00a0\u2026","@zoidoJI @marianorajoy @Sorayapp @PPopular @interiorgob La #RepublicaCatalana de #Catalunya s\u00ed que defensa els Drets Humans  pic.twitter.com/98v4KD42sV","Enamorada d\u2019Euskal Herria  #llibertat #askatasuna #catalunya #euskalherria #fraternitat #solidaritat #RepublicaCatalana pic.twitter.com/KClaw15zco","\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Re\u00edrte de la cu\u00f1ada @ReinaSonia @CiutadansCs solo quiere confrontaci\u00f3n en #Catalunya Sigue este hilo. \ud83d\udc47  https://twitter.com/ReinaSonia/status/947457303493644288\u00a0\u2026","Hoy @A3Noticias \"Puigdemont personaje del a\u00f1o...\" Su Bilis, Nuestra Felicidad #HappyNewYear #Feliz2018 #Rep\u00fablica #Catalunya  https://www.elconfidencial.com/espana/cataluna/2017-01-02/carles-puigdemont-referendum-personas-arruinaran2017-politico_1311270/\u00a0\u2026","#Cerdanyola  ...por si eres autonomo y te lo habias creido.....#HappyNewYear #Cabalgata #Barcelona #Catalunya #Tarragona #Lleida #Girona https://twitter.com/publico_es/status/948297848923111424\u00a0\u2026","\u00a1Toni Roderic est\u00e1 disponible!  https://paper.li/e-1459546455?edition_id=d3ec9a70-f0cd-11e7-9173-0cc47a0d164b\u00a0\u2026 Gracias a @rosamariaartal #catalunya #psoe","Definitivamente la implosi\u00f3n d ESP. Felicidades a todos los que han dirigido y dirigen ESP. Se han dedicado a vivir de ella y no a vivir por ella. \u00bfY su pueblo qu\u00e9 dice? Ni se altera, \u00bfpara qu\u00e9 pensar, no? Desde #Catalunya #Catalu\u00f1a adi\u00f3s!! #seguim","En #l6cExtraordinarios est\u00e1n demostrando q el problema de #espa\u00f1a no es #catalunya . El problema es #rajoy y el #pp . Queda totalmente demostrada su ineficacia.","Quina conya a les not\u00edcies de @cuatro ...alerta \"amarilla\" en #Catalunya por nieve y viento. #AMARILLA ha dit \ud83d\ude02\ud83e\udd23 #Groc \ud83c\udf97\ud83d\udc9b","El auto del Supremo por el que se mantiene a Oriol @junqueras en prisi\u00f3n es esperp\u00e9ntico desde la perspectiva del delito de rebeli\u00f3n #Catalunya #Catalonia #Art155 http://m.eldiario.es/zonacritica/puede-acabar-bien_6_726587345.html\u00a0\u2026","@GNF_es @GNFclientes_es Hola Gas Natural Fenosa. Ya que hab\u00e9is cambiado de ubicacion vuestra sede social, yo como catal\u00e1n me he cambiado de proveedor. #adios y gracias por mostrar vuestra cara tras la m\u00e1scara. #independencia #Catalunya","#1octubreTV3 #SenseFicci\u00f3 #LlibertatPresosPol\u00edtics #Independencia  Desde Euskal Herria un abrazo solidario y todo el apoyo a un pueblo digno como lo es #Catalunya  Sois un ejemplo de lucha democr\u00e1tica por vuestra libertad  #ViscalaTerra pic.twitter.com/OiyNLZA0xL","A #Catalunya tenim la sort de tenir gent al capdavant, com l'actual Conseller @territoricat @joseprull , q arrisquen la vida per millorar la de tots nosaltres. Si no valgu\u00e9s la pena creieu que ho farien? Quins altres arguments necessiteu per ser independentistes? pic.twitter.com/xP9Ni2vATF","Delante de la Inquisici\u00f3n, Galileo tambi\u00e9n tuvo que negar la visi\u00f3n helioc\u00e9ntrica del mundo que \u00e9l mismo postul\u00f3... Eppur si muove!! #Catalunya #SomRepublica","2 Ho va explicar molt b\u00e9 J. P\u00e9rez Royo: amb la sent\u00e8ncia de 2010, \u00abel #TC desautoriz\u00f3 el pacto entre el Congreso y #Catalunya y elimin\u00f3 el derecho del pueblo a decidir. Por eso digo que fue un golpe de Estado\u00bb.  http://www.lavanguardia.com/politica/20151006/54437906562/javier-perez-royo-reformar-constitucion-volarla.html\u00a0\u2026","En #CATALUNYA no se odia a Espa\u00f1a, aunque desde la caverna se empe\u00f1en en \"informar\" que si.  https://twitter.com/Apujolmas/status/951736959218733057\u00a0\u2026","Este se\u00f1or es ganador de #21D? Se est\u00e1 diriigiendo a #catalunya desde todos las regiones i porque desde Bruselas?  https://twitter.com/jlcleries/status/952616833487704065\u00a0\u2026","50 psic\u00f2legs anuncien que no pagaran la quota al Consejo General de la Psicolog\u00eda de espa\u00f1a per la \u201cdesafecci\u00f3 amb #Catalunya\u201d  http://elmon.cat/politica/revolta-psicolegs-independentistes\u00a0\u2026 #Rep\u00fablicaCatalana","Ostia!! Despesa \"OPERACION COPERNCO\" 34.606.600 EUROS??  ALGU SAP QUANTES PESSETES SON ?? ( 4 duros?) #1oct #CatalansDoThings #OmplimBrussel\u00b7les #LlibertatPresosPol\u00edtics #Parlament #Tabarnia #21DVotemRepublica #Catalunya #Catalonia #324  #KRLS #324CAT #junqueras #SomGentDePau # pic.twitter.com/j2CXGQd0Jj","Dones fortes com @MartaMadrenas @alcaldessa_gi \u00e9s el que ens fa falta en aquest #petitpa\u00eds #catalunya  https://twitter.com/joseantich/status/953365479862734850\u00a0\u2026","[HILO] M. Rajoy, Soraya os cre\u00e9is due\u00f1os d #Catalunya y q ten\u00e9is derecho a decidir x nosotros qui\u00e9n puede ser nuestro President, pero NO sois nadie para imponernos nada... #Parlament #PuigdemontElNostrePresident pic.twitter.com/uSAiczcinR","En @7canibales repasamos algunas de las aperturas m\u00e1s destacadas del territorio catal\u00e1n de este curso y avanzamos algunas de las novedades que nos traer\u00e1 este 2018. Atentos \u00a1hay sorpresas!  http://bit.ly/2Dx7BBQ\u00a0 #gastronom\u00eda #proyectos #restaurantes #escuelasdecocina #Catalunya  pic.twitter.com/plkNhyUfOb","@policia #EquiparacionYa   En #catalunya las balas de goma estan PROHIBIDAS!! Equiparacion ya! Que se entreguen los tiradores, que se trata de cumplir la ley no??????  Malditos!!!  https://twitter.com/hcgarcia/status/953979253133074432\u00a0\u2026","Querida @InesArrimadas \u27a1\ufe0f 87 millones de Euros gastados en dinero p\u00fablico para pagar un barco tuneado y a una panda de mamporreros. Realmente eres un encanto cuando est\u00e1s callada, por ejemplo cuando no cantas el himno de #Catalunya, vaya igual que cuando cantas el de Espa\u00f1a \ud83d\ude09  pic.twitter.com/SdWIxSSGqu","Una carta digna de un digno representante de #Catalunya. L\u00e1stima que no haya nadie al otro lado que entienda ni atienda su mensaje. #Seguim","#joaquimforn @telediario_tve Un poquito de rigor informativo y menos opini\u00f3n parcial. Qu\u00e9 se financia con los impuestos de los ciudadanos de cualquier ideolog\u00eda pol\u00edtica #Puigdemont #Catalunya","Te recuerdo @EnricMillo que cuando eras diputado de CiU no asqueabas tanto a #Catalunya como ahora. Eres un #transformer profesional.","Mateo lahoz es como el 155 a #Catalunya, se inventa penalizaciones contra el Bar\u00e7a y lo permite todo a favor del adversario, en el caso de hoy el espa\u00f1ol, que casualidad. Pero a\u00fan as\u00ed no lo consiguen derrotar. #dempeus","A pesar de la espesa cortina de humo que intentan correr contra #Catalunya, no nos olvidamos de que @Sorayapp y @marianorajoy pertenecen a una organizaci\u00f3n mafiosa criminal que defiende Espa\u00f1a financi\u00e1ndose con dinero negro #CatalunyaTapadera #MafiaPP pic.twitter.com/l7Q3oyVJwv","El desfile de Agatha Ruiz de la Prada @agathardlp  en la pasarela Madrid Fashion Week @MBFWMadrid, en homenaje a Catalunya. #catalunya #fashioncatalonia #Espanistan #MarcaEspana #Agathizados pic.twitter.com/sfNbj1ukO8","No aceptar\u00e9 nunca una constituci\u00f3n que ampare a aquellos que crean tener derecho a acallar mi voto. S\u00f3lo los ciudadanos de #Catalunya decidimos quien nos representa. Si no lo entend\u00e9is, ten\u00e9is un serio problema. #ElMeuVotEsInviolable #PuigdemontPresident #ElparlamentNoestoca","Ma\u00f1ana, posiblemente, veremos algo in\u00e9dito en una democracia europea. El Sr. @KRLS , Presidente leg\u00edtimo de la #Catalunya , ser\u00e1 arrestado tras jurar o prometer su cargo. #SOSDemocracia . \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 @ONU_derechos @UEmadrid @amnistia @JoanTarda @IzcaNacional @BeatrizTalegon","\u00bfEstos del #PPSOE no tendr\u00edan que estar haciendo oposici\u00f3n al #PP con toda la mierda que tienen encima? Ah no! la mierda la desvian a #Catalunya que eso mola","Que Felipe V diga que la situaci\u00f3n con #Catalunya es la peor de las crisis de #Espa\u00f1a en su historia reciente (ETA, ISIS, corrupci\u00f3n, paro, crisis educaci\u00f3n, rescate bancario,etc), explica la fuerza del #1Oct y la realidad de un estado que antepone sus fronteras a sus habitantes. pic.twitter.com/zZ7bWPSlpZ","Cuantos chupitos llevas?\"eres CHARNEGA\" \"Los catalanes eso no lo olvidan\" Para tu informaci\u00f3n,ya has dejado claro q no tienes ni idea,la palabra charnego en #Catalunya NO se usa,s\u00f3lo la usais los q nos odiais tanto.Y es bienvenido todo el mundo independientmente d su procedencia.","Cuando Ud dice que Puigdemont NO es un candidato viable, \u00bfutiliza el mismo adverbio \u201cNO es NO\u201d que prometi\u00f3 a su electorado? Y, \u00bfdesde cuando est\u00e1 Ud en posici\u00f3n de exigir algo en Catalunya? No nos de lecciones. No tiene autoridad moral ninguna. #investidura #seguim #Catalunya  https://twitter.com/sanchezcastejon/status/958317643819372544\u00a0\u2026","La falacia cuando no tienes argumentos s\u00f3lidos y eres un pol\u00edtico de poca monta. Al puro estilo PP. Sois tan amigos... Recordad que en #Catalunya vuestros compis sacaron 4 esca\u00f1os, vosotros vais por el mismo camino @PSOE sin SO","C\u00f3mo era eso que en #Catalunya los llaman S\u00fabditos? \ud83e\udd14 #FelipeGonz\u00e1lez #JcsSalamanca \ud83d\ude0a \ud83d\udc47 El partido nos consider\u00f3 s\u00fabditos y les molest\u00f3 que tuvi\u00e9ramos ideas propias  http://www.laopinioncoruna.es/coruna/2016/05/24/partido-considero-subditos-les-molesto/1072480.html\u00a0\u2026 v\u00eda @laopinioncoruna","Si senyor \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f M.Rajoy i Pedrito Sanchez s\u00f3n pura raza #marcaEspa\u00f1a IN\u00d9TILES COBARDES FUNCIONARIOS!! #PPSOECs #APorEllos #FAQSLRTV3 #M\u00e9s324 #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #RepublicaCatalana #Seguim #NievaEnMadrid #GalaMD #puigdemontOpuigdemont #Puigdemont #President pic.twitter.com/UrpXbfNcUx","Mots nostres: Repapiejar #Catalunya #Katalonien #encontresenlatercerafase pic.twitter.com/cCm61p1qJN","#15M #Rep\u00fablica #Catalunya ... qu\u00e9 pereza!  pic.twitter.com/5aB7KuQQRd","Seg\u00fan Albiol, Artadi no es nadie ni ha hecho m\u00e9ritos para ser Presidenta. Lo dice \u00e9l; que dej\u00f3 sus estudios de derecho #Catalunya  pic.twitter.com/b2OlzIVjeV","Te seguimos. Sigue luchando con tu conocimiento. Siempre m\u00e1s fuertes. #seguim #Catalunya #Catalu\u00f1a #RepublicaCatalana","#FAQSchirigotaTV3  La se\u00f1ora @Eva_Granados considera que, como a los que les hace la cuna, la democracia y el candidato a la presidencia de #Catalunya @KRLS no son normales. Orgullosa de nuestra anormalidad \ud83d\udcaa\ud83c\udfff","#Catalunya #Catalu\u00f1a #Seguim #Catalonia #RepublicaCatalana  NO DEFALLIM #21D  Ni un pas enrere. La rep\u00fablica, la esperanza! #Marxem #femrep\u00fablica pic.twitter.com/shCZmdd9r6","Perdidas sus pensiones .. sus ahorros y sus casas..  cuando vean que la rojigualda no se come ya sera tarde.. Entonces comenzaran a entender la revolucion #Republicana de #Catalunya..  https://twitter.com/Well086/status/962599268132548611\u00a0\u2026","Un abrazo y animos solidarios desde Euskal Herria para @yeyaboya y a todo el pueblo de #Catalunya #Nocaminar\u00e1smaisola pic.twitter.com/bDpfL5vOhy","Al que le dieron el Honoris causa de la Universidad de Salamanca y el premio Concordia de los Asturias para que dijera sandeces sobre #Catalunya \u00a1Qu\u00e9 le aplaudan ahora del Ebro hac\u00eda abajo!  pic.twitter.com/zis4tkrUcw","@marianorajoy Llama a un juez e imputa el delito de odio a este se\u00f1or de blanco!! #catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics https://twitter.com/PoliticayModa/status/963850430970322944\u00a0\u2026","La meva llengua no es toca .   No ho heu aconseguit amb el franquisme i no ho aconseguireu ara !   No #repressi\u00f3 No #155   #Catalunya #catal\u00e0 pic.twitter.com/FTkfRIeCg5","A ver c\u00f3mo te lo explico para que no te me pierdas @sanchezcastejon...Fuisteis vosotros quienes avalasteis ese 155  en #Catalunya . Adem\u00e1s fuisteis de la mano en manifestaciones con ellos ...no m\u00e1s demagogia por favor.  https://www.elperiodico.com/es/politica/20180217/comite-federal-psoe-sanchez-acusa-pp-ciudadanos-paralizar-espana-6631065\u00a0\u2026","Aqu\u00ed van m\u00e1s perlitas de @analofe donde queda demostrado que es una persona objetiva de ideolog\u00eda inclusiva y no excluyente y con af\u00e1n de hermanar al pueblo de #Catalunya con principios y valores","(seg\u00fan publica Bloomberg) Espa\u00f1a entra en el top ten... de las economias m\u00e1s MISERABLES del mundo!  Felicidades @PPopular, @marianorajoy y @LdeGuindos ! Vuestros esfuerzos no han sido en vano!  #Espa\u00f1a @MarcaEspana #RepublicaCatalana #Catalunya #Crisis https://www.bloomberg.com/news/articles/2018-02-14/most-miserable-economies-of-2018-stay-haunted-by-inflation-beast\u00a0\u2026","@pablocasado_  d\u00f3nde puedo denunciar que en #Catalunya se habla castellano por la calle? Habeis encontrado las academias de castellano clandestinas? Espero mejores resultados que los obtenidos en la b\u00fasqueda de las #urnas y descifrar el jerogl\u00edfico #MpuntoRajoy","Sempre \u00e9s un plaer escoltar-lo i llegir-lo! #llibrepresentat #signat #bondias\u00f3nlesvuit #laveu #matinsdecatalunyaradio #14anys #pol\u00edtica #gent #Catalunya #gr\u00e0cies @antonibassas @lapaparra pic.twitter.com/vNeAMzovQC","La lluita es del poble #NousRepublicans #Democracia #Catalunya  https://twitter.com/dnicatala/status/966629096745852928\u00a0\u2026","Suma't, tamb\u00e9, per la #llibertat Suma't per eliminar el 155. Suma't per #Catalunya  Suma't per la #independ\u00e8ncia  Suma't per la #Rep\u00fablicaCatalana","Diego P\u00e9rez de los Cobos: seg\u00fan su biograf\u00eda, este se\u00f1or no tiene desperdicio #Catalunya #Catalonia #catalanofobia  https://es.m.wikipedia.org/wiki/Diego_P\u00e9rez_de_los_Cobos_Orihuel\u00a0\u2026","A #Catalunya no aplaudim a qui ens insulta. #Borbo go home. El major despreci es la falta d apreci  V\u00eddeo: #RogerTorrent no aplaudeix el discurs del #Rey (i #Colau, s\u00ed) https://www.elnacional.cat/ca/politica/video-torrent-no-aplaudeix-el-rei-independencia-protesta_242823_102.html\u00a0\u2026","Yo le dir\u00eda a esta se\u00f1ora: \"Vive y deja vivir\".#Catalunya tierra de inclusi\u00f3n, en dos d\u00edas como si llevases dos a\u00f1os.","El director de Fira de Barcelona no ve peligro en el futuro del Mobile  #MWC18 #Barcelona #Catalunya  https://www.elnacional.cat/es/economia/director-fira-barcelona-peligro-futuro-mobile-world-congress_242895_102_amp.html?__twitter_impression=true\u00a0\u2026","\u00bfAs\u00ed porqu\u00e9 votamos el #21D? \u00bfPara que en el #Parlament solo pueda debatir sobre aquello que quiera el gobierno de Espa\u00f1a? \u00a1Ya basta de m\u00e1s amenazas y de boicotear la #Democracia! \u00a1No nos cansareis! #Censura #Dictadura #155 #Catalunya  https://twitter.com/abc_es/status/968937917526827010\u00a0\u2026","La dictadura cambia los resultados de las urnas en #CATALUNYA MHP #PuigdemontElNostrePresident #GolpeEstado","Sobre la dinast\u00eda de los #Borbones de Espa\u00f1a... #FelipeVI #Catalunya  https://hilvanadoamano.blogspot.com.es/2014/10/bastardos-y-borbones-los-hijos-secretos.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/zIIN0KBNzU","En #Catalunya pensamos por todo ello y por no saber m\u00e1s de #monarqu\u00eda recorte de #libertades #justicia #politizada #caverna #medi\u00e1tica al servicio del poder en un suicidio colectivo para no tener nada que ver con @PPopular @PSOE @CiudadanosCs Es bromita, no les daremos tal placer","Lo mas divertido es ver la cantidad de \"entendidos\" y forofos de #Tabarnia4M que hay fuera de #Catalunya y que saben todo lo que pasa aqu\u00ed porqu\u00e9 se informan mediante la caverna medi\u00e1tica y con suerte pasaron un finde en Bcn","Ahora veo tu perfil...por Dios, me alaga que te preocupes de #Catalunya pero pienso que puedes dedicarte a tu pa\u00eds que trabajo ten\u00e9is. Ten\u00e9is graves problemas a resolver, dejar que #Catalunya siga el camino que decida, que bastante trabajo ten\u00e9is. Una abra\u00e7ada.","Le llaman puses del 3percent porque no saben  contar m\u00e1s.   #Procesdel3percent #Catalunya #RepublicaCatalana #ElPoderDelPoble","Quedi clar! #Gav\u00e0 #Catalunya  pic.twitter.com/57dp34W4hB","Sabes quedar bien, sin ninguna duda. S\u00f3lo espero que este reconocimiento a esposa e hijas no sea tan falso como lo es tu idea de democracia y respeto hacia otras personas en #Catalunya . Lo de feminista s\u00f3lo consigue restarle credibilidad a quienes realmente lo son.","\u00a1El domingo a luchar por nuestra rep\u00fablica! #republica #manifestacion #11m #luchemos #catalu\u00f1a #catalunya #anc #1o #hemguanyat #ganamos #21d #erc #cup #juntspercatalunya pic.twitter.com/Uw1CMLS4Pg","Este se\u00f1or se dedica a quemar esteladas en la terraza de su casa.Luego los nazis y los violentos somos los dem\u00e0s.#catalunya #RepublicaCatalana #nacionalismo #LlibertatPresosPolitics pic.twitter.com/Jz8IyDgLZR","Marcel, fes un pas al costat. No tens el nivell de l\u00edder que necessita @omnium i #Catalunya","La mayor\u00eda de los que hoy gobiernan en #Espa\u00f1a se declaran abiertamente franquistas, es el equivalente a que en el gobierno Alem\u00e1n hoy se declararan abiertamente #Nazis por eso y muchas cosas m\u00e1s, #Catalunya ya se va. ||*||","Y tanto CiU como PNV c\u00f3mplices. Aqu\u00ed por suerte hemos dejado en el olvido a CiU, por si a alguno se le ocurre sacar el tema. Y Pdcat va por el mismo camino. Votamos en conseq\u00fc\u00e9ncia. #llibertatdexpressi\u00f3 #SomRep\u00fablica #Catalunya #llibertat","Es indecente lo de este gobierno. Solo el pueblo salva al pueblo. Solidaridad desde #Catalunya #MurciaLibreDeMuros https://twitter.com/CecilioCean/status/974027441244024832\u00a0\u2026","Hoy veo esperanza. #Catalunya lucha por #Democracia, lucha por una #Republica de tod@s y para tod@s y no me cansar\u00e9 de repetir, no tenemos odio a espa\u00f1a, sino a la dictadura, no vale mirar a otro lado, tu lucha es mi lucha #MurciaLibreDeMuros #LlibertatPresosPolitics #Rep\u00fablica","La 'gente normal'... #toler\u00e0ncia #respecte #Catalunya #RepublicaARA #CDRenXarxa https://twitter.com/AlbertLluch_42/status/974671540716490760?s=19\u00a0\u2026","#Catalunya #Murcia #Lavapies #Bilbao #Pensionistas  Monarquia a sueldo Polis +600\u20ac Urdangarin libre en Suiza con pension de 3000\u20ac PP corrupto PSOE Gal C.s no condenan franquismo  REVOLUCION YA PARA VOTAR SI MONARQUIA DE FRANCO O REPUBLICA","#Catalunya  42 volcanes en #Olot #Garrotxa visitados 2\ud83e\udd1f a\u00fan nos kedan\ud83e\udd14\ud83e\udd14 40\ud83d\ude31\ud83d\ude31  Descubriendo m\u00e1s profundamente mi querida tierra\ud83d\ude0d y kn muy buena compa\u00f1\u00eda\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83e\udd2a @TxellPRojals @mireiam3 @gironamola pic.twitter.com/3D4LSNm0nt","Jajaja @InesArrimadas ja has tret a passejar @xaviercima ??  In\u00e9s Arrimadas ya lo has sacado a pasear? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #TotEsMouTV3 #FAQSenflamesTV3 #8aldia #FelizDiaDelPadre #RepublicaARA #Puigdemont #FelizLunes #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya #RepublicaCatalana #NousRepublicans https://twitter.com/Well086/status/975707230824812545\u00a0\u2026","El Gobierno renueva los conciertos a colegios del Opus en #Catalunya v\u00eda 155  https://m.eldiario.es/_2c99034\u00a0 v\u00eda @eldiarioes https://twitter.com/EPeducacion/status/976145499538493441\u00a0\u2026","La @maribelfabregas estaria contenta al saber que en @jorditurull ser\u00e0 el futur president de #Catalunya en la situaci\u00f3 en que es troba el pa\u00eds  http://ift.tt/2Gfl4Q8\u00a0 pic.twitter.com/R6j6HkVSgV","@martarovira @ForcadellCarme @dolorsbassac , todo el apoyo del pueblo digno de #Catalunya ,. \u270a\u270a\u270a  https://twitter.com/Cati_Politica/status/976931749166018560\u00a0\u2026","El HDGP Mu\u00f1eco de cera Pablo Llarena, rie mejor qui\u00e9n rie \u00faltimo... #LlibertatPresosPol\u00edtics #EmpresonatsTV3 #InvestiduraTV3 #Catalunya #Catalonia #Parlament #republicaAra pic.twitter.com/mby5FBXABK","El independentismo catal\u00e1n es la verdadera revoluci\u00f3n social de Espa\u00f1a, la que puede realmente tumbar el fascismo que a\u00fan gobierna Espa\u00f1a desde la sombra. Haremos lo que el 15M no pudo. #catalunya #espa\u00f1a #independentismo #independencia #15M","@EnricMillo on ets? On est\u00e0 la vostra valentia alhora d\u2019empresonar persones dignes i honorables.Donar ordres a la policia catalana per atacar al seu poble? On est\u00e0s Millo? on est\u00e0s #Soraya? Doneu la cara al poble de #Catalunya. #EmpresonatsTV3","#Puigdemont alemania #Catalunya #Catalonia #Katalonia https://twitter.com/prof_tgschulze/status/978357258940755969\u00a0\u2026","Es dificil pensar que nos quieren cu\u00e1ndo no son capaces de levantarse y defender la libertad, los derechos, la pau. Este gobierno suyo que dice lo que quieren que crean y se lo creen.... #PrimaveraCatalana #Rep\u00fablicaCatalana #LlibertatPresosPolitics #Catalunya","Concentraci\u00f3n en #Burgos en solidaridad con #Catalunya Exigimos la #LlibertatPresosPolitics #prourepressi\u00f3 #PrimaveraCatalana pic.twitter.com/BBzKbva5h1","Y @eitb Teleberri diciendo que es debido a la inestabilidad en #Catalunya  En la misma l\u00ednea que el m\u00e1s rancio \"periodismo\" del estado  https://twitter.com/inurrieta/status/979417126669873152\u00a0\u2026","El Partido Comunista Portugu\u00e9s se solidariza con #Catalunya .  https://twitter.com/izcanacional/status/979659633915768838\u00a0\u2026","Lo Delta. A la part m\u00e9s al sud del Trabucador.  #deltadelebre #catalunya #hdrphotography #hdr\u2026  https://www.instagram.com/p/Bg_2PhTF0TS/\u00a0","Quantes coses poden passar en 6 mesos!!!  #1oct #Catalunya","Ojo, que ya habla de \"comandos\". #LlibertatPresosPol\u00edtics #CDRenXarxa #cdr #FreeCatalanPoliticalPrisoners #Catalunya #Catalonia https://twitter.com/Albert_Rivera/status/980848900708945931\u00a0\u2026","Esta es la pobre mayor\u00eda silenciosa.\u00bfDe verdad que una rep\u00fablica catalana os suena peor que esta casposidad fascista que adem\u00e1s queda impune ante la justicia espa\u00f1ola? Dignidad o fascismo, tu eliges. #catalunya #dignitat #dignidad #independencia #Catalu\u00f1a #CataloniaISNOTspain https://twitter.com/denterd/status/981129379295227904\u00a0\u2026","Cosas que desde #Quebec dicen sobre la #mon\u00e1rquica #Espa\u00f1a de #PPSOECs hererada de Franco en relaci\u00f3n a #Catalu\u00f1a  https://youtu.be/wYBeR20M3zE\u00a0","Hace falta vivir aqu\u00ed para entender porqu\u00e9 @Albiol_XG no da m\u00e1s de s\u00ed. #PP #Catalu\u00f1a  https://okdiario.com/espana/cataluna/2018/04/05/albiol-hace-falta-vivir-aqui-entender-lo-que-ocurre-cataluna-2074719\u00a0\u2026","Quan arribar\u00e0 el dia en que sabrem mi \u00e9s M.Rajoy? Quan el veurem a Soto del Real o Estremera?  #Cataluna #Catalogne #Catalogna #Puigdemont #RajoyDimisi\u00f3n #Seguim #llibertat #LlibertatPresosPolitics #ULTIMAHORA #MarcaEspana pic.twitter.com/Aa8cahIcLS","[URGENTE] Experto de la ONU en Derechos Humanos pide a #Espa\u00f1a que se abstenga de acusar de rebeli\u00f3n a pol\u00edticos y manifestantes en #Catalu\u00f1a #LlibertatPresosPolitics","Es muy importante que los ciudadanos de fuera de Catalu\u00f1a se fijen en la prensa extranjera. Y se empiecen ha cuestionar todo lo que se publica en Espa\u00f1a. #Catalu\u00f1a #PuigdemontPresident #EspanaDespierta #IIIRepublica https://www.elnacional.cat/ca/politica/catalunya-baluard-democracia-extrema-dreta-le-devoir_256161_102.html\u00a0\u2026","A fecha 30 de Junio las obligaciones reconocidas de la denominada \"inversi\u00f3n real\" en #Catalu\u00f1a del Ministerio de Fomento ascend\u00edan al 19,9% de la partida inicial de #PGE2017.  #datos Web \u27a1\ufe0f  http://www.igae.pap.minhafp.gob.es/sitios/igae/es-ES/EjecucionPresupuestaria/Paginas/isdistribucioninversion.aspx\u00a0\u2026 pic.twitter.com/fAOVXd9ViP","Los jueces espa\u00f1oles ya han encausado a m\u00e1s del 70% de los alcaldes de toda #Catalu\u00f1a #HelpCatalonia #SpanishFascism #Catalonia #Katalonien","#stopespoli #espolifiscal #RepublicaCatalana   Veient aquest v\u00eddeo s'ent\u00e9n la represio que pateix #catalunya per quedar-se a Espa\u00f1a. Viendo este v\u00eddeo se entiende la represi\u00f3n que sufre #Catalu\u00f1a para quedarse en Espa\u00f1a  pic.twitter.com/p3uuCRTUK9","Recopilaci\u00f3n de 365 v\u00eddeos que demuestran la #represi\u00f3nPolicial en #Catalu\u00f1a  https://spanishpolice.github.io/\u00a0 que estos v\u00eddeos lleguen a todos los rincones del mundo #1OCT #spain #Democracia","@chloehphillips sempre benvinguda a #Catalunya #Catalonia \u00e9s casa teva! https://twitter.com/chloehphillips/status/984897968506630144\u00a0\u2026","Acerc\u00e1ndonos a 40 a. d restaurarse los Borb\u00f3n por la gracia d #Franco, en #Catalu\u00f1a se est\u00e1 debilitando nuevamente la m\u00e1scara democr\u00e1tica d estos al reprimir con su polic\u00eda, arrestar a opositores, y desconocer la legitimidad de @KRLS y la #DUI.   http://historymacayrubio.blogspot.com/2017/04/IIIRep.html\u00a0\u2026","Para qui\u00e9n quiera conocer un poco lo que pasa en #Catalu\u00f1a y en #Espa\u00f1a  http://diario16.com/los-silencios-amigos/\u00a0\u2026  https://elobrero.es/opinion/item/6713-catalunya-y-la-doctrina-del-shock.html\u00a0\u2026 \"La derecha [...] ha desmantelado el Estado de Bienestar,el Estado Social,la Democracia y la Justicia\", Bea Taleg\u00f3n #ShameOnSpain","Alimentaria arranca una edici\u00f3n r\u00e9cord y de magnitudes sin precedentes  @lavanguardia  http://shr.gs/AIWKEzJ\u00a0 #economia #negocios #Catalu\u00f1a","El mar no\u00a0\u00e9s\u00a0una frontera, jo obro\u00a0m\u00e9s\u00a0que una porta us obro el meu cor. #Refugiados #obrimlesportes #Catalunya  pic.twitter.com/Ma8YQUiH1I","La misma repercusion que teneis vosotros en #Catalunya \"4 diputados\". #Llorona https://twitter.com/ALevySoler/status/986573202070654977\u00a0\u2026","V\u00cdDEO \u00abEntre les cames tinc un tresor\u00bb: la can\u00e7\u00f3 de Pupil\u00b7les que desmunta tab\u00fas  https://www.naciodigital.cat/noticia/153113/video/entre/cames/tinc/tresor/canco/pupilles/desmunta/tabus\u00a0\u2026 v\u00eda @naciodigital #CDR #Catalonia #Catalunya","@Sorayapp que parece que se acaba el cuento. #FreeCatalonia #Catalonia #catalunya #ilegalizaci\u00f3ndelPartidoPopular https://twitter.com/FonsiLoaiza/status/987314021123715072\u00a0\u2026","Pod\u00e9is quitarnos las banderas, las bufandas, las camisetas, hasta las ganas de ser espa\u00f1oles, per\u00f2 nunca el sentimiento y identidad catalana.  #fcblive #FinalCopa #SevillaBar\u00e7a #Catalunya #Espa\u00f1a","Extra \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #Puigdemont #Catalunya #sardana #cobla https://twitter.com/mrierapla/status/988069046024359936\u00a0\u2026","VETE A LA MIERDA del autor Henry Louis MENCKEN (ISBN 9781909870123). Comprar libro completo al MEJOR PRECIO... #Catalunya #LlibertatPresosPolitics \ud83d\udc47  https://m.casadellibro.com/libro-vete-a-la-mierda/9781909870123/2392338\u00a0\u2026","Un jove afeccionat del Bar\u00e7a explica com la policia el va expulsar de la final de copa quan cridava \u2018llibertat presos pol\u00edtics\u2019  https://www.vilaweb.cat/noticies/el-testimoni-dun-jove-expulsat-del-wanda-metropolitano-quan-cridava-llibertat-presos-politics/\u00a0\u2026 #FreedomOfSpeech #catalonia #LlibertatPresosPolitics #catalunya","Margarita Robles, del @PSOE, dice que en #Catalunya tiene que volver la normalidad en las calles, ya que no se habla con normalidad ni en castellano ni en catal\u00e1n. Primero que pase unos meses viviendo en #Catalunya y luego podr\u00e1 hablar de lo que pasa y lo que no.","No hay Derecho.  No hay Justicia.  No hay Democracia.  #Alsasua #LaManada #Cifuentes #Catalunya","ESCANDALO. UN POLITICO AL QUE LE HAN VIOLADO SU INTIMIDAD. #PrimaveraCatalana #Puigdemont #Catalonia #Catalunya #PuigdemontPresident pic.twitter.com/2zbXwDdON7","#FAQSnoesnoTV3 Que se forme #govern en #Catalunya y NO con el candidato elegido en urnas @KRLS #Puigdemont y que tenga que ser uno que no est\u00e9 exiliado o en la c\u00e1rcel  Es el resultado del acuerdo PPnv, el mismo que ya ambos deseaban en octubre Que no os venda ninguna moto el Pnv","El Far #capdecreus #empord\u00e0 #Catalunya #catalunyagrafias #igersterrassa #gaudeix_cat\u2026  https://www.instagram.com/p/BiKvSkAAjQZ/\u00a0","Andalucia invadiendo #Catalunya... el paraiso para unos cuantos \ud83d\ude02\ud83d\ude02","\"...y de verdad es que alucino con la cantidad de mentiras que soltais!!!\" #Catalunya #Catalonia #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics https://twitter.com/mpiayza/status/990895411861884928\u00a0\u2026","Venimos del futuro. #LlibertatPresosPolitics #somgentdepau #Catalunya @coshidamusic @alexlong73 @gcarozambudio @magdacaroz @jgarciaactor pic.twitter.com/CqOTrDuLeq","Presentem el tr\u00e0iler del documental \u00abLes can\u00e7ons del 68\u00bb  http://www.enderrock.cat/noticia/16993/presentem/trailer/documental/cancons/68\u00a0\u2026 v\u00eda @enderrock #can\u00e7onsdel68 #CDR #Catalunya #Catalonia #musicnewscat","Perd\u00f3  http://lacecaweb.blogspot.com.es/2018/05/perdo.html\u00a0\u2026 #Barcelona #Catalunya #Art #Girona #Tarragona #Lleida #Valencia #Mallorca #Menorca #Alacant #Castello #Perpinya #Andorra #Alguer #Sabadell #Badalona #Hospitalet #Terrassa #Cornella #Reus #Maresme #Osona #Penedes #Ripolles #LlibertatPresosPolitics pic.twitter.com/MIm3hvu1y7","Un president de #Catalunya que es jubili al Senado espa\u00f1ol no es mereix el tracte de president #FAQSbakeaTV3","Ataque al coche de una diputada de ERC en Sant Andreu de la Barca  @lavanguardia  http://shr.gs/GhDa7tW\u00a0 #Catalunya #Catalonia #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics \ud83d\udc47 \ud83d\ude1e","Lo que debes @sanchezcastejon hacer es ir a #catalunya i explicarles por que deben quedarse en Espa\u00f1a  https://twitter.com/sanchezcastejon/status/993527268000587776\u00a0\u2026","Votar en tu pueblo #Catalunya O comer en tu pueblo #Altsasu Es una provocaci\u00f3n y un acto de rebeli\u00f3n y sedici\u00f3n Por lo tanto tiene que ir gente que ni vota, ni come, ni es de tu pueblo a poner su \"paz\" Creo que esta todo mas que claro Y luego estan los tontos que opinan sin saber","No toleramos la brutal violencia policial contra ciudadanos pac\u00edficos o el encarcelamiento de pol\u00edticos democr\u00e1ticamente elegidos.  #Europeday en el Parlamento Flamenco  pic.twitter.com/m71Fr83KRH #Jos\u00f3cCDR #RepublicCatalonia #LlibertatPresesPol\u00edtiques #Catalunya #Nosurrender  https://twitter.com/MDiependaele/status/994238907096227842\u00a0\u2026","Cuando pedir\u00e1 perd\u00f3n Alberto Rivera y los falangistas por el da\u00f1o medi\u00e1tico y humano ejercido contra los maestros de #Catalunya ? #9delPalau  El juez exculpa a cinco de los nueve profesores acusados de humillar a hijos de guardias civiles  https://m.eldiario.es/_2de41b9e\u00a0 v\u00eda @eldiarioes","@Santi_ABASCAL tu no eres nadie para anunciar nada sobre nuestros representantes legitimos, #Catalunya vot\u00f3 independencia el #1oct. Ocupate de limpiar de corruptos Espa\u00f1a y dejanos en paz #Democracia #FreeCatalonia","llamadme loco pero yo el a\u00f1o que viene quiero ver a #catalunya en eurovison","Teatro del bueno!  https://youtu.be/Riucws3AwDk\u00a0 #InvestiduraTV3 #InvestiduraTorraARV #Rep\u00fablicaCatalana #Seguim #NiUnPasEnrera #LlibertatPresosPolitics #UsVolemACasa #Catalunya #llibertat #Eurovison","Yo me har\u00eda esta pregunta: \u00bfPorqu\u00e9 gente de izquierdas de Castilla, (o de Espa\u00f1a si quer\u00e9is), como yo o @BeatrizTalegon nos acercamos a los movimientos Independentistas de izquierdas de #Catalunya o #EuskalHerria ? \u00bfNo ser\u00e1 el hartazgo con la izquierda espa\u00f1ola? Pensadlo. https://twitter.com/martuniki/status/996060210841178113\u00a0\u2026","Em va passar exactament el mateix!!  @jazztel_es no nos moleste\u00eds m\u00e1s, y menos si no os da la gana de dirigiros a los Catalanes en nuestra lengua #Microespa\u00f1olismos #RosaDiezBienvenidaAlPP #Rep\u00fablicaCatalana #torrapresidentarv Torra y Puigdemont President #UsVolemACasa #Catalunya  https://twitter.com/VFarners/status/996439976379338754\u00a0\u2026","El #Fascismo no pasar\u00e1 ! #madrid env\u00eda fachas a #Barcelona-y no s\u00f3lo-&amp; marcan las casas de los que son a favor de la #independencia de #Catalu\u00f1a!  A qu\u00e9 esperan los paises que se han liberado de #espa\u00f1a? #BastaYa !   #Democracia #Rep\u00fablica #Catalunya  https://www.naciodigital.cat/noticia/155098/fotos/apareixen/pintades/feixistes/habitatges/sabadell/fb\u00a0\u2026","En nombre de mi abuelo, socialista y republicano, navarro, que defendi\u00f3 y am\u00f3 su #catalunya, su querida tierra de acogida hasta su ultimo aliento, le pido por favor que se retracte de sus palabras, y deje de insultar a nuestros representantes y a nuestras instituciones. BASTA YA.","No en mi nombre. Lo que tienen que hacer es respetar la voz mayoritaria surgida de las urnas en #Catalunya. Gracias por nada.","\ud83d\ude00\ud83d\ude05 Sin mala fe, un chiste de \u00faltima hora...\ud83d\ude06\ud83d\ude09 #Catalunya #Catalonia #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics \ud83d\udc47 pic.twitter.com/DS0cjHbQ6D","\u00a1Toni Roderic est\u00e1 disponible!  https://paper.li/e-1459546455?edition_id=72931150-5c75-11e8-8cc9-0cc47a0d164b\u00a0\u2026 #catalunya #20demayo","4 pel parc agrari #Terrassa #Catalunya #spring #ThePhotoHour #FreeCatalanPoliticalPrisoners \ud83c\udf97\ufe0f pic.twitter.com/MzwKeC0nuG","Estudia un poco de historia, #beato!!!! #Catalunya lleva m\u00e1s carrera que toda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 entera!!! No nos vais a ense\u00f1ar nada, m\u00e1s que a robar.... #NiOblitNiPerd\u00f3","@valtonyc marxa a #Europa per seguir en #llibertar Estiguis on estiguis moltes #for\u00e7a , estem amb tu!!! #valtonyc #freevaltonyc #llibertatvaltonyc #usvolemacasa #llibertatpresospolitics #independencia #catalunya #cdrenxarxa #freecatalonia #freecatalunya #freepoliticalprisoners pic.twitter.com/1sleiqtbyS","#QueSeVayan de #Catalunya #RepublicaCatalana JA!","Quina gran carta del MH President @QuimTorraiPla dirigida a @sanchezcastejon. Espero que el SG del @PSOE la llegeixi i mediti #MociondeCensuraYA #Catalunya  http://blogs.publico.es/dominiopublico/25827/carta-abierta-de-quim-torra-a-pedro-sanchez-el-exilio-y-los-principios-que-hemos-compartido-y-queremos-compartir/\u00a0\u2026","Per recordar: I despr\u00e9s de pegar-nos, ho celebren al crit de \"Espa\u00f1a, Espa\u00f1a...que nos dejen actuar, que nos dejen actuar\", encara volien m\u00e9s els fills de la GP.. #1OCT #NiUnPasEnrere #Rep\u00fablicaCatalana #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #FreeCatalanPoliticalPrisoners pic.twitter.com/F9lTHW1LKK","La camorra del #reino al acecho. Contentos deben estar los dirigentes de C\u2019s por la deriva de su provocaci\u00f3n en el #Parlament de #Catalunya \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Basta de tanta mentira. Los \u00fanicos que diferenciais por origen y por apellidos sois @CiudadanosCs porqu\u00e9 #Catalunya y sus gentes no os importan en absoluto. Solo os importan los votos que os da la catalanofobia, que alimentais a diario. No teneis dignidad ni verg\u00fcenza.","\u00bfAlguien se ha percatado de qui\u00e9n firma la misiva enviada a la Generalitat de #Catalunya, mediante la cu\u00e1l, sin fundamento legal, responde a las peticiones de publicaci\u00f3n en el DOGC el nombramiento del los Consellers? @JonInarritu pic.twitter.com/0JAcA9ogXr","Des de l'1-O i el 21D sabem qui guanya i qui perd a #Catalunya #seguim https://twitter.com/lopezbofill/status/1001754695407362054\u00a0\u2026","#Mocioncensura AlbertRivera dice a los independentistas que aprovechen el Gobierno de S\u00e1nchez para \"violar derechos y libertades\" ...\ud83d\ude44y se queda tan tranquilo  #Catalunya \ud83d\udc47  http://www.europapress.es/nacional/noticia-rivera-dice-independentistas-aprovechen-gobierno-sanchez-violar-derechos-libertades-20180531194305.html\u00a0\u2026","Hasta los linces vienen a #Catalunya  Menys mal que no ataca a les persones  #animalsenllibertat","\ud83d\ude29Un clar\u00edsimo ejemplo de lo que es #catalanofobia: \u00bfde qu\u00e9 privilegios habla? #Catalunya #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics","Fuente de Biscarri. De cuando en Catalunya se hablaba euskera ;) Fue hasta el s.XI pero fue ;) @abarainka @anmarah @hello_google #sanauja #catalunya  pic.twitter.com/SqJs6VxHcM","JC Rodr\u00edguez Ibarra dice que: \"En estos momentos el independentismo me preocupa mucho m\u00e1s que lo que haya robado el PP\"  :-(( \u00a1Qu\u00e9 pena! #Catalunya #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics \ud83d\udc47 https://politica.elpais.com/politica/2018/06/02/actualidad/1527959991_700482.html\u00a0\u2026","@JMAznar_ES como te gustaria decir que hay armas de destrucci\u00f3n masiva en Catalunya, eh?! #Catalunya #Catalonia #RepublicaCatalana","Solo puedo felicitar a @PedrosanchezSg  por tan acertada eleccion, asi es como abriremos el di\u00e1logo con @QuimTorraiPla y #catalunya ? Els esc\u00e0ndols de Borrell en un fil demolidor de Sala i Mart\u00edn  https://www.vilaweb.cat/noticies/tots-els-escandols-de-borrell-en-un-perfil-demolidor-de-sala-i-martin/\u00a0\u2026","Les gorgues del Freser . . . #gorguesfreser #balandrau #pirineus #pirineos #pyrenees #instapirineos #inpirineos #travesiapirenaica #loves_pyrenees #catalunya #descobreixcatalunya  https://ift.tt/2sJkGke\u00a0 pic.twitter.com/JMOWI4NRLs","Veient la meteo del @TomasMolinaB al TN del @Toni_Cruanyes nom\u00e9s puc pensar en que n'\u00e9s de maco el nostre pa\u00eds #catalunya","Una verdad como un templo, son rehenes y se llama #LibertadDeExpresion ante la fragrante violaci\u00f3n de derechos fundamentales en #Catalunya","#Hackers1OTV3 El que vam viure en ple segle XXI al mig d\u2019Europa. #catalunya  pic.twitter.com/XWIizeGVkn","Catalunya seg\u00fan Borrell #borrell #Catalunya #PedroSanchez #RepublicaCatalana pic.twitter.com/04xue1bOPW","Buah, anava a fer un xist que ho petava sobre la Infanta per\u00f2 no me'n recordo, no me consta...  #MemoriaSelectiva #urdangar\u00edn #FelizMartes #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #llibertat","Sra. @InesArrimadas, Sr. @JosepBorrellF, el falso relato en torno a los enfrentamientos civiles en #Catalunya es muy peligroso. Invita a crear esta realidad. Los ultras est\u00e1n esperando el \u00faltimo empujoncito para actuar con violencia. Responsabilidad por favor. #AlertaUltra","@telediario_tve @teleSURtv @tve_tve @A3Noticias @laSextaTV @SextaNocheTV @sextaNoticias Estar\u00eda bien contar esto y acostumbrarse a no contar mentiras: Archivada la causa por delito de odio contra ocho profesores de La Seu d\u2019Urgell. #Catalunya  https://elpais.com/ccaa/2018/06/13/catalunya/1528893533_477852.html\u00a0\u2026","Mientrastsnto los #fascistas Perdiendo el tiempo los #Catalunya eh @Albert_Rivera ?  Investigan a una profesora por mantener relaciones con un alumno menor de 16 a\u00f1os  @lavanguardia  http://shr.gs/MmgQYDj\u00a0","#AltsasukoakASKE El pasado domingo durante la #gizakatea hubo much\u00edsima solidaridad vasca con #Catalunya  Hoy en #Iru\u00f1a son miles los catalanes presentes y no presentes solidariz\u00e1ndose con Euskal Herria y #Altsasu #LlibertatPresosPol\u00edtics  Moltes Gracies!! Eskerrik Asko!! pic.twitter.com/j98cvUhuFH","Que se preparen ma\u00f1ana para la cortina de humo que habr\u00e1 en Catalunya, ser\u00e1 en forma de inspecci\u00f3n de la Gu\u00e0rdia Civil??? D\u00f3nde ser\u00e1 esta vez???? Ah!!! Se me olvidaba, ma\u00f1ana ingresa el #cu\u00f1ado chorizo en su spa-prisi\u00f3n. #Urdangar\u00edn #ladrones #ah\u00edlodejo #CATALUNYA #Rep\u00fablica https://twitter.com/sergimaranya/status/1008375967516168193\u00a0\u2026","Som a quatre dies de l'inici de @Tarragona2018 i correm el risc que quasi passin desapercebuts, quelcom que diria poc de la riquesa esportiva de #Catalunya. Tot el pa\u00eds hauria de viure'ls com a una gran festa esportiva. #esportcat @esportcat https://twitter.com/esportcat/status/1008669952470069249\u00a0\u2026","Acorde con los tararnianos. #tabarnia no es #Catalunya. No existe, pandilla de fascistas acomplejados y analfabetos.","de verdad hay una parte de poblacion en #Catalunya a la estas personas representan? es asi de est\u00fapido y maleducado el votante de Ciudadanos? #LlibertatPresosPol\u00edtics #Ciudadanos https://twitter.com/Candeliano/status/1009389750044778497\u00a0\u2026","Quien dice que en Espa\u00f1a hay separaci\u00f3n de poderes? Justicia politizada trabajando para los corruptos!#Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics La jutgessa Lamela exonera cinc ex-ministres i Florentino P\u00e9rez de l\u2019esc\u00e0ndol del Castor https://www.vilaweb.cat/noticies/la-jutgessa-lamela-exonera-cinc-ex-ministres-i-florentino-perez-de-lescandol-del-castor/\u00a0\u2026","Lo mismo pasa en #catalunya muchas playas, pero justicia... la justa!!! //*//","Comencem la nostre Barbacoa\ud83d\udc83\ud83d\udc83 #RevetllaDeSantJoan #Catalunya #eldiam\u00e9sllarg #lanitm\u00e9scurta  Primer chupinazooo!!\ud83e\udd18 Ese cu\u00f1aoooo!!\ud83d\udc83\ud83d\udc83 pic.twitter.com/wpo9vCEjuG","\"Si tu madre no consigui\u00f3 acabar con nuestro matrimonio, tampoco lo vas a conseguir t\u00fa\"  Su prepotencia les pierde. Siguen pensando que saben qu\u00e9 es lo mejor para #Catalunya, porque no la ven como una igual, sino como una posesi\u00f3n.  Como ese maltratador percibe a su mujer.  pic.twitter.com/7jDMPN6MN1","Esgl\u00e9sia de la Col\u00f2nia Cal Pons, la catedral de l'Alt Llobregat #elbergued\u00e0\u00e9smoltm\u00e9s #bcnmoltmes #berguedaexperiences #catalunya #rutacol\u00f2nies #patrimoniindustrial #descobreixcatalunya en\u2026  https://www.instagram.com/p/BkdkV48gzSF/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=92tsgyaoc4o2\u00a0\u2026  https://www.facebook.com/100000927696010/posts/2333234193384148/\u00a0\u2026","Per si alg\u00fa confiava en el PSOE:  PP i PSOE (incl\u00f2s el vot de Jos\u00e9 Montilla) impedeixen que TV3 es pugui veure a Val\u00e8ncia.  #RepublicaCatalana #Catalunya #Val\u00e8ncia https://twitter.com/raonsrepublica/status/1011694426299797506\u00a0\u2026","Passeig amb la Mel per la #SerradeMarina #Alella #Barcelona #Rep\u00fablica de #Catalunya #gos #dog #labrador #pet #petphotography #dogphotography #paisatge #landscape #landscapephotography  https://www.instagram.com/p/Bkin44MHumx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=167x2wjetptte\u00a0\u2026","Doncs si, avui he trobat que l'adrenalina tornava a correr per les venes, rabia, admiraci\u00f3, orgull d'un poble, d'un pa\u00eds, d'una Rep\u00fablica #catalunya #20STV3 #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatJordis","L'\u00fanic obstacle en unes negociacions #Catalunya - #Espanya, \u00e9s #Espanya en s\u00ed.","#20S #Catalunya #PresosPol\u00edticos #Espana  por si a\u00fan no lo has visto y quieres saber la verdad https://twitter.com/sortomaseta1/status/1012997745232220160\u00a0\u2026","Quien vaya contra #Catalunya sera castigado por el #Karma bye bye #ESP #casado","Digna representaci\u00f3n de la selecci\u00f3n japonesa y que gran entrenador es el catal\u00e1n Robert Mart\u00ednez. #Rusia2018 #Catalunya  pic.twitter.com/dYZFrCjTmb","Si @InesArrimadas es representante de los #catalanes, \u00bfpor qu\u00e9 al mirar su timeline menciona #Catalunya casi exclusivamente para atacar y menospreciar sus instituciones, lengua y cultura, y pr\u00e1cticamente todo lo que ensalza o le hace sentir orgullosa sucede fuera? Think about it.","Us volem a casa! Ni un pas enrere!   #usvolemacasa #UsVolemLliures #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatPresesPol\u00edtiques #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #Lledoners #SantJoandeVilatorrada #Rep\u00fablicaCatalana #Catalunya #SomRep\u00fablica pic.twitter.com/j6weVFuye5","1560 -&gt; 2013: #Cronologia de la #Repressi\u00f3 del #Catal\u00e0 #NoOblidem #Historia #Catalunya #NoPodran #NoDefallirem #LlibertatExpressio #LlibertatPresosPol\u00edtics #DeixeuNosEnPau #Parlament https://www.slideshare.net/miquimel/1560-2013-cronologia-de-la-repressi-del-catalwikipedia\u00a0\u2026","Y Felipe IV habl\u00f3, conscientemente, solo para quienes cantaban el \u201c\u00a1a por ellos!\u201d en las concentraciones ultras\u00a0contra #Catalunya #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics #franquismo https://twitter.com/demiguelch/status/1015090462821150721\u00a0\u2026","Tralla per un tubo! \ud83d\udc80\ud83e\udd18\ud83c\udffb #megadeth @megadeth @megadethfanpage @rockfestbcn #rockfest #rockfest2018 #catalunya #catalonia #barcelona #llegendesdelrock\ud83c\udfa4 #rocklegends \ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb  https://ift.tt/2L1xhY8\u00a0 pic.twitter.com/SNMpzahgy6","\"Ayer en #Tarragona tuve el honor de dar mi peque\u00f1a contribuci\u00f3n en construir una torre humana (castell). Igual que hago con el movimiento por la independencia de #Catalunya. Tienes q tener apoyo en todos los niveles para alcanzar el \u00e9xito.\"   pic.twitter.com/hmVky1zWZz  https://twitter.com/KarnaMikko/status/1015861357533638656\u00a0\u2026","\"Profesor\" @GonBernardos a veces creo que ud se entrena para decirlas contra m\u00e0s gordas mejor. Qu\u00e9 manera m\u00e0s desagradable y poco correcta de hablar de los #MHP de #Catalunya  Y pensar que antes le escuchaba.. \ud83d\ude0e #reuniontorraarv","S\u00ed, @Sorayapp, en #Catalunya se encarcela a la gente por el color de la piel, y hasta les segregamos en asientos especiales en el transporte p\u00fablico, es lo que tenemos \"esta gente\" de la que hablas... #Verg\u00fcenzaAjena #Tonter\u00edaNivelPro http://www.lavanguardia.com/politica/20180710/45812950758/soraya-saenz-de-santamaria-catalunya-aparheid.html\u00a0\u2026","Aqu\u00ed, traint #Catalunya. @Esquerra_ERC @JuntsXCat https://twitter.com/andersivera/status/1017007356020969472\u00a0\u2026","Localitzen el manuscrit que cont\u00e9 els or\u00edgens de la #Generalitat de #Catalunya. #Catalonia  http://ara.cat/_7a30717b?s=t\u00a0 v\u00eda @ARAcultura","Y de abren las nubes :) #EBF2018 #catalunya  pic.twitter.com/si29yA5lM0","@vox_es Los nazis hablaban as\u00ed ante su pueblo, luego lleg\u00f3 el odio y el holocausto, llegara la cat\u00e1strofe del reino. As\u00ed sea \u270aFor\u00e7a republic\u00e0 #catalunya #Independents","Otra bofetada a @InesArrimadas y #CiudaGramos, tanto llenarse la boca que las empresas se iban de #Catalunya! #FarlopiaWorld @CiutadansCs https://twitter.com/viaempresa/status/1018573922026115073\u00a0\u2026","En esta oscuridad la claridad eres tu.   #Sunset #skyporn #nofilter #nofilters #nofilterneeded #blanes #blanesturisme #igersblanes #catalunya #catalonia #igerscatalunya #igerscatalonia\u2026  https://www.instagram.com/p/BlTjpXPhmQk/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=n2y9msduq8fq\u00a0\u2026","Desitgem des de #Catalunya que el @PSOE no miri cap a una altra banda. Si no persegueix l'agressi\u00f3 a @jordiborras, el seg\u00fcent que haurem d'esperar de la @policia \u00e9s \"cal viva\"... pic.twitter.com/2ipjVBs5hW","A la vora de la mar... #Blanes #blanesturisme #igerscatalunya #igerscatalonia #Catalunya #Catalonia #costabrava #costabravapirineu #CatalunyaExperience #port @ Blanes  https://www.instagram.com/p/BlYroAQh0RJ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=988175ltapg2\u00a0\u2026","Con las elecciones del #21D el \"frente del 155\" (#PPsoeCs) pretende legitimar la intervenci\u00f3n de #Catalunya. La victoria de los soberanistas catalanes demostrar\u00e1 internacionalmente que ni era una medida democr\u00e1tica ni estaban legitimados para ello, al igual que la @CasaReal... pic.twitter.com/psZKOhrj25","Estoy de acuerdo, #Catalunya necesita ser libre de gente como Rajoy y c\u00eda, y de partidos franquistas como el @PPopular  Rajoy s\u2019acomiada del PP amb un discurs agressiu: \u2018Catalunya necessita llibertat\u2019 https://www.vilaweb.cat/noticies/rajoy-sacomiada-del-pp-traient-pit-pel-155-i-sense-assenyalar-successor-maparto-pero-no-men-vaig-sere-lleial/\u00a0\u2026","#PabloCasado: \"Hay que conectar con esa Espa\u00f1a de las banderas y los balcones\" afirma, desprendiendo \u00e1cido contra el independentismo y atizando la #catalanofobia #Catalunya #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics #1Oct \ud83d\udc47  http://www.elmundo.es/espana/2018/07/21/5b532ac646163f3f1d8b4588.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes","Bla blabla...venga sal de la cueva.Te duchas, te lavas la cara y el odio y sales que te d\u00e9 el aire!Los lerdos sois recuperables aunque como tu parezcan tontos del culo. I deixa de parlar malament d\u2019 #Andalusia que no tenen la culpa que un despreciable com tu hi visqui! #Catalunya  pic.twitter.com/cfg2bX48wl","Hace mucha falta una auditor\u00eda internacional en la Justicia espa\u00f1ola. El Psoe es una m\u00e1scara. #lamanada y dem\u00e1s violaciones #Altsasu #catalunya #CORRUPCION #BarEspa\u00f1a #master #lascloacasdeinterior","Turquia prohibe las estelades !!! (No surprise) #Endirecto #\u00daltimaHora #Catalunya #llibertatpresospol\u00edtics #Dictadura https://www.elnacional.cat/ca/politica/tsjc-prohibeix-estelades-via-publica-edificis-publics_291018_102.html\u00a0\u2026","Aqu\u00ed est\u00e0 la meva! Seguim la iniciativa de @LaXarxaXanante #FemXarxa #FemXarxa6 #Estelada #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPolitics #Catalunya #Catalonia \ud83c\udf97 pic.twitter.com/vCLXDdJw8H","Esto son mujeres y no las de la CUP C\u00e1ntics xen\u00f3fobs racistes i masclistes a una concentraci\u00f3 unionista a Barcelona. Un espectacle lamentable .Spanish unionism insulting  pro independent women just for the way they look  #Catalonia #Catalunya #unionismo #Xenophobia #espa\u00f1oles https://twitter.com/lasvocesdelpue/status/1022535472613085185\u00a0\u2026","Los vascos por desgracia sabemos muy bien como es y c\u00f3mo act\u00faa el estado espa\u00f1ol, incluso al margen de la ley  Por eso os entendemos mejor que nadie y estaremos siempre con #Catalunya  https://twitter.com/gallifantes/status/1022800905022918656\u00a0\u2026","En @TomeuFigueral i en @nuet de @EUiA_cat intercanvien impressions sobre el proc\u00e9s de #Catalunya. Coincideixen en que la resposta catalana \u00e9s la resposta de la GENT.  pic.twitter.com/8yjB9HvBXh","Jalisco no te rajes! #restaurant #bcn #Barcelona #catalunya #catalonia #mexico #color #colours #catrina #estonesbones #lovemexico #shotononeplus #vivamexico  https://www.instagram.com/p/Bl0xxAYA1qI/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=td6vbn8ldedh\u00a0\u2026","A #Catalunya seguro que le habr\u00eda ido mucho mejor \ud83e\udd17","Contra la calor un xic de fresca.... Des de la Val d'Aran... El Salt del Pish... #valdaran #Lleida #pirineus #paisatgesdecatalunya #catalunya  pic.twitter.com/RpBaFXo9wv","Banalizando la represi\u00f3n vivida en #Catalunya y los #PresosPol\u00edtics , pues suerte que sois de izquierdas!","\"No ploris per una terra qu\u00e9 lluita. Lluita pero una terra que plora\"  \"No llores por una tierra que lucha. Lucha por una tierra que llora\"   #CatalunyaLliure #SentimentIndependentista #Respeto #Catalunya  pic.twitter.com/2BguJQ0Pn0","Hola @CasaReal no sois bienvenidoa a #Catalunya ni el #17A ni nunca. A quien echaremos en falta es a @krls @quimforn i #Trapero . #hastanuncaBorbones #FinsmaiBorbons","Al final Torra respetar\u00e1 a ese rei, por muy pol\u00edtico que sea es un se\u00f1or \u00edntegro. Pero ese se\u00f1or que se hace llamar rei puede faltar el respeto a toda Catalunya sin problema alguno. #foraelsborbons #Catalunya #unmonlliure","Igual que el sr #llarena pase\u00e0ndose por #Catalunya  Busca tambi\u00e9n situaciones comprometidas y as\u00ed justificar su desastrosa instrucci\u00f3n y arbitrarios encarcelamientos Pero de momento no tienen el gusto ni uno ni otros Ajo y agua \ud83d\ude0e #Tortosa \ud83d\udc4d","Qu\u00e9 verg\u00fcenza, el reportaje sobre la costa catalana de @cuatro . Y qu\u00e9 rabia os da que #Catalunya siga siendo la 1a destinaci\u00f3n tur\u00edstica del Estado","Se le est\u00e1 complicando la cosa al Preparao. Como se les cabree  Estonia,ya tendr\u00e1 dos frentes abiertos! #MarcaEspa\u00f1a #Catalunya #preparao https://www.larepublica.cat/un-avio-militar-espanyol-dispara-un-missil-per-error-a-estonia/\u00a0\u2026","A partir del minuto 14,16, David Airob, fotoperiodista desde 1990 de La Vanguardia y Chief Photo Editor de 2007 a 2010, reconoce la #manipulacion de los #medios unionistas. Info de @clemenrl #Desinformacion #Catalunya #Cloacas  https://www.photolari.com/hacer-buenas-fotos-significa-caminar-mucho-un-cafe-con-david-airob/\u00a0\u2026 https://twitter.com/clemenrl/status/1027175166021984256\u00a0\u2026","\u00d2mnium  llama a homenajear a los procesados Trapero y Forn en el aniversario de los atentados de #Catalunya  http://www.elmundo.es/cataluna/2018/08/09/5b6c31fbe2704e0f448b457b.html\u00a0\u2026 v\u00eda @elmundoes","Llad\u00f3 \u2764\ufe0f\u2728 #Llad\u00f3 #ElsAp\u00f2stols #AltEmpord\u00e0 #Catalunya #MyHome #Holiday en Llad\u00f3, Girona  https://www.instagram.com/p/BmTw53OnU8m/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=x4anxe7l8ulx\u00a0\u2026","el #Catalunya en este tuit tambi\u00e9n te lo puedes meter donde tu sabes...quina vergonya!! que te a veure una cosa amb l\u2019altre!! perdeis TODA credibilidad!!","Per amor de Deu \u201cfrac\u00e0s\u201d, no se on vius per\u00f2 a #Catalunya segur q no \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","En Catalunya moviendonos por una Rep\u00fablica   En Espa\u00f1a inmoviles porque creen tener una democracia  #xarnego #Catalunya #FemXarxa25 #Rep\u00fablicaYa","Sala de armas del castillo de Montson\u00eds.  #montsonis #castell #rural #cultura #catalonia #catalu\u00f1a #Catalunya #castelldemontsonis #olympus #olympusomdem10markiii #weapons #medieval @\u2026  https://www.instagram.com/p/Bmd_RcMAzyZ/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=202qakhuzhaq\u00a0\u2026","Si a este estudio restamos la opini\u00f3n en #Catalunya y #Euskalherria \u00bfQu\u00e9 queda?  Que el pueblo espa\u00f1ol es esencialmente fascista.  Eso es as\u00ed, el pueblo espa\u00f1ol, se siente.  \u201cCasi el 40% de los espa\u00f1oles prefiere un r\u00e9gimen autoritario a uno democr\u00e1tico\u201d  https://www.elnacional.cat/es/politica/40-espanoles-regimen-autoritario-democratico_290205_102.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/puGKz8Ncs2","Espa\u00f1a: MARXIN DE CASA NOSTRA #Catalunya #Independ\u00e8ncia","En los telediarios de todas las cadenas nacionales no han politizado,  no han sacado ning\u00fan v\u00eddeo de las agresiones, insultos, escupitajos de los unionistas tabarneses y fascistas que campaban hoy por Barcelona #17Agosto #Catalunya #Rep\u00fablica #Monarquia","Mis padres vinieron de Andaluc\u00eda dejando miseria y se\u00f1oritos, han vivido 65 a\u00f1os en #Catalunya respetando su lengua, sus costumbres su gente...tu vienes como los \"colonizadores\", para matar su lengua, cultura y tradiciones para imponer las vuestras con mentiras y violencia","Ostras, qu\u00e8 grillados est\u00e1n los pobres... #ViscaCatalunya #CiudadanosFachas #PP_Fachas #Catalonia #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #PuigdemontPresident #Puigdemont","Para tener un m\u00e1ster expresso, un m\u00e1ster de Harvard superexpresso, y vete t\u00fa a saber cu\u00e1ntos t\u00edtulos m\u00e1s, tus palabras est\u00e1n vac\u00edas de contenido. No te ense\u00f1aron a argumentar y ha plantear soluciones? D'on no hi ha, no en pot sortir res #Catalunya #RepublicaesLlibertat","Nunca les han molestado los s\u00edmbolos y ahora van como locos por retirar lazos amarillos #StopFascism #libertad #Catalunya #FemXarxa33 pic.twitter.com/D1GMzKhZfu","Sigue Teleberri/Pnv diciendo  \"Sigue la guerra de s\u00edmbolos en #Catalunya \"  Guerra de s\u00edmbolos o fascistas campando?? El que sigue dando instrucciones pol\u00edticas es el Pnv a una televisi\u00f3n que es de todos y la pagamos todos, pero que est\u00e1 al servicio politico del Pnv  #Lotsa","#AlertaUltra @justiciagob @CiutadansCs @CiudadanosCs Son unos violentos los espa\u00f1oles unionistas y se est\u00e1 permitiendo.  Pasar\u00e1 una desgracia y entonces qu\u00e9? #Catalogne #Catalunya #Violence @InesArrimadas","Y adem\u00e1s con atentado terrorista tan reciente. Que #catalunya y #Barcelona son reclamos para el turismo y las empresas no puede cuestionarlo nadie. Y en crecimiento.","Venga @InesArrimadas y @Albert_Rivera @CiudadanosCs que esta noche ten\u00e9is faena. No os olvid\u00e9is los pasamonta\u00f1as... #Catalunya #PresosPoliticos #RepublicaCatalana https://twitter.com/CDRBadalona/status/1033316570221735936\u00a0\u2026","Joan Pescador #Tossademar #ThePhotoHour #Catalunya #descobreixcatalunya #raconsdecatalunya #descobreixterritori #gaudeix_cat pic.twitter.com/t20YKDdGgO","Puigdemont (@KRLS) denuncia una \"burbuja de intoxicaci\u00f3n\" para provocar confrontaci\u00f3n civil en #Catalunya   V\u00eda @elnacionalcat_e https://twitter.com/ByChanchi/status/1034168596228984832\u00a0\u2026","Ciudadanos y PP pele\u00e1ndose por defender m\u00e1s y mejor a #Llarena, por crear m\u00e1s y m\u00e1s grandes #mentiras sobre la supuesta #violencia en #Catalunya. Bien, divide y vencer\u00e1s. @CarlesTrujillo @JLTrujillo76 @uricanalias @joseluisafan @Yaveurem1 @antonio_tru @lmarsinach","Aqu\u00ed esta el odio creado por @CiudadanosCs en #Catalunya \ud83d\udc47 Manifestantes en la concentraci\u00f3n de Cs contra los lazos agreden a un c\u00e1mara de Telemadrid al creer que era de TV3  https://m.eldiario.es/_3034d939\u00a0 v\u00eda @eldiarioes","#RiveraQuitameEste ... Por amor a #Catalunya y por #Democracia y por los #PresosPoliticos desde Londres pic.twitter.com/4EXWKQzLSc","Por favor. Hablais como los de Ana Rosa o la Griso. Tertulianos expertos en #Catalunya y que no han estado nunca aqu\u00ed. \u00bfOs pensais que estamos todo el dia dale que dale al lazo? Eso es el tema de moda porque no tienen otra cosa con qu\u00e9 atacarnos, y resulta ya cansino","Suport Internacional #LaVeuDeCatalunyaLliure #Catalonia #Catalunya #journalism #report #reportage #newspapaer #magazine #article #news #reporter #Catalogne #Katalonien  https://www.facebook.com/1574846422791600/posts/2194506750825561/\u00a0\u2026","De #LilyBrik al #Gargarfestival a #Penelles #urbanart #ruralart #graffiti #igcatalunya_foto #iglleida #somlleida #aralleida #igerscatalunya #catalunyaexperience #catalunya #turismecatalunya  https://www.instagram.com/p/BnPFDHqnXos/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=qmzshyusj6n6\u00a0\u2026","Fem la primera executiva d'un curs pol\u00edtic que de ben segur que ser\u00e0 intens, tant per #SantCugat com per #Catalunya #municipals2019 #1O pic.twitter.com/2MOjdvNlYM","@assemblea  Desde Euskal Herria un abrazo fraternal y todo el apoyo al pueblo de #Catalunya #11S #Endavant #FemLaRep\u00fablicaCatalana #Diada2018 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/NKAKj6n7IN","Ser #socialista es un valor y una manera d hacer y pensar q no tiene nada q ver con un v\u00ednculo a un partido. Defendemos el socialismo como proyecto, como lucha x los derechos y x la #autodeterminaci\u00f3n Luchamos x una #Rep\u00fablica justa para tod@s #Rep\u00fablicaPorLaDemocracia #Catalunya","El B&amp;B ser\u00e1 legal en #Catalunya con la nueva regulaci\u00f3n que se aprobar\u00e1 este mismo mes de septiembre via @comunicatur  http://www.comunicatur.info/es/el-bb-sera-legal-en-cataluna-despues-del-verano/\u00a0\u2026 #turismo #viajes #turisme #viatges #tourism #travel","Albertitoooo... q teneis una television vuestra y apaleais a los c\u00e1maras. Q sois violentos y agresivos. Vuestro lema (como buenos fascistas)... A Dios rogando y al camara apaleando. ACV chavalito! #ElsMatinsTV3 #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #CiudadanosMiente","Envien 600 antiavalots a #Catalunya perque a #Euskadi no tenien nassos d'enviar-los. #FAQSpalanteTV3","Nos queremos ir, precisamente, porque somos neutrales. Que parece  que no quer\u00e9is entender que estamos a favor de los derechos humanos, la libertad y de nuestro gran pa\u00eds #CATALUNYA #llibertatpresospol\u00edticsiexiliats #ObjetivoTorra","LLIBERTAT PRESOS POL\u00cdTICS!! PROU!! #11S #11S2018 #Diada #Diada2018 #DiadaNacionaldeCatalunya #Catalunya #Catalonia #Catalu\u00f1a #FemLaRep\u00fablicaCatalana #Rep\u00fablicaCatalana #CatalanRepublic\u2026  https://www.instagram.com/p/Bnj3vVOAREW/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=3fxon35gqc2d\u00a0\u2026","No m'imagino vivint en un pa\u00eds on no m'agrada la seva llengua, costums, tradicions, festes... Que trist deu ser comen\u00e7ar un nou dia rere altra.  #Catalunya #Diada2018 #11S2018 #diada","Y m\u00e1s de ochenta a\u00f1os despu\u00e9s siguen consigui\u00e9ndolo, no hay m\u00e1s que ver #Catalunya ; la detenci\u00f3n de #WillyToledo ; La ausencia de mujeres en el  CGPJ o el bloqueo de la investigaci\u00f3n al em\u00e9rito. #UnS\u00edPorLaRep\u00fablica","Creo que coincidimos en el mismo tramo. Diria mas, creo que me cruc\u00e9 contigo. Por las imagenes que ense\u00f1as. Y por la bandera, si la llevabas #graciespervenir #graciasporvenir gracias por contar y sobretodo por sentir #Catalunya necesitamos mas gente como tu","Ah\u00ed vamos!   https://youtu.be/e2pEx7PAb30\u00a0 @superwomanroja @sergipinkman @cat_lliure @CIPOLLINO_CAT @JuntsPelSi_Cat @jordisegura_cat @Marta_catalonia @montse469 @PMT_mvd @Toyhastaloswebs #ViscaCatalunya #Catalonia #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #PuigdemontPresident #Puigdemont","A Espanya segur q no amic @valtonyc  A #Catalunya segur que S\u00cd Et tornarem a casa!!!!  https://twitter.com/vilaweb/status/1041009440680542210\u00a0\u2026","Patapam!!! Este es SIN DUDA el mayor Zasca del a\u00f1o... #FreeValtonyc #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #Respect #Valors #Llibertat #Catalunya #FemLaRepublicaCatalana #objetivoPresidente #FAQSrincondelvagoTV3 #MasterChefCelebrity #Espa\u00f1istan #Fascismo #GHVIP15S https://twitter.com/valtonyc/status/1041319795436728320\u00a0\u2026","Ostres!!! Jo vull el de fisioter\u00e0pia... Jajajajajaja. El marc o poso jo #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #RepublicaCatalana #1oct #Independencia #Catalunya","Des del Port d'Ager... Un bonic mirador a la Serra del Montsec.... #ager #montsec #lanoguera #lleida #paisatges_de_catalunya #catalunya  pic.twitter.com/6CmTGMjZVX","+1 que te vengas, @luisgonzaloseg. Se te quiere mucho -t'estimem molt- en #Catalunya \ud83e\udd14 M\u00e1s a\u00fan: para la futura rep\u00fablica, t\u00fa puedes hablar de #Defensa \u00a1con conocimiento y honestidad!   cc @Constituim https://twitter.com/saralidiaester/status/1042407325758308353\u00a0\u2026","Dice @sanchezcastejon que conf\u00eda con la independencia del poder judicial....pues yo conf\u00edo lo mismo con el poder judicial y su independencia como con las universidades que han regalado t\u00edtulos. #espa\u00f1a #PoderJudicial #20S #Catalunya","No em faci riure. Ara qu\u00e8, el qu\u00e8 a mi m'importa \u00e9s el meu pa\u00eds #Catalunya Visca la #Rep\u00fablicaCatalana","#correfoc #Merc\u00e82018 #Merc\u00e8 Festes de #LaMerc\u00e8 #Barcelona #Catalunya #Catalonia pic.twitter.com/9p47WpZOBF","\ud83d\udcf8Un paseo de altura con Xana #portellademarens #catalunya  https://www.instagram.com/p/BoEFatOnzcMDsgFXMX7zUn6Nmlv_IqQPl3KMEc0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=11myeutdo72hq\u00a0\u2026","Una cosa es la pol\u00edtica, en gen\u00e9rico, y la otra los pol\u00edticos. No s\u00e9 a qu\u00e9 nueva religi\u00f3n te refieres; como no sean los de C's que gu\u00edan contra #Catalunya a los suyos y ellos, incondicionales, obedecen .. Porque los catalanes es al contrario; estamos \"obligando\" a los pol\u00edticos","\u201cSense regles que ens prohibeixin ser qui som, com si a la nit avui se\u2019ns acab\u00e9s el m\u00f3n, llum al cel, com dos volcans en erupci\u00f3, ballant junts fins que acabem perdent la ra\u00f3.\u201d  Un poco de m\u00fasica catalana va!! Volcans de @buhosoficial #volcans #catalunya #music","Me parece bien....yo tampoco quiero q con mis impuestos se subvenciones a otras CCAA, quiero q mis impuestos se queden en #Catalunya, queda claro??","Venen a parar-nos una trampa, fa mesos que provoquen, necessiten que #Catalunya es mostri violenta cara #Europa, cara al m\u00f3n. #Elm\u00f3nEnsMira encara, i estem a punt d'aconseguir el que busquem. Tirarem avions, posarem el cos, per\u00f2 no podem fallar-nos ara. #SomGentDePau. No picarem","No, s'insulta al senador @JonInarritu. Es una gran persona i un gran defensor de #Catalunya. #seguim https://twitter.com/CatalunyaRadio/status/1045721045737631745\u00a0\u2026","Ahora que hace un a\u00f1o vuelvo a sentir la misma emoci\u00f3n. Muy pronto seremos un pa\u00eds independiente, estoy segura. Todos los pasos pol\u00edticos que se han ido dando est\u00e1n cuidadosamente estudiados. Confianza. Confiem. #seguim #nioblitniperdo #catalunya #elmeu1O","Reflexions d\u2019en @trinitro que caldria tenir en consideraci\u00f3 #independentisme #pol\u00edtica #Catalunya  https://twitter.com/trinitro/status/1046483413685981189\u00a0\u2026","El causante de todo esto del #1oct el zampabollos del @PPopular Zoido, todav\u00eda va diciendo que lo sucedido en #Catalunya no es lo que hemos vistos en im\u00e1genes televisivas. El mismo que persegu\u00eda indigentes siendo Alcalde de #Sevilla  Putos #Psicopatas #LaNoche24h https://twitter.com/PPopular/status/1046868074127872000\u00a0\u2026","El plan de @pablocasado_ para #Catalunya: un \"155\" indefinido, nombrar consellers desde #Madrid y asfixiar a @Pdemocratacat, @Esquerra_ERC y @cupnacional Por @inigoaduriz  V\u00eda @eldiarioes https://twitter.com/ByChanchi/status/1047215172828520449\u00a0\u2026","Aqu\u00ed un corrupte i un traficant d\u2019armes genocida.  Fa 1 any van intentar intimidar-nos el que va nconseguir \u00e9s empoderar-nos.  Fora #Borbons de #Catalunya #1O #NiOblitNiPerd\u00f3 pic.twitter.com/jxEhrmdRYL",".@abalosmeco\u00a0cree que \u201cel\u00a0independentismo\u00a0est\u00e1 m\u00e1s d\u00e9bil que hace un a\u00f1o\u201d y @pablocasado_ considera que en\u00a0#Catalunya\u00a0se vive \u201cuna situaci\u00f3n parecida a la de la Europa de los a\u00f1os 30\u201d. \u201cLa monarqu\u00eda es un anacronismo lleno de secretos\u201d, asegura Carmen Rem\u00edrez.  https://twitter.com/ByChanchi/status/1047957518369136640\u00a0\u2026","Obviamente. No vas a esperar que lo haga un catal\u00e1n... La cala\u00f1a s\u00f3lo tiene una grande y libre bandera - &gt; \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #FachasNO #FachasNO #CiudadanosFachas #ATomarPorCuloFranco #ViscaCatalunya #Catalonia #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics","Todo bajo presi\u00f3n, todo bajo represi\u00f3n. Ho sento..jo no. Ja n hi ha prou! #Catalunya","Sort que sabem que no sap contar, perqu\u00e8 15..... MASSES! #TenimPressa #Ara\u00c9sLhora #FemLaRep\u00fablicaCatalana #Catalunya  https://twitter.com/abc_es/status/1048484251782578176\u00a0\u2026","Hoy hace 1 a\u00f1o el franquismo de paseo por #Catalunya Ayer lo hizo Vox en #Vistalegre Casualidad? NO https://twitter.com/cayetanaAT/status/1049154520708734976\u00a0\u2026","Hoy es un buen d\u00eda para recordar est\u00e1s palabras de alguien imprescindible como @AnnaGaSabate  El refer\u00e9ndum no es de ning\u00fan partido, es de la gente. Es del pueblo de #Catalunya Bona nit!! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47  pic.twitter.com/VgdkUjzs7A","Gracias Jon... te vienes a #Catalunya?","En #Catalunya el 80% de la poblaci\u00f3n es republicana, pero vamos, que si os empe\u00f1\u00e1is mucho, con un poco suerte llegamos al 100%  https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1050454521581920257\u00a0\u2026","A pesar de lo bochornoso que pueda parecer, hay que admitir que esa gente, lleva 304 a\u00f1os imponi\u00e9ndose en #Catalunya \ud83e\udd14 \ud83c\udf37\ud83c\udf37 #DiadelaHispanidad #DiaDelsPoblesAmerindis #RepublicaCatalana \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","El @CPAOLOT Campiones del M\u00f3n per 12ena vegada !!!!!  NO FALLEN MAI! #catalunya #orgull pic.twitter.com/49QazK2VKh","Nada ilegal verdad @sextaNoticias pues nada aprovecho #Libertad presos #alsasua Visca el poble #VASCO Visca el poble de #catalunya #LlibertatPresosPol\u00edticsiExiliats Ah, cuando halla banderas de \u00d1 tambi\u00e9n hablareis de f\u00fatbol con pol\u00edtica. Perfecto","@pablocasado_ MIENTES, das asco con tu palabrer\u00eda  contra #Catalunya y solo salen v\u00edboras de tu boca: l\u00e1vate la boca antes de hablar de #Catalunya Pablo Casado: \"La Hispanidad es la etapa m\u00e1s brillante del hombre junto al imperio romano\"  http://www.elmundo.es/espana/2018/10/15/5bc46d56468aebd9458b45ce.html\u00a0\u2026 via @elmundoes","Alendo.   #alendo #autumn #pallarssobira #igerspallars #catalunya #catalunyaexperience #descobreixcatalunya #worldbestshot #ig_catalonia #photooftheday #wonderful_places #natureza\u2026  https://www.instagram.com/p/BpAQLbPg6NT/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=98lrvgjhs87r\u00a0\u2026","Trens tercermundistes a #Barcelona #Catalunya @fomentogob @rodalies @Renfe Volem una soluci\u00f3 ja!! #FemLaRep\u00fablicaCatalana https://twitter.com/paola_veltri/status/1052620173927055361\u00a0\u2026","El presidente de @acpri @JosepSola_TRS clausura la #nitACPRI 2018 La noche de los profesionales del #protocolo y #relacionesinstitucionales de #Catalunya #acpri pic.twitter.com/qmdVtWSdiY","Nueva ronda de @intercerveceros y mi compa\u00f1ero @luisblascoalis me ha enviado este lotazo de #craftbeer de #Madrid  MUCHAS GRACIAS #deintercambio #Catalunya #cervesaartesana #cervezaartesana pic.twitter.com/RJWGX4n1lF","Machistas, ultraliberales y radicalizados, las caretas de Ciudadanos van cayendo #Riverapasaelcontrol #Arrimadas #Catalunya  pic.twitter.com/g26OZbe9lm","Participaci\u00f3n de @RacismEnsTanca/@TancadaPerDrets en la concentraci\u00f3n en favor de la #CaravanaMigrante.  #CaravanaDeMigrantes #HonduranCaravan #Barcelona #Catalunya #Honduras \ud83d\udd34 #Facebook  https://www.facebook.com/hondurenos.espana/videos/2322870901332404/\u00a0\u2026 pic.twitter.com/lmHRDniypj","Vaja, @Esquerra_ERC , @Pdemocratacat , @cupnacional , @socialistes_cat , @Societatcc , @CiudadanosCs , @PPCatalunya , @icveuia , @podem_cat ....si ara resulta que s\u00ed, que els i les indepes ara ja som m\u00e9s del 50% a #Catalunya ... Quina sorpresa, eh? #Mambo! https://twitter.com/vpartal/status/1054094471221207041\u00a0\u2026","Oh que sorpresa \ud83e\udd23\ud83d\ude02 y Alcoa, Cemex, Vestas, La Naval, Gamesa se van de la #Espa\u00f1a profunda, facha y corrupta, continuad votando al #Pp #Ciudadanos #Vox  La econom\u00eda de #Catalunya es fuerte y supera los peores temores un a\u00f1o despu\u00e9s del #1O @lavanguardia http://shr.gs/elT0Eok\u00a0","Pablo #Casado es un incendiario y su #catalanofobia es evidente #Catalunya #CatalanRepublic #Llibertatpresospolitics https://twitter.com/agarzon/status/1055073580118142983\u00a0\u2026","Hola @Pablo_Iglesias_ es el dia 5 y  Mientras tanto siguen la represi\u00f3n en #Catalunya.   https://twitter.com/kaitomanker/status/1054718731425734656?s=09\u00a0\u2026","M\u00e1s trabajo para el tribunal constitucional  Me encantar\u00eda que esto sucediera en todos los ayuntamientos de #EuskalHerria y #Catalunya  As\u00ed que lanz\u00f3 la idea a todos esos ayuntamientos \u00c1nimo!!  https://twitter.com/naciopolitica/status/1055831876760489986\u00a0\u2026","Finde family!!! #family #camprodon #catalunya #elmeupetitpais #embotit #rural #capdesetmana #love #davidilaia @DavidRubio @paulii_15.9 pascualcercos grauconsol en Camprod\u00f3n  https://www.instagram.com/p/Bpckladgort/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=19g24bf19u7z\u00a0\u2026","Maneta del Bar\u00e7a Al Madrid!!! 28-10-2018 Visca el Bar\u00e7a i la Penya de Solsona i Comarca!! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aMadrid #FCB #Bar\u00e7a #Solsona #Solson\u00e8s #Catalunya #PenyaFCB #SolsonaPenyaFCB \ud83d\udd34\ud83d\udd35 pic.twitter.com/nXkkIRXG4k","En #Catalunya tenemos hambre de independencia, de democracia, de libertad, de justicia (la de verdad) y de Autodeterminaci\u00f3n  pic.twitter.com/ktqTDLSfRE","Caminades de #tardor amb en @miquelduran #LaFagedadenJord\u00e0 #SantMiquelSacot #Volc\u00e0deSantaMargarida #Garrotxa #Catalunya #elmeupetitgranpa\u00eds #estimoCatalunya #enshohempassatb\u00e9\u2026  https://www.instagram.com/p/BpkOLgflSR_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=dxqjvk5er8io\u00a0\u2026","Making of de la nueva campa\u00f1a de promoci\u00f3n tur\u00edstica de #Catalunya \u201cLegends of Catalonia\u201d que, por primera vez, utiliza un videojuego de realidad virtual para promocionar el destino   https://youtu.be/FAoS4Zr2J5o\u00a0 #turismo #viajes #tourism #travel #turisme #viatges","Los mismos que re\u00edan la \"gracieta\" de un guardia civil con la bandera de #Catalunya  Ahora se ofenden con la \"gracieta\" de Dani Mateo con la bandera espa\u00f1ola  La diferencia? Uno es funcionario y tiene el silencio c\u00f3mplice oficial El otro es libertad de expresi\u00f3n de un comico \ud83d\udc47\ud83d\udc47  pic.twitter.com/ApNkHNzlHZ","El respeto no se impone, se gana. Pero para quienes estan adoctrinados en el \u201cno pienses, solo obedece\u201d y su \u201cmodus vivendi\u201d es el \u201cimponer\u201d... esto es imposible de entender. A #Catalunya diem \u201cD'on no n'hi ha, no en raja\u201d #LlibertatPresosPol\u00edtics","Debe ser jodido para un andaluz que los partidos vayan a #Andalucia a hacer precampa\u00f1a de las #eleccionesandaluc\u00eda y s\u00f3lo se hable de #Catalunya y ni una sola propuesta para ellos","No os cansar\u00e9is de mentir verdad????? Ni con imagenes que lo desmienten... pero hay que echar mierda como sea... como pasa en #Catalunya... si en el resto de #Espa\u00f1a matan a un guardia civil, es trifulca... #LaJusticiaNoEsIgualParaTodos #Verg\u00fcenzaAjena #Pena #Asco","Inscr\u00edbete en el Consell per la Rep\u00fablica:  \u27a1\ufe0f  http://consell.republicat.cat\u00a0 \u2b05\ufe0f #consellperlarepublica #catalanrepublic #RepublicaCatalana #llibertat #Catalunya #Catalonia #Catalogne","Pues yo estoy muy orgullosa de mi educaci\u00f3n y la de mis hijos. Si el nivel ya es bueno en #Catalunya imag\u00ednese en la #Rep\u00fablicaCatalana . No deje de dar gracias a @ensenyamentcat","@QuimTorraiPla fins i tot @miqueliceta s\u2019ha referit com a #Catalunya com un pa\u00eds. Republica Ja \u26a0\ufe0f @PSOE i #fiscaliaesp Liberad los presos y presas pol\u00edticos YA \u26a0\ufe0f #LlibertatPresesPolitiquesiExiliades #LlibertatPresosPoliticsiExiliats @CDRCatOficial @assemblea @omnium @KRLS pic.twitter.com/N7YfaSQEWb","Y #Altsasu Pablo? Y #Catalunya Pablo??  https://twitter.com/Pablo_Iglesias_/status/1060491131149078529\u00a0\u2026","Jon Inarritu   @JonInarritu  Seguro q @telecincoes explica a los catalanes la raz\u00f3n x la q en una noticia sobre la #NocheDeLosCristalesRotos #Kristallnacht80 ha incluido im\u00e1genes d una manifestaci\u00f3n en #Catalunya equipar\u00e1ndola con nazis y...  pic.twitter.com/7LkbLQKSyg","Cuando el periodismo es fascista/Unionista mezcla todo como buen alumno de Goebels y asi dar carta de naturaleza a lo que interesa meter a los patriotas catalanes con  grupos neonazis #10Nantifeixista #Catalunya #NoPassaran","\u2066@Pablo_Iglesias_\u2069 y \u2066@ahorapodemos\u2069 no se dan cuenta de que el independentismo no puede salvar a Espa\u00f1a de sus propios demonios #pol\u00edtica #Espa\u00f1a #Catalunya  https://www.naciodigital.cat/noticia/166567/iglesias/demana/independentisme/sacrifici/frenar/dreta\u00a0\u2026","Cuando en una entrevista de #ElPa\u00eds tu jefe te rega\u00f1a por condenar a la ultraderecha lo normal es sentir preocupaci\u00f3n y verg\u00fcenza... Pero Manu #Valls no tiene verg\u00fcenza! Como dicen mis colegas: #seguim!  #15MLibertad #9N #ArturMas #JoS\u00f3cCDR #Rep\u00fablicaCatalana #FemXarxa #Catalunya  pic.twitter.com/wG3ccDuwwk","Centre de control a Chusmapol  \u2022 Hay que apalizar a los catalanes - pero si no oponen resistencia  \u2022 hay que castigarlos, humillarlos, quitarles su dignidad #1Oct #Catalunya #FemXarxa  La dignitat de un poble supera la violencia d' un Estat pic.twitter.com/fGolDfa4uw","Animamos a #Aragon @JLambanM a apoyar la candidatura de #Barcelona #Pirineus 2030 #Catalunya  El govern espanyol aixeca el veto a #Kosovo via @elnacionalcat https://goo.gl/rC2mWE\u00a0","Purificaci\u00f3. . . . #pluja #lluvia #rain #arcadesantmarti #arcoiris #rainbow #santvicen\u00e7delshorts #baixllobregat #barcelona #catalunya #collserola #riu #rio #river #llobregat #riullobregat #tardor #oto\u00f1o #autumn pic.twitter.com/ZewOpKTPaj","@InesArrimadas critica como una loca las reuniones pol\u00edticas fuera del #parlament Entonces dime tu que tipo de reuniones son estas? Seguro que dir\u00e1s que hablabais de como reducir la pobreza en #Catalunya? eh? C\u00ednica?!  pic.twitter.com/ggq6rH9qhl","@BeatrizTalegon hoy te han entregado un libro con im\u00e1genes de las \u00faltimas Diadas en #Catalunya. En una de ellas salgo yo, representando el compromiso de la Cultura como \u201cHereu de Manresa\u201d. Cada vez que veas las p\u00e1ginas nuevamente descubrir\u00e1s nuevos detalles. Deseo que te guste.\ud83c\udf97","La Cellera de Ter (Girona). #lacellera #lacelleradeter #girona #catalunya  https://ift.tt/2DLIKuU\u00a0 pic.twitter.com/GH3IEZoyzX","Si continuen parlant de #Catalunya no s\u00e9 com aniran les eleccions. \ud83d\ude02\ud83d\ude02","Pero el gran debate en las #EleccionesAndaluzas es #Catalunya.... #AhiLoDejo https://twitter.com/DigitalSevilla/status/1064920595379482624\u00a0\u2026","Da un paso m\u00e1s. Inscr\u00edbete en el Consell per la Rep\u00fablica:  \u27a1\ufe0f  http://consell.republicat.cat\u00a0\u00a0 \u2b05\ufe0f #consellperlarepublica #catalanrepublic #RepublicaCatalana #llibertat #Catalunya #Catalonia #Catalogne","Os vuelvo a recordar el momento cuando @CiudadanosCs abandono el #Parlament de #Catalunya para no condenar los Cr\u00edmenes Franquistas y hoy con m\u00e1s Raz\u00f3n despu\u00e9s de que ayer se abstuvieran en el #Senado pic.twitter.com/yg7VVBptcz","La organizaci\u00f3n mundial contra la Tortura exige a Espa\u00f1a la inmediata puesta en libertad de \" Los Jordis\" que papel\u00f3n estamos haciendo fuera de Espa\u00f1a #presospolitics #Catalunya #libertaddeexpresi\u00f3n #libertad http://diario16.com/la-organizacion-mundial-la-tortura-exige-espana-la-inmediata-puesta-libertad-los-jordis/\u00a0\u2026","Vamos q se han descojonado de t\u00ed y con un par de frases has vuelto con el rabo entre las piernas. Gibraltar, igual que Catalunya, es y ser\u00e1 exactamente li que su gente quiera que sea. #Gibraltar #Catalunya","#records #recordstore #revolverecords #barcelona #catalunya #vinils #botiga @ Rev\u00f3lver Records  https://www.instagram.com/p/BqmwF7Th69Z/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=wdbcrhh5c5up\u00a0\u2026","Siempre feliz con comida \ud83c\udf56\ud83e\udd69\ud83e\udd53\ud83c\udf57 . Me arrepent\u00ed de llevar un su\u00e9ter y tengo una resaca (: . 06/05/2018 \ud83d\udccdTossa de mar  #TeamMeat #carne #nomakeup #sinmaquillaje #catalunya #catalu\u00f1a #memories\u2026  https://www.instagram.com/p/BqptTedBSws/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1dlnmrstaceo6\u00a0\u2026","Teatre Nacional de nit #barcelona #catalunya #blancinegre #paisatgeurb\u00e0 #arquitectura #urbanlandscape #B&amp;W #blackandwhite #instablackandwhite #blackandwhitephotography\u2026  https://www.instagram.com/p/BqsWZPkHV-_/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=7fo4n9a1pah2\u00a0\u2026","RENFE castiga de nuevo a los catalanes: 172 nuevos trenes de Cercan\u00edas para Madrid y 0 para Catalunya.  #robo #Rep\u00fablicaCatalana #renfe #Catalunya","Para recuperar la legalidad, la convivencia y la prosperidad en #Catalunya hay q liberar los #PresosPol\u00edticos, entablar di\u00e1logo y pactar un #referendum vinculante. Donde teneis q poner orden es en la capital q, las #cloacasdelestado no dan abasto! Y especialmente en el @PPopular"],"username":["toni bigata \ud83c\udf97\ufe0f","Jaume Mas \ud83c\udf97","Josep M. Noguer \ud83c\udf97","Pep Sanz\ud83c\udf97","Santi Vi  ||\ud83c\udf97|| orbina","Josep Guallar-Esteve \ud83c\udf97","\uff33\uff21\uff36\uff29\uff33\uff23\uff21\uff34\uff21\uff2c\uff21\uff2e\uff33\ud83c\udf97","Figuerola Ardanuy \ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83d\udc99 aborigen #JuntasM\u00e1sFuertes \ud83d\udc99\ud83c\udf97","Catalina Mart\u00ed\ud83c\udf97","Toni Roderic \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7","Rebregat \ud83c\udf97","Pablo G. Manau\ud83c\udf97","GABIELO \ud83e\udd87\ud83d\udcaf\ud83c\udf97","JAUME PUIG \ud83c\udf97","Nil AG \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","Aleix Clari\u00f3 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83c\udf97","\ud83c\udf97Xavier R.\ud83c\udf97","Ange\ud83c\udf97et  \ud83c\udf08\ud83d\ude95","Pilar Gua Bati\ud83c\udf97","Carlos Conde - Soc Catal\u00e0 \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf20","Jose Ligero ll*ll\ud83c\udf97","Laia del Barrio \ud83c\udf97\ufe0f","Lain\ud83c\udf97#WeAreNotAfraid #LlibertatPresosPol\u00edtics","Albert Maruny \ud83c\udf97","Toni Roderic \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7","Albert Maruny \ud83c\udf97","Gemma \ud83c\udf97","Joan Riutort \ud83c\udf97","T'\u2764\ufe0fCatalunya \ud83c\udf97","Ricard Ar\u00eds \ud83c\udf97\ufe0f","Aleiix\ud83c\udf97\u270a","Victor B.G.\ud83c\udf97","Nina \ud83c\udf97","Elena Mart\u00ednez \ud83c\udf97","Albert Belis \ud83c\udf97","Pilar Amaro Reina\ud83c\udf97","Catalufa\ud83d\ude08\ud83c\udf97\ufe0f","Sergi Pla \ud83c\udf97\ud83c\udf97","Albert Maruny \ud83c\udf97","day10909 \ud83c\udf4b\ud83c\udf97\ufe0f#Oficialid\u00e1","DANI VIDAL\ud83c\udf97","Joan Ari\u00f1o \ud83c\udf97 #FemXarxa","TOC DE SOMETENT \ud83d\udd25\ud83c\udf97 \ud83d\udce3","Toni\ud83c\udf97\ufe0f","NiOblitNiPerd\u00f3 \ud83c\udf97\ufe0f","Som i Serem \ud83c\udf97","Roger\ud83c\udf97","Jorditgn\ud83c\udf97\ufe0fNI OBLIT NI PERD\u00d3\ud83c\udf97\ufe0f||*||","Ton Serrat\ud83c\udf97\ud83c\udf97","RG \ud83c\udf97","Mar\u00eda Lzn \ud83c\udf97","Abel Plana \ud83c\udf97","Ton Serrat\ud83c\udf97\ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\u00c8ricCastel \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","La causa justa \ud83d\udc9b\ud83c\udf97","Indaleci Puig \ud83c\udf97\ufe0f","Pau Llad\u00f3 \ud83c\udf97\ud83d\uddf3","XAVIER VALERO \ud83c\udf97","Dolors63 ||*|| #LaCrida\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","Ver\u00f3nica Fern\u00e1ndez \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Toni\ud83c\udf97\ufe0f","Pepi\ud83c\udf97","Manel Alves \ud83c\udf97","Anna \ud83c\udf97","C\u00e9sar de Luis \ud83c\udf97","Jorge \ud83c\udf97\ufe0f","Romina Fraticelli\ud83c\udf97","Carlos Ruiz S\u00e1enz\ud83c\udf97","\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udf97\ufe0f","Monokarpio\ud83c\udf97","Chillo\ud83c\udf97","Toni Roderic \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7","Sergio Calahorro \ud83c\udf97","Khrys \ud83c\udf97\ufe0f","The Big Hater \ud83c\udf97","Jordi\ud83c\udf97","Armand \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","Jaume Alujas \ud83c\udf97","Lliure ||\u2606|| \ud83c\udf97","Llibertat presos pol\u00edtics \ud83c\udf97\ud83c\udf97","Alonso \ud83c\udf97//*//","Eduard CATREP \ud83c\udf97\ufe0f","Rmg113 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Jordi H T\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Jordi Macarro \ud83c\udf97\ud83d\udc3e","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","\ud83c\udf97\ufe0f||*||Catab\u00e0rnia Lliure","EPIGRAMES\ud83c\udf97","Eguzkia\ud83c\udf97","Roger Gomis \ud83c\udf97#CDR #araRep\u00fablica #UnTalMarc","Carles Bell \ud83c\udf97","Llu\u00eds Sala Gonzalez \ud83c\udf97","Rosa P\u00e9rez \ud83c\udf97\ufe0f","Manel Armengol \ud83c\udf97\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f","@Starkenbergg\ud83c\udf97\u2721","Carles Bell \ud83c\udf97","Laia Sanmiquel \ud83c\udf97","Yolanda Vives \ud83c\udf97","EconomiaCAT \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea","Wiz\ud83c\udf97","Eduard CATREP \ud83c\udf97\ufe0f","Red Bell \ud83d\udd15 \ud83c\udd98\ud83c\udf97","Red Bell \ud83d\udd15 \ud83c\udd98\ud83c\udf97","M\u00e0rius Catafal \ud83c\udf97","H. k\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","Natura Maresme \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Xavi de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97\ufe0f TRAM-13","Victoria \ud83d\udc9b\ud83c\udf97","Victoria \ud83d\udc9b\ud83c\udf97","Jordi Pallar\u00e9s\ud83c\udf97","Never surrender \ud83c\udf97","D\u00eddac Catena \ud83c\udf97","Jordi Mas !!*!!\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Xo\u00e1n\ud83c\udf97\ufe0f","SirPaulusV\ud83c\udf97","Ph03n1X\ud83c\udf97*X  \ud83d\udcaadrets humans i b\u00e0sics per tot@s\ud83d\udcaa","Ph03n1X\ud83c\udf97*X  \ud83d\udcaadrets humans i b\u00e0sics per tot@s\ud83d\udcaa","Carles Bell \ud83c\udf97","EPIGRAMES\ud83c\udf97","Eva Mart\u00ed \ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83d\udc99 aborigen #JuntasM\u00e1sFuertes \ud83d\udc99\ud83c\udf97","CAT #Seguim\ud83c\udf97","@Starkenbergg\ud83c\udf97\u2721","Toni Roderic \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7","Jordi Pallar\u00e9s\ud83c\udf97","marta \ud83c\udf97","Pau Gaya \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Igor #helloEFTA \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Joan Prat \ud83c\udf97","kessetana\ud83c\udf97\ufe0f","\ud83c\udf97Miquel Strubell Trueta\ud83c\udf97","Effnberg \ud83c\udf97","H. k\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","Marc Morera \ud83c\udf97\ufe0f","Xavi  II*II \ud83c\udf97\ud83c\udf97  TRAM 23","N\u00faria Prats Alc\u00f3n \ud83c\udf97","Anthony S\u00e0nchez\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f","Carme Gasull \ud83c\udf97","hsumCat \ud83c\udf97","Jordi Monr\u00f3s\ud83c\udf97JuntsxLHospitalet","Molipeny \ud83c\udf97","Luis Es \ud83d\udcaf  \ud83c\udf97(Stop C\u00e1ncer Infantil)","RG \ud83c\udf97","Joan Mani \ud83c\udf97\ufe0f","LaKlave \ud83c\udf97\ufe0f","Afrodita \ud83c\udf97","N\u00faria Strid \ud83c\udf97","V\u00edctor Villar E. \ud83c\udf97+\ud83c\udf97+\ud83c\udf39+ \u267f\ufe0f+\ud83d\ude4c+\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Francesc Arrebola \ud83c\udf97","\u00d2scar \ud83c\udf97\ufe0f","XAVIER VALERO \ud83c\udf97","Pere Gavald\u00e0 \ud83c\udf97","Molipeny \ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83d\udc99 aborigen #JuntasM\u00e1sFuertes \ud83d\udc99\ud83c\udf97","CAT #Seguim\ud83c\udf97","Hypatia \ud83c\udf97","PERKINS\ud83c\udf97\u270a\ufe0f","SlothFratelli \ud83c\udf97","Jordi Pallar\u00e9s\ud83c\udf97","onix_negro \ud83c\udf97\ufe0f ATURADA INDEFINIDA \u203c\ufe0f\u2b50\u203c\ufe0f","Jordi Pallar\u00e9s\ud83c\udf97","Ton Serrat\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Andoni \ud83c\udf97Free them all!!","Igor #helloEFTA \ud83c\udf97","Democr\u00e0cia \ud83c\udf97\ufe0f","Guillem Rico \ud83c\udf97\ufe0f","Nando \ud83c\udf97","\ud83c\udf97Joan R. L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7","D\u00eddac Catena \ud83c\udf97","\u0454\u2113\u03b9\u0455\u0454\u0438\u2202\u03b1 Gut\u00e9s\ud83c\udf97","toni aldea ||\u2606||\ud83c\udf97","Picapoll #DI ll*ll \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Never surrender \ud83c\udf97","Molipeny \ud83c\udf97","Arantxix \ud83c\udf97","Cris Adroher \ud83c\udf97\ud83d\uddf3","\ud83c\udf97 \u0425\u0443\u0430\u043d \u041a\u0430\u0440\u043b\u043e\u0441 \udbb9\udcecDetingut\ud83c\udf97Tram 18","Carles Bell \ud83c\udf97","Albert Maruny \ud83c\udf97","ferracat\ud83c\udf97","SocFranC //*//\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Finsal Nabokov \ud83c\udf97x9","Ramon Castellano \ud83c\udf97","Joan Portas \ud83c\udf97 #Catalunya\u00c9sGroga","Bran Di Maio\ud83c\udf97","Xavi\ud83c\udf97MV","Zascapatraska\ud83c\udf97!!*!!","Eduardo Urbano Merino \ud83c\udf97","||*||(Baphomed75)\ud83d\ude08CDR\ud83c\udf97","Vot groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7","Txell \ud83c\udf97","Toni\ud83c\udf97\ufe0f","Xavier Olivella LLIBERTAT\ud83c\udf97","VaneSSa  \ud83c\udf97 #FREE BIRD \ud83e\udd85 #SocCDR","CAT #Seguim\ud83c\udf97","Francisco Urbano \u0646 \ud83c\udf97","Quim Fern\u00e0ndez \ud83c\udf97","Carlos Caballero \ud83c\udf97","CAT #Seguim\ud83c\udf97","Ricardo Gonz\u00e1lez\ud83c\udf97\ufe0f","Abel Plana \ud83c\udf97","ghislaine coronat \ud83c\udf97","bRf_cool\ud83c\udf97","Antea\ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","V\u00edctor Villar E. \ud83c\udf97+\ud83c\udf97+\ud83c\udf39+ \u267f\ufe0f+\ud83d\ude4c+\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Gerard Retro Rion \ud83c\udf97","TeresaSC \ud83c\udf97","Felipe Blasco \ud83c\udf97","Ricardo Gonz\u00e1lez\ud83c\udf97\ufe0f","Albert Maruny \ud83c\udf97","Quim Figuera\ud83c\udf97","Vega \ud83c\udf97 Catalunya Lliure !","max \ud83c\udf97","Juan \ud83c\udf97","Carlos Ruiz S\u00e1enz\ud83c\udf97","Audrey Censurada. Rep\u00fablica o Col\u00b7lapse\ud83c\udf97\ud83d\udcaa\ud83c\udffb","Francesc ||*|| \ud83c\udf97","La punyetera\ud83c\udf97","Rosa MaFi \ud83c\udf97","Erick David Macay Rubio\ud83c\udf97","kessetana\ud83c\udf97\ufe0f","Jaume Xaus \ud83c\udf97","Lliure ||\u2606|| \ud83c\udf97","SeraDorado \ud83c\udf97\u2b50\u2b50  #MR26","CDR Music News.cat\ud83c\udf97\ud83c\udfb6","J\u00falia &amp; Co \ud83c\udf31\ud83c\udf97\ufe0f","Sergi Pla \ud83c\udf97\ud83c\udf97","ghislaine coronat \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Ella\ud83c\udf97","\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc8f1982 \ud83c\udf97\ufe0f","\u041b\u0430\u043a\u0430\u043d\ud83c\udf97\ud83c\udff4","Josep-Llu\u00eds Dom\u00e8nech\ud83c\udf97\ufe0f","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Marta Maseras\ud83c\udf97\ufe0f","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","LaMolina11 \ud83c\udf97","CDR Music News.cat\ud83c\udf97\ud83c\udfb6","La Ceca \ud83c\udf97\ufe0f","Jordi Quintana \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","H. k\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","HANS VAN DEN HOOGEN ||\u2606||\ud83c\udf97\ufe0f","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","Danittoff \ud83c\udf97","CAT #Seguim\ud83c\udf97","V\u00edctor Villar E. \ud83c\udf97+\ud83c\udf97+\ud83c\udf39+ \u267f\ufe0f+\ud83d\ude4c+\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","CAT #Seguim\ud83c\udf97","Ambaixador Catal\u00e0 \ud83c\udf97","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","Molipeny \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Toni Roderic \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\udde7","Marta Maseras\ud83c\udf97\ufe0f","\ud83c\udf97MikiBiZa\ud83c\udf97","CDR Montmel\u00f3 \ud83c\udf97\ufe0f","Carles Oliver \ud83c\udf97","ArnauDP23\ud83c\udf97","\ud83c\udf20KrLeS\ud83c\udf97\ufe0f\u270a\ud83c\udffb ||*||","josep \ud83c\udf97","arc1714 \ud83c\udf97 #JoSocCDR","Vot groc\ud83c\udf97Estat independent en \ud83d\udea7","Anna Mestres \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Conxi  \ud83c\udf97\ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Neus Carn\u00e9 \ud83c\udf97\u2728","Carles Bell \ud83c\udf97","J\u00falia &amp; Co \ud83c\udf31\ud83c\udf97\ufe0f","JOSEP VILADOMAT \ud83c\udf97","El porquet de Sant Antoni\ud83c\udf97","Quima\ud83c\udf97","\ud83c\udf97the CATALAN peaceful PEOPLE&amp;GOVT. revolution","MontseCant\u00ednMas \ud83c\udf97\ud83c\udf39","Marc Planas \ud83c\udf97\ufe0f","DIVENDRES REPUBLIC\u00c0 #HashtagsxRep \ud83c\udf97","eva5lobitos\ud83c\udf97","arc1714 \ud83c\udf97 #JoSocCDR","Never surrender \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","inma\ud83c\udf97","Sixte Abadia \ud83c\udf97","Groga\ud83c\udf97\ufe0f","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","\u2b50Tolomeo\ud83c\udf1f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddee","Iv\u00e1n \ud83c\udf97","VaneSSa  \ud83c\udf97 #FREE BIRD \ud83e\udd85 #SocCDR","Jose #S\u00ed ||\\\u2605/|| \ud83c\udf97","Jordi Macarro \ud83c\udf97\ud83d\udc3e","\ud83c\udf97Joan R. L\u00f3pez \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7","jordi rovira \ud83c\udf97","Xavi de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97\ufe0f TRAM-13","Hartmann  \ud83c\udf97","Nuria \ud83c\udf97","Never surrender \ud83c\udf97","Figuerola Ardanuy \ud83c\udf97","Rub\u00e9n Calvo \ud83d\udc6a\ud83c\udf0d\ud83d\udd2c\ud83c\udfc0\ud83c\udf97","AnnaMiralpeix \ud83c\udf97\ud83c\udf97","TF \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","Llu\u00edsR \ud83c\udf97","BabelRepubliCat\ud83c\udf97\ufe0f","Red Bell \ud83d\udd15 \ud83c\udd98\ud83c\udf97","Iconoplasta\ud83c\udf97\ufe0f","Joan Manel EFTA \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","Juan Pablo Catalano\ud83c\udf97\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2764\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udc9b\u2764","Claus V \ud83c\udf97","josep \ud83c\udf97","\ud83c\udf97MikiBiZa\ud83c\udf97","Cristina Bedmar \ud83c\udf97\ufe0f","EPIGRAMES\ud83c\udf97","Cristina Bedmar \ud83c\udf97\ufe0f","Francisco Urbano \u0646 \ud83c\udf97","Victoria \ud83d\udc9b\ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","\u00fa amb accent\ud83c\udf97","Recrea \u2606\u2661\ud83c\udf97\ud83c\udfd8","Alan Twain \ud83c\udf97","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","Xavi\ud83c\udf97MV","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Marina Caubet\ud83c\udf97\ufe0f","\u2606\u5f61MaricelSaball \ud83c\udf97","Maika\ud83c\udf97\ud83d\udc9c","PaisatgesdeCatalunya   \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Oriol *X\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udf97","Silvia \ud83d\udda4\u2640\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f Alma Rebelde","Nat\u00e0lia Alb\u00e0 \ud83c\udf97","Letrayderiva\ud83c\udf97\ufe0f\u270a","Red Bell \ud83d\udd15 \ud83c\udd98\ud83c\udf97","Elisenda Pifarr\u00e9 \ud83c\udf97\ufe0f","trisha\ud83c\udf97","Andoni \ud83c\udf97Free them all!!","Carles Bell \ud83c\udf97","\ud83c\udf97MartaOliBoli\ud83c\udf97","Josep Vil\u00e0\ud83c\udf97","Lapigagroga \ud83c\udf97","Gallito de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97","Jordi Enric \ud83c\udf97","Euzkal Zombi \u00ae \ud83c\udf97","EconomiaCAT \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea","Gallito de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97","Joan\ud83c\udf97\ufe0f","Raquel Cat ||*|| \ud83c\udf97 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 #ViscaCatalunya #Bar\u00e7a","brfcool\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","Gallito de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Vega \ud83c\udf97 Catalunya Lliure !","Jordi Besc\u00f3s \ud83c\ude34 \ud83c\udf97","Heavytxu \u2764\ufe0f\ud83c\udf97\ud83d\udc9c","Marta Maseras\ud83c\udf97\ufe0f","Francisco Urbano \u0646 \ud83c\udf97","Jos\u00e9 Luis Trujillo\ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83d\udc99 aborigen #JuntasM\u00e1sFuertes \ud83d\udc99\ud83c\udf97","Dr Prakash Gurnani\ud83c\udf97","Red Bell \ud83d\udd15 \ud83c\udd98\ud83c\udf97","Ambaixador Catal\u00e0 \ud83c\udf97","Nur\ud83c\udf97\ud83d\udcf7","ERC Sant Cugat \ud83c\udf97\ufe0f","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Toni\ud83c\udf97\ufe0f","M. \u00c0ngels Serra \ud83c\udf97","Si Callo Rebento\ud83c\udf97","\ud83c\udf97 \u00c0ngel \ud83c\udf97","Kristal \ud83c\udf97","Alberto Marco #JxCAT \ud83c\udf97","Llu\u00eds Trot\u00e9 i Ortiz \ud83c\udf97 ||*||","Miguel R\ud83c\udf97","Laura GR \ud83c\udf97","Raquel Cat ||*|| \ud83c\udf97 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 #ViscaCatalunya #Bar\u00e7a","Olga Amargant\ud83c\udf97","CAT #Seguim\ud83c\udf97","Angel G.N.J\ud83c\udf97\ufe0f","PaisatgesdeCatalunya   \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Beatriu Ac\u00edn\ud83c\udf97","Sergi Pla \ud83c\udf97\ud83c\udf97","Molipeny \ud83c\udf97","Elvira\ud83c\udf97 Dur\u00e1n Costell","Moni Coro \ud83c\udf97","Red Bell \ud83d\udd15 \ud83c\udd98\ud83c\udf97","Lyrics Today\ud83c\udf97\u2764\ufe0f","\u0412\u0435\u0434\u044c\u043c\u0430\ud83c\udf97","EconomiaCAT \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea","Anna Mestres \ud83c\udf97","Carme Gonz\u00e1lez \ud83c\udf97\ufe0f","Pol Carri\u00f3n i Huguet\ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83d\udc99 aborigen #JuntasM\u00e1sFuertes \ud83d\udc99\ud83c\udf97","Francisco Urbano \u0646 \ud83c\udf97","Roger \ud83c\udf97 #JoS\u00f3cCDR \ud83c\uddea\ud83c\udded","Francisco Urbano \u0646 \ud83c\udf97","Raquel Cat ||*|| \ud83c\udf97 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 #ViscaCatalunya #Bar\u00e7a","ANGELES \ud83c\udf97\ud83d\udc50","EconomiaCAT \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Mar\u00eda \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Anna Geli \ud83c\udf97","Maika\ud83c\udf97\ud83d\udc9c","M\u00edriam Nogueras \ud83c\udf97","josep \ud83c\udf97","Rosa MaFi \ud83c\udf97","FrankdeBurg \ud83c\udf97","Lina \ud83c\udf97 ||*||","Albert Maruny \ud83c\udf97","L'Esquelet\u00fc\ud83c\udf97","Sergio Calahorro \ud83c\udf97","\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udf97\ufe0f","Rafa \ud83c\udf97\ufe0f\u00f3pez #JoS\u00f3cCDR #SensePor","Never surrender \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","jandi velasco gomez\ud83c\udf1f #LlibertatPresos\ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Laia Pascual \ud83c\udf97\ufe0f","jordisenda\ud83c\udf97","EPIGRAMES\ud83c\udf97","Anna Ferrero\ud83c\udf97","M. \u00c0ngels Serra \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Si Callo Rebento\ud83c\udf97","David Ramey\ud83c\udf97","XAVIER VALERO \ud83c\udf97","The Yellow Scale\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","Molipeny \ud83c\udf97","SELLI \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Ana \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","@Starkenbergg\ud83c\udf97\u2721","Pol Carri\u00f3n i Huguet\ud83c\udf97","Manuel Valls catal\u00e0!\ud83c\udf97\ufe0f #FemXarxa","Gallito de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97","Never surrender \ud83c\udf97","Alex \ud83c\udf97\ufe0f","Mr. Bubbles \ud83c\udf97\ufe0f","Adri\u00e0 Herrero Mateo \ud83c\udf97","josepm \ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddf0\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","Anna Mestres \ud83c\udf97","XAVIER VALERO \ud83c\udf97","The Yellow Scale\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","cule\ud83c\udf97 #AdelanteAndaluc\u00eda por una #AndaluciaLibre","cule\ud83c\udf97 #AdelanteAndaluc\u00eda por una #AndaluciaLibre","sandra.oliver\ud83c\udf97||*||","magda currius molons\ud83c\udf97","mel \ud83c\udf97","Miquel  Casajuana\ud83c\udf97","Anna V.C.\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Samuel Petriz \ud83c\udf97"],"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0],"y":[25,21,35,27,27,113,80,62,48,64,253,65,55,60,64,219,112,46,56,415,231,169,166,126,82,122,107,104,128,124,547,294,380,172,139,108,81,121,123,206,149,88,81,69,82,162,136,93,102,148,282,152,116,86,97,152,406,215,150,83,108,90,233,183,88,71,63,48,105,77,81,174,97,63,67,52,65,64,50,54,51,54,47,64,39,56,58,46,55,51,47,55,58,51,81,73,70,117,73,76,68,74,63,68,64,68,68,70,82,76,106,245,183,87,57,55,43,63,47,50,60,53,43,35,49,68,77,49,46,39,93,60,51,58,73,65,46,63,97,74,40,46,53,52,63,73,67,53,55,55,61,78,63,51,33,12,15,14,28,21,33,18,17,13,29,21,14,15,39,29,25,30,25,31,27,29,16,37,38,25,27,24,17,32,46,15,18,21,9,12,16,19,9,15,20,21,21,16,16,11,14,19,76,175,125,180,128,92,94,73,64,63,106,70,40,5,87,41,46,44,40,35,26,43,44,46,92,28,31,31,42,62,62,54,126,47,52,61,43,54,62,46,35,34,31,28,38,39,36,45,41,64,59,85,70,98,59,64,65,45,57,65,62,52,54,82,60,45,47,33,43,59,62,72,75,16,20,22,17,21,18,16,17,20,20,15,13,13,16,15,8,8,12,28,45,52,33,20,23,18,35,22,24,37,31,30,48,47,25,36,32,28,35,36,36,33,47,46,31,36,41,36,23,37,42,23,29,34,36,33,44,42,28,24,35,31,22,27,31,33,41,31,48,30,31,39,33,35,41,32,74,51,53,54,43,34,46,33,44,49,36,48,81,74,69,51,52,63,62,64,53,56,56,66,94,391,86,43,48,50,54,46,40,42,58,47,41,36,43,41,40,46,37,71,76,158,43,69,41,34,54,50,37,51,43,43,54,46,30,57,55,51,28,29,44,40,28,34,37,22,35,41,36,30,28,35,29,82,52,57,32,40,30,22,43,38,37,34,33,34,39,35,31,32,30,34,35,34,35,40,42,36,41,45,35]},"selected":{"id":"50320","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50321","type":"UnionRenderers"}},"id":"50208","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"source":{"id":"50210","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50215","type":"CDSView"},{"attributes":{},"id":"50370","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{},"id":"50371","type":"Selection"},{"attributes":{"fill_color":"#ffe251","line_alpha":0.0,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50330","type":"Patch"},{"attributes":{},"id":"50186","type":"PanTool"},{"attributes":{},"id":"50373","type":"Selection"},{"attributes":{"align":"right","plot":null,"text":"Explore by scrolling and dragging. Hover to see tweets and events. Double-tap to toggle legend.","text_font_size":{"value":"8pt"},"text_font_style":"italic"},"id":"50197","type":"Title"},{"attributes":{},"id":"50217","type":"BasicTickFormatter"},{"attributes":{"mantissas":[1,2,5],"max_interval":500.0,"num_minor_ticks":0},"id":"50220","type":"AdaptiveTicker"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50207","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50294","type":"Line"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"name":"ribbon_in_text","nonselection_glyph":{"id":"50295","type":"Line"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"50297","type":"CDSView"}},"id":"50296","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"days":[1,8,15,22]},"id":"50225","type":"DaysTicker"},{"attributes":{"source":{"id":"50333","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50336","type":"CDSView"},{"attributes":{},"id":"50260","type":"Selection"},{"attributes":{"line_color":"#db0d0d","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50212","type":"Line"},{"attributes":{"dimensions":"width","maintain_focus":false},"id":"50163","type":"WheelZoomTool"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50333","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50334","type":"Patch"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"view":{"id":"50336","type":"CDSView"}},"id":"50335","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0,1543449600000.0,1543363200000.0,1543276800000.0,1543190400000.0,1543104000000.0,1543017600000.0,1542931200000.0,1542844800000.0,1542758400000.0,1542672000000.0,1542585600000.0,1542499200000.0,1542412800000.0,1542326400000.0,1542240000000.0,1542153600000.0,1542067200000.0,1541980800000.0,1541894400000.0,1541808000000.0,1541721600000.0,1541635200000.0,1541548800000.0,1541462400000.0,1541376000000.0,1541289600000.0,1541203200000.0,1541116800000.0,1541030400000.0,1540944000000.0,1540857600000.0,1540771200000.0,1540684800000.0,1540598400000.0,1540512000000.0,1540425600000.0,1540339200000.0,1540252800000.0,1540166400000.0,1540080000000.0,1539993600000.0,1539907200000.0,1539820800000.0,1539734400000.0,1539648000000.0,1539561600000.0,1539475200000.0,1539388800000.0,1539302400000.0,1539216000000.0,1539129600000.0,1539043200000.0,1538956800000.0,1538870400000.0,1538784000000.0,1538697600000.0,1538611200000.0,1538524800000.0,1538438400000.0,1538352000000.0,1538265600000.0,1538179200000.0,1538092800000.0,1538006400000.0,1537920000000.0,1537833600000.0,1537747200000.0,1537660800000.0,1537574400000.0,1537488000000.0,1537401600000.0,1537315200000.0,1537228800000.0,1537142400000.0,1537056000000.0,1536969600000.0,1536883200000.0,1536796800000.0,1536710400000.0,1536624000000.0,1536537600000.0,1536451200000.0,1536364800000.0,1536278400000.0,1536192000000.0,1536105600000.0,1536019200000.0,1535932800000.0,1535846400000.0,1535760000000.0,1535673600000.0,1535587200000.0,1535500800000.0,1535414400000.0,1535328000000.0,1535241600000.0,1535155200000.0,1535068800000.0,1534982400000.0,1534896000000.0,1534809600000.0,1534723200000.0,1534636800000.0,1534550400000.0,1534464000000.0,1534377600000.0,1534291200000.0,1534204800000.0,1534118400000.0,1534032000000.0,1533945600000.0,1533859200000.0,1533772800000.0,1533686400000.0,1533600000000.0,1533513600000.0,1533427200000.0,1533340800000.0,1533254400000.0,1533168000000.0,1533081600000.0,1532995200000.0,1532908800000.0,1532822400000.0,1532736000000.0,1532649600000.0,1532563200000.0,1532476800000.0,1532390400000.0,1532304000000.0,1532217600000.0,1532131200000.0,1532044800000.0,1531958400000.0,1531872000000.0,1531785600000.0,1531699200000.0,1531612800000.0,1531526400000.0,1531440000000.0,1531353600000.0,1531267200000.0,1531180800000.0,1531094400000.0,1531008000000.0,1530921600000.0,1530835200000.0,1530748800000.0,1530662400000.0,1530576000000.0,1530489600000.0,1530403200000.0,1530316800000.0,1530230400000.0,1530144000000.0,1530057600000.0,1529971200000.0,1529884800000.0,1529798400000.0,1529712000000.0,1529625600000.0,1529539200000.0,1529452800000.0,1529366400000.0,1529280000000.0,1529193600000.0,1529107200000.0,1529020800000.0,1528934400000.0,1528848000000.0,1528761600000.0,1528675200000.0,1528588800000.0,1528502400000.0,1528416000000.0,1528329600000.0,1528243200000.0,1528156800000.0,1528070400000.0,1527984000000.0,1527897600000.0,1527811200000.0,1527724800000.0,1527638400000.0,1527552000000.0,1527465600000.0,1527379200000.0,1527292800000.0,1527206400000.0,1527120000000.0,1527033600000.0,1526947200000.0,1526860800000.0,1526774400000.0,1526688000000.0,1526601600000.0,1526515200000.0,1526428800000.0,1526342400000.0,1526256000000.0,1526169600000.0,1526083200000.0,1525996800000.0,1525910400000.0,1525824000000.0,1525737600000.0,1525651200000.0,1525564800000.0,1525478400000.0,1525392000000.0,1525305600000.0,1525219200000.0,1525132800000.0,1525046400000.0,1524960000000.0,1524873600000.0,1524787200000.0,1524700800000.0,1524614400000.0,1524528000000.0,1524441600000.0,1524355200000.0,1524268800000.0,1524182400000.0,1524096000000.0,1524009600000.0,1523923200000.0,1523836800000.0,1523750400000.0,1523664000000.0,1523577600000.0,1523491200000.0,1523404800000.0,1523318400000.0,1523232000000.0,1523145600000.0,1523059200000.0,1522972800000.0,1522886400000.0,1522800000000.0,1522713600000.0,1522627200000.0,1522540800000.0,1522454400000.0,1522368000000.0,1522281600000.0,1522195200000.0,1522108800000.0,1522022400000.0,1521936000000.0,1521849600000.0,1521763200000.0,1521676800000.0,1521590400000.0,1521504000000.0,1521417600000.0,1521331200000.0,1521244800000.0,1521158400000.0,1521072000000.0,1520985600000.0,1520899200000.0,1520812800000.0,1520726400000.0,1520640000000.0,1520553600000.0,1520467200000.0,1520380800000.0,1520294400000.0,1520208000000.0,1520121600000.0,1520035200000.0,1519948800000.0,1519862400000.0,1519776000000.0,1519689600000.0,1519603200000.0,1519516800000.0,1519430400000.0,1519344000000.0,1519257600000.0,1519171200000.0,1519084800000.0,1518998400000.0,1518912000000.0,1518825600000.0,1518739200000.0,1518652800000.0,1518566400000.0,1518480000000.0,1518393600000.0,1518307200000.0,1518220800000.0,1518134400000.0,1518048000000.0,1517961600000.0,1517875200000.0,1517788800000.0,1517702400000.0,1517616000000.0,1517529600000.0,1517443200000.0,1517356800000.0,1517270400000.0,1517184000000.0,1517097600000.0,1517011200000.0,1516924800000.0,1516838400000.0,1516752000000.0,1516665600000.0,1516579200000.0,1516492800000.0,1516406400000.0,1516320000000.0,1516233600000.0,1516147200000.0,1516060800000.0,1515974400000.0,1515888000000.0,1515801600000.0,1515715200000.0,1515628800000.0,1515542400000.0,1515456000000.0,1515369600000.0,1515283200000.0,1515196800000.0,1515110400000.0,1515024000000.0,1514937600000.0,1514851200000.0,1514764800000.0,1514678400000.0,1514592000000.0,1514505600000.0,1514419200000.0,1514332800000.0,1514246400000.0,1514160000000.0,1514073600000.0,1513987200000.0,1513900800000.0,1513814400000.0,1513728000000.0,1513641600000.0,1513555200000.0,1513468800000.0,1513382400000.0,1513296000000.0,1513209600000.0,1513123200000.0,1513036800000.0,1512950400000.0,1512864000000.0,1512777600000.0,1512691200000.0,1512604800000.0,1512518400000.0,1512432000000.0,1512345600000.0,1512259200000.0,1512172800000.0,1512086400000.0,1512000000000.0,1511913600000.0,1511827200000.0,1511740800000.0,1511654400000.0,1511568000000.0,1511481600000.0,1511395200000.0,1511308800000.0,1511222400000.0,1511136000000.0,1511049600000.0,1510963200000.0,1510876800000.0,1510790400000.0,1510704000000.0,1510617600000.0,1510531200000.0,1510444800000.0,1510358400000.0,1510272000000.0,1510185600000.0,1510099200000.0,1510012800000.0,1509926400000.0,1509840000000.0,1509753600000.0,1509667200000.0,1509580800000.0,1509494400000.0,1509408000000.0,1509321600000.0,1509235200000.0,1509148800000.0,1509062400000.0,1508976000000.0,1508889600000.0,1508803200000.0,1508716800000.0,1508630400000.0,1508544000000.0,1508457600000.0,1508371200000.0,1508284800000.0,1508198400000.0,1508112000000.0,1508025600000.0,1507939200000.0,1507852800000.0,1507766400000.0,1507680000000.0,1507593600000.0,1507507200000.0,1507420800000.0,1507334400000.0,1507248000000.0,1507161600000.0,1507075200000.0,1506988800000.0,1506902400000.0,1506816000000.0,1506729600000.0,1506643200000.0,1506556800000.0,1506470400000.0,1506384000000.0,1506297600000.0,1506211200000.0,1506124800000.0,1506038400000.0,1505952000000.0,1505865600000.0,1505779200000.0,1505692800000.0,1505606400000.0,1505520000000.0,1505433600000.0,1505347200000.0,1505260800000.0,1505174400000.0,1505088000000.0,1505001600000.0,1504915200000.0,1504828800000.0,1504742400000.0,1504656000000.0,1504569600000.0,1504483200000.0,1504396800000.0,1504310400000.0,1504224000000.0],"y":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,2,1,1,0,3,0,0,0,0,1,5,14,3,4,3,1,4,3,5,17,6,2,2,0,5,2,1,2,1,1,0,1,1,0,3,0,1,1,1,7,5,3,6,10,6,8,6,6,3,5,3,3,5,8,3,4,6,8,9,27,12,7,6,5,5,6,3,7,5,7,3,2,3,6,5,4,1,2,8,2,4,8,4,3,2,3,6,2,5,2,3,1,4,8,1,1,5,2,4,5,2,3,2,0,1,1,2,2,3,1,0,0,1,2,0,2,1,4,0,1,1,2,1,1,1,3,3,4,1,4,1,0,6,2,4,3,0,0,0,1,0,0,1,2,0,1,0,0,0,0,2,24,17,29,16,7,12,3,5,6,15,6,5,1,12,5,6,5,1,3,0,3,7,5,21,4,1,1,1,7,6,11,20,3,5,3,6,9,6,3,1,3,0,2,1,2,4,2,4,7,2,7,10,6,3,4,2,2,4,2,2,4,4,1,7,8,8,4,3,5,6,9,7,2,0,1,0,1,1,1,0,1,0,0,1,3,1,0,0,0,2,3,3,5,1,1,1,0,3,3,2,1,5,1,5,4,0,2,1,3,1,2,2,0,7,1,4,2,3,3,0,2,1,1,3,4,5,2,5,3,1,2,2,0,3,1,2,2,2,4,0,2,1,3,2,5,2,3,10,1,3,6,5,1,3,1,5,3,3,4,13,10,11,5,3,7,6,9,1,7,4,4,6,83,11,6,5,4,3,2,2,2,4,7,1,3,3,4,3,2,2,7,7,28,2,9,0,1,2,3,2,3,2,0,4,4,1,6,7,5,0,2,3,1,1,1,2,1,2,4,3,4,2,2,3,10,1,3,2,5,0,2,1,4,3,2,1,2,3,3,1,1,0,2,0,3,2,1,2,2,2,3,2,35,45,41,36,42,40,35,34,35,34,30,32,31,35,39,34,33,34,37,38,43,22,30,40,32,57,52,82,29,35,28,30,36,41,35,22,37,34,28,40,44,29,28,51,55,57,30,46,54,43,43,51,37,50,54,34,41,69,43,158,76,71,37,46,40,41,43,36,41,47,58,42,40,46,54,50,48,43,86,391,94,66,56,56,53,64,62,63,52,51,69,74,81,48,36,49,44,33,46,34,43,54,53,51,74,32,41,35,33,39,31,30,48,31,41,33,31,27,22,31,35,24,28,42,44,33,36,34,29,23,42,37,23,36,41,36,31,46,47,33,36,36,35,28,32,36,25,47,48,30,31,37,24,22,35,18,23,20,33,52,45,28,12,8,8,15,16,13,13,15,20,20,17,16,18,21,17,22,20,16,75,72,62,59,43,33,47,45,60,82,54,52,62,65,57,45,65,64,59,98,70,85,59,64,41,45,36,39,38,28,31,34,35,46,62,54,43,61,52,47,126,54,62,62,42,31,31,28,92,46,44,43,26,35,40,44,46,41,87,5,40,70,106,63,64,73,94,92,128,180,125,175,76,19,14,11,16,16,21,21,20,15,9,19,16,12,9,21,18,15,46,32,17,24,27,25,38,37,16,29,27,31,25,30,25,29,39,15,14,21,29,13,17,18,33,21,28,14,15,12,33,51,63,78,61,55,55,53,67,73,63,52,53,46,40,74,97,63,46,65,73,58,51,60,93,39,46,49,77,68,49,35,43,53,60,50,47,63,43,55,57,87,183,245,106,76,82,70,68,68,64,68,63,74,68,76,73,117,70,73,81,51,58,55,47,51,55,46,58,56,39,64,47,54,51,54,50,64,65,52,67,63,97,174,81,77,105,48,63,71,88,183,233,90,108,83,150,215,406,152,97,86,116,152,282,148,102,93,136,162,82,69,81,88,149,206,123,121,81,108,139,172,380,294,547,124,128,104,107,122,82,126,166,169,231,415,56,46,112,219,64,60,55,65,253,64,48,62,80,113,27,27,35,21,25]},"selected":{"id":"50369","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50370","type":"UnionRenderers"}},"id":"50329","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"months":[0,6]},"id":"50230","type":"MonthsTicker"},{"attributes":{"grid_line_color":{"value":null},"plot":{"id":"50167","subtype":"Figure","type":"Plot"},"ticker":{"id":"50176","type":"DatetimeTicker"}},"id":"50179","type":"Grid"},{"attributes":{},"id":"50290","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"source":{"id":"50208","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50268","type":"CDSView"},{"attributes":{"fill_color":"#f2ce1a","line_alpha":0.0,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50326","type":"Patch"},{"attributes":{"source":{"id":"50209","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50241","type":"CDSView"},{"attributes":{"line_color":"#ffe251","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50265","type":"Line"},{"attributes":{},"id":"50181","type":"BasicTicker"},{"attributes":{},"id":"50231","type":"YearsTicker"},{"attributes":{"overlay":{"id":"50191","type":"BoxAnnotation"}},"id":"50185","type":"BoxZoomTool"},{"attributes":{"bounds":"auto","callback":null,"end":1543449600000.0,"start":1504224000000.0},"id":"50165","type":"Range1d"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50337","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50338","type":"Patch"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"view":{"id":"50340","type":"CDSView"}},"id":"50339","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{},"id":"50219","type":"DatetimeTickFormatter"},{"attributes":{},"id":"50372","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"label":{"value":"\ud83c\udf97 in tweet text"},"renderers":[{"id":"50296","type":"GlyphRenderer"}]},"id":"50323","type":"LegendItem"},{"attributes":{"months":[0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11]},"id":"50227","type":"MonthsTicker"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50201","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50203","type":"Segment"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"name":"events","nonselection_glyph":{"id":"50204","type":"Segment"},"selection_glyph":null,"view":{"id":"50206","type":"CDSView"}},"id":"50205","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"label":{"value":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 in tweet text"},"renderers":[{"id":"50214","type":"GlyphRenderer"}]},"id":"50236","type":"LegendItem"},{"attributes":{"formatter":{"id":"50217","type":"BasicTickFormatter"},"plot":{"id":"50167","subtype":"Figure","type":"Plot"},"ticker":{"id":"50199","type":"FixedTicker"}},"id":"50180","type":"LinearAxis"},{"attributes":{},"id":"50321","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"attachment":"right","callback":null,"names":["ribbon_in_text","ribbon_in_username","flag_in_username","flag_in_text"],"tooltips":[["Date","@date_label"],["Daily total","@daily_total"],["User","@username"],["Tweet","@text"]]},"id":"50161","type":"HoverTool"},{"attributes":{"line_alpha":0.1,"line_color":"#1f77b4","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50295","type":"Line"},{"attributes":{},"id":"50187","type":"ResetTool"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0,1543449600000.0,1543363200000.0,1543276800000.0,1543190400000.0,1543104000000.0,1543017600000.0,1542931200000.0,1542844800000.0,1542758400000.0,1542672000000.0,1542585600000.0,1542499200000.0,1542412800000.0,1542326400000.0,1542240000000.0,1542153600000.0,1542067200000.0,1541980800000.0,1541894400000.0,1541808000000.0,1541721600000.0,1541635200000.0,1541548800000.0,1541462400000.0,1541376000000.0,1541289600000.0,1541203200000.0,1541116800000.0,1541030400000.0,1540944000000.0,1540857600000.0,1540771200000.0,1540684800000.0,1540598400000.0,1540512000000.0,1540425600000.0,1540339200000.0,1540252800000.0,1540166400000.0,1540080000000.0,1539993600000.0,1539907200000.0,1539820800000.0,1539734400000.0,1539648000000.0,1539561600000.0,1539475200000.0,1539388800000.0,1539302400000.0,1539216000000.0,1539129600000.0,1539043200000.0,1538956800000.0,1538870400000.0,1538784000000.0,1538697600000.0,1538611200000.0,1538524800000.0,1538438400000.0,1538352000000.0,1538265600000.0,1538179200000.0,1538092800000.0,1538006400000.0,1537920000000.0,1537833600000.0,1537747200000.0,1537660800000.0,1537574400000.0,1537488000000.0,1537401600000.0,1537315200000.0,1537228800000.0,1537142400000.0,1537056000000.0,1536969600000.0,1536883200000.0,1536796800000.0,1536710400000.0,1536624000000.0,1536537600000.0,1536451200000.0,1536364800000.0,1536278400000.0,1536192000000.0,1536105600000.0,1536019200000.0,1535932800000.0,1535846400000.0,1535760000000.0,1535673600000.0,1535587200000.0,1535500800000.0,1535414400000.0,1535328000000.0,1535241600000.0,1535155200000.0,1535068800000.0,1534982400000.0,1534896000000.0,1534809600000.0,1534723200000.0,1534636800000.0,1534550400000.0,1534464000000.0,1534377600000.0,1534291200000.0,1534204800000.0,1534118400000.0,1534032000000.0,1533945600000.0,1533859200000.0,1533772800000.0,1533686400000.0,1533600000000.0,1533513600000.0,1533427200000.0,1533340800000.0,1533254400000.0,1533168000000.0,1533081600000.0,1532995200000.0,1532908800000.0,1532822400000.0,1532736000000.0,1532649600000.0,1532563200000.0,1532476800000.0,1532390400000.0,1532304000000.0,1532217600000.0,1532131200000.0,1532044800000.0,1531958400000.0,1531872000000.0,1531785600000.0,1531699200000.0,1531612800000.0,1531526400000.0,1531440000000.0,1531353600000.0,1531267200000.0,1531180800000.0,1531094400000.0,1531008000000.0,1530921600000.0,1530835200000.0,1530748800000.0,1530662400000.0,1530576000000.0,1530489600000.0,1530403200000.0,1530316800000.0,1530230400000.0,1530144000000.0,1530057600000.0,1529971200000.0,1529884800000.0,1529798400000.0,1529712000000.0,1529625600000.0,1529539200000.0,1529452800000.0,1529366400000.0,1529280000000.0,1529193600000.0,1529107200000.0,1529020800000.0,1528934400000.0,1528848000000.0,1528761600000.0,1528675200000.0,1528588800000.0,1528502400000.0,1528416000000.0,1528329600000.0,1528243200000.0,1528156800000.0,1528070400000.0,1527984000000.0,1527897600000.0,1527811200000.0,1527724800000.0,1527638400000.0,1527552000000.0,1527465600000.0,1527379200000.0,1527292800000.0,1527206400000.0,1527120000000.0,1527033600000.0,1526947200000.0,1526860800000.0,1526774400000.0,1526688000000.0,1526601600000.0,1526515200000.0,1526428800000.0,1526342400000.0,1526256000000.0,1526169600000.0,1526083200000.0,1525996800000.0,1525910400000.0,1525824000000.0,1525737600000.0,1525651200000.0,1525564800000.0,1525478400000.0,1525392000000.0,1525305600000.0,1525219200000.0,1525132800000.0,1525046400000.0,1524960000000.0,1524873600000.0,1524787200000.0,1524700800000.0,1524614400000.0,1524528000000.0,1524441600000.0,1524355200000.0,1524268800000.0,1524182400000.0,1524096000000.0,1524009600000.0,1523923200000.0,1523836800000.0,1523750400000.0,1523664000000.0,1523577600000.0,1523491200000.0,1523404800000.0,1523318400000.0,1523232000000.0,1523145600000.0,1523059200000.0,1522972800000.0,1522886400000.0,1522800000000.0,1522713600000.0,1522627200000.0,1522540800000.0,1522454400000.0,1522368000000.0,1522281600000.0,1522195200000.0,1522108800000.0,1522022400000.0,1521936000000.0,1521849600000.0,1521763200000.0,1521676800000.0,1521590400000.0,1521504000000.0,1521417600000.0,1521331200000.0,1521244800000.0,1521158400000.0,1521072000000.0,1520985600000.0,1520899200000.0,1520812800000.0,1520726400000.0,1520640000000.0,1520553600000.0,1520467200000.0,1520380800000.0,1520294400000.0,1520208000000.0,1520121600000.0,1520035200000.0,1519948800000.0,1519862400000.0,1519776000000.0,1519689600000.0,1519603200000.0,1519516800000.0,1519430400000.0,1519344000000.0,1519257600000.0,1519171200000.0,1519084800000.0,1518998400000.0,1518912000000.0,1518825600000.0,1518739200000.0,1518652800000.0,1518566400000.0,1518480000000.0,1518393600000.0,1518307200000.0,1518220800000.0,1518134400000.0,1518048000000.0,1517961600000.0,1517875200000.0,1517788800000.0,1517702400000.0,1517616000000.0,1517529600000.0,1517443200000.0,1517356800000.0,1517270400000.0,1517184000000.0,1517097600000.0,1517011200000.0,1516924800000.0,1516838400000.0,1516752000000.0,1516665600000.0,1516579200000.0,1516492800000.0,1516406400000.0,1516320000000.0,1516233600000.0,1516147200000.0,1516060800000.0,1515974400000.0,1515888000000.0,1515801600000.0,1515715200000.0,1515628800000.0,1515542400000.0,1515456000000.0,1515369600000.0,1515283200000.0,1515196800000.0,1515110400000.0,1515024000000.0,1514937600000.0,1514851200000.0,1514764800000.0,1514678400000.0,1514592000000.0,1514505600000.0,1514419200000.0,1514332800000.0,1514246400000.0,1514160000000.0,1514073600000.0,1513987200000.0,1513900800000.0,1513814400000.0,1513728000000.0,1513641600000.0,1513555200000.0,1513468800000.0,1513382400000.0,1513296000000.0,1513209600000.0,1513123200000.0,1513036800000.0,1512950400000.0,1512864000000.0,1512777600000.0,1512691200000.0,1512604800000.0,1512518400000.0,1512432000000.0,1512345600000.0,1512259200000.0,1512172800000.0,1512086400000.0,1512000000000.0,1511913600000.0,1511827200000.0,1511740800000.0,1511654400000.0,1511568000000.0,1511481600000.0,1511395200000.0,1511308800000.0,1511222400000.0,1511136000000.0,1511049600000.0,1510963200000.0,1510876800000.0,1510790400000.0,1510704000000.0,1510617600000.0,1510531200000.0,1510444800000.0,1510358400000.0,1510272000000.0,1510185600000.0,1510099200000.0,1510012800000.0,1509926400000.0,1509840000000.0,1509753600000.0,1509667200000.0,1509580800000.0,1509494400000.0,1509408000000.0,1509321600000.0,1509235200000.0,1509148800000.0,1509062400000.0,1508976000000.0,1508889600000.0,1508803200000.0,1508716800000.0,1508630400000.0,1508544000000.0,1508457600000.0,1508371200000.0,1508284800000.0,1508198400000.0,1508112000000.0,1508025600000.0,1507939200000.0,1507852800000.0,1507766400000.0,1507680000000.0,1507593600000.0,1507507200000.0,1507420800000.0,1507334400000.0,1507248000000.0,1507161600000.0,1507075200000.0,1506988800000.0,1506902400000.0,1506816000000.0,1506729600000.0,1506643200000.0,1506556800000.0,1506470400000.0,1506384000000.0,1506297600000.0,1506211200000.0,1506124800000.0,1506038400000.0,1505952000000.0,1505865600000.0,1505779200000.0,1505692800000.0,1505606400000.0,1505520000000.0,1505433600000.0,1505347200000.0,1505260800000.0,1505174400000.0,1505088000000.0,1505001600000.0,1504915200000.0,1504828800000.0,1504742400000.0,1504656000000.0,1504569600000.0,1504483200000.0,1504396800000.0,1504310400000.0,1504224000000.0],"y":[774,770,770,771,775,747,750,756,765,756,754,763,768,767,754,767,768,766,772,732,731,722,733,752,749,733,743,715,735,720,618,690,658,675,705,762,773,753,766,738,762,768,770,773,774,773,769,772,768,770,753,767,774,774,779,763,725,743,736,758,755,754,756,738,766,767,759,770,725,756,754,752,755,750,764,761,764,767,768,773,758,762,762,771,763,770,761,756,764,766,762,767,770,762,757,760,766,754,760,764,764,761,773,768,756,763,763,759,759,758,762,691,747,773,774,770,758,754,766,769,769,768,775,772,774,770,769,773,773,772,772,768,767,777,777,776,774,770,763,771,771,773,773,765,769,768,776,772,775,775,773,762,759,770,769,770,776,778,770,769,777,776,767,776,774,778,776,775,774,775,771,774,775,776,774,770,773,764,770,773,775,772,773,776,772,782,779,781,782,781,783,783,781,777,779,778,776,778,774,776,776,772,767,758,768,732,751,763,769,772,770,770,778,776,774,774,774,773,772,774,780,769,769,770,777,772,769,774,763,753,768,775,775,772,765,772,769,770,772,773,765,773,777,774,773,772,774,777,775,772,773,774,765,756,764,755,761,765,764,773,769,766,771,762,768,767,767,771,770,763,762,776,767,768,775,763,777,767,771,773,770,771,772,772,776,779,776,771,775,773,777,770,775,772,768,759,768,781,783,783,778,778,770,770,770,767,770,775,773,775,767,766,771,773,775,775,769,768,770,769,767,774,771,773,771,773,775,767,777,770,773,774,776,772,773,767,763,767,772,772,777,771,772,765,773,776,778,771,769,771,756,764,757,755,770,770,764,772,767,767,763,771,765,761,762,767,772,758,760,761,764,763,758,765,759,736,763,769,765,774,768,765,773,773,761,770,767,772,773,770,777,771,773,761,753,730,741,758,757,762,775,770,765,770,777,765,765,775,768,771,773,770,775,778,777,772,775,776,773,772,775,773,769,772,775,771,774,769,771,776,777,776,774,769,779,772,775,774,777,766,776,770,764,770,773,774,773,778,775,779,774,772,776,773,777,781,777,778,774,777,780,779,779,776,777,775,776,773,774,778,774,779,778,779,777,780,777,777,779,778,780,777,775,778,779,779,776,774,779,778,776,778,781,779,777,777,780,781,777,775,777,778,781,771,774,781,774,773,775,778,771,768,768,762,751,767,771,781,776,780,781,777,776,774,778,773,778,778,774,774,779,776,776,774,761,773,775,774,777,774,771,772,772,779,777,775,777,777,779,772,777,775,779,774,775,777,770,772,771,768,777,773,776,780,779,774,771,778,778,780,777,779,776,770,777,782,778,780,777,779,777,780,774,778,776,775,779,774,777,775,774,775,773,773,779,778,777,776,772,776,778,776,780,777,771,776,774,775,779,779,783,783,782,778,772,775,781,780,779,780,779,778,779,781,782,780,779,781,777,780,782,781,778,780,774,778,777,775,781,775,774,777,778,778,780,782,773,781,778,779,779,777,776,773,771,775,774,776,780,780,780,780,781,781,780,779,779,782,779,774,777,777,775,776,779,775,778,779,781,777,776,781,781,780,778,782,782,781,781,783,779,779,779,781,780,781,782,781,779,776,777,779,777,770,762,777,774,776,780,782,779,777,782,777,783,781,778,783,783,783,783,783,782,782,782,774,781,780,779,780,777,780,778,779,778,779,780,781,779,779,783,780,781,781,782,780,780,776,779,782,776,780,781,781,780,779,780,773,778,779,780,780,782,782,776,778,775,779,780,778,779,778,778,781,779,780,781,778,780,781,782,782,781,777,780,781,780,779,777,776,776,773,771,775,777,777,780,762,724,778,770,775,772,772,778,772,777,778,776,774,776,772,774,772,775,771,773,775,777,772,775,776,772,773,777,775,779,773,776,778,779,774,775,775,778,779,765,764,772,770,772,759,780,773,776,778,767,770,773,771,772,756,765,752,771,783,779,782,777,772,780,776,778,778,778,779,780,777,775,774,761,772,766,780,775,747,718,708,737,677,746,760,741,772,756,768,775,766,761,763,760,778,777,775,778,768,775,779,779,775,774,775,773,770,770,778,780,781,781,779]},"selected":{"id":"50371","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50372","type":"UnionRenderers"}},"id":"50333","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"ticks":[]},"id":"50199","type":"FixedTicker"},{"attributes":{"source":{"id":"50201","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50206","type":"CDSView"},{"attributes":{"callback":null,"data":{"daily_total":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,2,1,1,0,3,0,0,0,0,1,5,14,3,4,3,1,4,3,5,17,6,2,2,0,5,2,1,2,1,1,0,1,1,0,3,0,1,1,1,7,5,3,6,10,6,8,6,6,3,5,3,3,5,8,3,4,6,8,9,27,12,7,6,5,5,6,3,7,5,7,3,2,3,6,5,4,1,2,8,2,4,8,4,3,2,3,6,2,5,2,3,1,4,8,1,1,5,2,4,5,2,3,2,0,1,1,2,2,3,1,0,0,1,2,0,2,1,4,0,1,1,2,1,1,1,3,3,4,1,4,1,0,6,2,4,3,0,0,0,1,0,0,1,2,0,1,0,0,0,0,2,24,17,29,16,7,12,3,5,6,15,6,5,1,12,5,6,5,1,3,0,3,7,5,21,4,1,1,1,7,6,11,20,3,5,3,6,9,6,3,1,3,0,2,1,2,4,2,4,7,2,7,10,6,3,4,2,2,4,2,2,4,4,1,7,8,8,4,3,5,6,9,7,2,0,1,0,1,1,1,0,1,0,0,1,3,1,0,0,0,2,3,3,5,1,1,1,0,3,3,2,1,5,1,5,4,0,2,1,3,1,2,2,0,7,1,4,2,3,3,0,2,1,1,3,4,5,2,5,3,1,2,2,0,3,1,2,2,2,4,0,2,1,3,2,5,2,3,10,1,3,6,5,1,3,1,5,3,3,4,13,10,11,5,3,7,6,9,1,7,4,4,6,83,11,6,5,4,3,2,2,2,4,7,1,3,3,4,3,2,2,7,7,28,2,9,0,1,2,3,2,3,2,0,4,4,1,6,7,5,0,2,3,1,1,1,2,1,2,4,3,4,2,2,3,10,1,3,2,5,0,2,1,4,3,2,1,2,3,3,1,1,0,2,0,3,2,1,2,2,2,3,2],"date_label":["Sep 01, 2017","Sep 02, 2017","Sep 03, 2017","Sep 04, 2017","Sep 05, 2017","Sep 06, 2017","Sep 07, 2017","Sep 08, 2017","Sep 09, 2017","Sep 10, 2017","Sep 11, 2017","Sep 12, 2017","Sep 13, 2017","Sep 14, 2017","Sep 15, 2017","Sep 16, 2017","Sep 17, 2017","Sep 18, 2017","Sep 19, 2017","Sep 20, 2017","Sep 21, 2017","Sep 22, 2017","Sep 23, 2017","Sep 24, 2017","Sep 25, 2017","Sep 26, 2017","Sep 27, 2017","Sep 28, 2017","Sep 29, 2017","Sep 30, 2017","Oct 01, 2017","Oct 02, 2017","Oct 03, 2017","Oct 04, 2017","Oct 05, 2017","Oct 06, 2017","Oct 07, 2017","Oct 08, 2017","Oct 09, 2017","Oct 10, 2017","Oct 11, 2017","Oct 12, 2017","Oct 13, 2017","Oct 14, 2017","Oct 15, 2017","Oct 16, 2017","Oct 17, 2017","Oct 18, 2017","Oct 19, 2017","Oct 20, 2017","Oct 21, 2017","Oct 22, 2017","Oct 23, 2017","Oct 24, 2017","Oct 25, 2017","Oct 26, 2017","Oct 27, 2017","Oct 28, 2017","Oct 29, 2017","Oct 30, 2017","Oct 31, 2017","Nov 01, 2017","Nov 02, 2017","Nov 03, 2017","Nov 04, 2017","Nov 05, 2017","Nov 06, 2017","Nov 07, 2017","Nov 08, 2017","Nov 09, 2017","Nov 10, 2017","Nov 11, 2017","Nov 12, 2017","Nov 13, 2017","Nov 14, 2017","Nov 15, 2017","Nov 16, 2017","Nov 17, 2017","Nov 18, 2017","Nov 19, 2017","Nov 20, 2017","Nov 21, 2017","Nov 22, 2017","Nov 23, 2017","Nov 24, 2017","Nov 25, 2017","Nov 26, 2017","Nov 27, 2017","Nov 28, 2017","Nov 29, 2017","Nov 30, 2017","Dec 01, 2017","Dec 02, 2017","Dec 03, 2017","Dec 04, 2017","Dec 05, 2017","Dec 06, 2017","Dec 07, 2017","Dec 08, 2017","Dec 09, 2017","Dec 10, 2017","Dec 11, 2017","Dec 12, 2017","Dec 13, 2017","Dec 14, 2017","Dec 15, 2017","Dec 16, 2017","Dec 17, 2017","Dec 18, 2017","Dec 19, 2017","Dec 20, 2017","Dec 21, 2017","Dec 22, 2017","Dec 23, 2017","Dec 24, 2017","Dec 25, 2017","Dec 26, 2017","Dec 27, 2017","Dec 28, 2017","Dec 29, 2017","Dec 30, 2017","Dec 31, 2017","Jan 01, 2018","Jan 02, 2018","Jan 03, 2018","Jan 04, 2018","Jan 05, 2018","Jan 06, 2018","Jan 07, 2018","Jan 08, 2018","Jan 09, 2018","Jan 10, 2018","Jan 11, 2018","Jan 12, 2018","Jan 13, 2018","Jan 14, 2018","Jan 15, 2018","Jan 16, 2018","Jan 17, 2018","Jan 18, 2018","Jan 19, 2018","Jan 20, 2018","Jan 21, 2018","Jan 22, 2018","Jan 23, 2018","Jan 24, 2018","Jan 25, 2018","Jan 26, 2018","Jan 27, 2018","Jan 28, 2018","Jan 29, 2018","Jan 30, 2018","Jan 31, 2018","Feb 01, 2018","Feb 02, 2018","Feb 03, 2018","Feb 04, 2018","Feb 05, 2018","Feb 06, 2018","Feb 07, 2018","Feb 08, 2018","Feb 09, 2018","Feb 10, 2018","Feb 11, 2018","Feb 12, 2018","Feb 13, 2018","Feb 14, 2018","Feb 15, 2018","Feb 16, 2018","Feb 17, 2018","Feb 18, 2018","Feb 19, 2018","Feb 20, 2018","Feb 21, 2018","Feb 22, 2018","Feb 23, 2018","Feb 24, 2018","Feb 25, 2018","Feb 26, 2018","Feb 27, 2018","Feb 28, 2018","Mar 01, 2018","Mar 02, 2018","Mar 03, 2018","Mar 04, 2018","Mar 05, 2018","Mar 06, 2018","Mar 07, 2018","Mar 08, 2018","Mar 09, 2018","Mar 10, 2018","Mar 11, 2018","Mar 12, 2018","Mar 13, 2018","Mar 14, 2018","Mar 15, 2018","Mar 16, 2018","Mar 17, 2018","Mar 18, 2018","Mar 19, 2018","Mar 20, 2018","Mar 21, 2018","Mar 22, 2018","Mar 23, 2018","Mar 24, 2018","Mar 25, 2018","Mar 26, 2018","Mar 27, 2018","Mar 28, 2018","Mar 29, 2018","Mar 30, 2018","Mar 31, 2018","Apr 01, 2018","Apr 02, 2018","Apr 03, 2018","Apr 04, 2018","Apr 05, 2018","Apr 06, 2018","Apr 07, 2018","Apr 08, 2018","Apr 09, 2018","Apr 10, 2018","Apr 11, 2018","Apr 12, 2018","Apr 13, 2018","Apr 14, 2018","Apr 15, 2018","Apr 16, 2018","Apr 17, 2018","Apr 18, 2018","Apr 19, 2018","Apr 20, 2018","Apr 21, 2018","Apr 22, 2018","Apr 23, 2018","Apr 24, 2018","Apr 25, 2018","Apr 26, 2018","Apr 27, 2018","Apr 28, 2018","Apr 29, 2018","Apr 30, 2018","May 01, 2018","May 02, 2018","May 03, 2018","May 04, 2018","May 05, 2018","May 06, 2018","May 07, 2018","May 08, 2018","May 09, 2018","May 10, 2018","May 11, 2018","May 12, 2018","May 13, 2018","May 14, 2018","May 15, 2018","May 16, 2018","May 17, 2018","May 18, 2018","May 19, 2018","May 20, 2018","May 21, 2018","May 22, 2018","May 23, 2018","May 24, 2018","May 25, 2018","May 26, 2018","May 27, 2018","May 28, 2018","May 29, 2018","May 30, 2018","May 31, 2018","Jun 01, 2018","Jun 02, 2018","Jun 03, 2018","Jun 04, 2018","Jun 05, 2018","Jun 06, 2018","Jun 07, 2018","Jun 08, 2018","Jun 09, 2018","Jun 10, 2018","Jun 11, 2018","Jun 12, 2018","Jun 13, 2018","Jun 14, 2018","Jun 15, 2018","Jun 16, 2018","Jun 17, 2018","Jun 18, 2018","Jun 19, 2018","Jun 20, 2018","Jun 21, 2018","Jun 22, 2018","Jun 23, 2018","Jun 24, 2018","Jun 25, 2018","Jun 26, 2018","Jun 27, 2018","Jun 28, 2018","Jun 29, 2018","Jun 30, 2018","Jul 01, 2018","Jul 02, 2018","Jul 03, 2018","Jul 04, 2018","Jul 05, 2018","Jul 06, 2018","Jul 07, 2018","Jul 08, 2018","Jul 09, 2018","Jul 10, 2018","Jul 11, 2018","Jul 12, 2018","Jul 13, 2018","Jul 14, 2018","Jul 15, 2018","Jul 16, 2018","Jul 17, 2018","Jul 18, 2018","Jul 19, 2018","Jul 20, 2018","Jul 21, 2018","Jul 22, 2018","Jul 23, 2018","Jul 24, 2018","Jul 25, 2018","Jul 26, 2018","Jul 27, 2018","Jul 28, 2018","Jul 29, 2018","Jul 30, 2018","Jul 31, 2018","Aug 01, 2018","Aug 02, 2018","Aug 03, 2018","Aug 04, 2018","Aug 05, 2018","Aug 06, 2018","Aug 07, 2018","Aug 08, 2018","Aug 09, 2018","Aug 10, 2018","Aug 11, 2018","Aug 12, 2018","Aug 13, 2018","Aug 14, 2018","Aug 15, 2018","Aug 16, 2018","Aug 17, 2018","Aug 18, 2018","Aug 19, 2018","Aug 20, 2018","Aug 21, 2018","Aug 22, 2018","Aug 23, 2018","Aug 24, 2018","Aug 25, 2018","Aug 26, 2018","Aug 27, 2018","Aug 28, 2018","Aug 29, 2018","Aug 30, 2018","Aug 31, 2018","Sep 01, 2018","Sep 02, 2018","Sep 03, 2018","Sep 04, 2018","Sep 05, 2018","Sep 06, 2018","Sep 07, 2018","Sep 08, 2018","Sep 09, 2018","Sep 10, 2018","Sep 11, 2018","Sep 12, 2018","Sep 13, 2018","Sep 14, 2018","Sep 15, 2018","Sep 16, 2018","Sep 17, 2018","Sep 18, 2018","Sep 19, 2018","Sep 20, 2018","Sep 21, 2018","Sep 22, 2018","Sep 23, 2018","Sep 24, 2018","Sep 25, 2018","Sep 26, 2018","Sep 27, 2018","Sep 28, 2018","Sep 29, 2018","Sep 30, 2018","Oct 01, 2018","Oct 02, 2018","Oct 03, 2018","Oct 04, 2018","Oct 05, 2018","Oct 06, 2018","Oct 07, 2018","Oct 08, 2018","Oct 09, 2018","Oct 10, 2018","Oct 11, 2018","Oct 12, 2018","Oct 13, 2018","Oct 14, 2018","Oct 15, 2018","Oct 16, 2018","Oct 17, 2018","Oct 18, 2018","Oct 19, 2018","Oct 20, 2018","Oct 21, 2018","Oct 22, 2018","Oct 23, 2018","Oct 24, 2018","Oct 25, 2018","Oct 26, 2018","Oct 27, 2018","Oct 28, 2018","Oct 29, 2018","Oct 30, 2018","Oct 31, 2018","Nov 01, 2018","Nov 02, 2018","Nov 03, 2018","Nov 04, 2018","Nov 05, 2018","Nov 06, 2018","Nov 07, 2018","Nov 08, 2018","Nov 09, 2018","Nov 10, 2018","Nov 11, 2018","Nov 12, 2018","Nov 13, 2018","Nov 14, 2018","Nov 15, 2018","Nov 16, 2018","Nov 17, 2018","Nov 18, 2018","Nov 19, 2018","Nov 20, 2018","Nov 21, 2018","Nov 22, 2018","Nov 23, 2018","Nov 24, 2018","Nov 25, 2018","Nov 26, 2018","Nov 27, 2018","Nov 28, 2018","Nov 29, 2018"],"text":["None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","@jcuixart @jordisanchezp #Catalunya est\u00e0 amb vosaltres. #LlibertatPresosPoliticsCatalans #HelpCatalonia \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f||*|| pic.twitter.com/IuA5JHpqWe","None","None","None","None","None","\ud83c\udf97#Catalunya #Catalonia #Catalogne #Catalogna #Katalunia #Europe #EU #Democracy #World #Press Elpidio Jos\u00e9 Silva   http://www.ccma.cat/catradio/alacarta/el-suplement/elpidio-silva-laudiencia-nacional-no-pot-continuar-existint/audio/978909/#.We47CvwSD4h.twitter\u00a0\u2026","\ud83c\udf97#Catalunya #Catalonia #Catalogne #Katalonien #Katalunia #EU #Democracy #World Set dies sense Cuixart i S\u00e0nchez https://youtu.be/-EthiwUhcOI\u00a0","@tv3cat no hay libertad de prensa en #Catalunya  S\u00f3lo #adoctrinamiento   No hay bileng\u00fcismo, s\u00f3lo en CATAL\u00c0 \ud83c\udf97  Y para secesionistas \ud83d\udc34","None","Visca la Republica Catalana!\ud83c\udf97\ufe0f #Catalonia #independance #Catalunya #Independencia","None","None","None","None","Desde Catalunya os pedimos que no os olvideis de #Catalunya Ayudadnos a que la #Democracia no la prostituyan mas de lo que ya la pervierten\ud83c\udf97","#Espa\u00f1a el primer pa\u00eds de #Europa con presos pol\u00edticos, todos catalanes.\ud83c\udf97\ufe0f #Girona #LlibertatPresosPolitics #Catalu\u00f1a #Catalonia #Catalunya  pic.twitter.com/j5eTptARTZ",".@SEPC_Nacional @SepcUdG #Girona #Catalunya  Llibertat presos pol\u00edtics. No esteu sols! \ud83c\udf97\ufe0f #EnPrisionM4 #DexGovernESP #GovernEnprisi\u00f3nARV pic.twitter.com/ntngWTALnp","\ud83d\udde3\ufe0fPara ler: \ud83c\udf97\ufe0f\"En defensa do Estado de Dereito na Uni\u00f3n Europea\". Carta aberta a #Juncker e #Tusk. #Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a  http://bit.ly/2yvBGjx\u00a0","Ahir a la sala de concerts Usher Hall d'Esc\u00f2cia. Thank you Scotland! #Llibertatpresospolitics \ud83c\udf97 #Catalunya ||  \u2606  || #Scotland pic.twitter.com/D7THnxvjFs","@assemblea @OmplimBrux si el President no ve a nosaltres, nosaltres anirem al President!!!!\ud83c\udf97#Catalunya #LlibertatPresosPoliticsCatalans https://twitter.com/omplimbrux/status/927632987184926721\u00a0\u2026","Acabo de veure que Twitter m'ha ampliat el n\u00famero de car\u00e0cters qu\u00e8 puc escriure. Aix\u00ed que ara podr\u00e9 explaiar-me mooooooooolt m\u00e9s! #freedom #Catalunya #llibertat #Llibertatpresospolitics #LlibertatPresosPoliticsCatalans #LlibertatGovern #aix\u00f2\u00e9slah\u00f2stia #viscacatalunyalliure \ud83c\udf97\ufe0f","Els cops que faci falta!\ud83c\udf97#Llibertatpresospolitics #VagaGeneral8N #Catalunya  pic.twitter.com/xHfkx8HO5L","Cada dia tinc m\u00e9s clar que el que haur\u00edem de fer \u00e9s una #AturadaIndefinida \ud83d\udce2, pels #presospol\u00edtics, per #Catalunya, per la #democr\u00e0cia i per la #Rep\u00fablica \ud83c\udf97 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97 https://twitter.com/omnium/status/928747399358623745\u00a0\u2026","Llibertat presos pol\u00edtics \ud83c\udf97#republica #Catalunya #Espinelves #llibertatpresospol\u00edtics @AssembleaOsona @assemblea pic.twitter.com/wvuhC2JZdf","\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u201cNo olvido de donde vengo para saber a donde voy\u201d. ||*|| Para aquell@s que critican que una #Peruana como yo quiera VOTAR por el S\u00ed y por la #libertad? Aqu\u00ed va mi respuesta:\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Yo voto #Independ\u00e8ncia #S\u00cd #Llibertatpresopolitics \ud83c\udf97Visca #Catalunya!\ud83d\udc9b  pic.twitter.com/cKFq6S6PRA","En proporcionalidad usted cree que va a sacar votos de aqui? \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47   Ayyy que el se\u00f1or @Albiol_XG le ha contado una de sus mentiras. \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #Catalunya #Seguim \ud83d\ude09 pic.twitter.com/xVYM6maHLo","L'assamblea \ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d Som un sol poble \ud83c\udf97 #llibertatgovern #llibertatjordis #llibertat #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/Bbcy3AulUu0/\u00a0","Rajoy pide que las empresas no se vayan de Catalu\u00f1a, eso despu\u00e9s de haber dado facilidades y creado el miedo para que se fueran. @Hispantv no os cre\u00e1is nada, @marianorajoy deber\u00eda dar explicaciones del dinero B que se ha llevado, #Catalu\u00f1a es una tapadera #G\u00fcrtel ? Entre otros.\ud83c\udf97 pic.twitter.com/WyZJShyyOy","None","Aquesta \u00e9s la nostra #Catalunya vestida de #Llibertat \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#Pedraforca #Bergued\u00e0 #Ripoll\u00e8s #324eltemps @BarcelonaTurism pic.twitter.com/BKbdfuj6k9","Ocells de temporada a #barcelona \ud83d\ude11\ud83d\udd4a \ud83c\udf97 #sedicio #catalunya #llibertat #pentaxcamera #pentaxlents\u2026  https://www.instagram.com/p/BbnMwlelzBa/\u00a0","Bravo!!!! \ud83d\udcaa molt b\u00e9 !!!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f gr\u00e0cies per ser com sou #mossos \ud83c\udf97#llibertatpresospolitcs #guanyarem #viscacatalunya #catalunya #HelpCatalonia","Lleida, 3-O Aturada de pa\u00eds que va portar a una manifestaci\u00f3 pac\u00edfica (com SEMPRE). Podrem fer el mateix a Brussel\u00b7les? Jo crec que s\u00ed, per\u00f2 encara ser\u00e0 molt millor!! Oi, @OmplimBrux ? #catalunya #lleida #lerida #llibertat #catalanrepublic #governlegitim #cdr #omplimbrusselles \ud83c\udf97 pic.twitter.com/BHE4IkL2F9","Si, ja ho s\u00e9, hi han eleccions el 21D, i son molt importants pel futur de #Catalunya, per\u00f2 no oblido cap nit, que tenim 10 presos pol\u00edtics, entre els quals est\u00e0 la nostra amiga i ve\u00efna @txellborras. #Llibertatpresospol\u00edtics #NoEsteuSols #TotsSomBorr\u00e0s \ud83c\udf97 pic.twitter.com/isM12N9j7H","\ud83c\udf97\ufe0f\"Per una #Catalunya lliure de viol\u00e8ncies sexuals\" Descarrega la imatge del cartell, \ud83d\udcf8fes-te una foto i participa amb la campanya #JoTambe \ud83c\udf97\ufe0fles #biblioteques ja ho hem fet! #25NAlcanar #25NLesCases @icdones @AlcanarAJ https://twitter.com/BtfAlcanar/status/932941343676133376\u00a0\u2026","None","\ud83d\udce2 CONCERT 2-D \ud83d\udce2 #Catalunya #Libertatpresospolitics  No t'entretinguis! Les entrades per al concert \ud83c\udfb6 del 2 de desembre JA S\u00d3N A LA VENDA \u2757\ufe0f  En aquest enlla\u00e7 les podr\u00e0s adquirir\ud83d\udc47  https://assemblea.barcelona\u00a0  Tots els beneficis aniran a parar a la CAIXA DE SOLIDARITAT \ud83c\udf97 pic.twitter.com/RJNdXkmSrO","\ud83c\udf97Per una #T\u00e0rrega i una #Catalunya lliure de viol\u00e8ncies sexuals \u2705 #JoTamb\u00e9 pic.twitter.com/Ryv9U0Fgvg","None","Se us troba a faltar en especial al teu poble @dolorsbassac #torroella #LliberatPresosPolitics #catalunya \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97  pic.twitter.com/RzRAtcRBAV","None","L'any 1983 la Generalitat de Catalunya va comprar les obres de #sixena per 10 milions de pessetes amb contracte de compravenda legal i ara #m\u00e9ndezdevigo obliga a traslladar aquestes a Sijena!! L'excusa d'aplicar l'article 155 no \u00e9s l'Independ\u00e8ncia, \u00e9s acabar amb #Catalunya \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","I aix\u00ed fins que siguin lliures\ud83c\udf97 #LlibertatPresosPolitics #Catalunya #Catalonia pic.twitter.com/2OoqVSbRAr","Estan embogits, qualsevol cosa, comentari, imatge o persona....pot ser pensen que aix\u00ed ens faran callar???? \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#Catalunya","Impresentable que el servei d\u2019@emergenciescat estigui sent imparcial en temps de campanya electoral. #presospolitics #catalunya #21D #eleccions \ud83c\udf97 pic.twitter.com/kvwbMCKNtN","President @KRLS\ud83c\udf97soy #ecuatoriana\ud83c\uddea\ud83c\udde8y vivo en #Catalunya \u2665\ufe0fhace 10 a\u00f1os y HOY ME COMPROMETO \ud83e\udd1d#pordignidad \ud83d\udcaa\ud83c\udffca visitar todos los centros latinos que pueda y hablar con todos los que me sea posible, para votar #Libertad #21DefensemLaRepublica pic.twitter.com/10U2VoUr2I","Hi volieu ser?Concert que #MusicsPerLaLlibertat ha fet avui a #Barcelona #Catalunya via @PeriscopeTV de @lizcastro  https://twitter.com/lizcastro/status/937299852156899329\u00a0\u2026 \ud83c\udf97","No te olvides de venir a votar, #payasa . Ah, que no vives en #catalunya y no puedes!!!  #frikie #facha #Llibertatpresospolitcs #guanyarem \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 pic.twitter.com/uCHQhVhEFg","Encara en quedem per posar la X! \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #LlibertatPresosPolitics #democr\u00e0cia #catalunya #21D @junqueras @quimforn @jcuixart @jordisanchezp @KRLS pic.twitter.com/AyiYnCib01","M\u00e9s raons x #votar #rep\u00fablica les pr\u00f3ximes #eleccions a #Catalunya del #21D \ud83c\udf97 https://twitter.com/cridademocracia/status/938331605193641984\u00a0\u2026","La #marxagroga a #Brusselles  7/12/2017 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #RoadToBrussels #WakeUpEurope #FemRepublica #catalunya #catalonia #RepublicaCatalana #21D #21DVotemRepublica #llibertatpresospolit\u00edcs #Brussels #7dicembre #Puigdemont #llibertat ##cdrmontornes #CDR  Foto: @VilaWeb pic.twitter.com/wUT0IMzkwc","Los belgas se solidarizan con el pueblo de #Catalunya \ud83c\udf97  pic.twitter.com/TO5GfGnfuI","\u00bfTen\u00e9is un proyecto de futuro para #Catalunya ? \u00bfCon el #Art155 ? \ud83c\udf1d\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 pic.twitter.com/YWQAid1kSV","Votarem per no perdre #Catalunya, i recuperar el que ens volen prendre \ud83c\udf97","Vaya rapapolvo le han dado a @Albiol_XG \ud83d\ude25@PPCatalunya \ud83e\udd25 en la entrevista el director de TV3, Vicent Sanchis #AlbiolTV3 . El #21D \ud83d\uddf3Adeu \ud83d\udc4b\ud83c\udffbAdi\u00f3s \ud83d\udc4b\ud83c\udffb Bye @PPopular \ud83d\udc48\ud83c\udffb Por todo lo que han hecho #1O #1Oct , aplicado #155 en #Catalunya \ud83c\udf97#Catalu\u00f1a\ud83c\udf97 #Catalonia #JuntsxCat \u270a https://twitter.com/324cat/status/940328666147500032\u00a0\u2026","\ud83d\uddf3Omplim de Pau i Democr\u00e0cia les urnes.   \ud83d\udd4aOmplim de color el nostre futur, el futur de #Catalunya #OmplimLesUrnes #21D   Seguim\ud83c\udf97 pic.twitter.com/oRjgyUgX5G","Si ja comencen amb mentires... Com sera despr\u00e9s? \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 VOTA Republica Catalana!!! #21D #21DvotaRep\u00fablica #Catalunya #Catalonia #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPol\u00edtics #NoMesMentires #CRD #CDRenXarxa #CDRMontornes pic.twitter.com/fRaqTMUHBa","Sobre la Junta Electoral Central, no cre\u00e9is que deber\u00eda prohibirse tener candidatos a Presidente de la Generalitat encarcelados preventivamente o perseguidos?  Sin sentencia firme!!  En serio son m\u00e1s preocupantes chorradas como los lla\u00e7ets grocs?  \ud83c\udf97 #Catalunya #21d #Catalu\u00f1a pic.twitter.com/pdh5dwEhoV","Vota la Rep\u00fablica Catalana!!! \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #21domplimlesurnes #21DVotemRep\u00fablica #Catalunya #Catalonia\u2026  https://www.instagram.com/p/BcvHTAZlK_S/\u00a0","#Catalunya #Libertatpresospolitics \ud83c\udf97LLIBERTAT PRESOS POL\u00cdTICS\ud83c\udf97  N\u2019hi ha que voldrien que ens oblid\u00e9ssim dels... https://fb.me/1nKNc0voK\u00a0","Estas indeciso??? Mira este video, quizas te ayude a decidir!!! #21D #21DOmplimLesUrnes #Catalunya #Catalonia #Catalogne \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 [V\u00cdDEO] Fachin demana als indecisos que votin partits independentistes https://www.vilaweb.cat/noticies/video-fachin-demana-als-indecisos-que-votin-partits-independentistes/\u00a0\u2026","Vinga! Que no desapareixi el #groc mai!!! #21DOmplimLesUrnes #21DvotaremRepublica #Catalunya #Catalogne #catalonia #RepublicaCatalana #Llibertatpresospolitics \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 Puentes y monumentos de 15 ciudades europeas se ti\u00f1en de amarillo  @lavanguardia http://www.lavanguardia.com/politica/20171217/433708749536/ciudades-europeas-lazos-amarillos.html?utm_campaign=botones_sociales&amp;utm_source=twitter&amp;utm_medium=social\u00a0\u2026","Cuando estas obsesionado con lacitos\ud83c\udf97 y #Catalunya Vas y metes la pata hasta el fondo #penoso de #Ciudadanos https://www.elplural.com/cataluna/2017/12/19/metedura-garrafal-de-pata-de-ciudadanos-con-el-adoctrinamiento-en-las-escuelas\u00a0\u2026","\ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\ud83c\udf97 ni caso a los fascistas mal educados que te critican, si tanto les molesta tu LIBERTAD DE EXPRESI\u00d3N que dejen de seguirte !! Son muy pesados, @3gerardpique cuando seamos rep\u00fablica jugar\u00e1s por nuestro pa\u00eds #Catalunya #ViscaCatalunya que no te hagan callar s\u00e9 tu mismo. \ud83d\ude18\u2764","Visto lo visto en #catalunya En estas #eleccionsCAT hay poca verg\u00fcenza,poca memoria,y mucho traidor. La Arrimadas se va a quedar con la miel en la boca y con eso me quedo \ud83c\udf97","La realidad no ser\u00e0 que hay una mayoria independentista en el Parlament no? Porque esa la tengo muy aceptada \ud83e\udd17\ud83c\udf97 #EleccionsCatalunya #Catalunya #CataloniaIndependence #Catalogne #CatalanElections\u00a0 #Catalonia","VISCA BAR\u00c7A, VISCA CATALUNYA! \u2764\ud83c\udf97  Adi\u00f3s Espa\u00f1a, hola Rep\u00fablica !  #catalunya #RepublicaCatalana #ElCl\u00e1sico #Barca #Bernabeu pic.twitter.com/pKc80hKK0h","V\u00eddeos de les agressions injustificable \"01 Octubre 2017\"\ud83c\udf97\ud83c\udf97  http://spanishpolice.github.io\u00a0 #21D #rep\u00fablica #FAQSUstrellTV3 #Independencia #eleccionsCAT #Injustice2 #sheme #Catalunya #DemocracyNotDictatorship #LlibertatPresosPol\u00edticsCatalans #rep\u00fablica #Republicacatala"," https://twitter.com/sumate_asoc/status/944944016789000192\u00a0\u2026 \ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf97 Felices fiestas i Pr\u00f3spero A\u00f1o Nuevo 2018 \ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf97 Q la Nueva #Rep\u00fablica pueda aplicar todas las leyes sociales aprobadas en el Parlamento de CAT  y venga llena de todas aquellas cosas buenas y necesarias para todas las personas q viven en #Catalunya  pic.twitter.com/XVe69IQePk","Adi\u00f3s y no volvais @guardiacivil ni @policia. Iros a vuestro pa\u00eds. En Catalunya no sois bienvenidos. Jam\u00e1s os perdonaremos vuestra violencia hacia nuestro pueblo. Soy atea, as\u00ed que tengo poca fe en que un milagro os haga humanos #1oct #Catalunya #Rep\u00fablicaCatalana \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 pic.twitter.com/O1D4kAx4mO","#tabarnia, ese pa\u00eds imaginario fruto de la impotencia cuando no se ha podido derrotar al independentismo. #frustrados del #155 marcharos de #Catalunya , #pringaos #manipuladores #mentirosos #malperdedores #fascistas #fachas \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #LlibertatPresosPolitics #HemGuanyat \u270a\ud83c\udffb pic.twitter.com/JqpaLTSDfP","Qualsevol excusa es bona per seguir amb el 155 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPolitics #155esgolpedeestado #Catalunya #Catalonia #SomRep\u00fablica #cdrmontornes Rajoy i Rivera diuen que el 155 'garanteix els serveis p\u00fablics' mentre no hi ha govern http://www.ccma.cat/324/rajoy-i-rivera-es-reuneixen-a-moncloa-per-analitzar-la-situacio-a-catalunya-despres-del-21d/noticia/2828982/#.WkUih2wcTgw.twitter\u00a0\u2026","\ud83c\udf97\ud83c\udf97VISCA REP\u00daBLICA DE #CATALUNYA \ud83d\udc9b\u2764  pic.twitter.com/pOz9UJsYqm","\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03 Luto en Espa\u00f1a por la perdida de la fotocopia de Franco. \ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc03\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25\ud83d\udc25En #Catalunya seguimos pidiendo la #LlibertatPresosPol\u00edtics y la separaci\u00f3n de un pa\u00eds fascista.  \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Bon any crack @CataloniaNewss en #Pol\u00f8nia #Catalunya del interior apreciamos mucho tu compromiso con este pueblo. \ud83d\udd75\ud83d\udd75\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","@antena3com @A3Noticias  Ayyyyyyy... Mintiendo otra vez? Si as\u00ed cre\u00e9is que gan\u00e1is, venga, adelante, pero mi consejo es que acept\u00e9is cuanto antes la p\u00e9rdida de Catalunya sin\u00f3 la adaptaci\u00f3n os ser\u00e1 m\u00e1s costosa.\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f #Seguim #Catalunya #byespain https://twitter.com/PimaDraper/status/947113127589629952\u00a0\u2026","Segur que heu vist molts v\u00eddeos de l' 1oct.  Aquest  \u00e9s el que  m\u00e9s m'ha impactat. \ud83d\udc47\ud83c\udffc  http://m.youtube.com/watch?v=GNr-oe\u00a0\u2026 (Escoltem)  #1oct2017 #Catalunya #Catalonia #Katalonien \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#LlibertatPresosPoliticsCatalans #enpeudepau","Imaginate como tienen que estar tod@s l@s fachas de este put0 pa\u00eds ahora mismo.  Entre los drac Queens \ud83d\udc6e y los farolitos con los lazos \ud83c\udf97 por la #LlibertatPresosPol\u00edtics en #Catalunya.  P.D: Los Pederastas del CLERO ESPA\u00d1OL se cortan las venas con galletas Mar\u00eda doradas.  https://twitter.com/VilaWeb/status/948626306996097026\u00a0\u2026","Avui a Girona i a la resta de ciutats de #Catalunya seguim demostrant tota la for\u00e7a, suport i \u00e0nims al #vicepresident @junqueras. Et volem a casa Oriol! \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#Treballem #ErcStJuli\u00e0 #LlibertatPresosPol\u00edtics pic.twitter.com/zfk7AdJQtq","@junqueras y los otros presos pol\u00edticos en prisi\u00f3n por independentistas y por no claudicar a la santa injusta patria. El derecho de libre pensamiento d\u00f3nde est\u00e1 sr @marianorajoy ????? \ud83c\udf97 #Junqueras #Catalunya","Quina conya a les not\u00edcies de @cuatro ...alerta \"amarilla\" en #Catalunya por nieve y viento. #AMARILLA ha dit \ud83d\ude02\ud83e\udd23 #Groc \ud83c\udf97\ud83d\udc9b","L\u2019aut\u00e8ntica #democr\u00e0cia no se sustenta en juraments i religions. Ho fa en els dem\u00f2crates i els seus vots. Un #pa\u00eds democr\u00e0ticament fort treballa pel seu dest\u00ed incansablement, com #Catalunya ho fa. #Llibertat #Gav\u00e0 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 https://twitter.com/ramoncotarelo/status/948994635162058759\u00a0\u2026","Davant aquest tipus de coses, \u00e9s f\u00e0cil, no defallir. Ni un pas enrera. La reacci\u00f3 en progressi\u00f3 exponencial, conscient i pac\u00edfica, activa i organitzada, del poble exercint de ciutad\u00e0 de ple dret. A m\u00e9s repressi\u00f3, m\u00e9s acci\u00f3. (\ud83c\udf97)^n #Gav\u00e0 #Salou #Catalunya  https://twitter.com/vilaweb/status/950483548590485504\u00a0\u2026","\ud83c\udf97\u26ea\ufe0f #born #passeigdelborn #santamariadelmar #bcn #barcelona #catalunya #catalonia @ Santa Mar\u00eda\u2026  https://www.instagram.com/p/BduoJ9Sn33k/\u00a0","El documental de l'#1octubreTV3 ja est\u00e0 disponible a youtube, fem-lo c\u00f3rrer! No aconseguiran censurar-lo!   https://youtu.be/PSa0DWAWWDk\u00a0 #Catalunya #CatalanReferendum #vamvotar #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","Donde han estado Herrero de Mi\u00f1on, Roca, etc..Estos \u00faltimos 10 a\u00f1os?. Han sido c\u00f3mplices silenciosos del regimen78!!,#Llibertatpresospol\u00edtics \ud83c\udf97 #Catalunya #1OCT #21D, ahora es tiempo de #republica, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8155 tiene q aceptar la ruptura, negociaci\u00f3n de estados y recuperaci\u00f3n civil.","Hoy en el Camp Nou, un hombre me ha amenazado y levantado la mano, despues que yo levantara las manos junto a una pancarta de Llibertat Presos Politics. Para que digan que no hay catalanofobia. #catalanofobia #CampNou #Catalunya #LlibertatJordis #LlibertatPresosPolitics \ud83c\udf97||*||\ud83c\udf97 pic.twitter.com/Cv2cg1G9vo","Gr\u00e0cies per ajudar-nos a defensar el dret a votar. @ANC_Bombers  https://twitter.com/anc_bombers/status/952296142053822465\u00a0\u2026 #Veus1octubreTV3 #Democracia #Llibertat #LlibertatPresosPoliticsCatalans #UsVolemACasa #UsVolemAlParlament #Gav\u00e0 #Barcelona #Catalunya #Europa #EuropeTimeToAct \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","#498CP. Quien empleare fuerza, violencia, intimidaci\u00f3n o amenaza grave para impedir a un miembro del Parlament asistir a sus reuniones, o por iguales medios coartare la emisi\u00f3n de su voto, ser\u00e1 castigado con pena de prisi\u00f3n de 3 a 5 a\u00f1os #Catalunya #presospolitics \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Saber que passar\u00e0 o que m'/ens agradaria que pass\u00e9s? En qualsevol cas ser\u00e0 dur\u00edssima!  Endavant! I no oblidem als que estan a pres\u00f3 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #Catalunya  https://twitter.com/alertatrollcat/status/952672241774481408\u00a0\u2026","Andalusia i los Jorges  http://ara.cat/_73e54638\u00a0 Molt recomanable. Gr\u00e0cies @emparmoliner #Andaluc\u00eda \u00e9s mucho m\u00e1s y mejor que los estereotipos c\u00f3mo el de la vi\u00f1eta. Sin duda. #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Nou President del #parlament de #Catalunya \ud83c\udf97@rogertorrent\ud83c\udf97 Nuevo Presidente del #ParlamentDeCatalunya #Catalu\u00f1a #Catalonia #NouParlamentTV3 https://twitter.com/krls/status/953592235265839104\u00a0\u2026","Hi ha persones absolutament excepcionals a aquest pa\u00eds nostre. Som imparables, no en tinguem cap dubte!  https://twitter.com/lluis_llach/status/954085041562357762\u00a0\u2026 #Gav\u00e0 #Gav\u00e0Mar #Barcelona #Catalunya #Europa #Llibertat \ud83c\udf97#Groc #Jordis #LlibertatPresosPol\u00edticsCatalans #Democr\u00e0cia","BRUTAL \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  Maldita Hemeroteca \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ud83d\udc9b #Catalunya #Russian #Connections #CAT #CCCP  ||\ud83d\udd75\ud83d\udd75\u2606 \ud83d\udd75\ud83d\udd75|| https://twitter.com/Guera1X/status/954443739212238851\u00a0\u2026","Anotaci\u00f3 de Nelson Mandela en un calendari a la pres\u00f3: 2/6/1979 \u201cEn un pa\u00eds malalt cada passa cap a la salut \u00e9s un insult per als que viuen de la seva malaltia.  L\u2019objectiu de la llibertat \u00e9s crear-la per als altres\u201d #Gav\u00e0 #LlibertatJordis #Catalunya #Democr\u00e0cia #Llibertat \ud83c\udf97 pic.twitter.com/YpbLteQ89s","Y ahora toca meterse con el salario de los mosos? Bajar el sueldo a los mandos policiales Espa\u00f1oles, reducir pir\u00e1mide de mandos, bajar privilegios y sueldos embajadores y fuera las diputaciones!!! Pensar en vuestras soluciones!!! \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#Espa\u00f1a #Catalunya","Pedro Pedro Pedro!!! Uffff q populista Espa\u00f1olista nacionalista est\u00e1s hecho! Progresa Pedro y sobretodo intenta pensar a quien quer\u00e9is representar?  Los vac\u00edos llevan al Caos!  Catalunya lliure i solid\u00e0ria! \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97@JuntsXCat @KRLS @PSOE #Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a","#OnEsPuigdemont @zoidoJI:  \"El Gobierno no permitir\u00e1 que  @KRLS vuelva a #Catalunya ni por caminos rurales por los que se puede entrar en helic\u00f3ptero, en ultraligero o en barco\".  . MINISTROOOOO esto cuanto vale\u2049\ufe0f \ud83e\udd14\ud83d\ude28\ud83d\ude24\ud83d\ude32 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","100 dies, seguim demanant el mateix que el primer, llibertat presos pol\u00edtics! \ud83c\udf97\ufe0f #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya #freepoliticalprisoners","\ud83d\udce3\ud83d\udce3 #Assemblea oberta CDR el Farr\u00f3 \ud83d\udce3\ud83d\udce3 \ud83d\udcc6 Divendres 26Gener \ud83d\udd56 19h \ud83c\udfeb Vil\u00b7la Ur\u00e0nia Via Augusta, 98. Barcelona\ud83c\udf97Us esperem!\ud83c\udf97#CDRFarr\u00f3 \u270a #SomRep\u00fablica #Prourepressi\u00f3\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #Barcelona #Catalunya #Rep\u00fablica #Farr\u00f3 #Somrars i #Femcoses #CDRFarro pic.twitter.com/K6fLR0ZpVf","Espa\u00d1a t\u00e9 un problema. Art\u00edcle d\u2019opini\u00f3 de @xavierbosch a @diariARA #catalunya \ud83c\udf97  https://twitter.com/diariara/status/956621580683153409\u00a0\u2026","As\u00ed es la vida en Catalu\u00f1a con el \u201cPreparao\u201d @CasaReal . #LlibertatPresosPolitics #1Oct #RepublicaCatalana #SorayaDimision #OnEsPuigdemont #Cataluna #EquiparacionSalarial #NousRepublicans #democr\u00e0cia #InvestiduraPuigdemont #ShameOfEurope #Catalunya #LlarenaDimisi\u00f3n \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 pic.twitter.com/hRHTGEISCx","RT @pllengua: Fa #Vergonya pert\u00e0nyer a un estat que observa i permet agressions impunes fruit de l'odi cap a #Catalunya #NiOblitNiPerd\u00f3 #Llibertat \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f https://dbalears.cat/balears/2018/01/27/311081/agressio-feixista-palma-ancia-duia-lla-groc-defensa-dels-presos-politics.html\u00a0\u2026","Ma\u00f1ana, posiblemente, veremos algo in\u00e9dito en una democracia europea. El Sr. @KRLS , Presidente leg\u00edtimo de la #Catalunya , ser\u00e1 arrestado tras jurar o prometer su cargo. #SOSDemocracia . \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 @ONU_derechos @UEmadrid @amnistia @JoanTarda @IzcaNacional @BeatrizTalegon","#CatalanElections #catalonia #catalunya #freedomCatalonia #puigdemont visca el President \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97@KRLS @CataloniaNewss pic.twitter.com/swFKfxUGQY","@gallifantes mira, m\u00e1s que una noticia parece una burla... Siempre se puede caer m\u00e1s bajo  @el_pais de vuestros art\u00edculos tambi\u00e9n nos re\u00edmos muchos.  #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97 #Catalunya #OpCatalunya #Catalonia","No busqu\u00e9is la diferencia hasta los 1500 millones, esta metida en el #Proces y en \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f a trav\u00e9s del #FLA, gracias @PPopular, esto si es responsabilidad directa vuestra. @zoidoJI @marianorajoy #Catalunya #CandidatoPuigdemontAR #ProcesgateAR #EquiparacionYa #Montoro pic.twitter.com/fk2fdMNKlt","Amb #Catalunya Al Cor! ||\u2729|| \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f  https://open.spotify.com/album/4xZ81t0ePwuOjul9YhmymZ?si=2suG0vK7SlyLinfLCInpng\u00a0\u2026","None","Que lastimica @marianorajoy. No est\u00e1s a la altura, verdad? Nosotras ya lo sabemos. Nos merecemos algo mejor, est\u00e1 claro. \ud83c\udf97\ufe0f #Murcia #Cataluna #UltimasNoticias pic.twitter.com/bUv6Y7gyO4","Hola,#BonDia #catalunya i #feli\u00e7setmana !! #llibertat \ud83c\udf97 pic.twitter.com/FY01KFFNMF","Continua la injust\u00edcia, per\u00f2, esperan\u00e7ats, esperem el teu, el vostre retorn a casa. Us volem LLIURES \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97. #Llibertat #JordiSanchez #Jordi #PresosPolitics #Catalunya #Rep\u00fablica. Fotografia de Francisco Seco. pic.twitter.com/vn9ZT1qVzS","Hola,#Bondia #Catalunya \ud83c\udf97 #femcam\u00ed #llibertat pic.twitter.com/0h8LqjfZTd","@mdcospedal Basta ya de faltas de respeto, de burlas, manipulaci\u00f3n y mentiras. Es lo \u00fanico que sabeis hacer atacar, insultar, menospreciar,.. todo menos dialogar. Cada vez tenemos m\u00e1s ganas de ser libres. #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya #ElPoderdelPoble #RepublicaCatalana\ud83c\udf97\ufe0f","Retweeted Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f (@Erramun2014):  En su d\u00eda coment\u00e9 que al PP con los datos de #Catalunya el #21D se le...  https://fb.me/1PEpMLde1\u00a0","None","None","Hola,#Bondia #catalunya i #feli\u00e7setmana . #Seguim \ud83c\udf97 pic.twitter.com/P8cIuDGNIj","La nostre #solidaritat amb la gent de #pau que lluita pels seus drets i per all\u00f2 en el que creu sense doblegar-se \ud83d\udce3Nuestra #solidaridad con la gente de #paz  que lucha por sus derechos y por aquello en lo que cre sin doblegarse. #Murcia #Gav\u00e0 #Catalunya  https://twitter.com/alex18711/status/963157309227700225\u00a0\u2026\ud83c\udf97","None","Preocupacions del Sr @marianorajoy   Cortines de fum per NO parlar, NI actuar, com veritablement importa.  #Catalunya #Persistirem \ud83c\udf97 @KRLS @gabrielrufian @AnnaGaSabate @yeyaboya pic.twitter.com/2E7mdxI6tF","Hola,#Bondia #Catalunya \ud83c\udf97 #seguim #femcam\u00ed \ud83c\udf97 pic.twitter.com/B65qeZvd7b","M\u00e1s presiones diplom\u00e1ticas, ahora fuera de EU.. En breve veremos a gran parte Am\u00e9rica del Sur defendiendo la #libertad \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf97 de #Catalunya (todo vuelve)  https://www.vilaweb.cat/noticies/el-marroc-prohibeix-una-manifestacio-de-suport-als-presos-catalans-al-rif-per-les-pressions-espanyoles/\u00a0\u2026","None","Hola,#Bondia #Catalunya \ud83c\udf97 #feli\u00e7setmana #seguim #femcam\u00ed #Dempeus !! pic.twitter.com/o4BX4Ak9dS","Hola,#BonDia #Catalunya #femcam\u00ed #perseveran\u00e7a #Llibertat \ud83c\udf97 pic.twitter.com/2xjbw2Y80J","En las c\u00e1rceles espa\u00f1olas hay presos por delitos que en pa\u00edses tercermundistas como B\u00e9lgica y Suiza no existen \ud83c\udf97 #AnaGabriel #LlibertatPresosPolitics #Catalunya","Hola,#Bondia #catalunya #Seguim #femcam\u00ed \ud83c\udf97 pic.twitter.com/DiVtnHNGkU","Hola,#BonDia #Catalunya #seguim #Femcam\u00ed \ud83c\udf97 #TotsSomMajorTrapero pic.twitter.com/mV4BCawvln","Que mal se lleva que te dejen tirado en un discurso! #mentiras #amarilloquetepillo\ud83c\udf97#Cataluna #Catalunya","Emoci\u00f3nate el ruido ensordecedor que da paso al sentimiento de una parte del pueblo\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf97#solounaparte, pero que extiende dignidad para  http://todos.As\u00a0\u00ed queda claro que algo ha cambiado para siempre en #Catalunya #LlibertatPresosPolitics @EcuadorianWorld @EcuavisaInforma https://twitter.com/manelmarquez/status/967847443403624448\u00a0\u2026","Porque somos buenas personas! Y te lo dice una andaluza. \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #llibertat #llibertatpresospolitics #ValtonycLibertad #NousRepublicans #Catalunya","Las Fallas de Valencia, una de las fiestas m\u00e1s importantes de los Paises Catalanes se convierte en lo m\u00e1s buscado en Google durante 2017  https://www.diarilaveu.com/noticia/80064/falles-valencia-festa-google?platform=hootsuite\u00a0\u2026 #Catalunya #Catalonia \ud83c\udf97","Uno no es de donde nace, sino d donde quiere q le entierren. Mis padres, de Galicia y Madrid, estan enterrados en un peque\u00f1o pueblo del Baix Llobregat, en la tierra q les acogi\u00f3. Ellos me transmitieron su amor por #Catalunya, un pais libre y pacifico donde fueron muy felices \ud83c\udf97\ud83d\udc9b","A los poco dotados neuronales \ud83c\udf97...  https://twitter.com/adjuntosdeurgen/status/969107149371604994?s=21\u00a0\u2026 El desastre de la sanidad en #Catalunya lo hicieron y lo hacen los partidos CATALANES\u203c\ufe0f","Hola,#BonDia #Catalunya \ud83c\udf97 #seguim #femcam\u00ed \ud83c\udf97 pic.twitter.com/W2Gjdsrpgr","None","@InesArrimadas a la enajenada \ud83c\udf97Rovira   , cuanta tonteria hay en el mundo y aqui aguantando, cuanta paciencia tiene se\u00f1ora @InesArrimadas animo,  #Catalunya #Catalonia #circo #Tabarnia #RepublicaCatalana  https://twitter.com/ooCarrillo/status/970052307424632832\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Que triste lo de #Venezuela #Podemos  decir que no levanta cabeza \ud83c\udf97liberta #Leopoldo Lopez preso politico del regimen https://twitter.com/cath_sandro/status/970687077728833538\u00a0\u2026","#Espa\u00f1a gobernada por los herederos del asesino dictador Franco quienes siguen su estilo, sigue y parece que seguir\u00e1 siendo uno de los pa\u00edses m\u00e1s atrasados y endeudados de Europa.   \u00a1Libertad a los presos pol\u00edticos y una #Catalunya libre ya! \ud83c\udf97","DT Montse Candini\ud83c\udf97: Bon dia #Catalunya des d #Calella ha pl  https://twitter.com/montsecandini/status/971269605133029376/photo/1 pic.twitter.com/U0Ruk6xSx4\u00a0  http://pltwps.it/_kwwnGXY\u00a0","None","None","None","Encara que el futur pugui semblar una mica emboirat, llum verda cap a la Rep\u00fablica Catalana. #catalunya #catalonia #republic #republica #catalanrepublic #catalanreferendum #catalan #llibertatpresospol\u00edtics #llibertatgovern #llibertatjordis \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #llibertat. pic.twitter.com/LyPdtH5yxu","None","None","Hola,#Catalunya #BonDia \ud83c\udf97 #Seguim #Dempeus  i #femcam\u00ed \ud83c\udf97 pic.twitter.com/fgxohlkLhz","@rogertorrent \u00bfSi GobMadrid te ordena q no lleves\ud83c\udf97tambi\u00e9n acatarias? Est\u00e1is d rodillas y GobMadrid humilla. INDIGNIDAD! \ud83d\ude20 @KRLS @junqueras @martarovira @martapascal #CDRenXarxa @CDRCatOficial #Omnium #Catalunya #RepublicaARA #FraudeElectoral @assemblea @SumateBcn @ComiteGracia https://twitter.com/omnium/status/974334000868323328\u00a0\u2026","None","\ud83d\udea8\u261b ATENCI\u00d3N IMPORTANTISIMO ESTE HILO!!!.  @rnovoa \ud83c\udf97 nos hace ver otra realidad que no cuentan en los diarios ni obviamente en TVE1.  #GeoSecurity #Catalonia #Catalunya #Mossos #CNI #ATENTADOSBCN #ELCONFIDENTEDELCNI \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 https://twitter.com/rnovoa/status/975133127671734272\u00a0\u2026","None","None","None","None","Haurem d'esperar a dissabte a les 10h. Dem\u00e0 molt pendents de Madrid tamb\u00e9 \ud83c\udf97  http://www.soc-catala.com\u00a0 \u2b50 Samarretes a 10\u20ac! #Catalunya #FreeCAT #RepublicaCatalana #SocCatala #LlibertatPresosPolitics #NoEsteuSols #RepublicaJa #HolaRepublica pic.twitter.com/wbvSXmyCtk","Es hora de plantarle cara a este gobierno \u201cestado\u201d espa\u00f1ol y cortarle las alas. \ud83c\udf97\ud83c\udf97#Llibertat \ud83c\udf97\ud83c\udf97#Libertad \ud83c\udf97\ud83c\udf97#Freedom   \u00c9s hora de plantar-li cara a aquest govern \u201cestat\u201d espanyol i tallar-li les ales. #Art155 #EmpresonatsTV3 #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya #Catalonia https://twitter.com/krls/status/977281870147866625\u00a0\u2026","#FAQSprimaveraTV3 Ma\u00f1ana movilizaciones en las capitales de Euskal Herria en apoyo y solidaridad con el pueblo hermano de #Catalunya  Convocan partidos sindicatos movimientos sociales.... Todos menos el Pnv  #PrimaveraCatalana \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f #LlibertatPresosPolitics pic.twitter.com/0Unie8IOit","Retweeted Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f (@Erramun2014):  Concentraciones en cientos de pueblos de Euskal Herria con #Iru\u00f1ea a la cabeza de todos ellos en solidaridad con #Catalunya Mi granito de arena solidario ha sido en...  https://www.facebook.com/comptepallares/posts/1653089608115987\u00a0\u2026","Retweeted \u15e9L\u1656\u1653\u1587T\u15df\u1662\ud83c\udf97 (@albert_dmcat):  Que no quedi per demanar: demano la il\u00b7legalitzaci\u00f3 de @CiudadanosCs i el @PPopular a #Catalunya per la seva defensa del feixisme, per no condemnar-lo, i per intentar acabar amb la democr\u00e0cia. Recuperem el pa\u00eds.  pic.twitter.com/lg9a62lr5z","@InesArrimadas a esto es a lo que te  refer\u00edas cuando hablabas de #seny? Esto es lo que ocasionas con tu veneno! Generas #odio!! Tu no quieres a #Catalunya!! #Verguenza #PrimaveraCatalana #LlibertatPresosPolitics \ud83c\udf97 https://twitter.com/well086/status/978572639278157824\u00a0\u2026","La falangista una vez m\u00e1s haciendo el rid\u00edculo en el #Parlament Solo es capaz de demostrar odio visceral al diferente y una falta de respeto total al resultado electoral de #Catalunya #LlibertatPresosPolitics\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f #PrimaveraCatalana \ud83c\udf39\ud83c\udf39  https://m.eldiario.es/_2cfe798e\u00a0 v\u00eda @eldiarioes","Els armats de Moi\u00e0 \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 #moi\u00e0 #moian\u00e8s #elsarmats #elsarmatsdemoi\u00e0 #setmanasanta #tradicions #tradicionscatalanes #catalunya #catalunyaexperience #llibertatpresospolitics @catexperience @bcnmoltmes @PaisCatalunya @descobreixcatalunya pic.twitter.com/Xi97ntIKT3","\ud83d\udd34Terrible #LlibertatPresosPol\u00edtics\ud83c\udf97 #PrimaveraCatalana\ud83d\udc9b #Catalunya feliz #ViernesSanto https://twitter.com/juancarlosmohr/status/979658440137113600\u00a0\u2026","Retweeted Punt\u263cDeAgitaci\u263cn \ud83c\udf97\ufe0f (@StopMordazas):  Lo m\u00e1s admirable de #Catalunya y su #Proces es su maravillosa y luchadora gente  Nos est\u00e1n dando una lecci\u00f3n hist\u00f3rica a todos  Mi humilde homenaje a todos ellos que...  https://www.facebook.com/leiragarcia/posts/1762958517103030\u00a0\u2026","M'he trobat #catalunya #Catalonia a la forquilla! \ud83d\udc96 #crep #casualitat #centelles #osona @KRLS @junqueras ...\ud83c\udf97\ufe0f pic.twitter.com/jR75mSR3nk","Retweeted Alex Castells \ud83c\udf97 (@alextremp):  Incre\u00edbles imatges que ens envia la companya @IrenetaMore aquest cop desde Liverpool! #FemRep\u00fablica #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #Pasqua #FAQSviacrucisTV3 #PrimaveraCatalana pic.twitter.com/IZYG4XPxuS","Un se\u00f1or de Albacete dice que 'los catalanes son una raza gen\u00e9ticamente superior'  http://bit.ly/2GziG3B\u00a0 \ud83c\udf97\ufe0f #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/rbyCxM9ahI","I els violents som nosaltres? \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatPresesPol\u00edtiques #somgentdepau #NousRepublicans #Catalunya #exiliatscatalans #SempreEmpeus","\ud83c\udf97\ufe0f Imaginant-me una reivindicaci\u00f3 de #Tabarnia dem\u00e0 despr\u00e9s de que #Alemania hagi decidit deixar sortir sota fian\u00e7a a Puigdemont.  #Catalunya #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPol\u00edtics #ExigimRep\u00fablica #PrimaveraCatalana #FreePuigdemont pic.twitter.com/BZTx00d8oO","Real, ara: Fent cua a l\u2019aeroport #BCN per embarcar cap a #Berl\u00edn, un alemany al veure\ud83c\udf97de la jaqueta se m\u2019identifica, en angl\u00e8s, com un alemany membre de @CDRberlin i amic de #Catalunya. El sacrifici de l\u2019exili t\u00e9 retorn! Gr\u00e0cies @KRLS i resta exiliats #Katalonien #Unabh\u00e4ngigkeit pic.twitter.com/jBD0u6UQ8m","Libertad por los verdaderos #PresosPoliticos, la #Catalu\u00f1a no independentista que lleva encerrada a\u00f1os en una represi\u00f3n, en la que en muchas ocasiones no tienes m\u00e1s remedio que ponerse de parte de la \"revoluci\u00f3n de las sonrisas\" si no quieres que te se\u00f1alen. For\u00e7a\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \ud83c\udf97\ud83c\udf97","Actos de solidaridad y comprensi\u00f3n del pueblo espa\u00f1ol con #Cataluna. Al final todos necesitamos defender una #democracia real \ud83c\udf97.  #LlibertatPresosPolitics #LlibertatPresesPolitiques https://twitter.com/alexcatsbd/status/982707707361800192\u00a0\u2026","Que no lo hab\u00e9is pillado, lo del #independencia de #Catalu\u00f1a no es un #lazoamarillo, es una #horcaamarilla \ud83c\udf97.  Para todo el que les impida sus fines y para ellos mismos.  #Puidgedemont #1Oct #CDR #CarrerBorroka #PuigdemontPresident #LlibertatPresosPolitics #Tabarnia #Parlament pic.twitter.com/zafHuoW2Wp","Jo s\u00f3c CDR \ud83d\udcaa\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f \ud83c\udf97  http://www.soc-catala.com\u00a0 \u2b50 Samarretes a 10\u20ac! #Catalunya #FreeCAT #RepublicaCatalana #SocCatala #LlibertatPresosPolitics #NoEsteuSols #RepublicaJa #HolaRepublica pic.twitter.com/5MPVYP3DdK","None","Avui a la Pla\u00e7a del rei #EnPeuDePau \ud83c\udf97 #Barcelona #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics #llibertat #Rep\u00fablicaCatalana pic.twitter.com/LD2GBNWsDl","S\u00ed!!!  Lectura molt recomanable  \u00c9s necess\u00e0ria #reflexi\u00f3 #Hist\u00f2ria #Catalunya avui  \ud83c\udf97  https://twitter.com/Well086/status/984663898770104325\u00a0\u2026","\ud83c\udf97\ufe0f Nuevas se\u00f1ales en #Catalu\u00f1a con la distancia hasta las c\u00e1rceles de los 'presos pol\u00edticos'  http://bit.ly/2vfxMtW\u00a0 pic.twitter.com/o9jUvmFOXx","Despr\u00e9s de molts dies sense sol avui ha sortit. Esperem que sigui l\u2019auguri d\u2019una nova manera de fer cam\u00ed i brillar del nostre pa\u00eds. #llibertatpresospolitics\ud83c\udf97\ufe0f #endavant #democracia #catalunya  pic.twitter.com/e3IRmQXk8g","Un altre dia groc amb #repressi\u00f3; fa mig any que s\u00f3c groga \ud83c\udf97\ud83d\udc9b vivint fa anys sota #repressi\u00f3 S\u00e9 k ho ACONSEGUIREM \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #Catalunya #llibertat #democr\u00e0cia","A la Rambla del Raval a #Terrassa cada dia i en fa m\u00e9s de 100 seguits que un grup de terrassencs canten #sensedefallir per la #LlibertatPresosPol\u00edticsiExiliats\ud83c\udf97 \ud83d\udc49\ud83c\udffb \ud83c\udfb6 Tot el poble cantar\u00e0 la melodia dels indignats, \u00e9s #Catalunya que es revela i lluita per la llibertat \ud83c\udfb6  pic.twitter.com/nkRoEpybNj","Retweeted David Casanova\ud83c\udf97 (@dbenlloch):  Que trist vore el grau de manipulaci\u00f3 d\u2019alguns mitjans de comunicaci\u00f3. La televisi\u00f3 p\u00fablica espanyola @tve_tve  parlant de la viol\u00e8ncia a l\u20191-O a #Catalunya ensenyant imatges de fa uns dies. #Manipulaci\u00f3informativa #Marca\u00d1","Retweeted Rep\u00fablica Catalana\ud83c\udf97 (@Catalunya_Rep):  La #Rep\u00fablicaCatalana es va proclamar al Parlament de #Catalunya el dia 27 d'octubre de 2017 pel @catalan_gov. Avui fa 174 dies que \u00e9s vigent.","@ANAALThani @MalagaCF @MalagaCF_en @LigaAdelante__ la escoria no oler\u00e1 @LaLiga #KARMA #20Abr #FinalCopa #bar\u00e7a #Catalunya #LlibertatPresesPolitiques #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatDExpressi\u00f3 \ud83c\udf97 pic.twitter.com/kZwdlgeMAq","#FinalCopa #LosPitosNoSonDelCuerpo Hasta una camiseta amarilla es ilegal Su soberbia y autoritarismo les delata #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f Polic\u00eda Nacional requisa camisetas amarillas con lemas  de la #Independencia de #Catalunya en entrada estadio  pic.twitter.com/cpu0QgKBsE","\ud83d\udcf0 \u201cEl independentismo gana terreno en la opini\u00f3n p\u00fablica europea\u201d (EL Mundo)   Personalmente, creo q en \ud83c\uddea\ud83c\uddfa gana terreno:  #LlibertatPressosPolitics \ud83c\udf97 #Catalunya #GentdePau \u262e\ufe0f\ud83d\udd4a #Di\u00e1logo \ud83d\udde3 #Democracia \ud83d\uddf3 #StopRepresi\u00f3n \ud83d\udd17\ud83e\udd4a\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #StopCriminalizaci\u00f3n \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f pic.twitter.com/qLxU3VcOhQ","Bon #SantJordi #Catalunya desde #Donostia! \ud83c\udf39\ud83d\udcd5 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f pic.twitter.com/EaSFdzsjDq","\u2b55\ufe0f\ud83d\udd25Como las noticias FALSAS y la propaganda occidental (Prensa espa\u00f1ola? Mentirosa?\ud83e\udd25) sobre la interferencia de Russia en #Catalunya forzaron a Ecuador a silenciar @JulianAssange \ud83c\udf97  https://yournews.com/2018/04/24/416528/how-fake-news-and-western-propaganda-about-russian-interference-in/\u00a0\u2026","Para muchos vascos es un d\u00eda mas que triste  De todas las formas algunos llevamos mucho tiempo diciendo que el Pnv firmar\u00eda los presupuestos porque antepone sus negocios a su pa\u00eds y a la solidaridad con el pueblo hermano de #Catalunya \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","@la_UPC, la primera universitat que es pronuncia contra la vulneraci\u00f3 de drets a #Catalunya  https://www.vilaweb.cat/noticies/el-silenci-no-es-una-opcio-la-upc-presenta-dema-un-manifest-en-defensa-dels-drets-civils-a-catalunya/\u00a0\u2026 @ETSEIB_UPC @AssembleaETSEIB @AssDonesETSEIB #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97","Bon cap de setmana!!! Porteu-vos b\u00e9 \ud83d\ude09\ud83d\ude09 \ud83c\udf97  http://www.soc-catala.com\u00a0 \u2b50 Samarretes a 10\u20ac! #Catalunya #FreeCAT #RepublicaCatalana #SocCatala #LlibertatPresosPolitics #NoEsteuSols #RepublicaJa #HolaRepublica pic.twitter.com/KjVTtzGppT","Cam\u00ed de la Sequia!! \ud83c\udf33\ud83d\udc83\ud83c\udf3b\ud83c\udf97 #landscape #amazing #view #trip #tree #sky #Bages #igersbages #nature #landscape_lovers #Catalunya #landscapelovers #landscapehunter #landscapes #toptags #landscapestyles #trees #treestagram #treescape #naturelovers\u2026  http://dlvr.it/QR6Mz1\u00a0 pic.twitter.com/EZAYjN3mEZ","Quan d'un no res ... estas on fire \ud83d\udd25 #escala #trobada #amistats #friendsforever #catalunya #cataloniaisnotspain #girona #emporda #viva #\ud83d\udd25 #\ud83c\udf97  https://ift.tt/2JFP4TE\u00a0 pic.twitter.com/jwcgZLraZm","Vist a Valls, el propietari del bar, un home de Cantalapiedra, Salamanca. Gr\u00e0cies\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 . . #llibertatpresospolitics #catalunya #cdr #independencia #primaveracatalana #puigdemont #RepublicaCatalana pic.twitter.com/f3YoD41Ixo","All\u00ed estuve yo, votando el #Referendum #1O , en las manifestaciones... \ud83c\udf97  MUY ORGULLOSA DE HABER FORMADO PARTE  MUY ORGULLOSA DE SEGUIR FORMANDO PARTE  #Respeto #Catalunya #derechoadecidir #TodosSomosCDR https://twitter.com/ottoozols/status/979366164957720576\u00a0\u2026","\ud83d\ude32 No te lo vas a creer: dicen que Sant Esteve dels Roures no existe...\ud83d\ude29\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #Catalunya #Catalonia #CatalanRepublic #LlibertatPresosPolitics \ud83d\udc47 https://blogs.elconfidencial.com/sociedad/espana-is-not-spain/2018-05-02/sant-esteve-roures-pueblo-ficticio-presupuestos_1557946/\u00a0\u2026","None","Ma\u00f1ana @BeatrizTalegon asiste en #Catalunya a la presentaci\u00f3n de #LaJornada . Mientras, yo estoy en Gasteiz (Euskal-Herria), apoyando las movilizaciones de los y las pensionistas. El Socialismo Democr\u00e1tico es plurinacional. T\u00fa a \u201cBost\u00f3n\u201d y yo a \u201cCalifornia\". Ah! Felicidades! \ud83d\ude09\ud83c\udf97","Retweeted Esquerra_ERC Canet\ud83c\udf97 (@ERC_CanetdeMar):  Ja tenim aqu\u00ed de nou la ruta de la tapa de #CanetdeMar #Maresme #Barcelona #Catalunya #DesTAPA #primavera2018 #Gastronomia fins el 13 de maig els establiments...  https://www.facebook.com/blanca.arbell/posts/1758128544209701\u00a0\u2026","\"\u00a1Fuera, fachas!\": as\u00ed agredieron los #CDR disfrazados de payasos al militar y a su hija peque\u00f1a.  En #Catalu\u00f1a todos somos \"feixistes\" menos los \ud83c\udf97\ufe0f (El disfraz de PAYASOS era prescindible) #FreeTabarnia #LasilenciosaCat #Tabarnia #PrimaveraTabarnesa https://www.elespanol.com/espana/20180424/fachas-agredieron-cdr-disfrazados-payasos-militar-pequena/302220934_0.html\u00a0\u2026","Siempre nos quedar\u00e1 Sitges...  O Vilanova o etc etc \ud83d\udc9b #CansanciodeEspa\u00f1olismo #PP #Ciudadanos #Intolerancia y banderitas #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97 #LlibertatPresesPol\u00edtiques #Freedom #Justicia #Catalonia #Catalunya","\u2139\ufe0f \u00bfQu\u00e9 es un pucherazo postelectoral? Aqu\u00ed un ejemplo. \ud83d\udc47\ud83c\udffb #Catalunya \ud83c\udf97  https://twitter.com/elconfidencial/status/993729370194960384\u00a0\u2026","\ud83d\udd34 \u201cM\u00e1s de 100 profesores catalanes investigados por hechos relacionados con el contexto pol\u00edtico\u201d.  Una vez m\u00e1s, me recuerda a la criminalizaci\u00f3n realizada contra el profesorado vasco. La GC lleg\u00f3 incluso a hacer informes pol\u00edticos en Navarra (en 2013).   #Catalunya \ud83c\udf97  pic.twitter.com/fU6htnSjdG","#Gracias @KRLS un gran Estadista, reflejo del pueblo de #Catalunya ... #seguim \ud83c\udf97\u270c\ud83c\udffc https://twitter.com/krls/status/994641671555112961\u00a0\u2026","Primera medida de Torra: un lazo amarillo gigante en la fachada de la Generalitat \ud83c\udf97\ufe0f #Catalu\u00f1a  https://www.mediterraneodigital.com/espana/casa-real/primera-medida-de-torra-un-lazo-amarillo-gigante-en-la-fachada-de-la-generalitat.html\u00a0\u2026","Buff quina \"gentuza\"  Ni cas! El que volen \u00e9s provocar. Nosaltres seguim sense defallir! Endevant #Rep\u00fablicaCatalana #Llibertatpresospol\u00edtics #LlibertatPresesPolitiques  Visca #Catalunya lliure! \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u270a\u270a\u270a||*||","Retweeted Esquerra_ERC Canet\ud83c\udf97 (@ERC_CanetdeMar):  \u00daltim dia de la ruta de la tapa de #CanetdeMar #Maresme #Barcelona #Catalunya #DesTAPA #primavera2018 #Gastronomia especialitat de tapa i quinto 2,50\u20ac. Felicitats...  https://www.facebook.com/blanca.arbell/posts/1766113286744560\u00a0\u2026","Gr\u00e0cies president @KRLS, president leg\u00edtim de #Catalunya. Gr\u00e0cies president @QuimTorraiPla. Visca Catalunya Lliure!!! #Seguim \ud83c\udf97","si, si, claro, aaaaa\u00f1os oyendo 'putos catalanes' 'mas camara de gas', 'a por ellos, oe oe oe', pero los xenofobos somos nosotros... au va... \ud83d\udc9b\ud83c\udf3b\ud83c\udf97\ud83d\ude4f\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#catalunya","En que quedamos...las empresas se van de #Catalunya?? O vienen a #Catalunya??\ud83e\udd14\ud83c\udf97 #TorraPresident #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPolitics https://twitter.com/mnanoticies/status/996821115430473729\u00a0\u2026","A dormir ben content despr\u00e9s d'un dia amb presa de possessi\u00f3 i rebuig de la justicia Belga cap al estat dictatorial. \ud83c\udf97 Rod\u00f3 \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c  Bona nit Catalans/es !!*!!  #RepublicaCatalana @QuimTorraiPla #Catalunya #LlibertatPresosPolitics #Independencia","Bon cap de setmana!! \ud83c\udf97  http://www.soc-catala.com\u00a0 \u2b50 Samarretes a 10\u20ac! #Catalunya #FreeCAT #RepublicaCatalana #SocCatala #LlibertatPresosPolitics #NoEsteuSols #RepublicaJa #HolaRepublica pic.twitter.com/8eaYJiSuQf","Volem una televisi\u00f3 p\u00fablica que no pugui ser colonitzada sota cap concepte. Volem periodisme cr\u00edtic, divers, plural, variat, de qualitat, i sota cap concepte sotm\u00e8s #SalvemTV3 #FAQSnom\u00e8sTV3 #BCN #Gav\u00e0 #Tarragona #Lleida #Girona #Catalunya \ud83c\udf97","I a la tarde i nit... Continuem... 7a part de les Mem\u00f2ries d'uns dies molt intensos i reivindicatius a tot el territori de #Catalunya a #TerresdelEbre i a #laS\u00e9nia #8N #vagageneral #precarietatslaborals #aturadadePa\u00eds #llibertatspresospol\u00edtics \ud83c\udf97Tamb\u00e9 per dignitat, just\u00edcia,... pic.twitter.com/ms0yJfg9sP","4 pel parc agrari #Terrassa #Catalunya #spring #ThePhotoHour #FreeCatalanPoliticalPrisoners \ud83c\udf97\ufe0f pic.twitter.com/MzwKeC0nuG","Todos hemos visto los \u00faltimos v\u00eddeos de como el\ud83c\udf97odio\ud83c\udf97naZionalista campa a sus anchas por #Catalunya  Creer plenamente en la democracia,en la solidaridad entre pueblos,en la igualdad de todos, en la libertad de expresarte en la lengua que elijas etc...nos convierte en enemigos\ud83d\ude14","...francamente, muy pocos en #Catalunya esperamos nada de los vascos, a excepcion de unas honros\u00edsimas excepciones que nos apoyan \ud83c\udf97 harto estoy de las bromitas de colegas vascos sobre \u00abla que hemos liao los catalanes\u00bb ...asi que nada, nosotros vamos saliendo... \ud83d\ude09\ud83c\udf97","Gr\u00e0cies, m,ha funcionat!!!\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ufe0f#lla\u00e7blau #Catalunya #LlibertatPresosPolitics #LlibertatPresesPolitiques #CENSURA","#shameonspain #catalunya #catalonia #katalonia #LlibertatPresesPolitiques #llibertatpresospolitics \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97  si pica es que cura \ud83d\ude06 https://twitter.com/gerar666/status/999953653728456704\u00a0\u2026","IM-PRE-SI-O-NAN-TE \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f mi madre, madrile\u00f1a de Chamber\u00ed, amaba #Catalunya como nadie y hubiera estado de acuerdo contigo, letra por letra \ud83d\udc9b  Gracias! me has emocionado! \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatPresesPol\u00edtiques #Dignitat #RepublicaCatalana","La camorra del #reino al acecho. Contentos deben estar los dirigentes de C\u2019s por la deriva de su provocaci\u00f3n en el #Parlament de #Catalunya \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","#Torroella de #Montgr\u00ed #Girona con este tipo de detalles que remarca el se\u00f1or Carles Puigdemont @KRLS puedes comprender porque #Catalunya tiene tanta #Dignidad.  \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97 \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 https://twitter.com/KRLS/status/1001005963334377472\u00a0\u2026","Retweeted Vot groc \ud83c\udf97 (@Ref1Oct17):  Pregunta de @JonInarritu a  Berm\u00fadez de Castro:  \u00bfEn base a qu\u00e9 norma legal no ha publicado los nombres de los consellers en el bolet\u00edn oficial de #Catalunya?  \ud83d\udcfd\ufe0f Atentos a la respuesta \ud83e\udd14  pic.twitter.com/SCw9YaeWZP","@Albert_Rivera, eres un manipulado y un mentiros miserable, en tu af\u00e1n de exaltar a los descerebrados de tus seguidores contagi\u00e1ndoles tu odio a #Catalunya todo vale. En el fondo, das mucha pena! El racista eres t\u00fa!  #FreeCatalunya #RepublicaCatalana \ud83c\udf97 pic.twitter.com/YPMOcdtBnF","Retweeted Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39 (@Erramun2014):  #MVTMocion #MocionCensura  \"En #Catalunya no hay presos pol\u00edticos\" seg\u00fan Sanchez  Por si alguien todav\u00eda se esta creyendo lo de hoy  Insisto lo de hoy es un teatro. Que...  https://www.facebook.com/moran1957/posts/1644581552338363\u00a0\u2026","Bon dia #Catalunya des d #Calella la plenitud del sol avui amb tota la seva for\u00e7a. Disfrutem del dia \ud83d\ude09\ud83c\udf97\ud83d\udc9b pic.twitter.com/W44cWoNXgi","#FYI Informaci\u00f3n para los m\u00e1s ignorantes. Que todos los nuevos consellers lleven el \ud83c\udf97no quiere decir que sean independentistas. El \ud83c\udf97solo quiere decir que est\u00e1n en contra de que haya pol\u00edticos presos sin ser juzgados. EL AMARILLO NO SIGNIFICA INDEPENDENTISMO. #Catalunya","#CadenaHumana per la #LlibertatPresosPol\u00edtics i #ExiliatsCatalans des del #Parlament de #Catalunya fins a les presons de Madrid. \u00c9s un repte dif\u00edcil, per\u00f2 la situaci\u00f3 del presos i exiliats tamb\u00e9 ho \u00e9s. Fem-nos escoltar i siguem not\u00edcia arreu del m\u00f3n. Fes c\u00f3rrer el missatge! \ud83c\udf97\ufe0f","None","\ud83c\udf97te habria salido mas barato permitir el referendum en #Catalunya \ud83c\udf97 \ud83c\udf97Juas Juas\ud83c\udf97 #Rep\u00fablicaCatalana #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatPresesPolitiques","None","@anarosaq, decir que el discurso que hizo el Sr Borrell con los fascistas d @societatcivil_ diciendo que a los independentistas nos han de \u201cDESINFECTAR\u201d es el mejor que ha escuchado sobre el tema en #Catalunya, es una muestra m\u00e1s de lo miserable y bajeza moral de su persona. \ud83c\udf97  pic.twitter.com/JDY1v6IdFv","MENOS \ud83c\udf97 Y M\u00c1S \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f  Morir\u00e1s en un pasillo de un hospital, pero eso si, viendo #TV3... #Catalu\u00f1a  pic.twitter.com/mAKP0oNuNd","Sigan en #Catalu\u00f1a siguiendo a los \ud83c\udf97\ud83e\udd21","None","Bon dia #Catalunya des d #Calella despr\u00e9s d la tormenta una mica d calma @annacaspe @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/T9GfKMQ7Fp","None","None","Solo puedo decir @ManuelaCarmena  que gracias por conseguir y demostrar que la corrupci\u00f3n, estafa y la ilegalidad que hab\u00eda en #Madrid se a acabado... Aqu\u00ed en #Catalunya con lo que est\u00e1 pasando y gracias a @AdaColau podemos hacer nuestros m\u00e1s y menos. MUCHAS GRACIAS \ud83c\udf97","Retweeted AzteCat 1714 \ud83c\udf97 (@AzteCat_1714):  Viva #Mexico y Viva #Catalunya #LibertadPresosPoliticos \ud83c\udf97 #FemRep\u00fablica  https://www.elnacional.cat/es/politica/anc-mexico-puigdemont_278556_102.html\u00a0\u2026 https://www.elnacional.cat/es/politica/anc-mexico-puigdemont_278556_102.html\u00a0\u2026","Oraci\u00f3n por los \ud83c\udf97\ufe0f 'presos pol\u00edtcos y exiliados' en Montserrat \u26ea\ufe0f#Iglesia #Catalu\u00f1a  https://www.mediterraneodigital.com/identitarios/ultimas-noticias-identitarios/identitarios-3/oracion-por-los-presos-politcos-y-exiliados-en-montserrat.html\u00a0\u2026","None","None","None","La barbarie xen\u00f3foba*golpista*fascista* catalana ATENTA contra cualquiera q piense diferente. \ud83c\udf97= FASCISMO  #EUROPE #ESPA\u00d1A #CATALUNYA @CCOO @okdiario @Societatcc @elmundoes @elespanolcom @europapress @Le_Figaro @sextaNoticias @diariARA @CNNEE @TIME @guardian @Reuters @nytimes","\ud83d\udd25 Us hi esperem un any m\u00e9s !  Ens veiem el proper 23 i 24 al vespre per celebrar l\u2019arribada de la Flama del Canig\u00f3 a la Pla\u00e7a Farners  En record els repressaliats, exiliats i empresonats\ud83c\udf97 #SantJoan #FlamaCanig\u00f3 #TradicionsCatalanes #Catalunya #SCFarners #Foc #Petards #\u00d2mnium pic.twitter.com/7ewfEFpbKF"," https://www.naciodigital.cat/noticia/157752/tv3/emetra/documental/mediapro/mostra/jordis/no/van/cometre/rebellio#.WywO8ZJUQpk.whatsapp\u00a0\u2026 \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83c\udf97\ud83c\udf97M'ha arribat aquesta info i la vull compartir amb el maxim de persones. \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83d\udcaa. #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya #TV3 @ANC_Bombers @jcuixart @jordialapreso","Hasta en Espa\u00f1a la manipulaci\u00f3n medi\u00e1tica es un asco... Puedo comprobar con mis propios ojos que \ud83c\udf97#Catalunya manifiesta en sus calles que quiere que se respete su derecho a la independencia de gobierno... Basta con dar un paseo y visualmente comprendes!","Bon cop de f...uet des del Canig\u00f3 \ud83c\udf97#canigo #canigou #catalunya #catalonia #freedom pic.twitter.com/fvWiea2azB","#catalunya#catalonia#republicacatalana #llibertatpresospolitics#girona#\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97ELS CATALANS SEREM SEMPRE REP\u00daBLICANS!! Estarem secuestrats pero aix\u00f3 no ens ho poden treure!!  https://www.instagram.com/p/BkcLBcmlhaz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=lui9h17whwr4\u00a0\u2026","Bon dia #Catalunya des d #Calella un paisatge fant\u00e0stic @annacaspe @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/qjYf0SGdP0","None","A #Montmelo fem #Republica! A Montmelo sempre fan accions i aqui veiem el v\u00eddeo de l\u2019\u00faltima acci\u00f3 que han fet. Seguiu aix\u00ed @Cdr_Montmelo \ud83c\udf97 #democracy \ud83c\udf97 #catalunyalliure \ud83c\udf97 #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BklVfaxFU7K/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=98hghg5tn54\u00a0\u2026","@QuimTorraiPla i @KRLS estudian meter a Franco en Montserrat si les dan la independencia por fin.\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #Espana #Catalunya \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/iYprhyAryK","Preciosa foto d\u2019una estelada de llums feta a Girona. Fem Rep\u00fablica \ud83c\udf97 #llibertat \ud83c\udf97 #freedom \ud83c\udf97 #republican \ud83c\udf97 #democracy \ud83c\udf97 #catalunyalliure \ud83c\udf97 #catalunya \ud83c\udf97 #catalonia \ud83c\udf97 #independencia\u2026  https://www.instagram.com/p/BkpYIWxgTE6/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=nozrs3yl8j9z\u00a0\u2026","#llibertatpresospolitis#carmefircadell#republicacatalana #catalunya#catalonia#\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97SEMPRE AL NOSTRE COR!!!  https://www.instagram.com/p/Bkr24JpAewl/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=sihk3abba3gi\u00a0\u2026","Retweeted Carles Puigdemont \ud83c\udf97 (@KRLS):  Mis m\u00e1s sinceras felicitaciones al Presidente electo de M\u00e9xico, @lopezobrador_, por su rotunda victoria electoral. Estaremos siempre agradecidos desde #Catalunya a la...  https://www.facebook.com/100002242757579/posts/1964082330343173/\u00a0\u2026","Retweeted Carles Puigdemont \ud83c\udf97 (@KRLS):  Mis m\u00e1s sinceras felicitaciones al Presidente electo de M\u00e9xico, @lopezobrador_, por su rotunda victoria electoral. Estaremos siempre agradecidos desde #Catalunya a la...  https://www.facebook.com/100001666965361/posts/1867362466662634/\u00a0\u2026","De las m\u00e1s inteligentes que defienden el tema de #Catalunya  Me encanta... \ud83c\udf97\ud83d\udd4a  https://twitter.com/yeyaboya/status/1014264686420819971\u00a0\u2026","DISSABTE 14, TOTHOM A BARCELONA   El proper dissabte 14 de juliol a les 19h, tothom a Barcelona. Lluitarem fins que sigueu lliures!\ud83c\udf97 #Rep\u00fablica\u00c9sLlibertat #assemblea #ANC #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/Bk3PEm3g9Fz/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=mh208ht5le2w\u00a0\u2026","None","Excels i sublim Boadella ridiculitzant els derrotats lazis \ud83c\udf97 k empastifen els nostres carrers a #Catalunya   Enalteciendo partidos que les traicionaron en el momento justo, poca rep\u00fablica separata van a conseguir \ud83d\ude02  Looosers \ud83d\udc46 #Cabrils #VilassardeMar #VilassardeDalt #Vilassar https://twitter.com/josepramonbosch/status/1015540475967737856\u00a0\u2026","\ud83c\udf97\ud83c\udf97 La fiebre amarilla \ud83c\udf97\ud83c\udf97 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Albert Boadella,\u00a0en un v\u00eddeo denunciando la invasi\u00f3n de\u00a0la propaganda independentista en las calles de Catalu\u00f1a.   https://youtu.be/t59aJtb5zRk\u00a0 #Catalu\u00f1a #Catalu\u00f1aEsEspa\u00f1a #Tabarnia #Espa\u00f1a #Independence","Ja sou de tornada a #Catalunya Per\u00f2 encara no sou #lliures #NoPararemfinsQueSigueuLliures #LlibertatPresosPolitics \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 @jorditurull @joseprull @quimforn   Comen\u00e7a el trasllat de Forn, Rull i Turull a presons catalanes http://www.ccma.cat/324/comenca-el-trasllat-de-forn-rull-i-turull-a-les-presons-catalanes/noticia/2865657/#.W0O0n21ll8s.twitter\u00a0\u2026","Benvinguda ser\u00e0 una cinquena si \u00e9s pactada i amb reconeixement internacional, per\u00f2 #Catalunya ja ha exercit el Dret a l\u2019Autodeterminaci\u00f3 4 vegades (9N, 27S, 1O, 21D) i hem guanyat les 4. Ara \u00e9s hora de fer efectiva la ja proclamada Rep\u00fablica Catalana #llibertat \ud83c\udf97","Avui des del CP #Lledoners us diem benvinguts al nostre petit pa\u00eds #Catalunya, per\u00f2 que no pararem fins que #SigueuLliures! \ud83d\udc9b\ud83c\udf97#llibertat #usvolemacasa #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #LlibertatPresesPol\u00edtiques #FreePoliticalPrisoners #FreedomForCatalonia #NiUnPasEnrere pic.twitter.com/7iUyJYjR2k","Perseveran\u00e7a, persist\u00e8ncia, paci\u00e8ncia, pacifisme, serenitat, dinitat i determinaci\u00f3. Seguim!  #Gav\u00e0 #Democr\u00e0cia #Llibertat #Rep\u00fablica\u00c9sLlibertat #Just\u00edcia #LlibertatPresosPoliticsiExliats #LlibertatPresesPol\u00edtiques #Catalunya #Europa \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 pic.twitter.com/qEEhGyRlku","None","#llibertatpresospol\u00edtics #usvolemacasa \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 \ud83c\udf97 #Barcelona #Catalunya @ Pres\u00f3 Model Barcelona  https://www.instagram.com/p/BlOOkFkgXlB/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1rlkag06gvp0o\u00a0\u2026","Els prats del Taga tamb\u00e9 clamen a la llibertat #catalunya #Ripoll\u00e8s #usvolemacasa\ud83c\udf97  https://www.instagram.com/p/BlQKFIRhqS6H6svWwwSm4V8pQr8mRaGhAlCsm40/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1jmkyzcy03o95\u00a0\u2026","\"El meu pa\u00eds \u00e9s tan petit, que quan el sol se'n va a dormir, mai no est\u00e0 prou segur d'haver-lo vist\" \ud83c\udf97\ud83c\udfb6 #Katalonien #Catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics pic.twitter.com/fiRS1TQMkl","Tot el suport al moss\u00e8n que nom\u00e9s demana la #LlibertatPresosPoliticsiexiliats a la seva parr\u00f2quia de #Catalunya \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","#buterfly #catalunya#catalonia#llibertatpresospolitics #\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97Papallones serem i volarem lliures!!! \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b  https://www.instagram.com/p/BlXhlmfAEhU/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=x1xcjbt6pw79\u00a0\u2026","#Sanitat #Catalunya @govern @salutcat @QuimTorraiPla   La demagogia sirve para tapar la ineptitud pero S\u00d3LO temporalmente.   https://twitter.com/ccoosanitat/status/1019709864254242818?s=21\u00a0\u2026 \ud83d\udca9\ud83c\udf97\ud83d\udca9\ud83c\udf97\ud83d\udca9\ud83c\udf97\ud83d\udca9\ud83c\udf97\ud83d\udca9  M\u00e1s pol\u00edticos presos","None","En #Barcelona o cualquier punto de #Catalu\u00f1a estar\u00edais en vuestra casa igualmente. Como siempre ha sido, \u00a1NTJ! A esa tiparraca con trastorno mental que echa al fuego la #Constituci\u00f3n y los #lazi\ud83c\udf97ni caso.","DT Assumpci\u00f3 Lailla \ud83c\udf97: RT Cristian Fern\u00e1ndez: Hay tanta fractura social en #Catalunya que ahora en #FAQSTV3 tenemos a un independentista y no independentista hablan\u2026 http://pltwps.it/_jvLpVWv\u00a0","#llibertatpresospolitics #catalunya#catalonia#groc#freedomcatalonia#\ud83c\udf97\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83c\udf97El GROC est\u00e0 de MODA!!! \ud83d\ude0adies de felicitat amb el petit Francesc!!! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b  https://www.instagram.com/p/BlkVT-ygvLx/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=u9gjnctxnz4s\u00a0\u2026","Els alcaldes de la #catalunyanord critiquen el silenci de la #UE i tamb\u00e9 el del seu pa\u00eds,#Fran\u00e7a, per tot el que est\u00e0 passant a #Catalunya. \u201cNosaltres no ens vol\u00edem quedar callats\u201d, asseguren #llibertat #libert\u00e9 \ud83c\udf97\ud83c\udf97 pic.twitter.com/osKW44Ju84","Aqu\u00ed est\u00e0 la meva! Seguim la iniciativa de @LaXarxaXanante #FemXarxa #FemXarxa6 #Estelada #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPolitics #Catalunya #Catalonia \ud83c\udf97 pic.twitter.com/vCLXDdJw8H","\u2764\ufe0f Precioso \ud83c\udfbc\u2764\ufe0f #SKGMusic #FelizJueves #Verano2018 #Catalunya \ud83c\udf97\ud83d\udd4a  \u201cCena Bajo La Luz de La Luna\u201d  pic.twitter.com/9l09vlO4CP","RT @ObrintClarianes:  https://vimeo.com/281152273\u00a0 Giant yellow ribbon\ud83c\udf97\ufe0f in the Valley of the Corb, #Catalonia.Thank you People!  Lla\u00e7 groc gegant a la #VallDelCorb, #Catalunya.Gr\u00e0cies poble!   #FreeCatalanPoliticalPrisoners #CatalanRepublic #ShameOnSpain #LlibertatPresosPol\u00edt\u2026","Decidim ser un poble combatiu,  Si ens toquen a una ens toquen a totes. Pres\u00f3 La Model 24J Barcelona Fotografia: @siragpita #Rep\u00fablica\u00c9sLlibertat \ud83c\udf97 #catalunya \ud83c\udf97 #catalonia \ud83c\udf97 #estelada\u2026  https://www.instagram.com/p/BlxJHbnATbH/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=5l4zc6b6bb5d\u00a0\u2026","Con la de cosas bonitas que hay para ver en #Catalunya  y resulta que el \u00fanico objetivo \u00e9s quitar \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 Dice mucho de \u201cVuestra democr\u00e0cia\u201d #StopCatF\u00f2bia https://twitter.com/UTabarnes/status/1023257284506537984\u00a0\u2026","No volem dialeg, volem la llibertat \ud83c\udf97\ufe0f#Independ\u00e8ncia #PresosPol\u00edticos #LlibertatPresosPolitics #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #Catalunya #dignitat","An honour to be invited as lawyer of @ClaraPonsati to speak on #LaDiada #11S #Catalunya\ud83c\udf39#LlibertatPresosPoliticsiexiliats\ud83c\udf97by @assemblea @epaluzie Aamer Anwar participar\u00e1 en la Diada v\u00eda @elnacionalcat_e https://goo.gl/TjBQMg\u00a0","Enhorabuena a la perra andaluza de @gallifantes .Ya tiene el requisito indispensable para llevar el \ud83c\udf97amarillo.  Ahora se explica cuando ves la noticias de #Catalu\u00f1a como es que los del \ud83c\udf97 llevan carita de \ud83d\udc36   Y en respuesta a su pregunta, su perrita est\u00e1 acojonada  #Espana #vox pic.twitter.com/7tdVT9Ely4","None","La mejor explicaci\u00f3n del problema #catalan que he visto hasta ahora.  La millor explicaci\u00f3 que he vist sobre el problema #catala #Catalu\u00f1a #bancocentral #ecb #Politico #Catalunya #independencia #LlibertatPresosPol\u00edtics\ud83c\udf97\ufe0f #FreeTothom #NoEnsRendirem https://youtu.be/m3F-0jDck0o\u00a0","Bon dia #Catalunya des d #Calella preparem-nos x una calor forta @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/kFB7vEjQgf","DIARIO DE SUEN\ud83d\udc8b  Hoy es mi Santo \ud83d\ude4f   Y me felicitan amigas catalanas \ud83c\udf97#Catalunya desde Oxford \ud83c\uddec\ud83c\udde7 #UK   Mon Dieu\ud83d\udc44 Is so Nice \u2763\ufe0f  Be UnLimited \u2764\ufe0f\ud83d\udd4a pic.twitter.com/67V4Q1Eejj","Y no lo digo por @albertdmcat   \u00c9l es uno de los que m\u00e1s ha luchado, al igual que el resto de miles de catalanes desconocidos o poco conocidos, por el #Proc\u00e8s #Catalunya \ud83c\udf97 (Hace tiempo que sigo el tema)  Pero...  \u00bfEstamos reclamando Derechos Universales o Derechos de Imagen?","@telecincoes por m\u00e1s que quer\u00e1is en vuestra infinita miseria vender que en #Catalunya el sector turismo se hunde...por 3er a\u00f1o consecutivo de julio\u201917 a julio\u201918 Catalunya es el destino m\u00e1s demandado por los turistas brit\u00e1nicos que deciden visitar #Espa\u00f1a #FemXarxa18\ud83c\udf97 pic.twitter.com/BGcKSieqYM","Tan fascistas son los \"Provida\" que quitan a golpes lazos azules en #Argentina #AbortoLegalYa Como los unionistas espa\u00f1oles que quitan violentamente lazos amarillos en #Catalunya Fascismo sin fronteras  #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f \ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/ptbnBnIwXi","None","Queda claro que este personaje no tiene ni puta idea de lo que pasa en #Catalunya! Harto de esta gentuza que s\u00f3lo habla para exaltar a hooligans descerebrados espa\u00f1oles y muy espa\u00f1oles! \ud83c\udf97","Raiers 2018 a Coll de Narg\u00f3. Macho Catalan Man TOTAL\ud83d\udcaa\ud83c\udf97\u2665\ufe0f #catalunya #raiers #raiers2018 #colldenargo #colldenarg\u00f3 #machoman #masclescatalans #catalanspelmon lanargonina xapaba\u2026  https://www.instagram.com/p/BmVZTSbAnfu/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1x5cpuqqm3mxp\u00a0\u2026","En busca de naturaleza y paz! \u2764\ufe0f #Girona #siempre me #sorprendes \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Catalunya #lliure \ud83c\udf97 en Ajuntament de les Planes d'Hostoles  https://www.instagram.com/p/BmYFbwQHlmnq5w-qEo0DLY-C6M5GzajoQPxu9A0/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1pvx5vua3q68y\u00a0\u2026","#Catalunya #Canarias Parece obvio que las grandes empresas catalanas promueven la independencia y la Rep\u00fablica lo digo para conocimiento general de los espa\u00f1oles y los no independentistas que sufren el calvario de los lazos \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97que sepan quien los paga https://twitter.com/Perkui/status/1029023090943123458\u00a0\u2026","El #fascismo se combate, no se normaliza. #lucha #nopasar\u00e1n #nopassaran #catalunya #LlibertatPresosPol\u00edtics\ud83c\udf97\u270a\ud83e\udd21 https://twitter.com/DamianDenoting/status/1029278722090778625\u00a0\u2026","No estoy de acuerdo Juan, fuerza tienen y por desgracia a\u00fan mucha. Los complejos del PP y la absoluta inacci\u00f3n de PSOE ahora son los responsables de todo lo que sigue pasando en #Catalu\u00f1a  Lo que no tienen a\u00fan es acceso a las armas, si la manada del \ud83c\udf97 las tuviera ver\u00edamos...\ud83d\ude14","A seguir lluitant perqu\u00e8 aquests homes puguin tornar a ser lliures!! La seva llibertat tamb\u00e9 \u00e9s la nostra!! \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f #LlibertatPresesPolitiques #LlibertatPresosPolitics #RepublicaCatalana #RepublicaesLlibertat #Catalunya  https://twitter.com/assemblea/status/1030006683395923968\u00a0\u2026","Me toca \ud83d\ude0f  Dedicado a una ciudad que me Encanta #Barcelona, a un d\u00eda #17DeAgosto y a la #Libertad #Catalunya \ud83c\udf97 \ud83d\udd4a\u2764\ufe0f\u2763\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udd4a  https://youtu.be/vEEMJTgEG6s\u00a0","M\u00e9s gent lluitant per la #Rep\u00fablica i la llibertat dels presos pol\u00edtics! #LlibertatPresosPol\u00edtics #Independ\u00e8ncia #Catalunya #FreedomforCatalonia \ud83c\udf97\u270a pic.twitter.com/sTYLZQulSH","...declarando que los puntos de falange constituir\u00edan el programa fundamental del nuevo Estado y reconoci\u00e9ndose a los miembros del movimiento la consideraci\u00f3n de una elite pol\u00edtica dedicada a realizar la reforma social.  Y luego se quejan de los @CDRCatOficial \ud83c\udf97 #Catalunya \ud83d\udd4a","#Informa_como_Antena3 Mezclar yihadismo con #Catalunya y sus #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0fes de prensa de r\u00e9gimen totalitario Y no solo Antena3 son todos los medios que comen a costa del r\u00e9gimen espa\u00f1ol Son y se comportan como totalitarios #FelizLunes \ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/g4tcP4cwEC","Concentraci\u00f3 \ud83e\udd14 #castells #hummantowers #origenitradicio #AnyRabass\u00f32018 #Catalunya \ud83c\udf97  pic.twitter.com/XOuR8bIIl7","#LazosXCatPdV Periodistas que hicieron su \"carrera\" en #EuskalHerria blanqueando torturas policiales y otros temas Ahora blanquean fascistas que dicen, su objetivo es \"limpiar\" #Catalunya de \ud83c\udf97\ufe0f Mismos \"periodistas\" mismos objetivos #FelizMiercoles \ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/3mp51ltixt","No es lo mismo Ejercer la libertad de expresi\u00f3n Que coartar la libertad de expresi\u00f3n Lo digo a los que controlan pol\u00edticamente eitb(Teleberri/Pnv)qu\u00e9 d\u00eda tras d\u00eda se empe\u00f1an en contarnos que en #Catalunya existe un conflicto/guerra de s\u00edmbolos \ud83c\udf97\ufe0f Dejar de blanquear fascistas","Som-hi President @KRLS. Que el m\u00f3n t'escolti. Que el m\u00f3n escolti la veu d'una persona escollida democr\u00e0ticament en urnes i que t\u00e9 el suport de la majoria de #Catalunya. D'aix\u00f2 abans en deiem democr\u00e0cia \ud83d\ude09 #LlibertatPresosPol\u00edticsiExiliats\ud83c\udf97 https://twitter.com/josepalay/status/1033043076665749511\u00a0\u2026","Estaba claro que este momento llegar\u00eda. Los independentistas campan a sus anchas amedrentando a los ciudadanos de bien. No se pueden permitir los homenajes a delincuentes y los \ud83c\udf97lo son. La violencia se impone en #Catalunya \u2066  https://www.abc.es/espana/catalunya/abci-rompen-nariz-mujer-barcelona-quitar-lazos-amarillos-calle-201808251717_noticia.html\u00a0\u2026","Ahora resulta que se expecula, la agresi\u00f3n una mujer Rusa en #Catalunya fue porque el agresor cre\u00eda que la Agredida estaba poniendo \ud83c\udf97 lazos amarillos, y el agresor estaba con un grupo de personajes quitando dichos \ud83c\udf97 lazos amarillos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Entre ellos se pegan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  pic.twitter.com/7TeMucl9s6","#Tortosa, #TerresDeLEbre, #Catalunya, 45a setmana. Concentraci\u00f3 per reclamar la #llibertatpresespol\u00edtiques #llibertatpresospol\u00edtics #retornexiliades #retornexiliats \ud83c\udf97\ufe0f pic.twitter.com/hJ7yiZSil6","\u2022The Ciudadanos Game\u2022  \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #Catalunya #Libertad pic.twitter.com/hup4zVSd38","Diada 2018. Per la Rep\u00fablica\ud83d\udcaa\ud83c\udf08\ud83c\udf97 #llibertatpresospolitics #catalunya #catalanspelmon #thechanclettes #lanochemeconfunde #somiserem #diada2018 #diagonal #\ud83c\udf97 #anc #viscacatalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BnE_WpZA3bb/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1w3y6ywco4ti4\u00a0\u2026","Se\u00f1ores del @CiudadanosCs,  @Albert_Rivera y @InesArrimadas aqu\u00ed ten\u00e9is mas   \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97... y de paso se quedan con los que los llevan \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Gracias #LlibertatPresosPol\u00edtics #catalunya #RepublicaCatalana pic.twitter.com/aaBlxgpL1o","Este lazo seguro que no me lo quitan ni Coke Rivera, ni Pus\u00e9s Arrimadas. Creo que algo les genera urticaria... #RiveraQuitamaEste #Proces #Catalunya #Catalonia @gabrielrufian @ristomejide @ramoncotarelo @QuimMonzo @BeatrizTalegon @Bernat_Castro @sergipinkman @XSalaimartin \u2764\ufe0f\ud83c\udf97 pic.twitter.com/foCy78adJz","#Arte #Catalunya #Catalonia #Decoraci\u00f3n #FelizS\u00e1bado   L\u00e1mpara forjada de hierro con la senyera catalana \ud83c\udf97 y el drag\u00f3n \ud83d\udc09 pic.twitter.com/NN6A0slwu6","#SantEsteveDeLesRoures  El Cinema Catal\u00f2nia, con motivo de La Diada del 11 de Setembre en #Catalunya  Tendr\u00e1 sesiones dobles, programando pel\u00edculas que os sorprender\u00e1n y de gran inter\u00e9s \ud83c\udf97\ufe0fRegalo especial a quien lleve el lazo por la libertad m\u00e1s grande \ud83c\udf97\ufe0f #RiveraQuitameEste pic.twitter.com/zvZ98kPYTO","#RiveraQuitameEste desde #Zanzibar \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #Independencia #catalunya @anna_looez pic.twitter.com/FKflJ5IgGk","@assemblea  Desde Euskal Herria un abrazo fraternal y todo el apoyo al pueblo de #Catalunya #11S #Endavant #FemLaRep\u00fablicaCatalana #Diada2018 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/NKAKj6n7IN","Me he enamorado de Els Segadors \u2764\ufe0f #Catalunya #RepublicaCatalana #Rep\u00fablicaPorLaDemocracia #Diada2018 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","Mai ha hagut un problema de violencia a la #diada #Catalunya  Perque volen que aquesta #Diada2018 s\u00ed? \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #femXarxa49","Oye, @InesArrimadas, @Albert_Rivera, @CiudadanosCs  Es verdad esto?  Igual en vez de ir a quitar lazos \ud83c\udf97 podr\u00edais explicarles a vuestros alcaldes (a los de #Catalunya no) que eso est\u00e1 mal hecho. #RiveraQuitameEste","#FAQSpalanteTV3 Donostiatik  Desde #Donostia  Aurrera endavant  #Catalunya #FemLaRep\u00fablicaCatalana #LlibertatPresosPoliticsiexiliats \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f Gabon!! Bona nit!! Boas noites!! Buenas noches!! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/L3Js84V150","Orgullosa de ser Catalana \ud83c\udf97 #Catalunya \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udd99\u2764\ufe0f\ud83c\udf3c\ud83d\udcab #FelizDomingo #EuropeanUnion https://twitter.com/immsaft/status/1038540060822577153\u00a0\u2026","@pablocasado_ Bona #Diada18 en #Catalunya fem cosas \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97#llibertatpresespol\u00edtiquesiexiliades","2012 i 2018: 6 anys despr\u00e9s seguim aqu\u00ed \ud83c\udf97 #diada #nacional #catalunya  https://www.instagram.com/p/BnmQsyOArbM/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=14450n8d9wm36\u00a0\u2026","#Catalunya que gran pa\u00eds y que grande es su gente  #Diada2018 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/flauTNRhY3","HOY  \u27a1\ufe0fGobierno confirma la venta de 400 bombas de precisi\u00f3n a Arabia Saud\u00ed.  \u27a1\ufe0fLa Audiencia Nacional archiva el Caso Castor por la que TODOS pagaremos 3.300 MEUR\ud83d\udcb6 a Florentino.  Esto tambi\u00e9n es culpa de los \ud83c\udf97y \ud83d\uddf3 de #Catalu\u00f1a. Panem et circenses !  http://cadenaser.com/ser/2018/09/13/politica/1536822386_073251.html?ssm=tw\u00a0\u2026 v","Y con los compa\u00f1eros que son catalanes, residen y trabajan en #CATALU\u00d1A\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u00bfqu\u00e9 pretenden hacer? Marcarlos como los #Nazis con un \ud83c\udf97... ah, no, que eso ya lo han hecho! \ud83d\ude21 Gasearlos?  #EquiparacionYa con @jusapol #29SBarcelona","#HoyTodoEst\u00e1Permitido \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b Bon dia a tots els que estimen la nostra Terra ... #Catalunya #catalunyalliure #RepublicaCatalana","Aquest mat\u00ed \ud83c\udf97concert solidari \ud83c\udf97 als #jardinsdecalmilionari  organitzat per #ancsentmenat i amb col.laboraci\u00f3 de l\u2019 ajsentmenat  5 corals han cantat demanant la #llibertat #catalunya\u2026  https://www.instagram.com/p/BnzEwjzHZ7A/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=10byrlkgjldid\u00a0\u2026","Ese d\u00eda fue tremendo, como tantos otros de estos ASESINOS terroristas. Ver la imagen de hace unos d\u00edas, con catalanes que se hacen pasar por v\u00edctimas, me parece la imagen de la indignidad humana y de esta PESTE AMARILLA\ud83c\udf97.   DAN ASCO EST\u00c1N ENFERMOS  #catalunya #Espana #Catalonia pic.twitter.com/wNkoxYNwDM","\u00a1Claro! Abrir las cabezas d ls votantes dl #1O a porrazos, aplicar un r\u00e9gimen colonial v\u00eda 155 a #Catalunya, tener presos pol\u00edticos \ud83c\udf97, montajes policiales como el d #Altsasu,  manifiestos de militares pro #Francoland... son propaganda independentista, \u00bfa q s\u00ed @JosepBorrellF ? https://twitter.com/diariARA/status/1041970548232921089\u00a0\u2026","Bon dia #Catalunya des d #Calella carregant energies per encarar una Festa Major i Fira \ud83d\udc4c@calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/zGNujinQUO","#catalunya ,sobran las palabras ,sobran los \ud83c\udf97,sobran los gilipollas   https://www.lavanguardia.com/economia/20180920/451934252490/inversion-extranjera-catalunya-caer.html?facet=amp\u00a0\u2026","Girona m'enamora.. #girona #ThePhotoHour #Catalunya \ud83c\udf97\ufe0f  pic.twitter.com/Jw7AJ01XhF","Preci\u00f3s... \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udf97\ud83d\udd4a #Catalunya #Catalonia  Si no valorem els petits gestos Si no ajudem als que ens ajuden  &lt;&lt;Fracasem&gt;&gt;  Siguem Units en Igualtat Sense Privilegis Amb Sentit  Amb Empatia https://twitter.com/CataloniaNewss/status/1043248251972071424\u00a0\u2026","Besal\u00fa \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\ude0a #fam\u00edlia #Catalunya  pic.twitter.com/jivYK2sfSI","Cuanto amarillo hoy en el Piromusical \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 en recuerdo a los presos pol\u00edticos!! #piromusical #bcn #barcelona #portugal #catalunya #LlibertatPresosPoliticsiexiliats #barcelonaexperience","Ho veus @InesArrimadas @Albert_Rivera no s\u00e9 de quina fractura parleu a #Catalunya. Som tots molt ben avinguts, uns treuen els lla\u00e7os vells i gastats i els altres en posen de nous i tant contents \ud83d\ude01\ud83d\ude01 #ViscaCatalunya #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f https://twitter.com/CatalunyaFreeTV/status/1043917984434147332\u00a0\u2026","Espot nega un \u201crerefons pol\u00edtic\u201d en la retirada de s\u00edmbols durant #LaVuelta @lavuelta #Lla\u00e7Groc #Rep\u00fablica #llibertatpresosiexiliatspol\u00edtics #freedompoliticalprisoners\ud83c\udf97\ufe0f #llibertatostatgespol\u00edtics #groc #Andorra #Catalunya  https://tinyurl.com/y6wa9tc9\u00a0 pic.twitter.com/icig65Q3j6","@CDRSantJust aquest diumenge 30 a #SantJust tb recordarem l\u20191 d\u2019octubre. Hi va ser el poble, hi vam ser nosaltres les urnes els vots i vam votar. #Democr\u00e0cia #Referendum1O #Rememorem1O Els #SocialistesPerLaRep\u00fablica hi vam ser i hi tornarem a ser arreu del pa\u00eds #Catalunya \ud83c\udf97  pic.twitter.com/FbjYAcd4tT","MoMS \ud83c\udf97 S\u00f3n ells i les seves institucions podrides, les que han de fotre el camp.  Definitivament, Espa\u00f1a no t\u00e9  soluci\u00f3. Divorci expr\u00e9ss.  No queda una altra. #FemXarxa #FemLaRep\u00fablicaCatalana #SpainIsaFascistState #LlibertatPresosPol\u00edtics #Catalunya","Gracias \u2066@NetflixES\u2069 por divulgar e internacionalizar lo que ocurri\u00f3 en #catalunya \ud83c\udf97  https://www.netflix.com/title/80992039?s=i&amp;trkid=254015180\u00a0\u2026 pic.twitter.com/JkYa2Vz9W4","Inauguraci\u00f3 #urna #1oct La Selva del Camp! \ud83c\udf97\ud83d\udcaa\ud83d\udce9 #orgull #VamVotarVamGuanyar #LlibertatPresosPol\u00edtics #FreeTothom #Catalunya #urnalaselvadelcamp @KRLS @QuimTorraiPla @quimforn @joseprull @jorditurull @raulromeva @junqueras @dolorsbassac @ForcadellCarme @jordialapreso @jcuixart pic.twitter.com/kVhiwD6Jmf","Ni el vent, ni el fred, ni una just\u00edcia injusta poden impedir al poble cridar unit. \ud83d\udcaa  VAM VOTAR! \ud83c\udf97\ufe0f #1O #llibertat #independencia #llibertatpresospolitics #catalunya #montroigdelcamp\u2026  https://www.instagram.com/p/BoZyimkjvfG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=13u2w4twhks0e\u00a0\u2026","El #PSOE preparado?? Qu\u00e9 poca verg\u00fcenza, d\u00f3nde estaba ayer para no ir m\u00e1s lejos.... ante las agresiones, infringir leyes, acoso de los  vand\u00e1licos \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f, etc.... en #Catalu\u00f1a??  Evidentemente no estaba con los espa\u00f1oles.  #EleccionesGeneralesYA #EleccionesYa \ud83d\udce9","Ya pas\u00f3 un a\u00f1o del refer\u00e9ndum que buscaba la independencia de Catalu\u00f1a.  #CatalanReferendum #Catalunya #1Oct #OpCatalunya #RepublicaCatalana #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f  La historia que te contaron tuvo muchas caras y esta es una que fue ocultada. pic.twitter.com/EBGdXlZBKz","None","Surfejant amb #skateboard als #fgc  http://fgc.cat\u00a0 #clickat #bcn #thebarcelonist #catalunya #catalunyaexperience #igers #igerscatalunya #igerscat #instagood #instacat #tren #train #travel #skate #\ud83c\udf97  https://www.instagram.com/p/BojTjCHFDlR/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=4k6eofekrr4d\u00a0\u2026","Un informe confidencial revela que los 'presos pol\u00edticos' viven como Reyes en prisi\u00f3n \ud83c\udf97\ufe0f #Catalu\u00f1a  https://www.mediterraneodigital.com/espana/casa-real/un-informe-confidencial-revela-que-los-presos-politicos-viven-como-reyes-en-prision.html\u00a0\u2026","#Indepes #Lazis NO nos gusta NADA que contamin\u00e9is con \ud83c\udf97el espacio p\u00fablico de TODOS en #Catalu\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, siendo adem\u00e1s minor\u00eda!  Un abrazo a la mayor\u00eda #Lasilenciosacat! \ud83d\udcaa Cuando veng\u00e1is a #Arag\u00f3n, como dijo @gabrielrufian \u201cquitad vuestras sucias manos\u201d, gracias! \ud83d\ude18 #EquiparacionYa pic.twitter.com/0mHuQ74cmr","Qu\u00e8 m\u00e9s hem d'aguantar!!!??? REP\u00daBLICA JA!!! Cada cop m\u00e9s orgullosa de ser CATALANA, cada cop m\u00e9s orgullosa del meu PAIS, CATALUNYA !!!! \ud83c\udf97\ufe0f \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b #Independencia #LlibertatPresesiExiliades #Llibertatpresospolitics #Catalonia #Catalunya #RepublicaCatalana https://twitter.com/emparmoliner/status/1048990171998371840\u00a0\u2026","Si que es fuerte la tormenta en el #Parlament No deber\u00edan tener mucha importancia las divisiones y traiciones en el Parlament si el pueblo esta unido y sigue marcando la hoja de ruta que no es otra que la #Republica de #Catalunya Mucho animo y apoyo desde Euskal Herria \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39","\u203c\ufe0fCASO AGENDAS ESCOLARES CON LAZOS AMARILLOS \ud83c\udf97\ufe0f Ignasi Mulleras lleva a Fiscal\u00eda General del Estado a los responsables de este caso de adoctrinamiento. Retiraron las agendas, pero tarde. Como siempre #PxC pone freno a la injusticia en #Catalunya #Olot \u2795  https://www.plataforma.cat/es/noticias-municipales/olot/4145/gracias-a-pxc-y-al-trabajo-de-ignasi-mulleras-de-olot-la-generalitat-ordena-la-retirada-de-miles-de-agendas-escolares-en-que-al-pie-de-la-pagina-155-sale-un-lazo-amarillo.html\u00a0\u2026","None","A pesar de lo bochornoso que pueda parecer, hay que admitir que esa gente, lleva 304 a\u00f1os imponi\u00e9ndose en #Catalunya \ud83e\udd14 \ud83c\udf37\ud83c\udf37 #DiadelaHispanidad #DiaDelsPoblesAmerindis #RepublicaCatalana \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","CIMS PER LA LLIBERTAT \ud83c\udf97 (pels que no esteu a casa) Prat d\u2019Aguil\u00f3 - Pas dels Gosolans - Comabona 2547m \u2022\u2022 #cimsperlallibertat #llibertatpresospolitics #freedomcatalonia #catalunya  Cims Per la Llibertat  @ CATALUNYA","A #Catalunya, \u00e9s el moment de la gent. Gent de cada llogarret. De cada poble. De cada ciutat. De gent que ha de protegir la seva dignitat individual i col.lectiva. Els partits sobiranistes no escolten prou b\u00e9 a la gent. I la gent els passar\u00e0 per damunt. Hi haur\u00e0 @CridaNacional \ud83c\udf97","Com cada dilluns ens reunim a les 20 hores al voltant del monument a l'Acollidora a #LHospitalet, per recordar a tots els companys que estan entre barrots i lluny de #Catalunya.   Seguim cridant: #LlibertatPresosPol\u00edticsiExiliats\ud83c\udf97 #Freetothom\ud83d\udc9b #UsVolemACasa\ud83c\udf97 #UsVolemLliures\ud83d\udc9b pic.twitter.com/aW4j8d1eDD","En unas horas se acaba el d\u00eda en el que desde hace un a\u00f1o vivimos una especie de #CasusBelli Ese que nos impusieron sin que hubiera motivo para ello... y con actos, art\u00edculos muy raros y mal (fatal/ilegalmente) empleados  #Llibertat #Rep\u00fablica #Catalunya \ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83d\ude13","No ser\u00e0s benvingut a #Catalunya / No ser\u00e1s bienvenido en #Catalunya \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f","None","De negre nit al sol . Bon dia #catalunya des d #calella @annacaspe @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/Y9QxIfu7DF","Parece que al PP el #155 le supo a poco. El mi\u00e9rcoles se debatir\u00e1 en el @Senadoesp esta casposa propuesta.   \u23f9Haurem de dir alguna cosa, oi?  \u23f9Zerbait esan beharko dugu, ezta?   #Catalunya \ud83c\udf97  pic.twitter.com/1OWYQ0wnIi","Bon dia #catalunya des d #calella un diumenge amb un temps fant\u00e0stic , gaudim-lo \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 @calellaesmes pic.twitter.com/VMLS4RjI4G","Bon dia #catalunya des d #calella molt de vent per\u00f2 temperatura agradable encara. Que tingueu una bona setmana \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\ud83c\udf97 @calellaesmes pic.twitter.com/nAIcNbx9ir","Bon dia #Catalunya des d #Calella m\u00e9s fresqueta per\u00f2 un \ud83c\udf1emagn\u00edfic @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/Z0LBDbKnjX","#edtech #edchat #Espa\u00f1a #Catalunya .. #education #musica RT \ud83c\udf97 @joppcc   Llum ambiental a la sala. Un piano a l'escenari. Els m\u00f2bils preparats... #Edutec2018 pic.twitter.com/J3jD7y0IHW","El 25 d\u2019octubre de 1979 es va celebrar el refer\u00e8ndum de l'Estatut de Catalunya. #EstatutSau  Un Referendum com que el es va voler celebrar, i pel que avui han enviar a judici als nostres pol\u00edtics  #NosaltresDecidim #Catalunya #Rep\u00fablica #LlibertatPresosPol\u00edticsiExiliats \ud83c\udf39\ud83c\udf97 pic.twitter.com/kD1kghmmuf","\ud83c\udf97US TENIM SEMPRE PRESENTS\ud83c\udf97 #LlibertatPresesiExiliadesPol\u00edtiques #LlibertatPresosPol\u00edtics #LlibertatPresosPoliticsiExiliats #Llibertat #Catalunya #FreeTothom #Democracy pic.twitter.com/aa8AsiCfI6","Un d\u00eda como hoy, hace un a\u00f1o atr\u00e1s, tuve la suerte de estar en un momento hist\u00f3rico y lo registr\u00e9 en 360. #Catalunya #27OCatIndependenceDay \ud83c\udf97\ufe0f#video360 pic.twitter.com/SlxFlXCSAd","No hay mayor riesgo para la seguridad que un radical de extrema necesidad armado con una Smith &amp; Wesson por la calle...   #Catalunya \ud83c\udf97 #ViscaCatunya\ud83c\udf97 #CridaNacional \ud83c\udf97 #Rep\u00fablicaCatalana \ud83c\udf97 #llibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97","Aqu\u00ed la carta del embajador de #Espa\u00f1a en Par\u00eds abroncando al alcalde de #Perpignan #Perpiny\u00e0 por portar un lazo amarillo \ud83c\udf97 en solidaridad con los presos pol\u00edticos en #Catalunya.","El Pedraforca. . . . . . . #pedraforca #muntanya #catalunya #mountain #prepirineu #freepoliticalprisoners #llibertatpresospolitics #nosurrender #helpcatalonia #freethemall #\ud83c\udf97 en CATALUNYA  https://www.instagram.com/p/BpknIPnlmwD/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=111w5bxsudxn4\u00a0\u2026","Panellets que molen \ud83c\udf97des de l\u2019Espluga de Francol\u00ed. #pastisseria #panellets #tradicions #catalunya  pic.twitter.com/HDCi2ednIA","#terraalta#descobreix_laterraalta #catalunya#terresdelebre #catalonia#llibertatpresospolitics#\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97  https://www.instagram.com/p/BppgH9gFEqG/?utm_source=ig_twitter_share&amp;igshid=1ruapg16jsdye\u00a0\u2026","Estas son las TRISTES #penas \ud83d\uddf3 que pide la Fiscal\u00eda para los \ud83c\udf97acusados\ud83c\udf97por el #1O #1AnydInjusticia en #Catalunya #Catalu\u00f1a #Catalonia \ud83d\udce2Verg\u00fcenza de estado espa\u00f1ol \u26a0\ufe0f https://twitter.com/elperiodico/status/1058485696820842497\u00a0\u2026","@InesArrimadas ets la cara #odi m\u00e9s potent que te #Catalunya en aquests moments, perqu\u00e8 no deixes la pol\u00edtica i estem tots m\u00e9s b\u00e9, va reina que fots molt mal rotllo i no ens agrada #LlibertatPresosPoliticsiExiliats \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f pic.twitter.com/fF8Qe2ecQp","Aqu\u00ed os dejo la entrevista que me ha realizado \ud83c\udf99@pboschcuenca y p\u00fablica \ud83d\udcf0 @LaRepCat .  @ehbilducongreso @ehbildu #Catalunya #EuskalHerria #1Oct #Senado #Bakea #Euskadi #Catalu\u00f1a #LlibertatPresosPoliticsiExiliats \ud83c\udf97 #NoPasar\u00e1n pic.twitter.com/Qeah13VKad","\ud83c\udf97Avui a #Manlleu ens ha visitat Christoffer Wendick (@cwendick) de la tv sueca @svtnyheter per mostrar una de les moltes accions de suport que es fan arreu de #Catalunya pels presos i exiliats! Thanks for coming!  #FreePoliticalPrisoners #Freedom \ud83d\udcf7 @Constannavar pic.twitter.com/p8NJFdzr13","Llegit a \u201cLluitar amb el diable\u201d Mem\u00f2ries de la pres\u00f3 de Ngugi wa Thiong\u2019o, condemnat a pres\u00f3 de m\u00e0xima seguretat per haver escrit una obra de teatre. Kenya 1977, per\u00f2 podria ser #Catalunya 2018 #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97 pic.twitter.com/tgnGTwgRTM","None","Ya nos podemos morir todos   Premio a un torero  \u00bfEso es cultura?  Sin palabras  As\u00ed vamos en Espa\u00f1a  Bueno, vais, que yo me quedo con #Catalunya  Au Ad\u00e9u \ud83c\udf97\ud83d\udd4a  pic.twitter.com/ReogbHGAl4","RT @SueNKGifTWriter: @laxarxaxanante1 @KRLS \u201cTot all\u00f2 que, de manera Pac\u00edfica i amb el vot del Poble, pugui otorgar la Sobirania cap aquest \u00e9s Benvingut\u201d  SueN K. Gift \u2728 #FemXarxa #Catalunya #Catalonia #CatalanRepublic \ud83d\udd4a\ud83c\udf97\ud83d\udd4a pic.twitter.com/9FWDGTI3gC","RT @SueNKGifTWriter: \ud83d\udc95Me Encanta \ud83e\udd70   Sort \ud83c\udf40\ud83c\udf97\ud83d\udd4a #Catalunya #Catalonia #catalanrepublic https://twitter.com/CekaKuebel/status/1061177066287181824\u00a0\u2026","Bon dia #catalunya des d #calella un temps magn\u00edfic \ud83d\udc4c, disfruteu del diumenge \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 @calellaesmes pic.twitter.com/UMgcJlk7jh","Aquest cap de setmana ha acabat demanant #dimissions, per\u00f2 per sort tamb\u00e9 hi ha hagut grans moments. Com a #Perpiny\u00e0 celebrant la seva #diada, a la que ens han acollit genial i ens hem sentit com a casa. #BuchDimissio #Perpignan #CDRenXarxa #Catalunya #LlibertatPresosPolitics \ud83c\udf97 pic.twitter.com/LxPCmxOJEi","Bon dia #catalunya des d #calella el sol t\u00e9 mandra d sortir @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/v5ouFwOGBn","La charla del MHP del interior de #Catalunya @QuimTorraiPla termina con Els Segadors y L'estaca ambas cantadas en euskera  Ha sido un honor poder presenciar la charla en el #Kursaal y mostrar una vez m\u00e1s mi solidaridad con el pueblo catal\u00e1n  #LlibertatPresosPol\u00edtics \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f \ud83d\udc47\ud83d\udc47 pic.twitter.com/8LNir1TDWP","Parlant clar i catal\u00e0! Ras i curt! #Catalunya ha dit prou. El nostre vot \u00e9s NO! Aix\u00ed no! Moltes gr\u00e0cies i #llibertatpresesiexiliadespol\u00edtiques #UsVolemACasa Molt b\u00e9 per @miriamnoguerasM \ud83c\udf97 https://twitter.com/ramoncotarelo/status/1063153592062955521\u00a0\u2026","Dos agents de la Guardia Civil enxampats reunits amb un grup d\u2019ultradreta a un bar de Figueres #Catalunya \ud83c\udf97 #FemLaRep\u00fablicaCatalana @MaresmexIndep Stop Fascism. @ReiniciaCat  https://www.larepublica.cat/dos-agents-de-la-guardia-civil-enxampats-reunits-amb-un-grup-dultradreta-a-un-bar-de-figueres/\u00a0\u2026 via @larepublicaCAT","@BeatrizTalegon hoy te han entregado un libro con im\u00e1genes de las \u00faltimas Diadas en #Catalunya. En una de ellas salgo yo, representando el compromiso de la Cultura como \u201cHereu de Manresa\u201d. Cada vez que veas las p\u00e1ginas nuevamente descubrir\u00e1s nuevos detalles. Deseo que te guste.\ud83c\udf97","Hola @KRLS algun dia viajare a la Bella BARCELONA , Espero a conocerte Te deceo todo lo mejor del \ud83c\udf0f En tu lucha politica X el bien de #Catalunya \ud83c\udf97\ud83e\udd1d","None","\ud83c\udf97 Jose Antonio Primo de Rivera \ud83c\udf97 #20N #20DeNoviembre #Catalu\u00f1a #Franco #franquismo #JoseAntonioPresente #LlibertatPresosPolitics #Catalunya #SomRepublica pic.twitter.com/rKuyQiyMI1","None","Excel\u00b7lent not\u00edcia! #Catalunya ja t\u00e9 la primera administraci\u00f3 laboral d\u2019Europa que insereix persones en situaci\u00f3 irregular al mercat de treball. Enhorabona a tothom que ho fet possible com @MerGarau, @OriolAmoros, @ChakirelHomrani i molt especialment a @dolorsbassac! \u270a\ud83d\udc4f\ud83c\udf97\ufe0f https://twitter.com/OriolAmoros/status/1065702563121643520\u00a0\u2026","Bon dia #catalunya des d #calella fa una mar q tomba \ud83d\udc4c @annacaspe @calellaesmes \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 pic.twitter.com/VyvaF7bzVF","Bon dia #catalunya des d #calella q tingueu un bon cap de setmana \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 @calellaesmes pic.twitter.com/MbUk4gHWhJ","Tonto el quita lazos y tonto el pone lazos. Ya huele el quita y pon. \ud83c\udf97hay cosas m\u00e1s importantes que hacer un domingo. #catalunya #Cataloniapaisdelazos","#Catalan #Ciudadanos #Catalunya #Catalu\u00f1a  RIUREU una estona!  La diputada de @CiudadanosCs li RECRIMINA a l'HC d'Ensenyament que en una guarderia hi ha penjats lla\u00e7os grocs, cas brutal d'adoctrinament \ud83c\udf97  Vet aqu\u00ed la resposta del Conseller Bargall\u00f3 (brutal): pic.twitter.com/zdWjdcq0wl","#BonaNit  a tots\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 #FreeThemAll #UsVolemACasa #Lliures \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b #SantEsteveDeLesRoures #BonaNit @Joan_BonaNit #Catalunya\u2764  https://twitter.com/Joan_BonaNit/status/1067513332956110849\u00a0\u2026","Eduard Pujol y la vaga de m\u00e9dicos: 'Espa\u00f1a nos estrangula' \ud83c\udf97\ufe0f #Catalu\u00f1a  https://www.mediterraneodigital.com/identitarios/ultimas-noticias-identitarios/identitarios-1/eduard-pujol-y-la-vaga-de-medicos-espana-nos-estrangula.html\u00a0\u2026","A nuestros amigos y amigas catalanes y catalanes, mi persona les dice que estamos dispuestos a abrir v\u00edas de di\u00e1logo y entendimiento, de normalidad interinstitucional. Repartiremos lazos de solidaridad en los colegios p\u00fablicos de todos los espa\u00f1oles \ud83c\udf97\ufe0f #Benviguts #Catalunya"],"username":["None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","None","\ud83c\udf97\ufe0fGemma","None","None","None","None","None","\ud83c\udf97Alek A","\ud83c\udf97Alek A","Moon&amp;Sun","None","Princ Nosonja","None","None","None","None","JBR9N|\u2605|T13V18VLT110","\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udf97\ufe0f","\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 \ud83c\udf97\ufe0f","Beni Fdez Salgado","CDR C\u00c0NOVESiSAMAL\u00daS\ud83c\udf97","Nuriesky \ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ufe0f ll*ll \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Angie","David Gubern \ud83c\udf97","Maria Vallbona\ud83c\udf97","Taty\ud83c\udf97\ud83c\uddf5\ud83c\uddea#1O \ud83d\uddf3 #NiUnaMenos \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66","eli breg","Josep M. Noguer \ud83c\udf97","\ud83c\udf97Alex PF \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf97","None","Sandra Blasco Nanot","Josep M. Noguer \ud83c\udf97","Despertaferro","Catalunya Al M\u00f3n","Jordi Monr\u00f3s\ud83c\udf97JuntsxLHospitalet","Biblioteca LesCases","None","Francisco Sau","Ra\u00fcl Palacios Bover\ud83c\udf97","None","Eva Llorca\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b","None","Pep M. Nus \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udf97","Georgina Vich \ud83c\udf97","bRf_cool\ud83c\udf97","Mario G\u00fcera-i-Duch","Paulina Jord\u00e1n H \ud83c\udf97","Marc Prat Centellas","Despertaferro","Toti \ud83c\udf97","LaGamberra ||*||\ud83c\udf97","CDR Montorn\u00e8s \ud83c\udf97","Yolanda Vives \ud83c\udf97","Carles Bell \ud83c\udf97","eli breg","EnergySupportBcn \u270c\ud83c\udffb \u24b7 \u24b6 \u24c7 \u24b8 \u24ba \u24c1 \u24c4 \u24c3 \u24b6 \ud83c\udf0d","Omplim Brussel\u00b7les\ud83c\udf97","CDR Montorn\u00e8s \ud83c\udf97","lluis ferrer nin","CDR Montorn\u00e8s \ud83c\udf97","Francisco Sau","CDR Montorn\u00e8s \ud83c\udf97","CDR Montorn\u00e8s \ud83c\udf97","Nani Miranda \u272d\u2650","LoisKent \ud83c\udf97\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08 \u270a","Nani Miranda \u272d\u2650","REP\u00daBLICA CATALANA \ud83c\udf97","Gabriel Valdez \ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83c\udf3b\ud83c\udf97Abdel Dris\ud83c\udf97\ud83c\udf3b\ud83c\udf97","\u2795 S\u00famate Girona NE \u2795","Dolors Mu\u00f1oz Vilaseca #JoS\u00f3cCDR\ud83c\udf97","Despertaferro","CDR Montorn\u00e8s \ud83c\udf97","\ud83c\udf27Pluviophile\ud83d\udd4a","Los Carnales \u2701 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00","Los Carnales \u2701 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00","Lutxi Liu\ud83c\udf97\ufe0f","Manu_Garcia","Los Carnales \u2701 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00","Marc Puigti\u00f3 \ud83c\udf97","eli breg","Pau Gaya \ud83c\udf97","ANC Gav\u00e0 \ud83c\udf97","ANC Gav\u00e0 \ud83c\udf97","Juan Pablo Antonelli","Bel\u00e9n MoEs","Jordi","Victor Corominas","Marc Prat Centellas","Pere Sola Gal\u00e1n \ud83c\udf97","TeresaSC \ud83c\udf97","TeresaSC \ud83c\udf97","EnergySupportBcn \u270c\ud83c\udffb \u24b7 \u24b6 \u24c7 \u24b8 \u24ba \u24c1 \u24c4 \u24c3 \u24b6 \ud83c\udf0d","ANC Gav\u00e0 \ud83c\udf97","Los Carnales \u2701 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00","Marc Prat Centellas","Ydt","Ydt","carme vila bausa","Aina Estrada","CDR_El Farr\u00f3\ud83c\udf97","Ernest Franc\u00e0s \ud83c\udf97","Jordi","Rep\u00fablica Catalana","V\u00edctor Villar E. \ud83c\udf97+\ud83c\udf97+\ud83c\udf39+ \u267f\ufe0f+\ud83d\ude4c+\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","moni77","Cecilia Grierson","varzovki","Gudrun Koball","None","kamis \ud83c\udf97\ufe0f","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","Fot\u00f2grafs per la Rep\u00fablica","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","evacpbcn7 ||*||\ud83c\udf97","Pilar Gua Bati\ud83c\udf97","None","None","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","ANC Gav\u00e0 \ud83c\udf97","None","\ud83c\udf97Alex PF \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf97","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","Lliberaci\u00f3.cat \ud83d\udcae\ud83c\udf97","None","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","Xavier Vila Coll","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","EAC","Paulina Jord\u00e1n H \ud83c\udf97","Isa, andaluza, per\u00f2 nova republicana\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Jos\u00e9 Mar\u00eda Taranc\u00f3n","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","Moon&amp;Sun","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","None","Resiliencia","Jose M Perdig\u00f3n","Eduardo Urbano Merino \ud83c\udf97","Politwoops CAT","None","None","None","Juan A. Paleo","None","None","PERE LORENTE ||*||\ud83c\udf97","DUInterruptus","None","Los Carnales \u2701 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00","None","None","None","None","Soc Catal\u00e0","EnergySupportBcn \u270c\ud83c\udffb \u24b7 \u24b6 \u24c7 \u24b8 \u24ba \u24c1 \u24c4 \u24c3 \u24b6 \ud83c\udf0d","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","M\u00f3nica Compte","XaviBoadaVila||*||","AzteCat 1714 \ud83c\udf97\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Montse Liria \ud83d\udc9b","Javier Beti Jai\ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f","Beni62","Jordi Valls Xor","Rafael Borja","MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","Isa, andaluza, per\u00f2 nova republicana\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Alex Castells #XarxaRepublicana","Carles Bassaganya","VIKTAUR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud835\udd43 \ud835\udd52 \ud835\udd66 \ud835\udd63 \ud835\udd52 \ud835\udd3d \ud835\udd56 \ud835\udd63 \ud835\udd5f \ud835\udd6b \ud835\udfe1 \ud83c\udf97","cerocerebros","Soc Catal\u00e0","None","DijousRepubliCAT \ud83c\udf97","TeresaSC \ud83c\udf97","MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","Eva Claus\u00f3 Estival","Gemma \ud83c\udf97","Jordi Monr\u00f3s\ud83c\udf97JuntsxLHospitalet","Rafael Borja","Rafael Borja","Joan ||*|| \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Jon Inarritu","Arnau Pag\u00e8s","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Llu\u00eds Tuset Serra \ud83c\udf97","Soc Catal\u00e0","G\u00e9oBalad'","Llu\u00edsR \ud83c\udf97","Catalonia Underground","Inma Vega","Carles Bell \ud83c\udf97","None","V\u00edctor Villar E. \ud83c\udf97+\ud83c\udf97+\ud83c\udf39+ \u267f\ufe0f+\ud83d\ude4c+\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","Blanca Arbell","reinadetabarnia","Cecilia Grierson","Jon Inarritu","Jon Inarritu","Lliberaci\u00f3.cat \ud83d\udcae\ud83c\udf97","MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","evacpbcn7 ||*||\ud83c\udf97","Blanca Arbell","Rosa Piqu\u00e9 \ud83c\udf97","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","Troll Catala","Soc Catal\u00e0","Marc Prat Centellas","Isa Castell Sol\u00e0, de la S\u00e9nia","Marta Maseras\ud83c\udf97\ufe0f","Oscar Zato","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","N\u00faria Rovira \ud83c\udf97","Rakel Palacios","Ioga i Pau \u0950 \ud83c\udf97","josep \ud83c\udf97","Los Carnales \u2701 \ufe3b\u30c7\u2550\u4e00","joan lluis llull","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","MIGUEL A.MORAN","Montse Candini\ud83c\udf97","Xtfan\u00eda","Elionor d'Urgell \ud83c\udf97\ufe0f \ud83c\udff4 #YPJ #YPG","None","El Piol\u00edn\ud83c\udf97Catal\u00e0 a Sant Esteve de les Roures","None","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","Sentido Com\u00fan","Moon&amp;Sun","None","Montse Candini\ud83c\udf97","None","None","oOOo_(@~@)_oOOo\ud83c\udf97","Marcelo de S. Alves","MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","None","None","None","Moon&amp;Sun","JNC SCFarners \ud83c\udf97","\ud83c\udf97LLI-BER-TAT!!\ud83c\udf97","W I L L \ud83c\uddf3\ud83c\uddee","David Codina","muntsa cabetas","Montse Candini\ud83c\udf97","None","CDR MontCat","ToniGas","CDR MontCat","muntsa cabetas","Mariatte Mx","Beni62","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","ANC Montorn\u00e8s - 1-O Ni oblit ni perd\u00f3","None","SocietatCivilCV","Manuel Cordero","Esther Vil\u00e0 \ud83c\udf97","Carles Agusti","Mireia Ros\u00e9s\ud83c\udf97","Marc Prat Centellas","None","Anna Bonfill\ud83d\udc9b","Elisenda Guillaumes","J. Men\u00e0rguens \ud83c\udf97","Atzucac\ud83c\udf97\ufe0f","muntsa cabetas","Moon&amp;Sun","None","Marc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","Politwoops CAT","muntsa cabetas","AMI","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Rep\u00fablica Catalana","CDR MontCat","Alerta Groga","REALITATS","Aamer Anwar\ud83c\udf97\ud83c\udf39","\u271d\ufe0f Ap\u00f3stol Tuitero \ud83d\ude4f","None","Solid Snake \u26a0\ufe0f","Montse Candini\ud83c\udf97","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","None","Sergi \ud83c\udf97|i*i| #ShameOnSpain","Josep Portavella","Doris Marcia \ud83c\udf97","Sandro Galloway&amp;Cath","Sisquet #SensePor\ud83c\udf97","Oscar Zato","L'Indepe Rojo\u262d||*||\ud83c\udf97\ufe0f","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Montse \ud83c\udf97","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Arnau Llambrich \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Jordi Monr\u00f3s\ud83c\udf97JuntsxLHospitalet","SUP Navarra","\ud83c\udf97\ud83d\udc99 aborigen #JuntasM\u00e1sFuertes \ud83d\udc99\ud83c\udf97","\u00c0ngel Mulet Baub\u00ed","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Josep Portavella","Gabriel Sanchez","\ud83c\udf77Ottovon\ud83c\udf77","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","CROcultura","Adriana \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","\ud83d\ude8f","Gallito de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97","molt de soroll IIII","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Spid\u00ebrm\u00e4n","Cesc Talam\u00e0s \ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Desnudando Ciudadanos","Jusapol Arag\u00f3n","Pompita  de vacaciones otravez\ud83d\ude0f \ud83d\udc9b","N\u00faria Colom\u00e9","\u271d\ufe0f Ap\u00f3stol Tuitero \ud83d\ude4f","Jon Inarritu","Montse Candini\ud83c\udf97","ENM","Marta Maseras\ud83c\udf97\ufe0f","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Anna Gomila","PorLaRep\u00fabliCAST","Xevi Pag\u00e8s l\u0131\u2605\u0131l\ud83c\udf97\ufe0f","Bondia","MES Sant Just Desv","Reddington","Hache Jr. Ese","Bier \ud83d\ude0e\ud83d\udca5\ud83c\udf97\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f","Marta SCast\ud83c\udf97\ufe0f","Bego \ud83d\udc9a\u26aa\ud83d\udc9a","Punt\u263cDeAgitaci\u263cn \ud83c\udf97\ufe0f","None","sergi cutillas","MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","Jusapol Arag\u00f3n","Sara ||*||","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Plataforma per Catalunya \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f","None","Maika\ud83c\udf97\ud83d\udc9c","Creativa disseny","Marc Prat Centellas","Jordi Monr\u00f3s\ud83c\udf97JuntsxLHospitalet","Alba Nortes","Francesc Vila","None","Montse Candini\ud83c\udf97","Jon Inarritu","Montse Candini\ud83c\udf97","Montse Candini\ud83c\udf97","Montse Candini\ud83c\udf97","Juan Jos\u00e9 Calder\u00f3n Amador","Socialisme Catalunya","DANI VIDAL\ud83c\udf97","DiEGO M\u00fcLLER","Xavier L\u00f8pez","Montse Turuguet Jussa\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97","Susanna Altarriba","N\u00faria Picas","muntsa cabetas","EnergySupportBcn \u270c\ud83c\udffb \u24b7 \u24b6 \u24c7 \u24b8 \u24ba \u24c1 \u24c4 \u24c3 \u24b6 \ud83c\udf0d","\ud83c\udd70\ufe0fNN\ud83c\udd70\ufe0f  \ud83c\udf97  |\\\ud83c\udf1f/|","Jon Inarritu","ANC Manlleu\ud83c\udf97","Maria Vancells","None","\ud83d\udd4aLVIT-SueN\ud83d\udd4a","Rep\u00fablica Catalana","Rep\u00fablica Catalana","Montse Candini\ud83c\udf97","CDR Montmel\u00f3 \ud83c\udf97\ufe0f","Montse Candini\ud83c\udf97","Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","Marc Prat Centellas","ANC Premi\u00e0DeMar","Adri\u00e0 Herrero Mateo \ud83c\udf97","\ud83c\udf97\ud83c\udf00\ud83c\udd70\ufe0f\u00ae\ufe0f\u00a9\ufe0f\u2139\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf97","None","Babazorro","None","Gabriel Fern\u00e0ndez\ud83c\udf97","Montse Candini\ud83c\udf97","Montse Candini\ud83c\udf97","Rafael Duarte","Ruc Catal\u00e0 de Sant Esteve de les Roures \ud83c\udf97","La Botigueta - St. Esteve de les Roures","MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","Pedro S\u00e1nchez, Presidente del Gobierno ___ PARODIA"],"x":[1504224000000.0,1504310400000.0,1504396800000.0,1504483200000.0,1504569600000.0,1504656000000.0,1504742400000.0,1504828800000.0,1504915200000.0,1505001600000.0,1505088000000.0,1505174400000.0,1505260800000.0,1505347200000.0,1505433600000.0,1505520000000.0,1505606400000.0,1505692800000.0,1505779200000.0,1505865600000.0,1505952000000.0,1506038400000.0,1506124800000.0,1506211200000.0,1506297600000.0,1506384000000.0,1506470400000.0,1506556800000.0,1506643200000.0,1506729600000.0,1506816000000.0,1506902400000.0,1506988800000.0,1507075200000.0,1507161600000.0,1507248000000.0,1507334400000.0,1507420800000.0,1507507200000.0,1507593600000.0,1507680000000.0,1507766400000.0,1507852800000.0,1507939200000.0,1508025600000.0,1508112000000.0,1508198400000.0,1508284800000.0,1508371200000.0,1508457600000.0,1508544000000.0,1508630400000.0,1508716800000.0,1508803200000.0,1508889600000.0,1508976000000.0,1509062400000.0,1509148800000.0,1509235200000.0,1509321600000.0,1509408000000.0,1509494400000.0,1509580800000.0,1509667200000.0,1509753600000.0,1509840000000.0,1509926400000.0,1510012800000.0,1510099200000.0,1510185600000.0,1510272000000.0,1510358400000.0,1510444800000.0,1510531200000.0,1510617600000.0,1510704000000.0,1510790400000.0,1510876800000.0,1510963200000.0,1511049600000.0,1511136000000.0,1511222400000.0,1511308800000.0,1511395200000.0,1511481600000.0,1511568000000.0,1511654400000.0,1511740800000.0,1511827200000.0,1511913600000.0,1512000000000.0,1512086400000.0,1512172800000.0,1512259200000.0,1512345600000.0,1512432000000.0,1512518400000.0,1512604800000.0,1512691200000.0,1512777600000.0,1512864000000.0,1512950400000.0,1513036800000.0,1513123200000.0,1513209600000.0,1513296000000.0,1513382400000.0,1513468800000.0,1513555200000.0,1513641600000.0,1513728000000.0,1513814400000.0,1513900800000.0,1513987200000.0,1514073600000.0,1514160000000.0,1514246400000.0,1514332800000.0,1514419200000.0,1514505600000.0,1514592000000.0,1514678400000.0,1514764800000.0,1514851200000.0,1514937600000.0,1515024000000.0,1515110400000.0,1515196800000.0,1515283200000.0,1515369600000.0,1515456000000.0,1515542400000.0,1515628800000.0,1515715200000.0,1515801600000.0,1515888000000.0,1515974400000.0,1516060800000.0,1516147200000.0,1516233600000.0,1516320000000.0,1516406400000.0,1516492800000.0,1516579200000.0,1516665600000.0,1516752000000.0,1516838400000.0,1516924800000.0,1517011200000.0,1517097600000.0,1517184000000.0,1517270400000.0,1517356800000.0,1517443200000.0,1517529600000.0,1517616000000.0,1517702400000.0,1517788800000.0,1517875200000.0,1517961600000.0,1518048000000.0,1518134400000.0,1518220800000.0,1518307200000.0,1518393600000.0,1518480000000.0,1518566400000.0,1518652800000.0,1518739200000.0,1518825600000.0,1518912000000.0,1518998400000.0,1519084800000.0,1519171200000.0,1519257600000.0,1519344000000.0,1519430400000.0,1519516800000.0,1519603200000.0,1519689600000.0,1519776000000.0,1519862400000.0,1519948800000.0,1520035200000.0,1520121600000.0,1520208000000.0,1520294400000.0,1520380800000.0,1520467200000.0,1520553600000.0,1520640000000.0,1520726400000.0,1520812800000.0,1520899200000.0,1520985600000.0,1521072000000.0,1521158400000.0,1521244800000.0,1521331200000.0,1521417600000.0,1521504000000.0,1521590400000.0,1521676800000.0,1521763200000.0,1521849600000.0,1521936000000.0,1522022400000.0,1522108800000.0,1522195200000.0,1522281600000.0,1522368000000.0,1522454400000.0,1522540800000.0,1522627200000.0,1522713600000.0,1522800000000.0,1522886400000.0,1522972800000.0,1523059200000.0,1523145600000.0,1523232000000.0,1523318400000.0,1523404800000.0,1523491200000.0,1523577600000.0,1523664000000.0,1523750400000.0,1523836800000.0,1523923200000.0,1524009600000.0,1524096000000.0,1524182400000.0,1524268800000.0,1524355200000.0,1524441600000.0,1524528000000.0,1524614400000.0,1524700800000.0,1524787200000.0,1524873600000.0,1524960000000.0,1525046400000.0,1525132800000.0,1525219200000.0,1525305600000.0,1525392000000.0,1525478400000.0,1525564800000.0,1525651200000.0,1525737600000.0,1525824000000.0,1525910400000.0,1525996800000.0,1526083200000.0,1526169600000.0,1526256000000.0,1526342400000.0,1526428800000.0,1526515200000.0,1526601600000.0,1526688000000.0,1526774400000.0,1526860800000.0,1526947200000.0,1527033600000.0,1527120000000.0,1527206400000.0,1527292800000.0,1527379200000.0,1527465600000.0,1527552000000.0,1527638400000.0,1527724800000.0,1527811200000.0,1527897600000.0,1527984000000.0,1528070400000.0,1528156800000.0,1528243200000.0,1528329600000.0,1528416000000.0,1528502400000.0,1528588800000.0,1528675200000.0,1528761600000.0,1528848000000.0,1528934400000.0,1529020800000.0,1529107200000.0,1529193600000.0,1529280000000.0,1529366400000.0,1529452800000.0,1529539200000.0,1529625600000.0,1529712000000.0,1529798400000.0,1529884800000.0,1529971200000.0,1530057600000.0,1530144000000.0,1530230400000.0,1530316800000.0,1530403200000.0,1530489600000.0,1530576000000.0,1530662400000.0,1530748800000.0,1530835200000.0,1530921600000.0,1531008000000.0,1531094400000.0,1531180800000.0,1531267200000.0,1531353600000.0,1531440000000.0,1531526400000.0,1531612800000.0,1531699200000.0,1531785600000.0,1531872000000.0,1531958400000.0,1532044800000.0,1532131200000.0,1532217600000.0,1532304000000.0,1532390400000.0,1532476800000.0,1532563200000.0,1532649600000.0,1532736000000.0,1532822400000.0,1532908800000.0,1532995200000.0,1533081600000.0,1533168000000.0,1533254400000.0,1533340800000.0,1533427200000.0,1533513600000.0,1533600000000.0,1533686400000.0,1533772800000.0,1533859200000.0,1533945600000.0,1534032000000.0,1534118400000.0,1534204800000.0,1534291200000.0,1534377600000.0,1534464000000.0,1534550400000.0,1534636800000.0,1534723200000.0,1534809600000.0,1534896000000.0,1534982400000.0,1535068800000.0,1535155200000.0,1535241600000.0,1535328000000.0,1535414400000.0,1535500800000.0,1535587200000.0,1535673600000.0,1535760000000.0,1535846400000.0,1535932800000.0,1536019200000.0,1536105600000.0,1536192000000.0,1536278400000.0,1536364800000.0,1536451200000.0,1536537600000.0,1536624000000.0,1536710400000.0,1536796800000.0,1536883200000.0,1536969600000.0,1537056000000.0,1537142400000.0,1537228800000.0,1537315200000.0,1537401600000.0,1537488000000.0,1537574400000.0,1537660800000.0,1537747200000.0,1537833600000.0,1537920000000.0,1538006400000.0,1538092800000.0,1538179200000.0,1538265600000.0,1538352000000.0,1538438400000.0,1538524800000.0,1538611200000.0,1538697600000.0,1538784000000.0,1538870400000.0,1538956800000.0,1539043200000.0,1539129600000.0,1539216000000.0,1539302400000.0,1539388800000.0,1539475200000.0,1539561600000.0,1539648000000.0,1539734400000.0,1539820800000.0,1539907200000.0,1539993600000.0,1540080000000.0,1540166400000.0,1540252800000.0,1540339200000.0,1540425600000.0,1540512000000.0,1540598400000.0,1540684800000.0,1540771200000.0,1540857600000.0,1540944000000.0,1541030400000.0,1541116800000.0,1541203200000.0,1541289600000.0,1541376000000.0,1541462400000.0,1541548800000.0,1541635200000.0,1541721600000.0,1541808000000.0,1541894400000.0,1541980800000.0,1542067200000.0,1542153600000.0,1542240000000.0,1542326400000.0,1542412800000.0,1542499200000.0,1542585600000.0,1542672000000.0,1542758400000.0,1542844800000.0,1542931200000.0,1543017600000.0,1543104000000.0,1543190400000.0,1543276800000.0,1543363200000.0,1543449600000.0],"y":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,1,0,0,0,0,0,2,1,1,0,3,0,0,0,0,1,5,14,3,4,3,1,4,3,5,17,6,2,2,0,5,2,1,2,1,1,0,1,1,0,3,0,1,1,1,7,5,3,6,10,6,8,6,6,3,5,3,3,5,8,3,4,6,8,9,27,12,7,6,5,5,6,3,7,5,7,3,2,3,6,5,4,1,2,8,2,4,8,4,3,2,3,6,2,5,2,3,1,4,8,1,1,5,2,4,5,2,3,2,0,1,1,2,2,3,1,0,0,1,2,0,2,1,4,0,1,1,2,1,1,1,3,3,4,1,4,1,0,6,2,4,3,0,0,0,1,0,0,1,2,0,1,0,0,0,0,2,24,17,29,16,7,12,3,5,6,15,6,5,1,12,5,6,5,1,3,0,3,7,5,21,4,1,1,1,7,6,11,20,3,5,3,6,9,6,3,1,3,0,2,1,2,4,2,4,7,2,7,10,6,3,4,2,2,4,2,2,4,4,1,7,8,8,4,3,5,6,9,7,2,0,1,0,1,1,1,0,1,0,0,1,3,1,0,0,0,2,3,3,5,1,1,1,0,3,3,2,1,5,1,5,4,0,2,1,3,1,2,2,0,7,1,4,2,3,3,0,2,1,1,3,4,5,2,5,3,1,2,2,0,3,1,2,2,2,4,0,2,1,3,2,5,2,3,10,1,3,6,5,1,3,1,5,3,3,4,13,10,11,5,3,7,6,9,1,7,4,4,6,83,11,6,5,4,3,2,2,2,4,7,1,3,3,4,3,2,2,7,7,28,2,9,0,1,2,3,2,3,2,0,4,4,1,6,7,5,0,2,3,1,1,1,2,1,2,4,3,4,2,2,3,10,1,3,2,5,0,2,1,4,3,2,1,2,3,3,1,1,0,2,0,3,2,1,2,2,2,3,2]},"selected":{"id":"50365","type":"Selection"},"selection_policy":{"id":"50366","type":"UnionRenderers"}},"id":"50207","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{"base":60,"mantissas":[1,2,5,10,15,20,30],"max_interval":1800000.0,"min_interval":1000.0,"num_minor_ticks":0},"id":"50221","type":"AdaptiveTicker"},{"attributes":{"line_alpha":0.1,"line_color":"#1f77b4","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50213","type":"Line"},{"attributes":{"data_source":{"id":"50329","type":"ColumnDataSource"},"glyph":{"id":"50330","type":"Patch"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"view":{"id":"50332","type":"CDSView"}},"id":"50331","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{},"id":"50289","type":"Selection"},{"attributes":{"line_color":"#f96d6d","line_width":2,"x":{"field":"x"},"y":{"field":"y"}},"id":"50238","type":"Line"},{"attributes":{"attachment":"right","callback":null,"names":["events"],"tooltips":[["Date","@date_label"],["Event","@description"]]},"id":"50162","type":"HoverTool"},{"attributes":{},"id":"50320","type":"Selection"},{"attributes":{"active_drag":{"id":"50186","type":"PanTool"},"active_inspect":"auto","active_multi":null,"active_scroll":{"id":"50163","type":"WheelZoomTool"},"active_tap":"auto","autohide":true,"tools":[{"id":"50162","type":"HoverTool"},{"id":"50161","type":"HoverTool"},{"id":"50163","type":"WheelZoomTool"},{"id":"50185","type":"BoxZoomTool"},{"id":"50186","type":"PanTool"},{"id":"50187","type":"ResetTool"}]},"id":"50188","type":"Toolbar"},{"attributes":{"source":{"id":"50207","type":"ColumnDataSource"}},"id":"50297","type":"CDSView"},{"attributes":{"line_alpha":{"value":0.5},"line_color":{"value":"#bababa"},"x0":{"field":"x0"},"x1":{"field":"x1"},"y0":{"field":"y0"},"y1":{"field":"y1"}},"id":"50203","type":"Segment"},{"attributes":{"bottom_units":"screen","fill_alpha":{"value":0.5},"fill_color":{"value":"lightgrey"},"left_units":"screen","level":"overlay","line_alpha":{"value":1.0},"line_color":{"value":"black"},"line_dash":[4,4],"line_width":{"value":2},"plot":null,"render_mode":"css","right_units":"screen","top_units":"screen"},"id":"50191","type":"BoxAnnotation"}],"root_ids":["50167"]},"title":"Bokeh Application","version":"1.0.2"}}
                    </script>
                    <script type="text/javascript">
(function() {
    var fn = function() {
        Bokeh.safely(function() {
            (function(root) {
                function embed_document(root) {

                    var docs_json = document.getElementById('50867').textContent;
                    var render_items = [{"docid":"adccea43-84cf-41a3-a69b-051c809b164d","roots":{"50167":"dced5efb-a56f-4054-910c-d792059812f6"}}];
                    root.Bokeh.embed.embed_items(docs_json, render_items);

                }
                if (root.Bokeh !== undefined) {
                    embed_document(root);
                } else {
                    var attempts = 0;
                    var timer = setInterval(function(root) {
                        if (root.Bokeh !== undefined) {
                            embed_document(root);
                            clearInterval(timer);
                        }
                        attempts++;
                        if (attempts > 100) {
                            console.log("Bokeh: ERROR: Unable to run BokehJS code because BokehJS library is missing");
                            clearInterval(timer);
                        }
                    }, 10, root)
                }
            })(window);
        });
    };
    if (document.readyState != "loading") fn();
    else document.addEventListener("DOMContentLoaded", fn);
})();
                    </script>

                </div>
            </div>
            <div class="col-story col-left">
                <div class="story-container">
                    <div class="title-img-container">
                        <img class="title-img" src="story/2018-11-20 10.20.10-1.jpg">
                    </div>
                    <h1 id="whenpoliticsgetemojional">When Politics Get Emojional</h1>

                    <h2 id="trackingtheemojidivideincatalonia">An interative timeline of the Emoji divide in Catalonia</h2>

                    <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla semper enim eu mi suscipit tristique. Aenean ultrices quam sed faucibus pharetra. Nullam in purus egestas, tincidunt ipsum id, eleifend justo. Aenean tempor purus eget felis feugiat, hendrerit iaculis purus luctus. Etiam semper varius scelerisque. Aenean pellentesque tortor vel pellentesque vulputate. Nunc vitae mattis arcu. Quisque semper lectus ac massa malesuada rhoncus. Proin quis semper risus. Donec at pharetra eros. Sed facilisis nec felis quis viverra. Sed a dui nisi. Vivamus bibendum, mauris at egestas aliquam, arcu purus euismod metus, eu eleifend diam massa a risus. Proin a purus placerat, egestas leo vitae, varius leo. Praesent vitae odio at massa molestie varius.</p>

                    <p>Nam mollis nunc at tellus efficitur pellentesque. Aenean eget neque imperdiet, condimentum massa sit amet, tempus tellus. Nulla malesuada lectus nisl, vitae venenatis lorem varius non. Vivamus auctor, mi eu rhoncus vestibulum, risus nibh volutpat enim, eget elementum dui lectus et odio. Curabitur eleifend neque nec est dictum dictum. Mauris vulputate elit eu sem posuere molestie. Sed ligula sapien, tempor ac commodo in, laoreet a tellus. Nulla nec urna mattis, interdum nulla id, rutrum risus. Maecenas congue ligula turpis, ac vulputate sapien condimentum quis. Nam neque libero, varius nec urna sed, congue tempor leo. Fusce urna ex, pharetra non purus nec, ultrices ultrices libero.</p>

                    <p>Nunc at arcu laoreet, ultrices nisl vel, bibendum neque. Aliquam urna augue, malesuada ac arcu et, malesuada consectetur risus. Sed pellentesque nisl ac mi lacinia, a pulvinar nibh vehicula. Nam dapibus feugiat feugiat. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Sed mattis justo ac sem sagittis lobortis. Curabitur varius, nisl eget tempor semper, nisl augue auctor felis, eu consectetur ligula tortor at magna. Sed id lectus facilisis, dapibus neque ac, dapibus turpis.</p>

                    <p>Integer quam quam, viverra eu pretium sit amet, euismod ac est. Integer fermentum efficitur hendrerit. Aenean et sagittis magna, quis rhoncus arcu. Nullam scelerisque justo in tempor tempor. Praesent laoreet velit non tincidunt venenatis. Cras id fringilla nisl. Sed pretium leo eget euismod feugiat. Cras feugiat sodales magna, sed pellentesque diam elementum quis. Maecenas convallis sem nisl, a congue diam hendrerit vel.</p>

                    <p>Ut sit amet lorem mi. Cras ut maximus leo. Proin venenatis, ex id vehicula pulvinar, purus enim mattis diam, et lobortis risus nisi ut mauris. Curabitur porttitor iaculis luctus. Morbi fermentum imperdiet leo, in malesuada eros consectetur pretium. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Nunc nec efficitur lectus. Pellentesque ut maximus nulla. Proin nec rutrum neque, in mollis orci. Cras molestie sodales hendrerit. Vestibulum lobortis ornare ex quis scelerisque.</p>
                    <p>Nam mollis nunc at tellus efficitur pellentesque. Aenean eget neque imperdiet, condimentum massa sit amet, tempus tellus. Nulla malesuada lectus nisl, vitae venenatis lorem varius non. Vivamus auctor, mi eu rhoncus vestibulum, risus nibh volutpat enim, eget elementum dui lectus et odio. Curabitur eleifend neque nec est dictum dictum. Mauris vulputate elit eu sem posuere molestie. Sed ligula sapien, tempor ac commodo in, laoreet a tellus. Nulla nec urna mattis, interdum nulla id, rutrum risus. Maecenas congue ligula turpis, ac vulputate sapien condimentum quis. Nam neque libero, varius nec urna sed, congue tempor leo. Fusce urna ex, pharetra non purus nec, ultrices ultrices libero.</p>

                    <p>Nunc at arcu laoreet, ultrices nisl vel, bibendum neque. Aliquam urna augue, malesuada ac arcu et, malesuada consectetur risus. Sed pellentesque nisl ac mi lacinia, a pulvinar nibh vehicula. Nam dapibus feugiat feugiat. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Sed mattis justo ac sem sagittis lobortis. Curabitur varius, nisl eget tempor semper, nisl augue auctor felis, eu consectetur ligula tortor at magna. Sed id lectus facilisis, dapibus neque ac, dapibus turpis.</p>

                    <p>Integer quam quam, viverra eu pretium sit amet, euismod ac est. Integer fermentum efficitur hendrerit. Aenean et sagittis magna, quis rhoncus arcu. Nullam scelerisque justo in tempor tempor. Praesent laoreet velit non tincidunt venenatis. Cras id fringilla nisl. Sed pretium leo eget euismod feugiat. Cras feugiat sodales magna, sed pellentesque diam elementum quis. Maecenas convallis sem nisl, a congue diam hendrerit vel.</p>

                    <p>Ut sit amet lorem mi. Cras ut maximus leo. Proin venenatis, ex id vehicula pulvinar, purus enim mattis diam, et lobortis risus nisi ut mauris. Curabitur porttitor iaculis luctus. Morbi fermentum imperdiet leo, in malesuada eros consectetur pretium. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Nunc nec efficitur lectus. Pellentesque ut maximus nulla. Proin nec rutrum neque, in mollis orci. Cras molestie sodales hendrerit. Vestibulum lobortis ornare ex quis scelerisque.</p>
                </div>
            </div>
    </body>

</html>
